Beljiam Beljiam Beljiam GPE 0.99999637399 Belgium B-LOC

Pot Pot_Mosbi Pot_Mosbi GPE 1.0 Port_Moresby B-LOC
Mosbi None I-LOC

' None O
'' None O
Tok None O
Hangari None O
'' None O
' None O
( None O
Tok None O
Hangari None O
: None O
''magyar None O
'' None O
) None O
em None O
i None O
tokples None O
bilong None O
kantri None O
Hangari Hangari Hangari GPE 0.999993411483 Hungary B-LOC
. None O

Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC

For None O
example None O
, None O
long None O
culture None O
bilong None O
Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
, None O
each None O
daireksion None O
is None O
given None O
a None O
kola None O
, None O
as None O
follows None O
: None O

Elisabet Elisabet_II Elisabet_II PER 0.999999999999 Elizabeth_II B-PER
II None I-PER

20px]] None O
Vietnam Vietnam Vietnam GPE 0.999988951935 Vietnam B-LOC

Pait None O
i None O
bin None O
kamap None O
namel None O
lo None O
ol None O
Mongolien None O
na None O
lo None O
Siapan Siapan Siapan GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
. None O

Nelson Nelson_Mandela Nelson_Mandela PER 0.999999994733 Nelson_Mandela B-PER
Mandela None I-PER

Hobat None O
i None O
wanpela None O
siti None O
bilong None O
Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC
. None O

Papatowai None O
i None O
wanpela None O
liklik None O
viles None O
i None O
stap None O
long None O
saut None O
bilong None O
Saut Saut_Ailan Saut_Ailan GPE 1.0 South_Island B-LOC
Ailan None I-LOC
bilong None O
Niu Niu_Silan Niu_Silan GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Silan None I-LOC
. None O

Ecser None O
em None O
i None O
taun None O
bilong None O
Hangari Hangari Hangari GPE 0.999993411483 Hungary B-LOC
, None O
klostu None O
long None O
Budapest Budapest Budapest GPE 1.0 Budapest B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Ham None O
Lini None O
'' None O
' None O
i None O
praim None O
minista None O
bilong None O
Vanuatu Vanuatu Vanuatu GPE 0.999998899728 Vanuatu B-LOC
. None O

Famili None O
bilong None O
' None O
'' None O
Kumul None O
'' None O
' None O
( None O
''Paradisaeidae None O
'' None O
) None O
em None O
i None O
wanpela None O
pisin None O
famili None O
husait None O
i None O
stap None O
long None O
Niugini Niugini Niugini GPE 1.0 New_Guinea B-LOC
na None O
Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC
. None O

File None O
: None O
Paradisaea None O
rudolphi None O
by None O
Bowdler None O
Blupela Blupela_kumul Blupela_kumul GPE 0.679699169051 Blue_bird-of-paradise B-LOC
kumul None I-LOC
, None O
''Paradisaea None O
rudolphi None O
'' None O

' None O
'' None O
Barack None O
Hussein None O
Obama None O
II None O
'' None O
' None O
i None O
presiden None O
bilong None O
Ol Ol_Yunaitet_Stet Ol_Yunaitet_Stet GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Yunaitet None I-LOC
Stet None I-LOC
. None O

File None O
: None O
Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC

Kapitol None O
na None O
lajes None O
siti None O
bilong None O
Vietnam None O
emi None O
Ho Ho_Chi_Minh_City Ho_Chi_Minh_City GPE 1.0 Ho_Chi_Minh_City B-LOC
Chi None I-LOC
Minh None I-LOC
City None I-LOC
. None O

File None O
: None O
Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC

Kanada Kanada Kanada GPE 0.999996263783 Canada B-LOC

Ripablik Ripablik_bilong_Aialan Ripablik_bilong_Aialan GPE 0.99999999978 Republic_of_Ireland B-LOC
bilong None I-LOC
Aialan None I-LOC

Saipras Saipras Saipras GPE 1.0 Cyprus B-LOC

Not Not_Amerika Not_Amerika GPE 1.0 North_America B-LOC
Amerika None I-LOC

Niu Niu_Briten Niu_Briten GPE 0.999998808411 New_Britain B-LOC
Briten None I-LOC

Niugini Niugini Niugini GPE 1.0 New_Guinea B-LOC

Ripablik Ripablik_bilong_Aialan Ripablik_bilong_Aialan GPE 0.99999999978 Republic_of_Ireland B-LOC
bilong None I-LOC
Aialan None I-LOC

' None O
'' None O
Andorra None O
'' None O
' None O
( None O
) None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Bagdad Bagdad Bagdad GPE 1.0 Baghdad B-LOC

' None O
'' None O
Takuu None O
'' None O
' None O
emi None O
wanpela None O
ailan None O
long None O
Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC
. None O

Buai Buai Buai GPE 0.679699169051 Areca_catechu B-LOC

Mama None O
i None O
karim None O
Kevin Kevin_Rudd Kevin_Rudd PER 0.999999855335 Kevin_Rudd B-PER
Rudd None I-PER
long None O
Septemba None O
21 None O
. None O

Noten Noten_Aialan Noten_Aialan GPE 0.999999613906 Northern_Ireland B-LOC
Aialan None I-LOC

' None O
'' None O
Sierra None O
Leone None O
'' None O
' None O
emi None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Aprika Aprika Aprika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

Tok None O
Pisin None O
em None O
i None O
wanpela None O
tokples None O
bilong None O
Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Nicolas None O
Sarkozy None O
'' None O
' None O
i None O
presiden None O
bilong None O
Frens Frens Frens GPE 0.999997637559 France B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Marcus None O
Stephen None O
'' None O
' None O
i None O
presiden None O
bilong None O
Nauru Nauru Nauru GPE 0.997091572944 Nauru B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Kevin None O
Rudd None O
'' None O
' None O
i None O
praim None O
minista None O
bilong None O
Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Kambra None O
'' None O
' None O
( None O
) None O
em None O
i None O
wanpela None O
biktaun None O
long None O
Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Michael None O
Somare None O
'' None O
' None O
i None O
bin None O
praim None O
minista None O
bilong None O
Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC
. None O

Pati None O
bilong None O
em None O
i None O
Nesenel Nesenel_Alains_Pati Nesenel_Alains_Pati ORG 0.999290328616 National_Alliance_Party_(Papua_New_Guinea) B-ORG
Alains None I-ORG
Pati None I-ORG
. None O

' None O
'' None O
Apisai None O
Ielemia None O
'' None O
' None O
i None O
praim None O
minista None O
bilong None O
Tuvalu Tuvalu Tuvalu GPE 0.999999239048 Tuvalu B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Helen None O
Clark None O
'' None O
' None O
i None O
praim None O
minista None O
bilong None O
Niu Niu_Silan Niu_Silan GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Silan None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Gordon None O
Brown None O
'' None O
' None O
i None O
praim None O
minista None O
bilong None O
Yunaitet Yunaitet_Kingdom Yunaitet_Kingdom GPE 0.999997203683 United_Kingdom B-LOC
Kingdom None I-LOC
. None O

Ol Ol_Masol_Ailan Ol_Masol_Ailan GPE 0.999999872649 Marshall_Islands B-LOC
Masol None I-LOC
Ailan None I-LOC

Kambra Kambra Kambra GPE 1.0 Canberra B-LOC

Ol Ol_Yunaitet_Stet Ol_Yunaitet_Stet GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Yunaitet None I-LOC
Stet None I-LOC

Paris Paris Paris GPE 1.0 Paris B-LOC

Niu Niu_Silan Niu_Silan GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Silan None I-LOC

Sierra Sierra_Leone Sierra_Leone GPE 0.999998178618 Sierra_Leone B-LOC
Leone None I-LOC

Brisbane Brisbane_Broncos Brisbane_Broncos ORG 0.990280195151 Brisbane_Broncos B-ORG
Broncos None I-ORG

' None O
'' None O
Flóra None O
Kádár None O
'' None O
' None O
( None O
1928-2002 None O
) None O
i None O
bin None O
actress None O
bilong None O
Hangari Hangari Hangari GPE 0.999993411483 Hungary B-LOC
. None O

Mama None O
i None O
karim None O
August None O
4 None O
, None O
1928 None O
long None O
Budapest Budapest Budapest GPE 1.0 Budapest B-LOC
, None O
em None O
i None O
dai None O
pinis None O
long None O
December None O
, None O
2002 None O
. None O

' None O
'' None O
Plak None O
bilong None O
Sili Sili Sili GPE 0.999989425747 Chile B-LOC
'' None O
' None O
i None O
mak None O
olsem None O
ofisel None O
plak None O
bilong None O
kantri None O
long None O
18 None O
oktoba None O
1817 None O
. None O

Belaras Belaras Belaras GPE 0.999995602846 Belarus B-LOC

' None O
'' None O
Yukren None O
Nesenel None O
Union None O
'' None O
' None O
( None O
yuk None O
: None O
''Український None O
Національний None O
Союз None O
'' None O
) None O
em None O
i None O
politikal None O
pati None O
bilong None O
Yukren Yukren Yukren GPE 0.999986206506 Ukraine B-LOC
. None O

Saipras Saipras Saipras GPE 1.0 Cyprus B-LOC

Pinlan Pinlan Pinlan GPE 0.999994932457 Finland B-LOC

' None O
'' None O
Naijiria None O
'' None O
' None O
, None O
opisioli None O
nemd None O
dispela None O
' None O
'' None O
Pederol None O
Ripablik None O
bilong None O
Naijiria None O
'' None O
' None O
, None O
emi None O
repablik None O
bilong None O
Aprika Aprika Aprika GPE 1.0 Africa B-LOC

20px None O
Spen Spen Spen GPE 0.999996832097 Spain B-LOC

Indonisia Indonisia Indonisia GPE 0.999992948029 Indonesia B-LOC

Talin Talin Talin GPE 1.0 Tallinn B-LOC

Ol Ol_Manmeri_Ripablik_bilong_Saina Ol_Manmeri_Ripablik_bilong_Saina GPE 0.999999167165 China B-LOC
Manmeri None I-LOC
Ripablik None I-LOC
bilong None I-LOC
Saina None I-LOC

Ol Ol_Masol_Ailan Ol_Masol_Ailan GPE 0.999999872649 Marshall_Islands B-LOC
Masol None I-LOC
Ailan None I-LOC

' None O
'' None O
Yelo Yelo_(Spen) Yelo_(Spen) GPE 1.0 Yelo B-LOC
( None I-LOC
Spen None I-LOC
) None I-LOC
'' None O
' None O

Posugol Posugol Posugol GPE 0.999995605305 Portugal B-LOC

' None O
'' None O
Wabag None O
Central None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
district None O
long None O
Enga Enga Enga GPE 0.999999999999 Enga_Province B-LOC
. None O

Kapitol None O
na None O
taun None O
bikpela None O
tumas None O
bilong None O
en None O
i None O
Wabag Wabag Wabag GPE 0.999999999999 Wabag B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Suwidan None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Taun None O
bikpela None O
tumas None O
bilong None O
Inglan None O
ol None O
i None O
kolim None O
Stockholm Stockholm Stockholm GPE 1.0 Stockholm B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Kandep None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
district None O
long None O
Enga Enga Enga GPE 0.999999999999 Enga_Province B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Amazon None O
Bay None O
'' None O
' None O
emi None O
wanpela None O
lokol None O
gavman None O
long None O
Sentral Sentral_Provins Sentral_Provins GPE 0.999999999999 Central_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Goilala None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
distrik None O
long None O
not None O
wes None O
Sentral Sentral_Provins Sentral_Provins GPE 0.999999999999 Central_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Kairuku None O
Hiri None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
distrik None O
long None O
Sentral Sentral_Provins Sentral_Provins GPE 0.999999999999 Central_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Rigo None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
distrik None O
long None O
Sentral Sentral_Provins Sentral_Provins GPE 0.999999999999 Central_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Rigo None O
Central None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
lokal None O
gavman None O
eria None O
long None O
Sentral Sentral_Provins Sentral_Provins GPE 0.999999999999 Central_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Abau None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
distrik None O
long None O
Sentral Sentral_Provins Sentral_Provins GPE 0.999999999999 Central_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC
. None O

Long None O
ist None O
em None O
igat None O
arere None O
wantaim None O
Milen Milen_Be Milen_Be GPE 0.999999999999 Milne_Bay_Province B-LOC
Be None I-LOC
, None O
long None O
wes None O
wantaim None O
Rigo Rigo Rigo GPE 0.999999999886 Rigo_District B-LOC
, None O
long None O
not None O
wantaim None O
Oro Oro Oro GPE 0.999999999999 Oro_Province B-LOC
. None O

Lev Lev_Vygotsky Lev_Vygotsky PER 0.999848366715 Lev_Vygotsky B-PER
Vygotsky None I-PER

Suwidan Suwidan Suwidan GPE 0.999995353702 Sweden B-LOC

Bogenvil Bogenvil Bogenvil GPE 0.999999999853 Bougainville_Island B-LOC

Ol Ol_Yunaitet_Stet Ol_Yunaitet_Stet GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Yunaitet None I-LOC
Stet None I-LOC

George George_H._W._Bush George_H._W._Bush PER 0.999996553381 George_H._W._Bush B-PER
H. None I-PER
W. None I-PER
Bush None I-PER

Mošovce Mošovce Mošovce GPE 0.99999999988 Mošovce B-LOC

' None O
'' None O
Meksiko None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
bilong None O
Not Not_Amerika Not_Amerika GPE 1.0 North_America B-LOC
Amerika None I-LOC
. None O

Wasington Wasington_DC Wasington_DC GPE 1.0 Washington,_D.C. B-LOC
DC None I-LOC

Denmak None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Teki None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

: None O
Jisas Jisas Jisas PER 0.999970541367 Jesus B-PER

: None O
Jisas Jisas Jisas PER 0.999970541367 Jesus B-PER

Gris Gris Gris GPE 0.999468851293 Greece B-LOC

Niu Niu_Silan Niu_Silan GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Silan None I-LOC

Elisabet Elisabet_II Elisabet_II PER 0.999999999999 Elizabeth_II B-PER
II None I-PER

Asples None O
bilong None O
en None O
em None O
i None O
kantri None O
Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
. None O

Bikpela Bikpela_magani Bikpela_magani GPE 0.679699169051 Kangaroo B-LOC
magani None I-LOC

Pangu Pangu_Pati Pangu_Pati PER 0.993485099446 Pangu_Party B-PER
Pati None I-PER

Nesenel Nesenel_Alains_Pati Nesenel_Alains_Pati ORG 0.999290328616 National_Alliance_Party_(Papua_New_Guinea) B-ORG
Alains None I-ORG
Pati None I-ORG

Indonisia Indonisia Indonisia GPE 0.999992948029 Indonesia B-LOC

Yemen Yemen Yemen GPE 0.999992919522 Yemen B-LOC

Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC

Burgo Burgo_de_Osma-Ciudad_de_Osma,_Soria Burgo_de_Osma-Ciudad_de_Osma,_Soria GPE 0.999999612517 Burgo_de_Osma-Ciudad_de_Osma B-LOC
de None I-LOC
Osma-Ciudad None I-LOC
de None I-LOC
Osma None I-LOC
, None I-LOC
Soria None I-LOC

' None O
'' None O
Paltoga None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
nambawan None O
siti None O
saut None O
Rasia Rasia Rasia GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
. None O

Mosko Mosko Mosko GPE 0.999999999998 Moscow B-LOC

Em None O
i None O
gat None O
planti None O
bikpela None O
magani None O
long None O
Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC
na None O
long None O
Niugini Niugini Niugini GPE 1.0 New_Guinea B-LOC
tu None O
. None O

Magani Magani Magani GPE 0.679699169051 Wallaby B-LOC

' None O
'' None O
Moshchena None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
nambawan None O
siti None O
saut None O
Yukren Yukren Yukren GPE 0.999986206506 Ukraine B-LOC
. None O

Kapitol None O
na None O
bigpela None O
taun None O
tumas None O
bilong None O
kantri None O
em None O
i None O
Sofia Sofia Sofia GPE 1.0 Sofia B-LOC
. None O

Solomon Solomon_Ailans Solomon_Ailans GPE 1.0 Solomon_Islands B-LOC
Ailans None I-LOC

Solomon Solomon_Ailans Solomon_Ailans GPE 1.0 Solomon_Islands B-LOC
Ailans None I-LOC

' None O
'' None O
Viktor None O
Orbán None O
'' None O
' None O
i None O
praim None O
minista None O
bilong None O
Hangari Hangari Hangari GPE 0.999993411483 Hungary B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Miskolc None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
siti None O
long None O
ol None O
Hangari Hangari Hangari GPE 0.999993411483 Hungary B-LOC
. None O

' None O
'' None O
János None O
Áder None O
'' None O
' None O
i None O
presiden None O
namba None O
5 None O
bilong None O
Hangari Hangari Hangari GPE 0.999993411483 Hungary B-LOC
. None O

- None O
''Հայաստան None O
'' None O
, None O
''Hayastan None O
'' None O
) None O
em None O
i None O
kantri None O
long None O
Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

Vozmediano Vozmediano Vozmediano GPE 1.0 Vozmediano B-LOC

Villasayas Villasayas Villasayas GPE 1.0 Villasayas B-LOC

Ripablik Ripablik_bilong_Saina Ripablik_bilong_Saina GPE 0.99999986716 Taiwan B-LOC
bilong None I-LOC
Saina None I-LOC

Siaman Siaman_Niugini Siaman_Niugini ORG 0.971760477912 German_New_Guinea B-ORG
Niugini None I-ORG

' None O
'' None O
Talin None O
'' None O
' None O
i None O
kapitol None O
bilong None O
Estonia Estonia Estonia GPE 0.999997941033 Estonia B-LOC
. None O

Pot Pot_Vila Pot_Vila GPE 1.0 Port_Vila B-LOC
Vila None I-LOC

' None O
'' None O
Madrid None O
'' None O
' None O
i None O
kapitol None O
bilong None O
Spen Spen Spen GPE 0.999996832097 Spain B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Busares None O
'' None O
' None O
i None O
kapitol None O
bilong None O
Romenia Romenia Romenia GPE 0.999990867634 Romania B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Brussels None O
'' None O
' None O
emi None O
kapitol None O
bilong None O
kantri None O
Beljiam Beljiam Beljiam GPE 0.99999637399 Belgium B-LOC
. None O

Sol Sol Sol GPE 1.0 Seoul B-LOC

Woso Woso Woso GPE 1.0 Warsaw B-LOC

Mosko Mosko Mosko GPE 0.999999999998 Moscow B-LOC

Itali Itali Itali GPE 0.999994576668 Italy B-LOC

Rom Rom Rom GPE 1.0 Rome B-LOC

Polan Polan Polan GPE 0.999995090538 Poland B-LOC

Rasia Rasia Rasia GPE 0.999995518192 Russia B-LOC

Hangari Hangari Hangari GPE 0.999993411483 Hungary B-LOC

Romenia Romenia Romenia GPE 0.999990867634 Romania B-LOC

' None O
'' None O
Mosko None O
'' None O
' None O
o None O
' None O
'' None O
Moskva None O
'' None O
' None O
( None O
, None O
) None O
em None O
i None O
kapitol None O
bilong None O
Rasia Rasia Rasia GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Lesoto None O
'' None O
' None O
emi None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Aprika Aprika Aprika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

Denmak Denmak Denmak GPE 0.999999999818 Denmark B-LOC

' None O
'' None O
Bulolo None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
bikpela None O
taun None O
bilong None O
Morobe Morobe Morobe GPE 0.999999999999 Morobe_Province B-LOC
Provins None O
long None O
Papua None O
Niugini None O
. None O

' None O
'' None O
Kairuku None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
lokal None O
gavaman None O
long None O
Sentral Sentral_Provins Sentral_Provins GPE 0.999999999999 Central_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Buna None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
ples None O
bilong None O
Oro Oro Oro GPE 0.999999999999 Oro_Province B-LOC
Provins None O
long None O
Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC
. None O

Bogenvil Bogenvil Bogenvil GPE 0.999999999853 Bougainville_Island B-LOC

' None O
'' None O
Plak None O
bilong None O
Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC
'' None O
' None O
i None O
mak None O
olsem None O
ofisel None O
plak None O
bilong None O
kantri None O
. None O

Landen Landen Landen GPE 1.0 London B-LOC

' None O
'' None O
Tok None O
Polan None O
'' None O
' None O
( None O
''polszczyzna None O
, None O
język None O
polski None O
'' None O
) None O
em None O
i None O
nambawan None O
tokples None O
bilong None O
kantri None O
Polan Polan Polan GPE 0.999995090538 Poland B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Fiji None O
'' None O
' None O
emi None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Osenia Osenia Osenia GPE 1.0 Oceania B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Plak None O
bilong None O
Niu Niu_Silan Niu_Silan GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Silan None I-LOC
'' None O
' None O
i None O
mak None O
olsem None O
ofisel None O
plak None O
bilong None O
kantri None O
. None O

Immanuel Immanuel_Kant Immanuel_Kant PER 0.999974387666 Immanuel_Kant B-PER
Kant None I-PER

Somare None O
statim None O
nupela None O
pati None O
Nesenel Nesenel_Alains_Pati Nesenel_Alains_Pati ORG 0.999290328616 National_Alliance_Party_(Papua_New_Guinea) B-ORG
Alains None I-ORG
Pati None I-ORG
. None O

Asples None O
bilong None O
em None O
i None O
kantri None O
Frens Frens Frens GPE 0.999997637559 France B-LOC
. None O

Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC

Paris Paris Paris GPE 1.0 Paris B-LOC

' None O
'' None O
Bratislava None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
kapitol None O
bilong None O
kantri None O
Slovakia Slovakia Slovakia GPE 0.999993309884 Slovakia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Makó None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
siti None O
long None O
ol None O
Hangari Hangari Hangari GPE 0.999993411483 Hungary B-LOC
. None O

Israel Israel Israel GPE 0.999992516157 Israel B-LOC

' None O
'' None O
Phu None O
Quoc None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
bikpela None O
ailan None O
long None O
Vietnam Vietnam Vietnam GPE 0.999988951935 Vietnam B-LOC
. None O

Em None O
i None O
stap None O
8km None O
long None O
Yerusalem Yerusalem Yerusalem GPE 1.0 Jerusalem B-LOC
. None O

Em None O
i None O
asples None O
bilong None O
Jisas Jisas Jisas PER 0.999970541367 Jesus B-PER
. None O

Bikpela Bikpela_magani Bikpela_magani GPE 0.679699169051 Kangaroo B-LOC
magani None I-LOC

' None O
'' None O
Quảng None O
Bình None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
provins None O
i None O
stap None O
long None O
Vietnam Vietnam Vietnam GPE 0.999988951935 Vietnam B-LOC
. None O

Lệ Lệ_Thủy Lệ_Thủy GPE 0.999999612517 Lệ_Thủy_District B-LOC
Thủy None I-LOC

Nowe Nowe Nowe GPE 0.999854200889 Norway B-LOC

Nowe Nowe Nowe GPE 0.999854200889 Norway B-LOC

' None O
'' None O
Tok None O
Denmak None O
'' None O
' None O
i None O
tokples None O
bilong None O
kantri None O
Denmak Denmak Denmak GPE 0.999999999818 Denmark B-LOC
. None O

Em None O
i None O
ofisel None O
tokples None O
bilong None O
kantri None O
Slovakia Slovakia Slovakia GPE 0.999993309884 Slovakia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Tok None O
Rasia None O
'' None O
' None O
( None O
''Русский None O
язык None O
'' None O
, None O
''russkiy None O
yazyk None O
'' None O
) None O
em None O
i None O
wanpela None O
tokples None O
we None O
asples None O
bilong None O
em None O
i None O
kantri None O
Rasia Rasia Rasia GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
. None O

Panama None O
emi None O
wanpela None O
kantri None O
bilong None O
Sentrel Sentrel_Amerika Sentrel_Amerika GPE 0.679699169051 Central_America B-LOC
Amerika None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Tok None O
Lituwenia None O
'' None O
' None O
i None O
tokples None O
bilong None O
kantri None O
Lituwenia Lituwenia Lituwenia GPE 0.999996763656 Lithuania B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Brunai None O
'' None O
' None O
, None O
( None O
tu None O
nem None O
bilong None O
Brunei None O
) None O
, None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
stap None O
long None O
Sout-Es None O
Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

Queen Queen Queen ORG 0.999540185498 Queen_(band) B-ORG

Politikis None O
, None O
dispela None O
ailan None O
stap None O
namel None O
tripela None O
kantri None O
long None O
Indonisia Indonisia Indonisia GPE 0.999992948029 Indonesia B-LOC
, None O
Malesia Malaysia Malesia GPE 0.999998082645 Malaysia B-LOC
na None O
Brunai Brunai Brunai GPE 0.999994414483 Brunei B-LOC
. None O

The The_Doors The_Doors ORG 0.999987313711 The_Doors B-ORG
Doors None I-ORG

Nowe Nowe Nowe GPE 0.999854200889 Norway B-LOC

Nowe Nowe Nowe GPE 0.999854200889 Norway B-LOC

Sebia Sebia Sebia GPE 0.999992226335 Serbia B-LOC

' None O
'' None O
Queen None O
'' None O
' None O
i None O
paspas None O
bilong None O
Bikpela Bikpela_Briten Bikpela_Briten GPE 1.0 Great_Britain B-LOC
Briten None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Trojany None O
'' None O
' None O
emi None O
wanpela None O
peles None O
long None O
kantri None O
Polan Polan Polan GPE 0.999995090538 Poland B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Malesia None O
'' None O
' None O
, None O
( None O
tu None O
nem None O
bilong None O
' None O
'' None O
Malaysia None O
'' None O
' None O
) None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
stap None O
long None O
Southeast None O
Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

Em None O
i None O
nem None O
bilong None O
kapitol None O
Kuala Kuala_Lumpur Kuala_Lumpur GPE 1.0 Kuala_Lumpur B-LOC
Lumpur None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Toronto None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
stap None O
long None O
nambawan None O
siti None O
long None O
Kanada Kanada Kanada GPE 0.999996263783 Canada B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Augustus None O
Octavian None O
'' None O
' None O
, None O
o None O
Ogastas None O
i None O
bin None O
stap None O
bikpela None O
king None O
bilong None O
ol None O
Rom Rom Rom GPE 1.0 Rome B-LOC
. None O

Igat None O
tupela None O
narapela None O
hap None O
bilong None O
Amerika None O
: None O
Not Not_Amerika Not_Amerika GPE 1.0 North_America B-LOC
Amerika None I-LOC
na None O
Sentrel Sentrel_Amerika Sentrel_Amerika GPE 0.679699169051 Central_America B-LOC
Amerika None I-LOC
. None O

Kapitol Kapitol Kapitol GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC

( None O
Yunaitet Yunaitet_Kingdom Yunaitet_Kingdom GPE 0.999997203683 United_Kingdom B-LOC
Kingdom None I-LOC
) None O

( None O
Yunaitet Yunaitet_Kingdom Yunaitet_Kingdom GPE 0.999997203683 United_Kingdom B-LOC
Kingdom None I-LOC
) None O

' None O
'' None O
Tok None O
Balgeria None O
'' None O
' None O
i None O
tokples None O
bilong None O
kantri None O
Balgeria Balgeria Balgeria GPE 0.999996293515 Bulgaria B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Nina None O
Andrycz None O
'' None O
' None O
( None O
1912-2014 None O
) None O
i None O
bin None O
actress None O
bilong None O
Polan Polan Polan GPE 0.999995090538 Poland B-LOC

' None O
'' None O
Dire None O
Straits None O
'' None O
' None O
i None O
paspas None O
bilong None O
Bikpela Bikpela_Briten Bikpela_Briten GPE 1.0 Great_Britain B-LOC
Briten None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
U2 None O
'' None O
' None O
i None O
paspas None O
bilong None O
Ripablik Ripablik_bilong_Aialan Ripablik_bilong_Aialan GPE 0.99999999978 Republic_of_Ireland B-LOC
bilong None I-LOC
Aialan None I-LOC
. None O

Azerbaijan Azerbaijan Azerbaijan GPE 0.999999999851 Azerbaijan B-LOC

' None O
'' None O
Tok None O
Krowesia None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
tokples None O
bilong None O
Krowesia Krowesia Krowesia GPE 0.999996710561 Croatia B-LOC
( None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
) None O
. None O

' None O
'' None O
Bosnia None O
na None O
Hesegovina None O
'' None O
' None O
( None O
) None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
bilong None O
Sauten Yurop Sauten_Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
Yurop None I-LOC
. None O

Pop Pop_Francis Pop_Francis PER 0.974610614228 Pope_Francis B-PER
Francis None I-PER

Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC

' None O
'' None O
Olaf None O
Stapledon None O
'' None O
' None O
( None O
1886-1950 None O
) None O
i None O
bin None O
raita None O
bilong None O
Inglan Inglan Inglan GPE 0.998635821192 England B-LOC
. None O

Busares Busares Busares GPE 1.0 Bucharest B-LOC

Ol Ol_Yunaitet_Stet Ol_Yunaitet_Stet GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Yunaitet None I-LOC
Stet None I-LOC

Koria Koria Koria GPE 0.97662725566 Korea B-LOC

Not Not_Koria Not_Koria GPE 0.999999999929 North_Korea B-LOC
Koria None I-LOC

Saut Saut_Koria Saut_Koria GPE 0.999999999954 South_Korea B-LOC
Koria None I-LOC

' None O
'' None O
Budka None O
Suflera None O
'' None O
' None O
i None O
paspas None O
bilong None O
Polan Polan Polan GPE 0.999995090538 Poland B-LOC
. None O

Yunaitet Yunaitet_Kingdom Yunaitet_Kingdom GPE 0.999997203683 United_Kingdom B-LOC
Kingdom None I-LOC

Ripablik Ripablik_bilong_Saina Ripablik_bilong_Saina GPE 0.99999986716 Taiwan B-LOC
bilong None I-LOC
Saina None I-LOC

Ijip Ijip Ijip GPE 0.999998703509 Egypt B-LOC

Noten Noten_Aialan Noten_Aialan GPE 0.999999613906 Northern_Ireland B-LOC
Aialan None I-LOC

' None O
'' None O
Vancouver None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
stap None O
long None O
nambawan None O
siti None O
long None O
Kanada Kanada Kanada GPE 0.999996263783 Canada B-LOC
. None O

Sentrel Sentrel_Amerika Sentrel_Amerika GPE 0.679699169051 Central_America B-LOC
Amerika None I-LOC

Plak None O
bilong None O
Siaman Siaman_Niugini Siaman_Niugini ORG 0.971760477912 German_New_Guinea B-ORG
Niugini None I-ORG
i None O
blakpela None O
, None O
waitpela None O
na None O
retpela None O
pinis None O
. None O

Teki Teki Teki GPE 0.922399934174 Turkey B-LOC

Inglan Inglan Inglan GPE 0.998635821192 England B-LOC

Skotlan Skotlan Skotlan GPE 0.999999305895 Scotland B-LOC

Wels Wels Wels GPE 0.999999241446 Wales B-LOC

Sek Sek_Ripablik Sek_Ripablik GPE 0.999991038035 Czech_Republic B-LOC
Ripablik None I-LOC

20px None O
Spen Spen Spen GPE 0.999996832097 Spain B-LOC

Enga Enga Enga GPE 0.999999999999 Enga_Province B-LOC

' None O
'' None O
Plak None O
bilong None O
Aislan Aislan Aislan GPE 0.999999999671 Iceland B-LOC
'' None O
' None O
i None O
mak None O
olsem None O
ofisel None O
plak None O
bilong None O
kantri None O
long None O
17 None O
June None O
1944 None O
. None O

' None O
'' None O
Plak None O
bilong None O
Spen Spen Spen GPE 0.999996832097 Spain B-LOC
'' None O
' None O
i None O
mak None O
olsem None O
ofisel None O
plak None O
bilong None O
kantri None O
long None O
6 None O
Disemba None O
1978 None O
. None O

' None O
'' None O
Tok None O
Koria None O
'' None O
' None O
( None O
Tok None O
Koria None O
: None O
''한국어 None O
, None O
韓國語 None O
, None O
Hangugeo None O
'' None O
) None O
em None O
i None O
tokples None O
bilong None O
kantri None O
Koria Koria Koria GPE 0.97662725566 Korea B-LOC
. None O

Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC

Koria Koria Koria GPE 0.97662725566 Korea B-LOC

Frens Frens Frens GPE 0.999997637559 France B-LOC

' None O
'' None O
Andorra None O
la None O
Vella None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
kapitol None O
bilong None O
Andora Andora Andora GPE 0.999989201816 Andorra B-LOC
. None O

Nesenel Nesenel_Alains_Pati Nesenel_Alains_Pati ORG 0.999290328616 National_Alliance_Party_(Papua_New_Guinea) B-ORG
Alains None I-ORG
Pati None I-ORG

Nesenel Nesenel_Alains_Pati Nesenel_Alains_Pati ORG 0.999290328616 National_Alliance_Party_(Papua_New_Guinea) B-ORG
Alains None I-ORG
Pati None I-ORG

' None O
'' None O
Saut None O
Ailan None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
bikpela None O
ailan None O
bilong None O
sauten None O
Niu Niu_Silan Niu_Silan GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Silan None I-LOC
. None O

Elisabet Elisabet_II Elisabet_II PER 0.999999999999 Elizabeth_II B-PER
II None I-PER

' None O
'' None O
Plak None O
bilong None O
Skotlan Skotlan Skotlan GPE 0.999999305895 Scotland B-LOC
'' None O
' None O
i None O
mak None O
olsem None O
ofisel None O
plak None O
bilong None O
hap-kantri None O
long None O
16th None O
century None O
. None O

20px None O
Spen Spen Spen GPE 0.999996832097 Spain B-LOC

' None O
'' None O
Plak None O
bilong None O
Andora Andora Andora GPE 0.999989201816 Andorra B-LOC
'' None O
' None O
i None O
mak None O
olsem None O
ofisel None O
plak None O
bilong None O
kantri None O
long None O
27 None O
Ogas None O
1971 None O
. None O

Kerema Kerema_Distrik Kerema_Distrik GPE 0.999999999886 Kerema_District B-LOC
Distrik None I-LOC

' None O
'' None O
Sing-sing None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
bung None O
bilong None O
ol None O
lain None O
o None O
ples None O
long None O
Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC
. None O

Maun Maun_Hagen Maun_Hagen GPE 0.999999999999 Mount_Hagen B-LOC
Hagen None I-LOC

' None O
'' None O
Karema None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
viles None O
long None O
Estonia Estonia Estonia GPE 0.999997941033 Estonia B-LOC
. None O

Aprika Aprika Aprika GPE 1.0 Africa B-LOC

La La_Antigua_(Spen) La_Antigua_(Spen) GPE 1.0 La_Antigua,_León B-LOC
Antigua None I-LOC
( None I-LOC
Spen None I-LOC
) None I-LOC

Sek Sek_Ripablik Sek_Ripablik GPE 0.999991038035 Czech_Republic B-LOC
Ripablik None I-LOC

' None O
'' None O
Tonga None O
'' None O
' None O
emi None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Osenia Osenia Osenia GPE 1.0 Oceania B-LOC
. None O

Sek Sek_Ripablik Sek_Ripablik GPE 0.999991038035 Czech_Republic B-LOC
Ripablik None I-LOC

Hiri Hiri_Motu Hiri_Motu ORG 0.734924935788 Hiri_Motu B-ORG
Motu None I-ORG

Lamington Lamington_(maunten) Lamington_(maunten) GPE 0.99999670039 Mount_Lamington B-LOC
( None I-LOC
maunten None I-LOC
) None I-LOC

Lituwenia Lituwenia Lituwenia GPE 0.999996763656 Lithuania B-LOC

Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC

Madang Madang_(taun) Madang_(taun) GPE 1.0 Madang B-LOC
( None I-LOC
taun None I-LOC
) None I-LOC

Madang Madang_(provins) Madang_(provins) GPE 0.999999999999 Madang_Province B-LOC
( None I-LOC
provins None I-LOC
) None I-LOC

Pangu Pangu_Pati Pangu_Pati PER 0.993485099446 Pangu_Party B-PER
Pati None I-PER

Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC

Isten Isten_Hailans Isten_Hailans GPE 0.999999999999 Eastern_Highlands_Province B-LOC
Hailans None I-LOC

Sentral Sentral_Provins Sentral_Provins GPE 0.999999999999 Central_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC

Is Is_Niu_Briten Is_Niu_Briten GPE 0.999999999999 East_New_Britain_Province B-LOC
Niu None I-LOC
Briten None I-LOC

Is Is_Niu_Briten Is_Niu_Briten GPE 0.999999999999 East_New_Britain_Province B-LOC
Niu None I-LOC
Briten None I-LOC

Niu Niu_Briten Niu_Briten GPE 0.999998808411 New_Britain B-LOC
Briten None I-LOC

' None O
'' None O
Oslo None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
kapitol None O
bilong None O
Nowe Nowe Nowe GPE 0.999854200889 Norway B-LOC
. None O

Niu Niu_Ailan_ailan Niu_Ailan_ailan GPE 0.999998808411 New_Ireland_(island) B-LOC
Ailan None I-LOC
ailan None I-LOC

Siaman Siaman_Niugini Siaman_Niugini ORG 0.971760477912 German_New_Guinea B-ORG
Niugini None I-ORG

Ol Ol_Manmeri_Ripablik_bilong_Saina Ol_Manmeri_Ripablik_bilong_Saina GPE 0.999999167165 China B-LOC
Manmeri None I-LOC
Ripablik None I-LOC
bilong None I-LOC
Saina None I-LOC

Milen Milen_Be Milen_Be GPE 0.999999999999 Milne_Bay_Province B-LOC
Be None I-LOC

Westen Westen_Provins Westen_Provins GPE 0.999999999999 Western_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC

Wes Wes_Niu_Briten Wes_Niu_Briten GPE 0.999999999999 West_New_Britain_Province B-LOC
Niu None I-LOC
Briten None I-LOC

Westen Westen_Hailans Westen_Hailans GPE 0.999999999999 Western_Highlands_Province B-LOC
Hailans None I-LOC

Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC

Maun Maun_Hagen Maun_Hagen GPE 0.999999999999 Mount_Hagen B-LOC
Hagen None I-LOC

Sauten Sauten_Hailans Sauten_Hailans GPE 0.999999999999 Southern_Highlands_Province B-LOC
Hailans None I-LOC

Is Is_Sepik Is_Sepik GPE 0.999999999999 East_Sepik_Province B-LOC
Sepik None I-LOC

' None O
'' None O
Sek None O
Ripablik None O
'' None O
' None O
, None O
o None O
Jek None O
Ripablik None O
( None O
''Sekia None O
'' None O
o None O
''Jekia None O
'' None O
; None O
, None O
''Czechia None O
'' None O
; None O
, None O
''Česko None O
'' None O
) None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Kantri None O
we None O
i None O
klostu None O
long None O
em None O
i None O
Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
, None O
Polan Polan Polan GPE 0.999995090538 Poland B-LOC
, None O
Ostria Ostria Ostria GPE 0.996472320534 Austria B-LOC
, None O
na None O
Slovakia Slovakia Slovakia GPE 0.999993309884 Slovakia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
China None O
'' None O
' None O
istap None O
tupela None O
kantri None O
bilong None O
Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

Ol Ol_Manmeri_Ripablik_bilong_Saina Ol_Manmeri_Ripablik_bilong_Saina GPE 0.999999167165 China B-LOC
Manmeri None I-LOC
Ripablik None I-LOC
bilong None I-LOC
Saina None I-LOC
. None O

Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC

Ananit None O
long None O
100 None O
manmeri None O
i None O
save None O
long None O
dispela None O
tokples None O
nau None O
, None O
na None O
olsem None O
15 None O
bilong None O
ol None O
istap None O
long None O
Niu Niu_Briten Niu_Briten GPE 0.999998808411 New_Britain B-LOC
Briten None I-LOC
. None O

Dispela None O
tokples None O
i None O
stat None O
long None O
taim None O
bilong None O
Siaman Siaman_Niugini Siaman_Niugini ORG 0.971760477912 German_New_Guinea B-ORG
Niugini None I-ORG
, None O
long None O
Is Is_Niu_Briten Is_Niu_Briten GPE 0.999999999999 East_New_Britain_Province B-LOC
Niu None I-LOC
Briten None I-LOC
, None O
namel None O
long None O
ol None O
pikinini None O
Tolai None O
i None O
no None O
gat None O
papamama None O
na None O
ol None O
Saiman None O
sista None O
bilong None O
sios None O
i None O
lukautim None O
. None O

' None O
'' None O
Niu None O
Silan None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
klostu None O
long None O
Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC
. None O

Bikpela None O
Briten None O
i None O
bilong None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC

Inglan Inglan Inglan GPE 0.998635821192 England B-LOC

Skotlan Skotlan Skotlan GPE 0.999999305895 Scotland B-LOC

Wels Wels Wels GPE 0.999999241446 Wales B-LOC

' None O
'' None O
Nesenel None O
Kapitol None O
Distrik None O
'' None O
' None O
o None O
' None O
'' None O
NCD None O
'' None O
' None O
( None O
) None O
emi None O
sipesol None O
distrik None O
, None O
olsem None O
wanpela None O
provins None O
, None O
bilong None O
kapitol None O
bilong None O
Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC
, None O
Pot Pot_Mosbi Pot_Mosbi GPE 1.0 Port_Moresby B-LOC
Mosbi None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Saut None O
Koria None O
'' None O
' None O
o None O
' None O
'' None O
Republik None O
bilong None O
Koria None O
'' None O
' None O
( None O
Tok None O
Koria None O
: None O
대한민국 None O
) None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

Long None O
noten None O
sait None O
em None O
i None O
gat None O
kantri None O
Not Not_Koria Not_Koria GPE 0.999999999929 North_Korea B-LOC
Koria None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Kanada None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Not Not_Amerika Not_Amerika GPE 1.0 North_America B-LOC
Amerika None I-LOC
. None O

Em None O
i None O
namel None O
we None O
ol None O
Amerika None O
na None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
i None O
stap None O
. None O

Socrates Socrates Socrates PER 0.999934672264 Socrates B-PER

Platon Platon Platon PER 0.999999527925 Plato B-PER

Aristoteles Aristoteles Aristoteles PER 0.999999670731 Aristotle B-PER

Immanuel Immanuel_Kant Immanuel_Kant PER 0.999974387666 Immanuel_Kant B-PER
Kant None I-PER

Ti Ti Ti ORG 0.998849708468 Tea B-ORG
's None O
de None O
( None O
Tiwsdaeg None O
) None O

San San San GPE 0.679699169051 Sun B-LOC
's None O
de None O
( None O
Sunnadaeg None O
) None O

Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC

Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC

Melanesia Melanesia Melanesia GPE 0.999850865084 Melanesia B-LOC
papa None O
belong None O
pacifica None O

Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC

Vanuatu Vanuatu Vanuatu GPE 0.999998899728 Vanuatu B-LOC

Fiji Fiji Fiji GPE 0.999992044721 Fiji B-LOC

Niu Niu_Silan Niu_Silan GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Silan None I-LOC

Tuvalu Tuvalu Tuvalu GPE 0.999999239048 Tuvalu B-LOC

Tonga Tonga Tonga GPE 0.999999994347 Tonga B-LOC

Samoa Samoa Samoa GPE 0.999999999996 Samoa B-LOC

Kiribas Kiribas Kiribas GPE 0.999991587018 Kiribati B-LOC

Nauru Nauru Nauru GPE 0.997091572944 Nauru B-LOC

Ol Ol_Masol_Ailan Ol_Masol_Ailan GPE 0.999999872649 Marshall_Islands B-LOC
Masol None I-LOC
Ailan None I-LOC

' None O
'' None O
Hiri None O
Motu None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
tokples None O
long None O
Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Buda None O
'' None O
' None O
( None O
long None O
tok None O
Inglis None O
''Buddha None O
'' None O
) None O
em None O
i None O
niknem None O
bilong None O
Sidarta Sidarta Sidarta PER 0.999983731452 Gautama_Buddha B-PER
. None O

Sidarta None O
em None O
i None O
man None O
i None O
stap None O
long None O
India India India GPE 0.999991154923 India B-LOC
2500 None O
yia None O
bipo None O
. None O

' None O
'' None O
Gandi None O
( None O
Mohandas None O
Karamchand None O
Gandhi None O
) None O
' None O
'' None O
, None O
i None O
man None O
bilong None O
kantri None O
India India India GPE 0.999991154923 India B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Mandela None O
( None O
Nelson None O
Rolihlahla None O
Mandela None O
) None O
' None O
'' None O
i None O
man None O
bilong None O
kantri None O
ol None O
i None O
kolim None O
Saut Saut_Aprika Saut_Aprika GPE 0.999997104528 South_Africa B-LOC
Aprika None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
David None O
Robert None O
Joseph None O
Beckham None O
'' None O
' None O
, None O
o None O
' None O
'' None O
Bekam None O
'' None O
' None O
, None O
i None O
man None O
bilong None O
Inglan Inglan Inglan GPE 0.998635821192 England B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Wes None O
Papua None O
'' None O
' None O
( None O
''West None O
Papua None O
'' None O
o None O
''West None O
New None O
Guinea None O
'' None O
) None O
em None O
i None O
Wes None O
hap None O
bilong None O
ailan None O
Niugini Niugini Niugini GPE 1.0 New_Guinea B-LOC
. None O

Frens Frens Frens GPE 0.999997637559 France B-LOC

Olrait None O
Jisas None O
i None O
kamap None O
femas None O
na None O
em None O
i None O
go None O
long None O
Yerusalem Yerusalem Yerusalem GPE 1.0 Jerusalem B-LOC
. None O

[[Not None O
Koria None O
na None O
Saut Saut_Koria Saut_Koria GPE 0.999999999954 South_Korea B-LOC
Koria None I-LOC

' None O
'' None O
Koria None O
'' None O
' None O
o None O
' None O
'' None O
Korea None O
'' None O
' None O
i None O
kantri None O
bilong None O
Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

Nau None O
Koria None O
igat None O
tupela None O
kantri None O
, None O
Saut Saut_Koria Saut_Koria GPE 0.999999999954 South_Korea B-LOC
Koria None I-LOC
na None O
Not Not_Koria Not_Koria GPE 0.999999999929 North_Korea B-LOC
Koria None I-LOC
. None O

Not Not_Koria Not_Koria GPE 0.999999999929 North_Korea B-LOC
Koria None I-LOC

Saut Saut_Koria Saut_Koria GPE 0.999999999954 South_Korea B-LOC
Koria None I-LOC

' None O
'' None O
Saut None O
Aprika None O
'' None O
' None O
o None O
' None O
'' None O
Ripablik None O
bilong None O
Saut None O
Aprika None O
'' None O
' None O
( None O
) None O
emi None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Aprika Aprika Aprika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Republik None O
bilong None O
Irak None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
bilong None O
Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

Kapitol Kapitol Kapitol GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
bilong None O
Irak None O
em None O
i None O
Bagdad Bagdad Bagdad GPE 1.0 Baghdad B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Pranis None O
'' None O
' None O
( None O
) None O
em None O
i None O
kantri None O
bilong None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Kapitol None O
na None O
lajes None O
siti None O
bilong None O
Pranis None O
emi None O
Paris Paris Paris GPE 1.0 Paris B-LOC
. None O

: None O
Kristen Kristen_Otodos Kristen_Otodos ORG 0.983491773632 Eastern_Orthodox_Church B-ORG
Otodos None I-ORG

Meditesen None O
i None O
kam None O
long None O
India India India GPE 0.999991154923 India B-LOC
long None O
taim None O
bipo None O
tru None O
. None O

: None O
:na None O
narapela None O
liklik None O
lain None O
bilong None O
em None O
, None O
olsem None O
Tru Tru_Jisas_Lotu Tru_Jisas_Lotu ORG 0.990337212361 True_Jesus_Church B-ORG
Jisas None I-ORG
Lotu None I-ORG
na None O
mo None O
. None O

Bipo None O
bipo None O
tru None O
long None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
, None O
ol None O
i None O
lotuim None O
san None O
. None O

: None O
Kristen Kristen_Otodos Kristen_Otodos ORG 0.983491773632 Eastern_Orthodox_Church B-ORG
Otodos None I-ORG

Otodos None O
kros None O
bilong None O
[[Rasia None O
/ None O
Yukren Yukren Yukren GPE 0.999986206506 Ukraine B-LOC

Bihain None O
Sidarta Sidarta Sidarta PER 0.999983731452 Gautama_Buddha B-PER
i None O
bin None O
dai None O
, None O
ol None O
manmeri None O
bilong None O
lotu None O
bilong None O
Sidarta None O
i None O
raitim None O
pinis None O
ol None O
tok None O
bilong None O
Sidarta None O
na None O
em None O
i None O
bin None O
foundation None O
long None O
budisim None O
. None O

Gandi Gandi Gandi PER 0.972106432513 Mahatma_Gandhi B-PER
( None O
Mohandas None O
Karamchand None O
Gandhi None O
) None O
i None O
dai None O
pinis None O
. None O

Em None O
i None O
bin None O
femas None O
lida None O
long None O
lotu None O
na None O
long None O
gavman None O
bilong None O
long None O
kantri None O
India India India GPE 0.999991154923 India B-LOC
. None O

Em None O
i None O
kisim None O
nem None O
olsem None O
Benedik Benedict_XVI Benedik_namba_16 PER 1.0 Pope_Benedict_XVI B-PER
namba None I-PER
16 None I-PER
. None O

Kapitol Kapitol Kapitol GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
bilong None O
en None O
em None O
i None O
Pot Pot_Vila Pot_Vila GPE 1.0 Port_Vila B-LOC
Vila None I-LOC
. None O

Taum None O
bikpela None O
tumas None O
bilong None O
em None O
i None O
taun None O
bilong None O
Kerema Kerema_(taun) Kerema GPE 0.999999999999 Kerema B-LOC
. None O

Niugini Niugini Niugini GPE 1.0 New_Guinea B-LOC
Ailan None O
em None O
i None O
nambatu None O
bikpela None O
ailan None O
bilong None O
wol None O
. None O

: None O
Niu Niu_Briten Niu_Briten GPE 0.999998808411 New_Britain B-LOC
Briten None I-LOC

: None O
Niu Niu_Ailan Niu_Ailan GPE 0.999999999999 New_Ireland_Province B-LOC
Ailan None I-LOC

: None O
Bogenvil Bogenvil Bogenvil GPE 0.999999999853 Bougainville_Island B-LOC

: None O
Manus Manus Manus GPE 0.999999999999 Manus_Province B-LOC

Bikpela Bikpela_Briten Bikpela_Briten GPE 1.0 Great_Britain B-LOC
Briten None I-LOC
ailan None O
, None O
long None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Aialan Aialan Aialan GPE 1.0 Ireland B-LOC
long None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Honshu Honshu Honshu GPE 0.99999999982 Honshu B-LOC
, None O
Kyushu Kyushu Kyushu GPE 0.99999999982 Kyushu B-LOC
, None O
Hokkaido Hokkaido Hokkaido GPE 1.0 Hokkaido B-LOC
, None O
na None O
Shikoku Shikoku Shikoku GPE 1.0 Shikoku B-LOC
, None O
long None O
kantri None O
Siapan Siapan Siapan GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
long None O
Esia Esia Esia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

Ol None O
Katolik None O
i None O
lain None O
i None O
gat None O
wanpela None O
bikpela None O
bos None O
ol None O
i None O
kolim None O
Pop Pop Pop GPE 0.679699169051 Pope B-LOC
. None O

Pop None O
i None O
save None O
stap None O
long None O
citi None O
bilong None O
Rom Rom Rom GPE 1.0 Rome B-LOC
long None O
kantri None O
nem None O
bilong None O
em None O
Itali Itali Itali GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
. None O

Polan Polan Polan GPE 0.999995090538 Poland B-LOC

Lituwenia Lituwenia Lituwenia GPE 0.999996763656 Lithuania B-LOC

Spen Spen Spen GPE 0.999996832097 Spain B-LOC

' None O
'' None O
Stockholm None O
'' None O
' None O
i None O
kapitol None O
bilong None O
Suwidan Suwidan Suwidan GPE 0.999995353702 Sweden B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Potugal None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
kantri None O
bilong None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Belarus None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
bilong None O
isten None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Rasia Rasia Rasia GPE 0.999995518192 Russia B-LOC

Suwisalan Suwisalan Suwisalan GPE 0.999995552328 Switzerland B-LOC

' None O
'' None O
Yukren None O
'' None O
' None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Stori None O
long None O
Jisas Jisas Jisas PER 0.999970541367 Jesus B-PER
i None O
kam None O
long None O
' None O
'' None O
Baibel None O
'' None O
' None O
. None O

Acebedo Acebedo Acebedo GPE 1.0 Acebedo B-LOC

Algadefe Algadefe Algadefe GPE 0.999994445921 Algadefe B-LOC

Alija Alija_del_Infantado Alija_del_Infantado GPE 1.0 Alija_del_Infantado B-LOC
del None I-LOC
Infantado None I-LOC

Almanza Almanza Almanza GPE 1.0 Almanza B-LOC

Astorga Astorga Astorga GPE 1.0 Astorga,_Spain B-LOC

La La_Bañeza La_Bañeza GPE 1.0 La_Bañeza B-LOC
Bañeza None I-LOC

Barjas Barjas Barjas GPE 1.0 Barjas B-LOC

Los Los_Barrios_de_Luna Los_Barrios_de_Luna GPE 1.0 Los_Barrios_de_Luna B-LOC
Barrios None I-LOC
de None I-LOC
Luna None I-LOC

Bembibre Bembibre Bembibre GPE 1.0 Bembibre B-LOC

Benavides Benavides Benavides GPE 1.0 Benavides,_León B-LOC

Benuza Benuza Benuza GPE 1.0 Benuza B-LOC

Bercianos Bercianos_del_Páramo Bercianos_del_Páramo GPE 1.0 Bercianos_del_Páramo B-LOC
del None I-LOC
Páramo None I-LOC

Bercianos Bercianos_del_Real_Camino Bercianos_del_Real_Camino GPE 0.999994445921 Bercianos_del_Real_Camino B-LOC
del None I-LOC
Real None I-LOC
Camino None I-LOC

Berlanga Berlanga_del_Bierzo Berlanga_del_Bierzo GPE 1.0 Berlanga_del_Bierzo B-LOC
del None I-LOC
Bierzo None I-LOC

Boca Boca_de_Huérgano Boca_de_Huérgano GPE 1.0 Boca_de_Huérgano B-LOC
de None I-LOC
Huérgano None I-LOC

Boñar Boñar Boñar GPE 1.0 Boñar B-LOC

Borrenes Borrenes Borrenes GPE 1.0 Borrenes B-LOC

Brazuelo Brazuelo Brazuelo GPE 0.999994445921 Brazuelo B-LOC

El El_Burgo_Ranero El_Burgo_Ranero GPE 0.999963113986 El_Burgo_Ranero B-LOC
Burgo None I-LOC
Ranero None I-LOC

Bustillo Bustillo_del_Páramo Bustillo_del_Páramo GPE 1.0 Bustillo_del_Páramo B-LOC
del None I-LOC
Páramo None I-LOC

Cabañas Cabañas_Raras Cabañas_Raras GPE 1.0 Cabañas_Raras B-LOC
Raras None I-LOC

Cabreros Cabreros_del_Río Cabreros_del_Río GPE 1.0 Cabreros_del_Río B-LOC
del None I-LOC
Río None I-LOC

Cabrillanes Cabrillanes Cabrillanes GPE 0.999994445921 Cabrillanes B-LOC

Cacabelos Cacabelos Cacabelos GPE 1.0 Cacabelos B-LOC

Calzada Calzada_del_Coto Calzada_del_Coto GPE 1.0 Calzada_del_Coto B-LOC
del None I-LOC
Coto None I-LOC

Campazas Campazas Campazas GPE 1.0 Campazas B-LOC

Campo Campo_de_Villavidel Campo_de_Villavidel GPE 1.0 Campo_de_Villavidel B-LOC
de None I-LOC
Villavidel None I-LOC

Camponaraya Camponaraya Camponaraya GPE 1.0 Camponaraya B-LOC

Cármenes Cármenes Cármenes GPE 0.999994445921 Cármenes B-LOC

Carracedelo Carracedelo Carracedelo GPE 1.0 Carracedelo B-LOC

Carrizo Carrizo Carrizo GPE 1.0 Carrizo_de_la_Ribera B-LOC

Carrocera Carrocera Carrocera GPE 1.0 Carrocera B-LOC

Carucedo Carucedo Carucedo GPE 1.0 Carucedo B-LOC

Castilfalé Castilfalé Castilfalé GPE 1.0 Castilfalé B-LOC

Castrillo Castrillo_de_Cabrera Castrillo_de_Cabrera GPE 1.0 Castrillo_de_Cabrera B-LOC
de None I-LOC
Cabrera None I-LOC

Castrillo Castrillo_de_la_Valduerna Castrillo_de_la_Valduerna GPE 1.0 Castrillo_de_la_Valduerna B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Valduerna None I-LOC

Castrocalbón Castrocalbón Castrocalbón GPE 1.0 Castrocalbón B-LOC

Castrocontrigo Castrocontrigo Castrocontrigo GPE 1.0 Castrocontrigo B-LOC

Castropodame Castropodame Castropodame GPE 1.0 Castropodame B-LOC

Castrotierra Castrotierra_de_Valmadrigal Castrotierra_de_Valmadrigal GPE 1.0 Castrotierra_de_Valmadrigal B-LOC
de None I-LOC
Valmadrigal None I-LOC

Cebanico Cebanico Cebanico GPE 0.999994445921 Cebanico B-LOC

Cebrones Cebrones_del_Río Cebrones_del_Río GPE 1.0 Cebrones_del_Río B-LOC
del None I-LOC
Río None I-LOC

Chozas Chozas_de_Abajo Chozas_de_Abajo GPE 1.0 Chozas_de_Abajo B-LOC
de None I-LOC
Abajo None I-LOC

Cimanes Cimanes_de_la_Vega Cimanes_de_la_Vega GPE 0.99999999999 Cimanes_de_la_Vega B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Vega None I-LOC

Cimanes Cimanes_del_Tejar Cimanes_del_Tejar GPE 1.0 Cimanes_del_Tejar B-LOC
del None I-LOC
Tejar None I-LOC

Cistierna Cistierna Cistierna GPE 1.0 Cistierna B-LOC

Congosto Congosto Congosto GPE 1.0 Congosto B-LOC

Corbillos Corbillos_de_los_Oteros Corbillos_de_los_Oteros GPE 1.0 Corbillos_de_los_Oteros B-LOC
de None I-LOC
los None I-LOC
Oteros None I-LOC

Corullón Corullón Corullón GPE 1.0 Corullón B-LOC

Crémenes Crémenes Crémenes GPE 0.999994445921 Crémenes B-LOC

Cuadros Cuadros Cuadros GPE 0.999994445921 Cuadros B-LOC

Cubillas Cubillas_de_los_Oteros Cubillas_de_los_Oteros GPE 1.0 Cubillas_de_los_Oteros B-LOC
de None I-LOC
los None I-LOC
Oteros None I-LOC

Cubillas Cubillas_de_Rueda Cubillas_de_Rueda GPE 1.0 Cubillas_de_Rueda B-LOC
de None I-LOC
Rueda None I-LOC

Cubillos Cubillos_del_Sil Cubillos_del_Sil GPE 1.0 Cubillos_del_Sil B-LOC
del None I-LOC
Sil None I-LOC

Destriana Destriana Destriana GPE 0.999994445921 Destriana B-LOC

Encinedo Encinedo Encinedo GPE 1.0 Encinedo B-LOC

La La_Ercina La_Ercina GPE 0.999994445921 La_Ercina B-LOC
Ercina None I-LOC

Escobar Escobar_de_Campos Escobar_de_Campos GPE 1.0 Escobar_de_Campos B-LOC
de None I-LOC
Campos None I-LOC

Fabero Fabero Fabero GPE 1.0 Fabero B-LOC

Folgoso Folgoso_de_la_Ribera Folgoso_de_la_Ribera GPE 1.0 Folgoso_de_la_Ribera B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Ribera None I-LOC

Fresno Fresno_de_la_Vega Fresno_de_la_Vega GPE 0.999994445921 Fresno_de_la_Vega B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Vega None I-LOC

Fuentes Fuentes_de_Carbajal Fuentes_de_Carbajal GPE 1.0 Fuentes_de_Carbajal B-LOC
de None I-LOC
Carbajal None I-LOC

Garrafe Garrafe_de_Torío Garrafe_de_Torío GPE 1.0 Garrafe_de_Torío B-LOC
de None I-LOC
Torío None I-LOC

Gordaliza Gordaliza_del_Pino Gordaliza_del_Pino GPE 1.0 Gordaliza_del_Pino B-LOC
del None I-LOC
Pino None I-LOC

Gordoncillo Gordoncillo Gordoncillo GPE 1.0 Gordoncillo B-LOC

Gradefes Gradefes Gradefes GPE 1.0 Gradefes B-LOC

Grajal Grajal_de_Campos Grajal_de_Campos GPE 1.0 Grajal_de_Campos B-LOC
de None I-LOC
Campos None I-LOC

Gusendos Gusendos_de_los_Oteros Gusendos_de_los_Oteros GPE 1.0 Gusendos_de_los_Oteros B-LOC
de None I-LOC
los None I-LOC
Oteros None I-LOC

Hospital Hospital_de_Órbigo Hospital_de_Órbigo GPE 1.0 Hospital_de_Órbigo B-LOC
de None I-LOC
Órbigo None I-LOC

Igüeña Igüeña Igüeña GPE 1.0 Igüeña B-LOC

Izagre Izagre Izagre GPE 1.0 Izagre B-LOC

Joarilla Joarilla_de_las_Matas Joarilla_de_las_Matas GPE 1.0 Joarilla_de_las_Matas B-LOC
de None I-LOC
las None I-LOC
Matas None I-LOC

Laguna Laguna_Dalga Laguna_Dalga GPE 1.0 Laguna_Dalga B-LOC
Dalga None I-LOC

Laguna Laguna_de_Negrillos Laguna_de_Negrillos GPE 1.0 Laguna_de_Negrillos B-LOC
de None I-LOC
Negrillos None I-LOC

Llamas Llamas_de_la_Ribera Llamas_de_la_Ribera GPE 1.0 Llamas_de_la_Ribera B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Ribera None I-LOC

Lucillo Lucillo Lucillo GPE 0.999994445921 Lucillo B-LOC

Luyego Luyego Luyego GPE 0.999994445921 Luyego B-LOC

Magaz Magaz_de_Cepeda Magaz_de_Cepeda GPE 1.0 Magaz_de_Cepeda B-LOC
de None I-LOC
Cepeda None I-LOC

Mansilla Mansilla_de_las_Mulas Mansilla_de_las_Mulas GPE 1.0 Mansilla_de_las_Mulas B-LOC
de None I-LOC
las None I-LOC
Mulas None I-LOC

Mansilla Mansilla_Mayor Mansilla_Mayor GPE 1.0 Mansilla_Mayor B-LOC
Mayor None I-LOC

Maraña Maraña Maraña GPE 1.0 Maraña B-LOC

Matadeón Matadeón_de_los_Oteros Matadeón_de_los_Oteros GPE 1.0 Matadeón_de_los_Oteros B-LOC
de None I-LOC
los None I-LOC
Oteros None I-LOC

Matallana Matallana_de_Torío Matallana_de_Torío GPE 1.0 Matallana_de_Torío B-LOC
de None I-LOC
Torío None I-LOC

Molinaseca Molinaseca Molinaseca GPE 1.0 Molinaseca B-LOC

Murias Murias_de_Paredes Murias_de_Paredes GPE 0.999994445921 Murias_de_Paredes B-LOC
de None I-LOC
Paredes None I-LOC

Noceda Noceda_del_Bierzo Noceda_del_Bierzo GPE 0.999999999999 Noceda_del_Bierzo B-LOC
del None I-LOC
Bierzo None I-LOC

Oencia Oencia Oencia GPE 0.999998686431 Oencia B-LOC

Las Las_Omañas Las_Omañas GPE 1.0 Las_Omañas B-LOC
Omañas None I-LOC

Onzonilla Onzonilla Onzonilla GPE 0.999994445921 Onzonilla B-LOC

Oseja Oseja_de_Sajambre Oseja_de_Sajambre GPE 0.999994445921 Oseja_de_Sajambre B-LOC
de None I-LOC
Sajambre None I-LOC

Pajares Pajares_de_los_Oteros Pajares_de_los_Oteros GPE 0.999994445921 Pajares_de_los_Oteros B-LOC
de None I-LOC
los None I-LOC
Oteros None I-LOC

Palacios Palacios_de_la_Valduerna Palacios_de_la_Valduerna GPE 0.999994445921 Palacios_de_la_Valduerna B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Valduerna None I-LOC

Palacios Palacios_del_Sil Palacios_del_Sil GPE 1.0 Palacios_del_Sil B-LOC
del None I-LOC
Sil None I-LOC

Páramo Páramo_del_Sil Páramo_del_Sil GPE 0.999963113986 Páramo_del_Sil B-LOC
del None I-LOC
Sil None I-LOC

Peranzanes Peranzanes Peranzanes GPE 0.999998686431 Peranzanes B-LOC

Pobladura Pobladura_de_Pelayo_García Pobladura_de_Pelayo_García GPE 1.0 Pobladura_de_Pelayo_García B-LOC
de None I-LOC
Pelayo None I-LOC
García None I-LOC

La La_Pola_de_Gordón La_Pola_de_Gordón GPE 1.0 La_Pola_de_Gordón B-LOC
Pola None I-LOC
de None I-LOC
Gordón None I-LOC

Ponferrada Ponferrada Ponferrada GPE 1.0 Ponferrada B-LOC

Posada Posada_de_Valdeón Posada_de_Valdeón GPE 1.0 Posada_de_Valdeón B-LOC
de None I-LOC
Valdeón None I-LOC

Pozuelo Pozuelo_del_Páramo Pozuelo_del_Páramo GPE 1.0 Pozuelo_del_Páramo B-LOC
del None I-LOC
Páramo None I-LOC

Prado Prado_de_la_Guzpeña Prado_de_la_Guzpeña GPE 1.0 Prado_de_la_Guzpeña B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Guzpeña None I-LOC

Priaranza Priaranza_del_Bierzo Priaranza_del_Bierzo GPE 0.999998686431 Priaranza_del_Bierzo B-LOC
del None I-LOC
Bierzo None I-LOC

Prioro Prioro Prioro GPE 0.999994445921 Prioro B-LOC

Puebla Puebla_de_Lillo Puebla_de_Lillo GPE 0.999994445921 Puebla_de_Lillo B-LOC
de None I-LOC
Lillo None I-LOC

Puente Puente_de_Domingo_Flórez Puente_de_Domingo_Flórez GPE 1.0 Puente_de_Domingo_Flórez B-LOC
de None I-LOC
Domingo None I-LOC
Flórez None I-LOC

Quintana Quintana_del_Castillo Quintana_del_Castillo GPE 1.0 Quintana_del_Castillo B-LOC
del None I-LOC
Castillo None I-LOC

Quintana Quintana_del_Marco Quintana_del_Marco GPE 0.999994445921 Quintana_del_Marco B-LOC
del None I-LOC
Marco None I-LOC

Quintana Quintana_y_Congosto Quintana_y_Congosto GPE 0.999994445921 Quintana_y_Congosto B-LOC
y None I-LOC
Congosto None I-LOC

Regueras Regueras_de_Arriba Regueras_de_Arriba GPE 0.999994445921 Regueras_de_Arriba B-LOC
de None I-LOC
Arriba None I-LOC

Reyero Reyero Reyero GPE 1.0 Reyero B-LOC

Riaño Riaño Riaño GPE 0.99999999999 Riaño,_León B-LOC

Riego Riego_de_la_Vega Riego_de_la_Vega GPE 0.999994445921 Riego_de_la_Vega B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Vega None I-LOC

Riello Riello Riello GPE 0.999994445921 Riello B-LOC

Rioseco Rioseco_de_Tapia Rioseco_de_Tapia GPE 0.999994445921 Rioseco_de_Tapia B-LOC
de None I-LOC
Tapia None I-LOC

La La_Robla La_Robla GPE 1.0 La_Robla B-LOC
Robla None I-LOC

Roperuelos Roperuelos_del_Páramo Roperuelos_del_Páramo GPE 1.0 Roperuelos_del_Páramo B-LOC
del None I-LOC
Páramo None I-LOC

Sabero Sabero Sabero GPE 1.0 Sabero B-LOC

Sahagún Sahagún Sahagún GPE 0.999999612517 Sahagún B-LOC

San San_Adrián_del_Valle San_Adrián_del_Valle GPE 1.0 San_Adrián_del_Valle B-LOC
Adrián None I-LOC
del None I-LOC
Valle None I-LOC

San San_Andrés_del_Rabanedo San_Andrés_del_Rabanedo GPE 1.0 San_Andrés_del_Rabanedo B-LOC
Andrés None I-LOC
del None I-LOC
Rabanedo None I-LOC

San San_Cristóbal_de_la_Polantera San_Cristóbal_de_la_Polantera GPE 1.0 San_Cristóbal_de_la_Polantera B-LOC
Cristóbal None I-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Polantera None I-LOC

San San_Emiliano San_Emiliano GPE 0.999994445921 San_Emiliano B-LOC
Emiliano None I-LOC

San San_Esteban_de_Nogales San_Esteban_de_Nogales GPE 0.999994445921 San_Esteban_de_Nogales B-LOC
Esteban None I-LOC
de None I-LOC
Nogales None I-LOC

San San_Justo_de_la_Vega San_Justo_de_la_Vega GPE 1.0 San_Justo_de_la_Vega B-LOC
Justo None I-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Vega None I-LOC

San San_Millán_de_los_Caballeros San_Millán_de_los_Caballeros GPE 1.0 San_Millán_de_los_Caballeros B-LOC
Millán None I-LOC
de None I-LOC
los None I-LOC
Caballeros None I-LOC

San San_Pedro_Bercianos San_Pedro_Bercianos GPE 0.999994445921 San_Pedro_Bercianos B-LOC
Pedro None I-LOC
Bercianos None I-LOC

Sancedo Sancedo Sancedo GPE 0.999998686431 Sancedo B-LOC

Santa Santa_Colomba_de_Curueño Santa_Colomba_de_Curueño GPE 1.0 Santa_Colomba_de_Curueño B-LOC
Colomba None I-LOC
de None I-LOC
Curueño None I-LOC

Santa Santa_Colomba_de_Somoza Santa_Colomba_de_Somoza GPE 0.999994445921 Santa_Colomba_de_Somoza B-LOC
Colomba None I-LOC
de None I-LOC
Somoza None I-LOC

Santa Santa_Cristina_de_Valmadrigal Santa_Cristina_de_Valmadrigal GPE 0.999994445921 Santa_Cristina_de_Valmadrigal B-LOC
Cristina None I-LOC
de None I-LOC
Valmadrigal None I-LOC

Santa Santa_Elena_de_Jamuz Santa_Elena_de_Jamuz GPE 0.999994445921 Santa_Elena_de_Jamuz B-LOC
Elena None I-LOC
de None I-LOC
Jamuz None I-LOC

Santa Santa_María_de_la_Isla Santa_María_de_la_Isla GPE 1.0 Santa_María_de_la_Isla B-LOC
María None I-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Isla None I-LOC

Santa Santa_María_de_Ordás Santa_María_de_Ordás GPE 1.0 Santa_María_de_Ordás B-LOC
María None I-LOC
de None I-LOC
Ordás None I-LOC

Santa Santa_María_del_Monte_de_Cea Santa_María_del_Monte_de_Cea GPE 1.0 Santa_María_del_Monte_de_Cea B-LOC
María None I-LOC
del None I-LOC
Monte None I-LOC
de None I-LOC
Cea None I-LOC

Santa Santa_María_del_Páramo Santa_María_del_Páramo GPE 1.0 Santa_María_del_Páramo B-LOC
María None I-LOC
del None I-LOC
Páramo None I-LOC

Santa Santa_Marina_del_Rey Santa_Marina_del_Rey GPE 0.999994445921 Santa_Marina_del_Rey B-LOC
Marina None I-LOC
del None I-LOC
Rey None I-LOC

Santas Santas_Martas Santas_Martas GPE 0.999994445921 Santas_Martas B-LOC
Martas None I-LOC

Santiago Santiago_Millas Santiago_Millas GPE 0.999994445921 Santiago_Millas B-LOC
Millas None I-LOC

Santovenia Santovenia_de_la_Valdoncina Santovenia_de_la_Valdoncina GPE 1.0 Santovenia_de_la_Valdoncina B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Valdoncina None I-LOC

Sariegos Sariegos Sariegos GPE 0.999994445921 Sariegos B-LOC

Sena Sena_de_Luna Sena_de_Luna GPE 0.999994445921 Sena_de_Luna B-LOC
de None I-LOC
Luna None I-LOC

Sobrado Sobrado Sobrado GPE 0.999963113986 Sobrado,_León B-LOC

Soto Soto_de_la_Vega Soto_de_la_Vega GPE 0.999994445921 Soto_de_la_Vega B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Vega None I-LOC

Soto Soto_y_Amío Soto_y_Amío GPE 1.0 Soto_y_Amío B-LOC
y None I-LOC
Amío None I-LOC

Toral Toral_de_los_Guzmanes Toral_de_los_Guzmanes GPE 0.999963113986 Toral_de_los_Guzmanes B-LOC
de None I-LOC
los None I-LOC
Guzmanes None I-LOC

Toreno Toreno Toreno GPE 0.999998686431 Toreno B-LOC

Torre Torre_del_Bierzo Torre_del_Bierzo GPE 0.999994445921 Torre_del_Bierzo B-LOC
del None I-LOC
Bierzo None I-LOC

Trabadelo Trabadelo Trabadelo GPE 0.999994445921 Trabadelo B-LOC

Truchas Truchas Truchas GPE 0.999963113986 Truchas,_León B-LOC

Turcia Turcia Turcia GPE 0.999994445921 Turcia B-LOC

Urdiales Urdiales_del_Páramo Urdiales_del_Páramo GPE 1.0 Urdiales_del_Páramo B-LOC
del None I-LOC
Páramo None I-LOC

Val Val_de_San_Lorenzo Val_de_San_Lorenzo GPE 0.999994445921 Val_de_San_Lorenzo B-LOC
de None I-LOC
San None I-LOC
Lorenzo None I-LOC

Valdefresno Valdefresno Valdefresno GPE 0.999994445921 Valdefresno B-LOC

Valdefuentes Valdefuentes_del_Páramo Valdefuentes_del_Páramo GPE 1.0 Valdefuentes_del_Páramo B-LOC
del None I-LOC
Páramo None I-LOC

Valdelugueros Valdelugueros Valdelugueros GPE 1.0 Valdelugueros B-LOC

Valdemora Valdemora Valdemora GPE 0.999994445921 Valdemora B-LOC

Valdepiélago Valdepiélago Valdepiélago GPE 1.0 Valdepiélago B-LOC

Valdepolo Valdepolo Valdepolo GPE 0.999994445921 Valdepolo B-LOC

Valderas Valderas Valderas GPE 0.999994445921 Valderas B-LOC

Valderrey Valderrey Valderrey GPE 1.0 Valderrey B-LOC

Valderrueda Valderrueda Valderrueda GPE 0.999994445921 Valderrueda B-LOC

Valdesamario Valdesamario Valdesamario GPE 0.999994445921 Valdesamario B-LOC

Valdevimbre Valdevimbre Valdevimbre GPE 0.999994445921 Valdevimbre B-LOC

Valencia Valencia_de_Don_Juan Valencia_de_Don_Juan GPE 0.999994445921 Valencia_de_Don_Juan B-LOC
de None I-LOC
Don None I-LOC
Juan None I-LOC

Vallecillo Vallecillo Vallecillo GPE 0.999963113986 Vallecillo,_León B-LOC

Valverde Valverde_de_la_Virgen Valverde_de_la_Virgen GPE 0.999994445921 Valverde_de_la_Virgen B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Virgen None I-LOC

Valverde-Enrique Valverde-Enrique Valverde-Enrique GPE 0.999994445921 Valverde-Enrique B-LOC

La La_Vecilla La_Vecilla GPE 0.999994445921 La_Vecilla B-LOC
Vecilla None I-LOC

Vega Vega_de_Espinareda Vega_de_Espinareda GPE 0.999998686431 Vega_de_Espinareda B-LOC
de None I-LOC
Espinareda None I-LOC

Vega Vega_de_Infanzones Vega_de_Infanzones GPE 0.999994445921 Vega_de_Infanzones B-LOC
de None I-LOC
Infanzones None I-LOC

Vega Vega_de_Valcarce Vega_de_Valcarce GPE 1.0 Vega_de_Valcarce B-LOC
de None I-LOC
Valcarce None I-LOC

Vegacervera Vegacervera Vegacervera GPE 0.999994445921 Vegacervera B-LOC

Vegaquemada Vegaquemada Vegaquemada GPE 0.999994445921 Vegaquemada B-LOC

Vegas Vegas_del_Condado Vegas_del_Condado GPE 0.999994445921 Vegas_del_Condado B-LOC
del None I-LOC
Condado None I-LOC

Villablino Villablino Villablino GPE 1.0 Villablino B-LOC

Villabraz Villabraz Villabraz GPE 0.999994445921 Villabraz B-LOC

Villadangos Villadangos_del_Páramo Villadangos_del_Páramo GPE 1.0 Villadangos_del_Páramo B-LOC
del None I-LOC
Páramo None I-LOC

Villadecanes Villadecanes Villadecanes GPE 1.0 Toral_de_los_Vados B-LOC

Villademor Villademor_de_la_Vega Villademor_de_la_Vega GPE 0.999994445921 Villademor_de_la_Vega B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Vega None I-LOC

Villafranca Villafranca_del_Bierzo Villafranca_del_Bierzo GPE 1.0 Villafranca_del_Bierzo B-LOC
del None I-LOC
Bierzo None I-LOC

Villagatón Villagatón Villagatón GPE 1.0 Villagatón B-LOC

Villamandos Villamandos Villamandos GPE 0.999994445921 Villamandos B-LOC

Villamanín Villamanín Villamanín GPE 1.0 Villamanín B-LOC

Villamañán Villamañán Villamañán GPE 0.999963113986 Villamañán B-LOC

Villamartín Villamartín_de_Don_Sancho Villamartín_de_Don_Sancho GPE 1.0 Villamartín_de_Don_Sancho B-LOC
de None I-LOC
Don None I-LOC
Sancho None I-LOC

Villamejil Villamejil Villamejil GPE 1.0 Villamejil B-LOC

Villamol Villamol Villamol GPE 0.999994445921 Villamol B-LOC

Villamontán Villamontán_de_la_Valduerna Villamontán_de_la_Valduerna GPE 1.0 Villamontán_de_la_Valduerna B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Valduerna None I-LOC

Villamoratiel Villamoratiel_de_las_Matas Villamoratiel_de_las_Matas GPE 0.999994445921 Villamoratiel_de_las_Matas B-LOC
de None I-LOC
las None I-LOC
Matas None I-LOC

Villanueva Villanueva_de_las_Manzanas Villanueva_de_las_Manzanas GPE 0.999994445921 Villanueva_de_las_Manzanas B-LOC
de None I-LOC
las None I-LOC
Manzanas None I-LOC

Villaobispo Villaobispo_de_Otero Villaobispo_de_Otero GPE 0.999994445921 Villaobispo_de_Otero B-LOC
de None I-LOC
Otero None I-LOC

Villaornate Villaornate_y_Castro Villaornate_y_Castro GPE 0.999994445921 Villaornate_y_Castro B-LOC
y None I-LOC
Castro None I-LOC

Villaquejida Villaquejida Villaquejida GPE 0.999994445921 Villaquejida B-LOC

Villaquilambre Villaquilambre Villaquilambre GPE 1.0 Villaquilambre B-LOC

Villarejo Villarejo_de_Órbigo Villarejo_de_Órbigo GPE 1.0 Villarejo_de_Órbigo B-LOC
de None I-LOC
Órbigo None I-LOC

Villares Villares_de_Órbigo Villares_de_Órbigo GPE 1.0 Villares_de_Órbigo B-LOC
de None I-LOC
Órbigo None I-LOC

Villasabariego Villasabariego Villasabariego GPE 0.999994445921 Villasabariego B-LOC

Villaselán Villaselán Villaselán GPE 1.0 Villaselán B-LOC

Villaturiel Villaturiel Villaturiel GPE 0.999994445921 Villaturiel B-LOC

Villazala Villazala Villazala GPE 0.999994445921 Villazala B-LOC

Villazanzo Villazanzo_de_Valderaduey Villazanzo_de_Valderaduey GPE 0.999994445921 Villazanzo_de_Valderaduey B-LOC
de None I-LOC
Valderaduey None I-LOC

Zotes Zotes_del_Páramo Zotes_del_Páramo GPE 1.0 Zotes_del_Páramo B-LOC
del None I-LOC
Páramo None I-LOC

Niu Niu_Silan Niu_Silan GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Silan None I-LOC

' None O
'' None O
Nowe None O
'' None O
' None O
( None O
) None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
long None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Oslo Oslo Oslo GPE 1.0 Oslo B-LOC
i None O
kapitol None O
bilong None O
Nowe None O
. None O

' None O
'' None O
Hangari None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
kantri None O
bilong None O
sentrel None O
Yurop Yurop Yurop GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Kapitol Kapitol Kapitol GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
bilong None O
Slovakia None O
i None O
Bratislava Bratislava Bratislava GPE 0.999999999757 Bratislava B-LOC
. None O

Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC

Bihain None O
independans None O
blong None O
Papua None O
Niugini None O
long None O
Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC
long None O
1975 None O
, None O
Solomon None O
Ailans None O
i None O
bin None O
givim None O
lukautim None O
yet None O
long None O
1976 None O
na None O
independans None O
i None O
bin None O
givim None O
long None O
7th None O
Julai None O
1978 None O
. None O

San San San GPE 0.679699169051 Sun B-LOC
bilong None O
yumi None O
i None O
gat None O
etpela None O
planet None O
. None O

== None O
Ol None O
I None O
Go None O
Nabaut None O
San San San GPE 0.679699169051 Sun B-LOC
== None O

Numba None O
wan None O
istap None O
kolstu None O
long None O
San San San GPE 0.679699169051 Sun B-LOC
. None O

Dispela None O
sios None O
i None O
stat None O
long None O
Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC
long None O
yia None O
1982 None O
. None O

Man None O
bilong None O
wasim None O
, None O
husat None O
yet None O
wasim None O
pinis None O
long None O
wara None O
na None O
Spirit None O
Holi None O
, None O
makim None O
wasim None O
long None O
nem None O
bilong None O
Bikpela None O
Krais None O
Jisas Jisas Jisas PER 0.999970541367 Jesus B-PER
. None O

Nau None O
yumi None O
save None O
long None O
dispela None O
taun None O
long None O
nem None O
Kokopo Kokopo Kokopo GPE 0.999999612517 Kokopo B-LOC
. None O

Long None O
1972 None O
nupela None O
ileksen None O
i None O
kamap None O
long None O
Palamen None O
tru None O
, None O
na None O
ol None O
memba None O
i None O
makim None O
Michael Michael_Somare Michael_Somare PER 0.999999726735 Michael_Somare B-PER
Somare None I-PER
olsem None O
nambawan None O
Praim None O
Minista None O
bilong None O
kantri None O
. None O

Planti None O
lain None O
long None O
Sentral Sentral_Provins Sentral_Provins GPE 0.999999999999 Central_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC
na None O
Gulf Gulf_Provins Gulf_Provins GPE 0.999999999999 Gulf_Province B-LOC
Provins None I-LOC
i None O
save None O
yusim None O
Hiri None O
Motu None O
, None O
na None O
ol None O
i None O
no None O
save None O
yusim None O
Tok None O
Pisin None O
tumas None O
. None O

Pot Pot_Mosbi Pot_Mosbi GPE 1.0 Port_Moresby B-LOC
Mosbi None I-LOC

Gulf Gulf_Provins Gulf_Provins GPE 0.999999999999 Gulf_Province B-LOC
Provins None I-LOC
( None O
07 None O
) None O

Milen Milen_Be Milen_Be GPE 0.999999999999 Milne_Bay_Province B-LOC
Be None I-LOC
( None O
10 None O
) None O

Alotau Alotau Alotau GPE 0.999999999999 Alotau B-LOC

Pot Pot_Mosbi Pot_Mosbi GPE 1.0 Port_Moresby B-LOC
Mosbi None I-LOC

Oro Oro Oro GPE 0.999999999999 Oro_Province B-LOC
( None O
13 None O
) None O

Popondetta Popondetta Popondetta GPE 1.0 Popondetta B-LOC

Daru Daru Daru GPE 0.999999999994 Daru B-LOC

Bogenvil Bogenvil Bogenvil GPE 0.999999999853 Bougainville_Island B-LOC
( None O
14 None O
) None O

Arawa Arawa Arawa GPE 0.999999999999 Arawa,_Papua_New_Guinea B-LOC

Is Is_Niu_Briten Is_Niu_Briten GPE 0.999999999999 East_New_Britain_Province B-LOC
Niu None I-LOC
Briten None I-LOC
( None O
04 None O
) None O

Kokopo Kokopo Kokopo GPE 0.999999612517 Kokopo B-LOC

Manus Manus Manus GPE 0.999999999999 Manus_Province B-LOC
( None O
09 None O
) None O

Lorengau Lorengau Lorengau GPE 1.0 Lorengau B-LOC

Niu Niu_Ailan Niu_Ailan GPE 0.999999999999 New_Ireland_Province B-LOC
Ailan None I-LOC
( None O
12 None O
) None O

Kavieng Kavieng Kavieng GPE 1.0 Kavieng B-LOC

Wes Wes_Niu_Briten Wes_Niu_Briten GPE 0.999999999999 West_New_Britain_Province B-LOC
Niu None I-LOC
Briten None I-LOC
( None O
18 None O
) None O

Kimbe Kimbe Kimbe GPE 0.999999999999 Kimbe B-LOC

Is Is_Sepik Is_Sepik GPE 0.999999999999 East_Sepik_Province B-LOC
Sepik None I-LOC
( None O
05 None O
) None O

Wewak Wewak Wewak GPE 0.999999999999 Wewak B-LOC

Morobe Morobe Morobe GPE 0.999999999999 Morobe_Province B-LOC
( None O
11 None O
) None O

Lae Lae Lae GPE 1.0 Lae B-LOC

Sandaun Sandaun Sandaun GPE 0.999999999999 Sandaun_Province B-LOC
( None O
19 None O
) None O

Vanimo Vanimo Vanimo GPE 0.999999999999 Vanimo B-LOC

Simbu Simbu Simbu GPE 0.999999999999 Chimbu_Province B-LOC
( None O
02 None O
) None O

Kundiawa Kundiawa Kundiawa GPE 0.999999999999 Kundiawa B-LOC

Isten Isten_Hailans Isten_Hailans GPE 0.999999999999 Eastern_Highlands_Province B-LOC
Hailans None I-LOC
( None O
03 None O
) None O

Goroka Goroka Goroka GPE 0.999999999999 Goroka B-LOC

Enga Enga Enga GPE 0.999999999999 Enga_Province B-LOC
( None O
06 None O
) None O

Wabag Wabag Wabag GPE 0.999999999999 Wabag B-LOC

Sauten Sauten_Hailans Sauten_Hailans GPE 0.999999999999 Southern_Highlands_Province B-LOC
Hailans None I-LOC
( None O
15 None O
) None O

Mendi Mendi Mendi GPE 0.999999999999 Mendi B-LOC

Westen Westen_Hailans Westen_Hailans GPE 0.999999999999 Western_Highlands_Province B-LOC
Hailans None I-LOC
( None O
17 None O
) None O

Maun Maun_Hagen Maun_Hagen GPE 0.999999999999 Mount_Hagen B-LOC
Hagen None I-LOC

Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC

Kapitol Kapitol Kapitol GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC

Maun Maun_Hagen Maun_Hagen GPE 0.999999999999 Mount_Hagen B-LOC
Hagen None I-LOC

' None O
'' None O
Tabubil None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
taun None O
long None O
Westen Westen_Provins Westen_Provins GPE 0.999999999999 Western_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Woso None O
'' None O
' None O
( None O
) None O
( None O
Tok None O
Polin None O
: None O
Warszawa None O
) None O
emi None O
kapitol None O
na None O
big None O
taun None O
bilong None O
kantri None O
Polan Polan Polan GPE 0.999995090538 Poland B-LOC
. None O

Kapitol Kapitol Kapitol GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
na None O
taun None O
bikpela None O
tumas None O
bilong None O
Senegal None O
em None O
i None O
Dakar Dakar Dakar GPE 1.0 Dakar B-LOC
. None O

Honshu None O
em None O
i None O
bikpela None O
ailan None O
long None O
Siapan Siapan Siapan GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
. None O

Hokkaido Hokkaido Hokkaido GPE 1.0 Hokkaido B-LOC

Honshu Honshu Honshu GPE 0.99999999982 Honshu B-LOC

Shikoku Shikoku Shikoku GPE 1.0 Shikoku B-LOC

Kyushu Kyushu Kyushu GPE 0.99999999982 Kyushu B-LOC

Hokkaido None O
em None O
i None O
bikpela None O
ailan None O
long None O
Siapan Siapan Siapan GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
. None O

Hokkaido Hokkaido Hokkaido GPE 1.0 Hokkaido B-LOC

Honshu Honshu Honshu GPE 0.99999999982 Honshu B-LOC

Shikoku Shikoku Shikoku GPE 1.0 Shikoku B-LOC

Kyushu Kyushu Kyushu GPE 0.99999999982 Kyushu B-LOC

===22px None O
Bogenvil Bogenvil Bogenvil GPE 0.999999999853 Bougainville_Island B-LOC

Enga Enga Enga GPE 0.999999999999 Enga_Province B-LOC

===22px None O
Is Is_Niu_Briten Is_Niu_Briten GPE 0.999999999999 East_New_Britain_Province B-LOC
Niu None I-LOC
Briten None I-LOC

Is Is_Sepik Is_Sepik GPE 0.999999999999 East_Sepik_Province B-LOC
Sepik None I-LOC

===22px None O
Isten Isten_Hailans Isten_Hailans GPE 0.999999999999 Eastern_Highlands_Province B-LOC
Hailans None I-LOC

===22px None O
Manus Manus Manus GPE 0.999999999999 Manus_Province B-LOC

===22px None O
Milen Milen_Be Milen_Be GPE 0.999999999999 Milne_Bay_Province B-LOC
Be None I-LOC

Morobe Morobe Morobe GPE 0.999999999999 Morobe_Province B-LOC

===22px None O
Niu Niu_Ailan Niu_Ailan GPE 0.999999999999 New_Ireland_Province B-LOC
Ailan None I-LOC

=== None O
Oro Oro Oro GPE 0.999999999999 Oro_Province B-LOC

Sandaun Sandaun Sandaun GPE 0.999999999999 Sandaun_Province B-LOC

Sauten Sauten_Hailans Sauten_Hailans GPE 0.999999999999 Southern_Highlands_Province B-LOC
Hailans None I-LOC

===22px None O
Sentral Sentral_Provins Sentral_Provins GPE 0.999999999999 Central_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC

===22px None O
Simbu Simbu Simbu GPE 0.999999999999 Chimbu_Province B-LOC

===22px None O
Wes Wes_Niu_Briten Wes_Niu_Briten GPE 0.999999999999 West_New_Britain_Province B-LOC
Niu None I-LOC
Briten None I-LOC

===22px None O
Westen Westen_Provins Westen_Provins GPE 0.999999999999 Western_Province_(Papua_New_Guinea) B-LOC
Provins None I-LOC

===22px None O
Westen Westen_Hailans Westen_Hailans GPE 0.999999999999 Western_Highlands_Province B-LOC
Hailans None I-LOC

' None O
'' None O
Shikoku None O
'' None O
' None O
( None O
o None O
' None O
'' None O
Sikoku None O
'' None O
' None O
) None O
em None O
i None O
bikpela None O
ailan None O
long None O
Siapan Siapan Siapan GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
. None O

Hokkaido Hokkaido Hokkaido GPE 1.0 Hokkaido B-LOC

Honshu Honshu Honshu GPE 0.99999999982 Honshu B-LOC

Shikoku Shikoku Shikoku GPE 1.0 Shikoku B-LOC

Kyushu Kyushu Kyushu GPE 0.99999999982 Kyushu B-LOC

' None O
'' None O
Kyushu None O
'' None O
' None O
( None O
o None O
' None O
'' None O
Kiusiu None O
'' None O
' None O
) None O
em None O
i None O
bikpela None O
ailan None O
long None O
Siapan Siapan Siapan GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
. None O

Hokkaido Hokkaido Hokkaido GPE 1.0 Hokkaido B-LOC

Honshu Honshu Honshu GPE 0.99999999982 Honshu B-LOC

Shikoku Shikoku Shikoku GPE 1.0 Shikoku B-LOC

Kyushu Kyushu Kyushu GPE 0.99999999982 Kyushu B-LOC

Niu Niu_Ailan Niu_Ailan GPE 0.999999999999 New_Ireland_Province B-LOC
Ailan None I-LOC

36 None O
milion None O
manmeri None O
i None O
stap None O
long None O
Tokio None O
na None O
narapala None O
bikpela None O
biktaun None O
klostu None O
em None O
ol None O
i None O
kolim None O
Yokohama Yokohama Yokohama GPE 1.0 Yokohama B-LOC
. None O

Siaman Siaman_Niugini Siaman_Niugini ORG 0.971760477912 German_New_Guinea B-ORG
Niugini None I-ORG

Em None O
i None O
klostu None O
long None O
Tokyo Tokyo Tokyo GPE 1.0 Tokyo B-LOC
. None O

36 None O
milion None O
manmeri None O
i None O
stap None O
long None O
Tokio None O
na None O
Yokohama Yokohama Yokohama GPE 1.0 Yokohama B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Siaman None O
Niugini None O
'' None O
' None O
( None O
, None O
) None O
emi None O
nem None O
bilong None O
noten None O
hap None O
bilong None O
Papua None O
Niugini None O
, None O
taim None O
ol None O
man None O
bilong None O
Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
i None O
bosim None O
. None O

Ostrelia Ostrelia Ostrelia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC

Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC

Benedict Benedict_XVI Benedict_XVI PER 1.0 Pope_Benedict_XVI B-PER
XVI None I-PER

File None O
: None O
Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC

' None O
'' None O
Port None O
Vila None O
'' None O
' None O
i None O
kapitol None O
bilong None O
Vanuatu Vanuatu Vanuatu GPE 0.999998899728 Vanuatu B-LOC
. None O

Israel Israel Israel GPE 0.999992516157 Israel B-LOC

Inglan None O
i None O
stap None O
long None O
ailan None O
' None O
'' None O
Bikpela Bikpela_Briten Bikpela_Briten GPE 1.0 Great_Britain B-LOC
Briten None I-LOC
'' None O
' None O
. None O

Em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
bilong None O
Not Not_Amerika Not_Amerika GPE 1.0 North_America B-LOC
Amerika None I-LOC
. None O

Pop None O
i None O
gat None O
nau None O
, None O
nem None O
bilongen None O
i None O
Benedict Benedict_XVI Benedict_XVI PER 1.0 Pope_Benedict_XVI B-PER
XVI None I-PER
, None O
o None O
' None O
'' None O
Benedik None O
namba None O
16 None O
'' None O
' None O
. None O

Madrid Madrid Madrid GPE 1.0 Madrid B-LOC
em None O
i None O

Em None O
i None O
man None O
bilong None O
Siamani Siamani Siamani GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
. None O

Long None O
kantri None O
Irak Irak Irak GPE 0.999990857863 Iraq B-LOC
, None O
nupela None O
gavman None O
ol None O
i None O
kamap None O
. None O

Gandi Gandi Gandi PER 0.972106432513 Mahatma_Gandhi B-PER

== None O
Lotu Lotu Lotu ORG 0.397619236202 Religion B-ORG
== None O

Jisas Jisas Jisas PER 0.999970541367 Jesus B-PER

' None O
'' None O
Gabon None O
'' None O
' None O
em None O
i None O
wanpela None O
kantri None O
bilong None O
Aprika Aprika Aprika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

Manus None O
em None O
i None O
wanpela None O
provins None O
bilong None O
Papua Papua_Niugini Papua_Niugini GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Niugini None I-LOC
. None O
