Inglan	O
i	O
stap	O
long	O
ailan	O
'	O
''	O
Bikpela	B-LOC
Briten	I-LOC
''	O
'	O
.	O

Alentisque	B-LOC

Santa	B-LOC
Marina	I-LOC
del	I-LOC
Rey	I-LOC

Teki	B-LOC

Boca	B-LOC
de	I-LOC
Huérgano	I-LOC

Rollamienta	B-LOC

Lae	O
em	O
i	O
namba	O
tu	O
taun	O
long	O
Papua	O
Niugini	O
;	O
Pot	B-LOC
Mosbi	I-LOC
tasol	O
i	O
bikpela	O
moa	O
long	O
em	O
.	O

:	O
:	O
:	O
:*	O
Panama	B-LOC

Rigo	B-LOC

Mosko	B-LOC

'	O
''	O
Naijiria	O
''	O
'	O
,	O
opisioli	O
nemd	O
dispela	O
'	O
''	O
Pederol	O
Ripablik	O
bilong	O
Naijiria	O
''	O
'	O
,	O
emi	O
repablik	O
bilong	O
Aprika	B-LOC

For	O
example	O
,	O
long	O
culture	O
bilong	O
Esia	B-LOC
,	O
each	O
daireksion	O
is	O
given	O
a	O
kola	O
,	O
as	O
follows	O
:	O

Santovenia	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Valdoncina	I-LOC

Sena	B-LOC
de	I-LOC
Luna	I-LOC

Quiñonería	B-LOC

Momblona	B-LOC

Pangu	B-PER
Pati	I-PER

Arancón	B-LOC

Campo	B-LOC
de	I-LOC
Villavidel	I-LOC

Grajal	B-LOC
de	I-LOC
Campos	I-LOC

Lệ	B-LOC
Thủy	I-LOC

Miño	B-LOC
de	I-LOC
San	I-LOC
Esteban	I-LOC

Medinaceli	B-LOC

Garrafe	B-LOC
de	I-LOC
Torío	I-LOC

Wels	B-LOC

Sauten	B-LOC
Hailans	I-LOC

Taum	O
bikpela	O
tumas	O
bilong	O
em	O
i	O
taun	O
bilong	O
Kerema	B-LOC
.	O

Niugini	B-LOC
Ailan	O
em	O
i	O
nambatu	O
bikpela	O
ailan	O
bilong	O
wol	O
.	O

Benedict	B-PER
XVI	I-PER

Bratislava	B-LOC

Em	O
i	O
ofisel	O
tokples	O
bilong	O
kantri	O
Slovakia	B-LOC
.	O

Kapitol	O
na	O
taun	O
bikpela	O
tumas	O
bilong	O
en	O
i	O
Wabag	B-LOC
.	O

Lorengau	B-LOC

Melanesia	B-LOC
papa	O
belong	O
pacifica	O

'	O
''	O
Buna	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
ples	O
bilong	O
Oro	B-LOC
Provins	O
long	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

Nauru	B-LOC

Olrait	O
Jisas	O
i	O
kamap	O
femas	O
na	O
em	O
i	O
go	O
long	O
Yerusalem	B-LOC
.	O

Not	B-LOC
Amerika	I-LOC

Saipras	B-LOC

'	O
''	O
Tok	O
Balgeria	O
''	O
'	O
i	O
tokples	O
bilong	O
kantri	O
Balgeria	B-LOC
.	O

Quintana	B-LOC
y	I-LOC
Congosto	I-LOC

'	O
''	O
David	O
Robert	O
Joseph	O
Beckham	O
''	O
'	O
,	O
o	O
'	O
''	O
Bekam	O
''	O
'	O
,	O
i	O
man	O
bilong	O
Inglan	B-LOC
.	O

Westen	B-LOC
Hailans	I-LOC

:	O
:*	O
'	O
''	O
Saut	B-LOC
Amerika	I-LOC
''	O
'	O
.	O

Soto	B-LOC
y	I-LOC
Amío	I-LOC

Algadefe	B-LOC

Valdelagua	B-LOC
del	I-LOC
Cerro	I-LOC

'	O
''	O
Tonga	O
''	O
'	O
emi	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Osenia	B-LOC
.	O

Valdefresno	B-LOC

Gusendos	B-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Oteros	I-LOC

Spen	B-LOC

'	O
''	O
Is	O
Niu	O
Briten	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
provins	O
long	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Saut	O
Aprika	O
''	O
'	O
o	O
'	O
''	O
Ripablik	O
bilong	O
Saut	O
Aprika	O
''	O
'	O
(	O
)	O
emi	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Aprika	B-LOC
.	O

Aldealpozo	B-LOC

Aldealafuente	B-LOC

Reyero	B-LOC

Igat	O
tupela	O
narapela	O
hap	O
bilong	O
Amerika	O
:	O
Not	B-LOC
Amerika	I-LOC
na	O
Sentrel	B-LOC
Amerika	I-LOC
.	O

Valdesamario	B-LOC

:	O
Jisas	B-PER

Viana	B-LOC
de	I-LOC
Duero	I-LOC

'	O
''	O
Plak	O
bilong	O
Niu	B-LOC
Silan	I-LOC
''	O
'	O
i	O
mak	O
olsem	O
ofisel	O
plak	O
bilong	O
kantri	O
.	O

Daru	B-LOC

Shikoku	B-LOC

Las	B-LOC
Omañas	I-LOC

Ólvega	B-LOC

Pot	B-LOC
Vila	I-LOC

Famili	O
bilong	O
'	O
''	O
Kumul	O
''	O
'	O
(	O
''Paradisaeidae	O
''	O
)	O
em	O
i	O
wanpela	O
pisin	O
famili	O
husait	O
i	O
stap	O
long	O
Niugini	B-LOC
na	O
Ostrelia	B-LOC
.	O

Yukren	B-LOC
(	O
)	O

'	O
''	O
Brunai	O
''	O
'	O
,	O
(	O
tu	O
nem	O
bilong	O
Brunei	O
)	O
,	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
stap	O
long	O
Sout-Es	O
Esia	B-LOC
.	O

Bogenvil	B-LOC
(	O
14	O
)	O

Niugini	O
em	O
i	O
namba	O
tu	O
ailan	O
long	O
wol	O
;	O
Greenland	B-LOC
tasol	O
em	O
i	O
bikpela	O
moa	O
long	O
em	O
.	O

Quintana	B-LOC
del	I-LOC
Castillo	I-LOC

Turcia	B-LOC

Cuadros	B-LOC

Solomon	B-LOC
Ailans	I-LOC

'	O
''	O
Tok	O
Krowesia	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
tokples	O
bilong	O
Krowesia	B-LOC
(	O
Yurop	B-LOC
)	O
.	O

La	B-LOC
Póveda	I-LOC
de	I-LOC
Soria	I-LOC

Coscurita	B-LOC

Paris	B-LOC

Oli	O
kolim	O
dispela	O
hap	O
bilong	O
Papua	O
Niugini	O
long	O
dispela	O
taim	O
Siaman	B-ORG
Niugini	I-ORG
.	O

Villamoratiel	B-LOC
de	I-LOC
las	I-LOC
Matas	I-LOC

Barjas	B-LOC

Santa	B-LOC
Cruz	I-LOC
de	I-LOC
Yanguas	I-LOC

'	O
''	O
Nowe	O
''	O
'	O
(	O
)	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Matamala	B-LOC
de	I-LOC
Almazán	I-LOC

'	O
''	O
Quảng	O
Bình	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
provins	O
i	O
stap	O
long	O
Vietnam	B-LOC
.	O

San	B-LOC
Andrés	I-LOC
del	I-LOC
Rabanedo	I-LOC

Riga	B-LOC

Castillejo	B-LOC
de	I-LOC
Robledo	I-LOC

Hinojosa	B-LOC
del	I-LOC
Campo	I-LOC

Camponaraya	B-LOC

Villamartín	B-LOC
de	I-LOC
Don	I-LOC
Sancho	I-LOC

Soria	B-LOC

Vega	B-LOC
de	I-LOC
Espinareda	I-LOC

Villamanín	B-LOC

Hospital	B-LOC
de	I-LOC
Órbigo	I-LOC

Long	O
kantri	O
Irak	B-LOC
,	O
nupela	O
gavman	O
ol	O
i	O
kamap	O
.	O

Beratón	B-LOC

El	B-LOC
Royo	I-LOC

'	O
''	O
Amazon	O
Bay	O
''	O
'	O
emi	O
wanpela	O
lokol	O
gavman	O
long	O
Sentral	B-LOC
Provins	I-LOC
.	O

Sotillo	B-LOC
del	I-LOC
Rincón	I-LOC

Luyego	B-LOC

Villaciervos	B-LOC

Inglan	B-LOC

Kapitol	B-LOC
bilong	O
en	O
em	O
i	O
Pot	B-LOC
Vila	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Rigo	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
distrik	O
long	O
Sentral	B-LOC
Provins	I-LOC
.	O

:	O
:na	O
narapela	O
liklik	O
lain	O
bilong	O
em	O
,	O
olsem	O
Tru	B-ORG
Jisas	I-ORG
Lotu	I-ORG
na	O
mo	O
.	O

Valverde-Enrique	B-LOC

Villar	B-LOC
del	I-LOC
Ala	I-LOC

Carucedo	B-LOC

Villaobispo	B-LOC
de	I-LOC
Otero	I-LOC

Nau	O
Koria	O
igat	O
tupela	O
kantri	O
,	O
Saut	B-LOC
Koria	I-LOC
na	O
Not	B-LOC
Koria	I-LOC
.	O

Stockholm	B-LOC

Montenegro	B-LOC
de	I-LOC
Cameros	I-LOC

Bihain	O
independans	O
blong	O
Papua	O
Niugini	O
long	O
Ostrelia	B-LOC
long	O
1975	O
,	O
Solomon	O
Ailans	O
i	O
bin	O
givim	O
lukautim	O
yet	O
long	O
1976	O
na	O
independans	O
i	O
bin	O
givim	O
long	O
7th	O
Julai	O
1978	O
.	O

Suwisalan	B-LOC

Niu	B-LOC
Ailan	I-LOC
ailan	I-LOC

Kapitol	O
siti	O
bilong	O
Manus	O
Provins	O
i	O
Lorengau	B-LOC
.	O

Noten	B-LOC
Aialan	I-LOC

Niu	B-LOC
Ailan	I-LOC

Cubilla	B-LOC

Buberos	B-LOC

Planti	O
lain	O
long	O
Sentral	B-LOC
Provins	I-LOC
na	O
Gulf	B-LOC
Provins	I-LOC
i	O
save	O
yusim	O
Hiri	O
Motu	O
,	O
na	O
ol	O
i	O
no	O
save	O
yusim	O
Tok	O
Pisin	O
tumas	O
.	O

Suwidan	B-LOC

Villaquejida	B-LOC

San	B-LOC
Leonardo	I-LOC
de	I-LOC
Yagüe	I-LOC

Carrascosa	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Sierra	I-LOC

Polan	B-LOC

'	O
''	O
Kairuku	O
Hiri	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
distrik	O
long	O
Sentral	B-LOC
Provins	I-LOC
.	O

La	B-LOC
Bañeza	I-LOC

File	O
:	O
Paradisaea	O
rudolphi	O
by	O
Bowdler	O
Blupela	B-LOC
kumul	I-LOC
,	O
''Paradisaea	O
rudolphi	O
''	O

Tajahuerce	B-LOC

Hokkaido	O
em	O
i	O
bikpela	O
ailan	O
long	O
Siapan	B-LOC
.	O

Valdeprado	B-LOC

Miño	B-LOC
de	I-LOC
Medinaceli	I-LOC

Palacios	B-LOC
del	I-LOC
Sil	I-LOC

'	O
''	O
Bulolo	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
bikpela	O
taun	O
bilong	O
Morobe	B-LOC
Provins	O
long	O
Papua	O
Niugini	O
.	O

Wes	B-LOC
Niu	I-LOC
Briten	I-LOC
(	O
18	O
)	O

San	B-LOC
Felices	I-LOC

'	O
''	O
Niu	O
Silan	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
klostu	O
long	O
Ostrelia	B-LOC
.	O

Fuentelsaz	B-LOC
de	I-LOC
Soria	I-LOC

Bikpela	O
Briten	O
i	O
bilong	O
Yurop	B-LOC

Sofia	B-LOC

Saut	B-LOC
Koria	I-LOC

Nowe	B-LOC

Rasia	B-LOC

Pop	O
i	O
save	O
stap	O
long	O
citi	O
bilong	O
Rom	B-LOC
long	O
kantri	O
nem	O
bilong	O
em	O
Itali	B-LOC
.	O

===22px	O
Isten	B-LOC
Hailans	I-LOC

Congosto	B-LOC

-	O
''Հայաստան	O
''	O
,	O
''Hayastan	O
''	O
)	O
em	O
i	O
kantri	O
long	O
Esia	B-LOC
.	O

Somare	O
statim	O
nupela	O
pati	O
Nesenel	B-ORG
Alains	I-ORG
Pati	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Nesenel	O
Kapitol	O
Distrik	O
''	O
'	O
o	O
'	O
''	O
NCD	O
''	O
'	O
(	O
)	O
emi	O
sipesol	O
distrik	O
,	O
olsem	O
wanpela	O
provins	O
,	O
bilong	O
kapitol	O
bilong	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
,	O
Pot	B-LOC
Mosbi	I-LOC
.	O

Kamel	O
bilong	O
Ostrelia	B-LOC

Pait	O
i	O
bin	O
kamap	O
namel	O
lo	O
ol	O
Mongolien	O
na	O
lo	O
Siapan	B-LOC
.	O

Gordaliza	B-LOC
del	I-LOC
Pino	I-LOC

Kantri	O
we	O
i	O
klostu	O
long	O
em	O
i	O
Siamani	B-LOC
,	O
Polan	B-LOC
,	O
Ostria	B-LOC
,	O
na	O
Slovakia	B-LOC
.	O

Valverde	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Virgen	I-LOC

Aldehuela	B-LOC
de	I-LOC
Periáñez	I-LOC

San	B-LOC
Esteban	I-LOC
de	I-LOC
Nogales	I-LOC

Velamazán	B-LOC

Izagre	B-LOC

Valderrueda	B-LOC

'	O
''	O
Kairuku	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
lokal	O
gavaman	O
long	O
Sentral	B-LOC
Provins	I-LOC
.	O

Fuentecantos	B-LOC

Fuentes	B-LOC
de	I-LOC
Magaña	I-LOC

La	B-LOC
Ercina	I-LOC

'	O
''	O
Trojany	O
''	O
'	O
emi	O
wanpela	O
peles	O
long	O
kantri	O
Polan	B-LOC
.	O

San	B-LOC
Cristóbal	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Polantera	I-LOC

Kapitol	B-LOC
em	O
i	O
Daru	B-LOC
.	O

Villaturiel	B-LOC

Aprika	B-LOC

Gulf	B-LOC
Provins	I-LOC
(	O
07	O
)	O

Pinilla	B-LOC
del	I-LOC
Campo	I-LOC

Em	O
i	O
stap	O
long	O
noten	O
sait	O
bilong	O
Ostrelia	B-LOC
.	O

Tajueco	B-LOC

'	O
''	O
Augustus	O
Octavian	O
''	O
'	O
,	O
o	O
Ogastas	O
i	O
bin	O
stap	O
bikpela	O
king	O
bilong	O
ol	O
Rom	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Takuu	O
''	O
'	O
emi	O
wanpela	O
ailan	O
long	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

Valencia	B-LOC
de	I-LOC
Don	I-LOC
Juan	I-LOC

:	O
Manus	B-LOC

Georg	B-PER
Wilhelm	I-PER
Friedrich	I-PER
Hegel	I-PER

:	O
:	O
:	O
:*	O
Meksiko	B-LOC

Torlengua	B-LOC

'	O
''	O
Kevin	O
Rudd	O
''	O
'	O
i	O
praim	O
minista	O
bilong	O
Ostrelia	B-LOC
.	O

Recuerda	B-LOC

Vegaquemada	B-LOC

Vilnius	B-LOC

'	O
''	O
Ham	O
Lini	O
''	O
'	O
i	O
praim	O
minista	O
bilong	O
Vanuatu	B-LOC
.	O

Em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
bilong	O
Not	B-LOC
Amerika	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Fiji	O
''	O
'	O
emi	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Osenia	B-LOC
.	O

Kimbe	B-LOC

Ol	B-LOC
Manmeri	I-LOC
Ripablik	I-LOC
bilong	I-LOC
Saina	I-LOC
.	O

Mendi	B-LOC

'	O
''	O
Plak	O
bilong	O
Skotlan	B-LOC
''	O
'	O
i	O
mak	O
olsem	O
ofisel	O
plak	O
bilong	O
hap-kantri	O
long	O
16th	O
century	O
.	O

Santa	B-LOC
María	I-LOC
de	I-LOC
Huerta	I-LOC

Sauten	B-LOC
Hailans	I-LOC
(	O
15	O
)	O

San	B-LOC
Pedro	I-LOC
Bercianos	I-LOC

Cubillas	B-LOC
de	I-LOC
Rueda	I-LOC

Zotes	B-LOC
del	I-LOC
Páramo	I-LOC

Man	O
bilong	O
wasim	O
,	O
husat	O
yet	O
wasim	O
pinis	O
long	O
wara	O
na	O
Spirit	O
Holi	O
,	O
makim	O
wasim	O
long	O
nem	O
bilong	O
Bikpela	O
Krais	O
Jisas	B-PER
.	O

Golmayo	B-LOC

Villagatón	B-LOC

Laguna	B-LOC
de	I-LOC
Negrillos	I-LOC

===22px	O
Westen	B-LOC
Provins	I-LOC

Papatowai	O
i	O
wanpela	O
liklik	O
viles	O
i	O
stap	O
long	O
saut	O
bilong	O
Saut	B-LOC
Ailan	I-LOC
bilong	O
Niu	B-LOC
Silan	I-LOC
.	O

Soto	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Vega	I-LOC

Lamington	B-LOC
(	I-LOC
maunten	I-LOC
)	I-LOC

Benavides	B-LOC

Sebia	B-LOC

Indonisia	B-LOC

Carrascosa	B-LOC
de	I-LOC
Abajo	I-LOC

'	O
''	O
Kerema	B-LOC
,	I-LOC
Estonia	I-LOC
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
viles	O
bilong	O
Estonia	B-LOC
.	O

Cimanes	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Vega	I-LOC

Villaquilambre	B-LOC

Liceras	B-LOC

'	O
''	O
Viktor	O
Orbán	O
''	O
'	O
i	O
praim	O
minista	O
bilong	O
Hangari	B-LOC
.	O

Long	O
ist	O
em	O
igat	O
arere	O
wantaim	O
Milen	B-LOC
Be	I-LOC
,	O
long	O
wes	O
wantaim	O
Rigo	B-LOC
,	O
long	O
not	O
wantaim	O
Oro	B-LOC
.	O

Gordoncillo	B-LOC

'	O
''	O
Gandi	O
(	O
Mohandas	O
Karamchand	O
Gandhi	O
)	O
'	O
''	O
,	O
i	O
man	O
bilong	O
kantri	O
India	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Tok	O
Polan	O
''	O
'	O
(	O
''polszczyzna	O
,	O
język	O
polski	O
''	O
)	O
em	O
i	O
nambawan	O
tokples	O
bilong	O
kantri	O
Polan	B-LOC
.	O

Latvia	B-LOC

Reznos	B-LOC

Isten	B-LOC
Hailans	I-LOC
(	O
03	O
)	O

Alpanseque	B-LOC

'	O
''	O
Lagaip	O
Porgera	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
district	O
long	O
Enga	B-LOC
.	O

Hiri	B-ORG
Motu	I-ORG

Calzada	B-LOC
del	I-LOC
Coto	I-LOC

Mama	O
i	O
karim	O
August	O
4	O
,	O
1928	O
long	O
Budapest	B-LOC
,	O
em	O
i	O
dai	O
pinis	O
long	O
December	O
,	O
2002	O
.	O

Bikpela	B-LOC
Briten	I-LOC
ailan	O
,	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Villasayas	B-LOC

Immanuel	B-PER
Kant	I-PER

Em	O
i	O
namba	O
tri	O
long	O
resis	O
bilong	O
namba	O
bilong	O
ol	O
manmeri	O
(	O
bihain	O
long	O
Esia	B-LOC
na	O
Aprika	B-LOC
)	O
-	O
igat	O
710,000,000	O
o	O
olsem	O
11	O
%	O
bilong	O
ol	O
manmeri	O
bilong	O
wol	O
.	O

Fuentearmegil	B-LOC

San	B-LOC
Emiliano	I-LOC

Castrillo	B-LOC
de	I-LOC
Cabrera	I-LOC

Kapitol	O
na	O
bigpela	O
taun	O
tumas	O
bilong	O
kantri	O
em	O
i	O
Sofia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Rigo	O
Central	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
lokal	O
gavman	O
eria	O
long	O
Sentral	B-LOC
Provins	I-LOC
.	O

Maun	B-LOC
Hagen	I-LOC

Villamañán	B-LOC

'	O
''	O
Meksiko	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
bilong	O
Not	B-LOC
Amerika	I-LOC
.	O

Mošovce	B-LOC

Barcones	B-LOC

Cebrones	B-LOC
del	I-LOC
Río	I-LOC

Nau	O
yumi	O
save	O
long	O
dispela	O
taun	O
long	O
nem	O
Kokopo	B-LOC
.	O

Dispela	O
tokples	O
i	O
stat	O
long	O
taim	O
bilong	O
Siaman	B-ORG
Niugini	I-ORG
,	O
long	O
Is	B-LOC
Niu	I-LOC
Briten	I-LOC
,	O
namel	O
long	O
ol	O
pikinini	O
Tolai	O
i	O
no	O
gat	O
papamama	O
na	O
ol	O
Saiman	O
sista	O
bilong	O
sios	O
i	O
lukautim	O
.	O

'	O
''	O
János	O
Áder	O
''	O
'	O
i	O
presiden	O
namba	O
5	O
bilong	O
Hangari	B-LOC
.	O

Pop	O
i	O
gat	O
nau	O
,	O
nem	O
bilongen	O
i	O
Benedict	B-PER
XVI	I-PER
,	O
o	O
'	O
''	O
Benedik	O
namba	O
16	O
''	O
'	O
.	O

Niugini	B-LOC

Aldealseñor	B-LOC

Em	O
i	O
namel	O
we	O
ol	O
Amerika	O
na	O
Yurop	B-LOC
i	O
stap	O
.	O

'	O
''	O
Wabag	O
Central	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
district	O
long	O
Enga	B-LOC
.	O

Long	O
noten	O
sait	O
em	O
i	O
gat	O
kantri	O
Not	B-LOC
Koria	I-LOC
.	O

Sidarta	O
em	O
i	O
man	O
i	O
stap	O
long	O
India	B-LOC
2500	O
yia	O
bipo	O
.	O

'	O
''	O
Wes	O
Papua	O
''	O
'	O
(	O
''West	O
Papua	O
''	O
o	O
''West	O
New	O
Guinea	O
''	O
)	O
em	O
i	O
Wes	O
hap	O
bilong	O
ailan	O
Niugini	B-LOC
.	O

Bipo	O
bipo	O
tru	O
long	O
Yurop	B-LOC
,	O
ol	O
i	O
lotuim	O
san	O
.	O

Goroka	B-LOC
,	O
kapitol	O
na	O
bikpela	O
taun	O

Escobar	B-LOC
de	I-LOC
Campos	I-LOC

Kambra	B-LOC

Frens	B-LOC

'	O
''	O
Stockholm	O
''	O
'	O
i	O
kapitol	O
bilong	O
Suwidan	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Woso	O
''	O
'	O
(	O
)	O
(	O
Tok	O
Polin	O
:	O
Warszawa	O
)	O
emi	O
kapitol	O
na	O
big	O
taun	O
bilong	O
kantri	O
Polan	B-LOC
.	O

Madrid	B-LOC
em	O
i	O

Almazán	B-LOC

Cacabelos	B-LOC

San	B-LOC
Justo	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Vega	I-LOC

'	O
''	O
Kambra	O
''	O
'	O
(	O
)	O
em	O
i	O
wanpela	O
biktaun	O
long	O
Ostrelia	B-LOC
.	O

Hokkaido	B-LOC

Is	B-LOC
Niu	I-LOC
Briten	I-LOC
(	O
04	O
)	O

'	O
''	O
Bosnia	O
na	O
Hesegovina	O
''	O
'	O
(	O
)	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
bilong	O
Sauten	B-LOC
Yurop	I-LOC
.	O

Enga	B-LOC
(	O
06	O
)	O

Yurop	B-LOC

Gulf	B-LOC
Provins	I-LOC

Spen	B-LOC
(	O
)	O

Blacos	B-LOC

Talveila	B-LOC

Sahagún	B-LOC

'	O
''	O
Port	O
Vila	O
''	O
'	O
i	O
kapitol	O
bilong	O
Vanuatu	B-LOC
.	O

Villaselán	B-LOC

Villamol	B-LOC

'	O
''	O
Belarus	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
bilong	O
isten	O
Yurop	B-LOC
.	O

Koria	B-LOC

Trévago	B-LOC

San	B-LOC
Marino	I-LOC

Vinuesa	B-LOC

Páramo	B-LOC
del	I-LOC
Sil	I-LOC

Oro	B-LOC
(	O
13	O
)	O

'	O
''	O
Olaf	O
Stapledon	O
''	O
'	O
(	O
1886-1950	O
)	O
i	O
bin	O
raita	O
bilong	O
Inglan	B-LOC
.	O

Muriel	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Fuente	I-LOC

Villanueva	B-LOC
de	I-LOC
Gormaz	I-LOC

Valdepiélago	B-LOC

Las	B-LOC
Aldehuelas	I-LOC

Montejo	B-LOC
de	I-LOC
Tiermes	I-LOC

Aliud	B-LOC

Tapini	B-LOC

Buai	B-LOC

Belaras	B-LOC

Bhutan	B-LOC

Sebia	B-LOC
(	O
)	O

Kanada	B-LOC

Kapitol	B-LOC
na	O
bikpela	O
taun	O
bilong	O
kantri	O
emi	O
Berlin	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Barack	O
Hussein	O
Obama	O
II	O
''	O
'	O
i	O
presiden	O
bilong	O
Ol	B-LOC
Yunaitet	I-LOC
Stet	I-LOC
.	O

Riaño	B-LOC

'	O
''	O
Plak	O
bilong	O
Sili	B-LOC
''	O
'	O
i	O
mak	O
olsem	O
ofisel	O
plak	O
bilong	O
kantri	O
long	O
18	O
oktoba	O
1817	O
.	O

Portillo	B-LOC
de	I-LOC
Soria	I-LOC

Daulo	B-LOC
Distrik	I-LOC

===22px	O
Bogenvil	B-LOC

'	O
''	O
Mosko	O
''	O
'	O
o	O
'	O
''	O
Moskva	O
''	O
'	O
(	O
,	O
)	O
em	O
i	O
kapitol	O
bilong	O
Rasia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Yukren	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Ti	B-ORG
's	O
de	O
(	O
Tiwsdaeg	O
)	O

Busares	B-LOC

Cebanico	B-LOC

Castilfrío	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Sierra	I-LOC

La	B-LOC
Riba	I-LOC
de	I-LOC
Escalote	I-LOC

Ananit	O
long	O
100	O
manmeri	O
i	O
save	O
long	O
dispela	O
tokples	O
nau	O
,	O
na	O
olsem	O
15	O
bilong	O
ol	O
istap	O
long	O
Niu	B-LOC
Briten	I-LOC
.	O

Oslo	B-LOC
i	O
kapitol	O
bilong	O
Nowe	O
.	O

Centenera	B-LOC
de	I-LOC
Andaluz	I-LOC

Puente	B-LOC
de	I-LOC
Domingo	I-LOC
Flórez	I-LOC

Kapitol	B-LOC
bilong	O
Aislan	O
em	O
i	O
Reykjavik	B-LOC
.	O

Kapitol	O
na	O
lajes	O
siti	O
bilong	O
Pranis	O
emi	O
Paris	B-LOC
.	O

Almanza	B-LOC

Wabag	B-LOC

Borrenes	B-LOC

Em	O
i	O
gat	O
planti	O
bikpela	O
magani	O
long	O
Ostrelia	B-LOC
na	O
long	O
Niugini	B-LOC
tu	O
.	O

===22px	O
Milen	B-LOC
Be	I-LOC

Siaman	B-ORG
Niugini	I-ORG

Mansilla	B-LOC
de	I-LOC
las	I-LOC
Mulas	I-LOC

Laguna	B-LOC
Dalga	I-LOC

Yanguas	B-LOC

'	O
''	O
Siaman	O
Niugini	O
''	O
'	O
(	O
,	O
)	O
emi	O
nem	O
bilong	O
noten	O
hap	O
bilong	O
Papua	O
Niugini	O
,	O
taim	O
ol	O
man	O
bilong	O
Siamani	B-LOC
i	O
bosim	O
.	O

'	O
''	O
Vancouver	O
''	O
'	O
em	O
i	O
stap	O
long	O
nambawan	O
siti	O
long	O
Kanada	B-LOC
.	O

Castropodame	B-LOC

Fuentes	B-LOC
de	I-LOC
Carbajal	I-LOC

Bercianos	B-LOC
del	I-LOC
Páramo	I-LOC

Pozalmuro	B-LOC

Astorga	B-LOC

Berlin	B-LOC

Wewak	B-LOC

Bayubas	B-LOC
de	I-LOC
Arriba	I-LOC

Kairuku	B-LOC
Hiri	I-LOC

Pobladura	B-LOC
de	I-LOC
Pelayo	I-LOC
García	I-LOC

Langa	B-LOC
de	I-LOC
Duero	I-LOC

Valdepolo	B-LOC

Simbu	B-LOC
(	O
02	O
)	O

Em	O
i	O
tasol	O
long	O
ol	O
kantri	O
long	O
Osenia	B-LOC
.	O

Villasabariego	B-LOC

Beijing	B-LOC

20px]]	O
Vietnam	B-LOC

'	O
''	O
Sing-sing	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
bung	O
bilong	O
ol	O
lain	O
o	O
ples	O
long	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

Cigudosa	B-LOC

Kolorado	B-LOC

Niu	B-LOC
Briten	I-LOC

'	O
''	O
Bratislava	O
''	O
'	O
em	O
i	O
kapitol	O
bilong	O
kantri	O
Slovakia	B-LOC
.	O

Kapitol	B-LOC
na	O
taun	O
bikpela	O
tumas	O
bilong	O
Senegal	O
em	O
i	O
Dakar	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Goilala	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
distrik	O
long	O
not	O
wes	O
Sentral	B-LOC
Provins	I-LOC
.	O

Lev	B-PER
Vygotsky	I-PER

Skotlan	B-LOC

Quintanas	B-LOC
de	I-LOC
Gormaz	I-LOC

Talin	B-LOC

20px	O
Spen	B-LOC

Ostrelia	B-LOC

Ecser	O
em	O
i	O
taun	O
bilong	O
Hangari	B-LOC
,	O
klostu	O
long	O
Budapest	B-LOC
.	O

Covaleda	B-LOC

Lucillo	B-LOC

Nelson	B-PER
Mandela	I-PER

'	O
''	O
Suwidan	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Albenia	B-LOC
(	O
)	O

Em	O
i	O
man	O
bilong	O
Siamani	B-LOC
.	O

File	O
:	O
Siamani	B-LOC

Berlanga	B-LOC
del	I-LOC
Bierzo	I-LOC

Sol	B-LOC

Pop	B-PER
Francis	I-PER

Kandep	B-LOC
(	O
Kapitol	O
Kandep	B-LOC
)	O

Villaseca	B-LOC
de	I-LOC
Arciel	I-LOC

Benuza	B-LOC

Fuentecambrón	B-LOC

Cabrejas	B-LOC
del	I-LOC
Pinar	I-LOC

Torre	B-LOC
del	I-LOC
Bierzo	I-LOC

'	O
''	O
Lesoto	O
''	O
'	O
emi	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Aprika	B-LOC
.	O

Toreno	B-LOC

Trabadelo	B-LOC

Buka	B-LOC
em	O
i	O
kapitol	O
na	O
taun	O
bikpela	O
tumas	O
bilong	O
em	O
,	O
tasol	O
pastaim	O
long	O
pait	O
Arawa	B-LOC
emi	O
bin	O
kapitol	O
bilong	O
provins	O
,	O
na	O
nau	O
tu	O
gavman	O
bilong	O
provins	O
itok	O
olsem	O
kapitol	O
bai	O
surik	O
i	O
go	O
long	O
Arawa	O
taun	O
gen	O
.	O

'	O
''	O
Dire	O
Straits	O
''	O
'	O
i	O
paspas	O
bilong	O
Bikpela	B-LOC
Briten	I-LOC
.	O

Vega	B-LOC
de	I-LOC
Infanzones	I-LOC

Bercianos	B-LOC
del	I-LOC
Real	I-LOC
Camino	I-LOC

Llamas	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Ribera	I-LOC

Kairuku	B-LOC

Fuentestrún	B-LOC

Morobe	B-LOC
(	O
11	O
)	O

Valdenebro	B-LOC

Fuentepinilla	B-LOC

Valdefuentes	B-LOC
del	I-LOC
Páramo	I-LOC

'	O
''	O
Plak	O
bilong	O
Spen	B-LOC
''	O
'	O
i	O
mak	O
olsem	O
ofisel	O
plak	O
bilong	O
kantri	O
long	O
6	O
Disemba	O
1978	O
.	O

Bikpela	O
hap	O
bilong	O
Milen	O
Be	O
em	O
i	O
stap	O
long	O
Niugini	B-LOC
ailan	O
,	O
tasol	O
i	O
gat	O
olsem	O
600	O
liklik	O
ailan	O
tu	O
i	O
stap	O
long	O
provins	O
.	O

Plak	O
bilong	O
Siaman	B-ORG
Niugini	I-ORG
i	O
blakpela	O
,	O
waitpela	O
na	O
retpela	O
pinis	O
.	O

'	O
''	O
Plak	O
bilong	O
Aislan	B-LOC
''	O
'	O
i	O
mak	O
olsem	O
ofisel	O
plak	O
bilong	O
kantri	O
long	O
17	O
June	O
1944	O
.	O

'	O
''	O
Abau	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
distrik	O
long	O
Sentral	B-LOC
Provins	I-LOC
.	O

Wes	B-LOC
Niu	I-LOC
Briten	I-LOC

'	O
''	O
Oslo	O
''	O
'	O
em	O
i	O
kapitol	O
bilong	O
Nowe	B-LOC
.	O

:	O
:	O
:	O
:*	O
Kanada	B-LOC

Murias	B-LOC
de	I-LOC
Paredes	I-LOC

'	O
''	O
Yukren	O
Nesenel	O
Union	O
''	O
'	O
(	O
yuk	O
:	O
''Український	O
Національний	O
Союз	O
''	O
)	O
em	O
i	O
politikal	O
pati	O
bilong	O
Yukren	B-LOC
.	O

Palacios	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Valduerna	I-LOC

Niu	B-LOC
Silan	I-LOC

Kanada	B-LOC
(	O
)	O

'	O
''	O
Budka	O
Suflera	O
''	O
'	O
i	O
paspas	O
bilong	O
Polan	B-LOC
.	O

===22px	O
Westen	B-LOC
Hailans	I-LOC

Santa	B-LOC
María	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Isla	I-LOC

'	O
''	O
Brussels	O
''	O
'	O
emi	O
kapitol	O
bilong	O
kantri	O
Beljiam	B-LOC
.	O

Em	O
i	O
stap	O
arere	O
long	O
kantri	O
Lituwenia	B-LOC
,	O
Estonia	B-LOC
,	O
na	O
Rasia	B-LOC
.	O

Cabañas	B-LOC
Raras	I-LOC

Crémenes	B-LOC

Otodos	O
kros	O
bilong	O
[[Rasia	O
/	O
Yukren	B-LOC

Tardelcuende	B-LOC

Lae	B-LOC

Noviercas	B-LOC

Valdemora	B-LOC

Almaluez	B-LOC

Brussels	B-LOC

Magaña	B-LOC

Santa	B-LOC
Colomba	I-LOC
de	I-LOC
Curueño	I-LOC

'	O
''	O
Michael	O
Somare	O
''	O
'	O
i	O
bin	O
praim	O
minista	O
bilong	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

Aialan	B-LOC
(	O
)	O

Cihuela	B-LOC

Vegas	B-LOC
del	I-LOC
Condado	I-LOC

'	O
''	O
Tok	O
Denmak	O
''	O
'	O
i	O
tokples	O
bilong	O
kantri	O
Denmak	B-LOC
.	O

Woso	B-LOC

Mama	O
i	O
karim	O
Kevin	B-PER
Rudd	I-PER
long	O
Septemba	O
21	O
.	O

Muriel	B-LOC
Viejo	I-LOC

Long	O
1972	O
nupela	O
ileksen	O
i	O
kamap	O
long	O
Palamen	O
tru	O
,	O
na	O
ol	O
memba	O
i	O
makim	O
Michael	B-PER
Somare	I-PER
olsem	O
nambawan	O
Praim	O
Minista	O
bilong	O
kantri	O
.	O

Villar	B-LOC
del	I-LOC
Campo	I-LOC

Villazala	B-LOC

Meditesen	O
i	O
kam	O
long	O
India	B-LOC
long	O
taim	O
bipo	O
tru	O
.	O

Vozmediano	B-LOC

Itali	B-LOC
(	O
)	O

Vegacervera	B-LOC

Numba	O
wan	O
istap	O
kolstu	O
long	O
San	B-LOC
.	O

Vanuatu	B-LOC

Castilruiz	B-LOC

Joarilla	B-LOC
de	I-LOC
las	I-LOC
Matas	I-LOC

'	O
''	O
Sierra	O
Leone	O
''	O
'	O
emi	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Aprika	B-LOC
.	O

Itali	B-LOC

Dévanos	B-LOC

Em	O
i	O
asples	O
bilong	O
Jisas	B-PER
.	O

Morón	B-LOC
de	I-LOC
Almazán	I-LOC

Manus	O
em	O
i	O
wanpela	O
provins	O
bilong	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

Noceda	B-LOC
del	I-LOC
Bierzo	I-LOC

La	B-LOC
Robla	I-LOC

Alcubilla	B-LOC
de	I-LOC
Avellaneda	I-LOC

'	O
''	O
Saut	O
Ailan	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
bikpela	O
ailan	O
bilong	O
sauten	O
Niu	B-LOC
Silan	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Republik	O
bilong	O
Irak	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
bilong	O
Esia	B-LOC
.	O

Azerbaijan	B-LOC

Malaysia	B-LOC

'	O
''	O
Helen	O
Clark	O
''	O
'	O
i	O
praim	O
minista	O
bilong	O
Niu	B-LOC
Silan	I-LOC
.	O

Aristoteles	B-PER

Hangari	B-LOC

India	B-LOC

Escobosa	B-LOC
de	I-LOC
Almazán	I-LOC

36	O
milion	O
manmeri	O
i	O
stap	O
long	O
Tokio	O
na	O
narapala	O
bikpela	O
biktaun	O
klostu	O
em	O
ol	O
i	O
kolim	O
Yokohama	B-LOC
.	O

Acebedo	B-LOC

Bayubas	B-LOC
de	I-LOC
Abajo	I-LOC

Denmak	B-LOC

'	O
''	O
Plak	O
bilong	O
Andora	B-LOC
''	O
'	O
i	O
mak	O
olsem	O
ofisel	O
plak	O
bilong	O
kantri	O
long	O
27	O
Ogas	O
1971	O
.	O

San	B-LOC
bilong	O
yumi	O
i	O
gat	O
etpela	O
planet	O
.	O

Velilla	B-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Ajos	I-LOC

Almazul	B-LOC

Fuentelmonge	B-LOC

'	O
''	O
China	O
''	O
'	O
istap	O
tupela	O
kantri	O
bilong	O
Esia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Flóra	O
Kádár	O
''	O
'	O
(	O
1928-2002	O
)	O
i	O
bin	O
actress	O
bilong	O
Hangari	B-LOC
.	O

Kairuku	B-LOC
,	I-LOC
Central	I-LOC

'	O
''	O
Malesia	O
''	O
'	O
,	O
(	O
tu	O
nem	O
bilong	O
'	O
''	O
Malaysia	O
''	O
'	O
)	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
stap	O
long	O
Southeast	O
Esia	B-LOC
.	O

Estepa	B-LOC
de	I-LOC
San	I-LOC
Juan	I-LOC

===	O
Oro	B-LOC

Sandaun	B-LOC

Frechilla	B-LOC
de	I-LOC
Almazán	I-LOC

Honshu	B-LOC
,	O
Kyushu	B-LOC
,	O
Hokkaido	B-LOC
,	O
na	O
Shikoku	B-LOC
,	O
long	O
kantri	O
Siapan	B-LOC
long	O
Esia	B-LOC
.	O

Villabraz	B-LOC

Rom	B-LOC

Polan	B-LOC
(	O
)	O

Siamani	B-LOC

Kapitol	B-LOC
bilong	O
Slovakia	O
i	O
Bratislava	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Sepik	O
''	O
'	O
o	O
'	O
''	O
Sipik	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
bikpela	O
wara	O
long	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

Ol	B-LOC
Yunaitet	I-LOC
Stet	I-LOC

'	O
''	O
Plak	O
bilong	O
Ostrelia	B-LOC
''	O
'	O
i	O
mak	O
olsem	O
ofisel	O
plak	O
bilong	O
kantri	O
.	O

Kapitol	B-LOC

Kokopo	B-LOC

Madrid	B-LOC

Narros	B-LOC

'	O
''	O
Gabon	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
bilong	O
Aprika	B-LOC
.	O

Goroka	B-LOC

Tabubil	B-LOC
em	O
i	O
taun	O
bikpela	O
tumas	O
bilong	O
em	O
.	O

Destriana	B-LOC

Ucero	B-LOC

Nesenel	B-ORG
Alains	I-ORG
Pati	I-ORG

Sancedo	B-LOC

Popondetta	B-LOC

Villademor	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Vega	I-LOC

Fabero	B-LOC

Em	O
i	O
namba	O
tri	O
taun	O
long	O
Papua	O
Niugini	O
;	O
Pot	B-LOC
Mosbi	I-LOC
na	O
Lae	B-LOC
i	O
bikpela	O
moa	O
long	O
em	O
.	O

Fresno	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Vega	I-LOC

Milen	B-LOC
Be	I-LOC

La	B-LOC
Pola	I-LOC
de	I-LOC
Gordón	I-LOC

Bustillo	B-LOC
del	I-LOC
Páramo	I-LOC

Tok	O
Pisin	O
em	O
i	O
wanpela	O
tokples	O
bilong	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Shikoku	O
''	O
'	O
(	O
o	O
'	O
''	O
Sikoku	O
''	O
'	O
)	O
em	O
i	O
bikpela	O
ailan	O
long	O
Siapan	B-LOC
.	O

Wes	B-LOC
Papua	I-LOC
(	O
isten	O
sait	O
bilong	O
Indonisia	B-LOC
)	O

Em	O
i	O
bin	O
femas	O
lida	O
long	O
lotu	O
na	O
long	O
gavman	O
bilong	O
long	O
kantri	O
India	B-LOC
.	O

Bosnia	B-LOC
na	I-LOC
Hesegovina	I-LOC
(	O
)	O

Matalebreras	B-LOC

'	O
''	O
U2	O
''	O
'	O
i	O
paspas	O
bilong	O
Ripablik	B-LOC
bilong	I-LOC
Aialan	I-LOC
.	O

Is	O
Papua	O
(	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
)	O

Los	B-LOC
Villares	I-LOC
de	I-LOC
Soria	I-LOC

'	O
''	O
List	O
of	O
villages	O
in	O
Soria	B-LOC
''	O
'	O
:	O

Campazas	B-LOC

Pyongyang	B-LOC

Sobrado	B-LOC

Santiago	B-LOC
Millas	I-LOC

Israel	B-LOC

Serón	B-LOC
de	I-LOC
Nágima	I-LOC

Vallecillo	B-LOC

Arévalo	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Sierra	I-LOC

Is	B-LOC
Niu	I-LOC
Briten	I-LOC

Kerema	B-LOC
Distrik	I-LOC

Pinlan	B-LOC

Tripela	O
ples	O
long	O
Sipik	O
i	O
gat	O
rot	O
i	O
go	O
long	O
Wewak	B-LOC
.	O

Cármenes	B-LOC

El	B-LOC
Burgo	I-LOC
Ranero	I-LOC

'	O
''	O
Tok	O
Koria	O
''	O
'	O
(	O
Tok	O
Koria	O
:	O
''한국어	O
,	O
韓國語	O
,	O
Hangugeo	O
''	O
)	O
em	O
i	O
tokples	O
bilong	O
kantri	O
Koria	B-LOC
.	O

George	B-PER
H.	I-PER
W.	I-PER
Bush	I-PER

Aldealices	B-LOC

Lituwenia	B-LOC

Corullón	B-LOC

Santa	B-LOC
Colomba	I-LOC
de	I-LOC
Somoza	I-LOC

Andora	B-LOC
(	O
)	O

:	O
:*	O
'	O
''	O
Not	B-LOC
Amerika	I-LOC
''	O
'	O
.	O

Wanpela	O
kontinen	O
tasol	O
,	O
Ostrelia	B-LOC
,	O
em	O
i	O
mo	O
liklik	O
long	O
Yurop	O
.	O

Cerbón	B-LOC

Villamejil	B-LOC

Cabrillanes	B-LOC

'	O
''	O
Apisai	O
Ielemia	O
''	O
'	O
i	O
praim	O
minista	O
bilong	O
Tuvalu	B-LOC
.	O

Sek	B-LOC
Ripablik	I-LOC

'	O
''	O
Sandaun	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
provins	O
long	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

Kapitol	O
na	O
lajes	O
siti	O
bilong	O
Vietnam	O
emi	O
Ho	B-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC
City	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Nicolas	O
Sarkozy	O
''	O
'	O
i	O
presiden	O
bilong	O
Frens	B-LOC
.	O

Oncala	B-LOC

Encinedo	B-LOC

Morobe	B-LOC

Milen	B-LOC
Be	I-LOC
(	O
10	O
)	O

Rello	B-LOC

Is	B-LOC
Sepik	I-LOC

Sabero	B-LOC

Truchas	B-LOC

Politikis	O
,	O
dispela	O
ailan	O
stap	O
namel	O
tripela	O
kantri	O
long	O
Indonisia	B-LOC
,	O
Malesia	B-LOC
na	O
Brunai	B-LOC
.	O

Valdeavellano	B-LOC
de	I-LOC
Tera	I-LOC

Almarza	B-LOC

Long	O
sait	O
san	O
i	O
kamap	O
,	O
em	O
i	O
hap	O
bilong	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

Sariegos	B-LOC

Folgoso	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Ribera	I-LOC

Fresno	B-LOC
de	I-LOC
Caracena	I-LOC

Kampani	O
na	O
gavman	O
bilong	O
Siamani	O
i	O
bin	O
bosim	O
noten	O
hap	O
bilong	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
long	O
taim	O
bipo	O
inap	O
long	O
yia	O
1914	O
.	O

Matallana	B-LOC
de	I-LOC
Torío	I-LOC

Chozas	B-LOC
de	I-LOC
Abajo	I-LOC

Kavieng	B-LOC

Nowe	B-LOC
(	O
)	O

'	O
''	O
Talin	O
''	O
'	O
i	O
kapitol	O
bilong	O
Estonia	B-LOC
.	O

Samoa	B-LOC

Villablino	B-LOC

Cañamaque	B-LOC

'	O
''	O
Kyushu	O
''	O
'	O
(	O
o	O
'	O
''	O
Kiusiu	O
''	O
'	O
)	O
em	O
i	O
bikpela	O
ailan	O
long	O
Siapan	B-LOC
.	O

Valderrey	B-LOC

'	O
''	O
Hiri	O
Motu	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
tokples	O
long	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

Dispela	O
'	O
''	O
(	O
Ol	O
)	O
Yunaitet	O
Stet	O
bilong	O
Amerika	O
(	O
Y.S	O
(	O
Yu.Es	O
/	O
YU.ES	O
)	O
,	O
YS	O
,	O
Y.S.A	O
(	O
Yu.Es.E	O
/	O
YU	O
/	O
ES.E	O
)	O
)	O
'	O
''	O
(	O
(	O
)	O
emi	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Not	B-LOC
Amerika	I-LOC
.	O

Rioseco	B-LOC
de	I-LOC
Tapia	I-LOC

Panama	B-LOC

Ausejo	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Sierra	I-LOC

Budapest	B-LOC

Sentral	B-LOC
Provins	I-LOC

Onzonilla	B-LOC

Em	O
i	O
nem	O
bilong	O
kapitol	O
Kuala	B-LOC
Lumpur	I-LOC
.	O

Ol	O
Katolik	O
i	O
lain	O
i	O
gat	O
wanpela	O
bikpela	O
bos	O
ol	O
i	O
kolim	O
Pop	B-LOC
.	O

Alotau	B-LOC

Tejado	B-LOC

Villafranca	B-LOC
del	I-LOC
Bierzo	I-LOC

Gandi	B-PER
(	O
Mohandas	O
Karamchand	O
Gandhi	O
)	O
i	O
dai	O
pinis	O
.	O

Manus	B-LOC
(	O
09	O
)	O

'	O
''	O
Tok	O
Lituwenia	O
''	O
'	O
i	O
tokples	O
bilong	O
kantri	O
Lituwenia	B-LOC
.	O

Oslo	B-LOC

Queen	B-ORG

'	O
''	O
Gordon	O
Brown	O
''	O
'	O
i	O
praim	O
minista	O
bilong	O
Yunaitet	B-LOC
Kingdom	I-LOC
.	O

Jisas	B-PER

'	O
''	O
Buda	O
''	O
'	O
(	O
long	O
tok	O
Inglis	O
''Buddha	O
''	O
)	O
em	O
i	O
niknem	O
bilong	O
Sidarta	B-PER
.	O

San	B-LOC
Adrián	I-LOC
del	I-LOC
Valle	I-LOC

Corbillos	B-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Oteros	I-LOC

Bihain	O
Sidarta	B-PER
i	O
bin	O
dai	O
,	O
ol	O
manmeri	O
bilong	O
lotu	O
bilong	O
Sidarta	O
i	O
raitim	O
pinis	O
ol	O
tok	O
bilong	O
Sidarta	O
na	O
em	O
i	O
bin	O
foundation	O
long	O
budisim	O
.	O

'	O
''	O
Tok	O
Rasia	O
''	O
'	O
(	O
''Русский	O
язык	O
''	O
,	O
''russkiy	O
yazyk	O
''	O
)	O
em	O
i	O
wanpela	O
tokples	O
we	O
asples	O
bilong	O
em	O
i	O
kantri	O
Rasia	B-LOC
.	O

Hangari	B-LOC
(	O
)	O

Panama	O
emi	O
wanpela	O
kantri	O
bilong	O
Sentrel	B-LOC
Amerika	I-LOC
.	O

===22px	O
Sentral	B-LOC
Provins	I-LOC

'	O
''	O
Daru	O
''	O
'	O
em	O
i	O
Kapitol	B-LOC
na	O
taun	O
bikpela	O
tumas	O
bilong	O
Westen	B-LOC
Provins	I-LOC
long	O
Papua	B-LOC
Niugini	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Moshchena	O
''	O
'	O
em	O
i	O
nambawan	O
siti	O
saut	O
Yukren	B-LOC
.	O

Ol	B-LOC
Masol	I-LOC
Ailan	I-LOC

Duruelo	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Sierra	I-LOC

===22px	O
Wes	B-LOC
Niu	I-LOC
Briten	I-LOC

Bliecos	B-LOC

Posada	B-LOC
de	I-LOC
Valdeón	I-LOC

'	O
''	O
Karema	O
''	O
'	O
i	O
wanpela	O
viles	O
long	O
Estonia	B-LOC
.	O

Cirujales	B-LOC
del	I-LOC
Río	I-LOC

Pati	O
bilong	O
em	O
i	O
Nesenel	B-ORG
Alains	I-ORG
Pati	I-ORG
.	O

Isten	B-LOC
Hailans	I-LOC

48	O
stet	O
i	O
stap	O
wantaim	O
,	O
namel	O
long	O
kantri	O
Kanada	B-LOC
na	O
kantri	O
Meksiko	B-LOC
.	O

Meksiko	B-LOC
(	O
)	O

Em	O
i	O
stap	O
8km	O
long	O
Yerusalem	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Saut	O
Koria	O
''	O
'	O
o	O
'	O
''	O
Republik	O
bilong	O
Koria	O
''	O
'	O
(	O
Tok	O
Koria	O
:	O
대한민국	O
)	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Esia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Sek	O
Ripablik	O
''	O
'	O
,	O
o	O
Jek	O
Ripablik	O
(	O
''Sekia	O
''	O
o	O
''Jekia	O
''	O
;	O
,	O
''Czechia	O
''	O
;	O
,	O
''Česko	O
''	O
)	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Alconaba	B-LOC

Madang	B-LOC
(	I-LOC
taun	I-LOC
)	I-LOC

Alija	B-LOC
del	I-LOC
Infantado	I-LOC

[[Not	O
Koria	O
na	O
Saut	B-LOC
Koria	I-LOC

The	B-ORG
Doors	I-ORG

'	O
''	O
Mandela	O
(	O
Nelson	O
Rolihlahla	O
Mandela	O
)	O
'	O
''	O
i	O
man	O
bilong	O
kantri	O
ol	O
i	O
kolim	O
Saut	B-LOC
Aprika	I-LOC
.	O

Denmak	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Siamani	O
em	O
i	O
asples	O
bilong	O
Martin	B-PER
Luther	I-PER
na	O
Albert	B-PER
Einstein	I-PER
.	O

Valderrodilla	B-LOC

Ágreda	B-LOC

'	O
''	O
Tok	O
Hangari	O
''	O
'	O
(	O
Tok	O
Hangari	O
:	O
''magyar	O
''	O
)	O
em	O
i	O
tokples	O
bilong	O
kantri	O
Hangari	B-LOC
.	O

Espeja	B-LOC
de	I-LOC
San	I-LOC
Marcelino	I-LOC

Vanimo	B-LOC

Taroda	B-LOC

Castrillo	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Valduerna	I-LOC

Fiji	B-LOC

Almenar	B-LOC
de	I-LOC
Soria	I-LOC

Em	O
i	O
stap	O
long	O
Niu	B-LOC
Briten	I-LOC
ailan	O
,	O
long	O
sait	O
san	O
i	O
go	O
daun	O
.	O

Sentrel	B-LOC
Amerika	I-LOC

Salduero	B-LOC

Cubillos	B-LOC
del	I-LOC
Sil	I-LOC

36	O
milion	O
manmeri	O
i	O
stap	O
long	O
Tokio	O
na	O
Yokohama	B-LOC
.	O

Estonia	B-LOC

'	O
''	O
Kanada	O
''	O
'	O
em	O
i	O
wanpela	O
kantri	O
long	O
Not	B-LOC
Amerika	I-LOC
.	O

Pozuelo	B-LOC
del	I-LOC
Páramo	I-LOC

'	O
''	O
Hangari	O
''	O
'	O
em	O
i	O
kantri	O
bilong	O
sentrel	O
Yurop	B-LOC
.	O

Kapitol	B-LOC
bilong	O
Irak	O
em	O
i	O
Bagdad	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Busares	O
''	O
'	O
i	O
kapitol	O
bilong	O
Romenia	B-LOC
.	O

La	B-LOC
Antigua	I-LOC
(	I-LOC
Spen	I-LOC
)	I-LOC

Villares	B-LOC
de	I-LOC
Órbigo	I-LOC

===22px	O
Simbu	B-LOC

Priaranza	B-LOC
del	I-LOC
Bierzo	I-LOC

Ripablik	B-LOC
bilong	I-LOC
Saina	I-LOC

'	O
''	O
Toronto	O
''	O
'	O
em	O
i	O
stap	O
long	O
nambawan	O
siti	O
long	O
Kanada	B-LOC
.	O
