'	O
''	O
Somalia	B-LOC
''	O
'	O

A	O
nase	O
na	O
siudad	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC
,	O
Brazil	B-LOC
.	O

E	O
'	O
''	O
Republika	O
di	O
China	O
''	O
'	O
,	O
komunmente	O
konosi	O
komo	O
'	O
''	O
Taiwan	O
''	O
'	O
,	O
ta	O
un	O
estado	O
den	O
Ost	O
Asia	O
situa	O
mas	O
o	O
menos	O
180	O
km	O
for	O
di	O
e	O
kosta	O
ost	O
di	O
China	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kenia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Afrika	B-LOC
.	O

Klein	B-LOC
Kòrsou	I-LOC

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Baho	I-LOC
Silesia	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
dolnośląskie	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Slovenia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kenia	B-LOC
''	O
'	O

**Manaus	O
,	O
Brazil	B-LOC

Otrobanda	B-LOC

'	O
''	O
Afrikaans	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
idioma	O
papia	O
na	O
Sur	B-LOC
Afrika	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Braunau	O
am	O
Inn	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
den	O
Oustria	B-LOC
.	O

Sint	B-LOC
Maarten	I-LOC

Huntu	O
ku	O
e	O
sentro	O
na	O
Kòrsou	B-LOC
i	O
esun	O
na	O
Madrid	B-LOC
,	O
esaki	O
ta	O
e	O
promé	O
invershonnan	O
pafó	O
di	O
Venezuela	O
realisá	O
pa	O
Constructora	O
Sambil	O
.	O

Syria	B-LOC

E	O
katibunan	O
ku	O
tabata	O
traha	O
na	O
e	O
saliñanan	O
di	O
salu	O
mester	O
a	O
kana	O
bai	O
aya	O
i	O
bolbe	O
Rincon	B-LOC
tur	O
siman	O
.	O

:	O
San	B-LOC
Francisco	I-LOC
,	I-LOC
California	I-LOC

Den	O
Reino	B-LOC
Hulandes	I-LOC
e	O
titulo	O
aki	O
ta	O
unu	O
protehá	O
pa	O
lei	O
i	O
tur	O
persona	O
ku	O
tin	O
e	O
titulo	O
aki	O
ta	O
registrá	O
den	O
un	O
database	O
speshal	O
di	O
NIVRA	O
.	O

E	O
ta	O
e	O
promé	O
stashon	O
di	O
televishon	O
na	O
Antias	B-LOC
Hulandes	I-LOC
,	O
kual	O
ku	O
a	O
kuminsá	O
funshoná	O
for	O
di	O
anan	O
1960	O
.	O

Disolucion	B-ORG
di	I-ORG
Antia	I-ORG
Hulandes	I-ORG

'	O
''	O
Guiana	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Voivodat	O
di	O
Lodz	O
''	O
'-	O
ta	O
e	O
unidad	O
di	O
polako	O
divishon	O
administrativo	O
;	O
e	O
kapital	O
ta	O
Lodz	B-LOC
.	O

Na	O
aña	O
1860	O
tabatin	O
3.5	O
mion	O
Afro-merikano	O
na	O
Estado	O
Union,500.000	O
mil	O
tabatin	O
libertat.Durante	O
di	O
Guera	O
Sivil	O
presidente	O
Abraham	B-PER
Lincoln	I-PER
a	O
proklamá	O
emansipashon	O
di	O
katibunan	O
,	O
e	O
proklamashon	O
ta	O
deklara	O
tur	O
katibunan	O
liber	O
den	O
Estado	O
Union.Texas	O
tabata	O
ultimo	O
Staten	O
ku	O
a	O
duna	O
e	O
katibunan	O
libertat	O
bou	O
di	O
preshon	O
di	O
trupanan	O
di	O
Estado	O
Union	O
na	O
aña	O
1865.Despues	O
di	O
sklabitut	O
afro-merikanonan	O
mes	O
a	O
pone	O
kongregashon	O
pa	O
religion	O
,	O
enseñansa	O
,	O
komunikashonnan	O
,	O
asosiashonnan	O
pa	O
libra	O
nan	O
fio	O
man	O
di	O
kolonialistanan	O
.	O

Un	O
konsierto	O
ku	O
na	O
Jakarta	B-LOC
,	O
Indonesia	B-LOC
a	O
wòrdu	O
organisá	O
pa	O
tuma	O
e	O
lugá	O
di	O
es	O
un	O
na	O
Kuala	O
Lumpur	O
.	O

E	O
ola	O
a	O
keda	O
kore	O
ku	O
e	O
mes	O
energia	O
ku	O
ela	O
surgi	O
bai	O
Sri	B-LOC
Lanka	I-LOC
,	O
India	O
,	O
Thailand	B-LOC
,	O
Maleisia	O
i	O
otro	O
islanan	O
di	O
Indonesia.Riba	B-LOC
kosta	O
di	O
paisnan	O
na	O
Osean	O
Indiko	O
hopi	O
hendenan	O
di	O
diferente	O
nashonalidat	O
a	O
bira	O
viktima	O
,	O
turistanan	O
ku	O
tabata	O
pasa	O
vakashon	O
den	O
regio	O
na	O
momentu	O
di	O
e	O
tsunami	O
.	O

Hulanda	B-LOC
a	O
manda	O
300	O
marinier	O
pa	O
restorá	O
orden	O
na	O
Kòrsou	O
.	O

Mongolia	B-LOC

'	O
''	O
Iran	O
''	O
'	O
(	O
Farsi	O
:	O
ایران	O
)	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Asia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Santo	O
Domingo	O
de	O
Guzmán	O
''	O
'	O
o	O
simplemente	O
'	O
''	O
Santo	O
Domingo	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
kapital	O
i	O
siudat	O
mas	O
grandi	O
di	O
Republika	B-LOC
Dominikano	I-LOC
.	O

E	O
sitio	O
pre-historika	O
di	O
Cueva	O
de	O
las	O
Manos	O
,	O
of	O
''Kueba	O
di	O
man	O
''	O
,	O
na	O
Argentina	B-LOC

Belize	B-LOC

Togo	B-LOC

E	O
'	O
''	O
Reino	O
Uni	O
di	O
Gran	O
Britania	O
i	O
Irlandia	O
''	O
'	O
komunmente	O
konosi	O
komo	O
'	O
''	O
Reino	O
Uni	O
''	O
'	O
(	O
U.K.	O
)	O
ta	O
un	O
pais	O
independente	O
ku	O
ta	O
keda	O
nortwest	O
di	O
e	O
kontinente	O
di	O
Oropa	B-LOC
.	O

Na	O
Boneiru	B-LOC
nan	O
no	O
haya	O
oro	O
o	O
plata	O
,	O
nan	O
a	O
sigi	O
biahá	O
den	O
direkshon	O
di	O
Kòrsou	B-LOC
,	O
Aruba	B-LOC
i	O
coro	O
(	O
Benesuela	O
)	O
.	O

Gdańsk	B-LOC

Na	O
kumisamentu	O
di	O
siglo	O
pasa	O
bonerianonan	O
homber	O
tabata	O
bai	O
otro	O
paisnan	O
manera	O
Cuba	B-LOC
,	O
Suriname	B-LOC
,	O
Venezuela	B-LOC
,	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
pa	O
buska	O
trabou	O
i	O
otro	O
tabata	O
bai	O
nabega	O
.	O

Oustria	B-LOC

Estadonan	O
bisiña	O
ta	O
inklui	O
e	O
Republika	O
Socialista	O
di	O
China	O
na	O
parti	O
west	O
,	O
Hapon	B-LOC
na	O
parto	O
nort-ost	O
,	O
anto	O
Filipinas	B-LOC
a	O
parti	O
suit	O
.	O

'	O
''	O
Bolivia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Sur	B-LOC
Amérika	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Universidat	O
del	O
Bío-Bío	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
skol	O
akademiko	O
situa	O
na	O
Concepción	B-LOC
,	O
Chile	B-LOC
.	O

:	O
Reino	B-LOC
Uni	I-LOC

E	O
barku	O
di	O
RMS	O
Titanic	O
''	O
'RMS	O
Titanic	O
''	O
'	O
miho	O
konosi	O
komo	O
Titanic	O
tabata	O
e	O
barku	O
di	O
stóm	O
di	O
pasahero	O
di	O
mas	O
grandi	O
na	O
mundu	O
ora	O
e	O
la	O
sali	O
for	O
pa	O
su	O
prome	O
viaye	O
for	O
di	O
Southampton	O
,	O
Inglatera	B-LOC
pa	O
New	B-LOC
York	I-LOC
na	O
10	O
di	O
April	O
1912	O
.	O

'	O
''	O
Aruba	O
Aloe	O
Factory	O
''	O
'	O
ta	O
lokalisa	O
na	O
Hato	O
Aruba	B-LOC
...	O
.	O
Na	O
Aruba	O
Aloe	O
Factory	O
Nan	O
Ta	O
Demostra	O
Con	O
&	O
Kiko	O
Bo	O
Por	O
Hasi	O
For	O
Di	O
un	O
Aloe	O
..	O

Laman	B-LOC
Mediteranio	I-LOC

Britney	B-PER
Spears	I-PER

'	O
''	O
Vietnam	B-LOC
''	O
'	O

E	O
kapital	O
di	O
Guiana	O
ta	O
Georgetown	B-LOC
.	O

:	O
Colombia	B-LOC

'	O
''	O
Irlandia	B-LOC
''	O
'	O

Elemento	B-LOC
kímiko	I-LOC

20px	O
Wrocław	B-LOC

Riba	O
31	O
di	O
mei	O
,	O
lidernan	O
di	O
trahadonan	O
a	O
tene	O
reunion	O
ku	O
lidernan	O
di	O
sindikato	O
di	O
Aruba	B-LOC
,	O
i	O
tambe	O
otro	O
partinan	O
di	O
Antia	O
.	O

Antias	B-LOC
Hulandes	I-LOC
+599	O

Nort	B-LOC
Amerika	I-LOC

Barack	O
Obama	O
ta	O
e	O
promé	O
Presidente	O
Afro-Merikano	B-ORG

E	O
asina	O
yamá	O
``	O
Dream	O
Team	O
''	O
di	O
Kòrsou	B-LOC
a	O
logra	O
un	O
prestashon	O
tremendo	O
.	O

E	O
tabata	O
e	O
idioma	O
mas	O
uza	O
den	O
e	O
Imperio	B-LOC
Romano	I-LOC
y	O
ta	O
e	O
idioma	O
ceremonial	O
den	O
e	O
Misa	O
Catolico	O
Romano	O
.	O

E	O
kapital	O
di	O
Nigeria	O
ta	O
Abuja	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Joran	O
Andreas	O
Petrus	O
van	O
der	O
Sloot	O
''	O
'	O
a	O
nace	O
na	O
Arnhem	O
,	O
Hulanda	B-LOC
riba	O
6	O
di	O
augustus	O
1987	O
.	O

'	O
''	O
Barbados	B-LOC
''	O
'	O

Nan	O
a	O
bin	O
for	O
di	O
Sur	B-LOC
Amérika	I-LOC

Klein	B-LOC
Bonaire	I-LOC
tin	O
un	O
area	O
di	O
6	O
km²	O
i	O
no	O
ta	O
habitá	O
.	O

Haiti	B-LOC

Un	O
desapunto	O
enorme	O
pa	O
e	O
Hulandesnan	O
i	O
un	O
testamento	O
enorme	O
pa	O
Kòrsou	B-LOC
su	O
talento	O
.	O

Zimbabwe	B-LOC

Sentro	B-ORG
Sambil	I-ORG

Trinidad	B-ORG
i	I-ORG
Tobago	I-ORG
+1868	O

Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC

Brazil	B-LOC
+55	O

Tin	O
un	O
servisio	O
di	O
taksi	O
di	O
awa	O
ku	O
ta	O
kore	O
bai	O
Klein	B-LOC
Bonaire	I-LOC
for	O
di	O
e	O
parti	O
downtown	O
.	O

E	O
kapitál	O
di	O
Merka	O
ta	O
Washington	B-LOC
D.C	I-LOC
.	I-LOC
.	O

Un	O
tumi	O
traha	O
di	O
oro	O
descubri	O
na	O
Lambayeque	O
,	O
Peru	B-LOC
.	O

Alemania	B-LOC
+49	O

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Santo	I-LOC
Krus	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
świętokrzyskie	O
''	O
)	O

Immigrantenan	O
na	O
[[Ellis	O
Island	O
,	O
riba	O
e	O
haven	O
di	O
New	B-LOC
York	I-LOC
,	O
1902]]	O

'	O
''	O
California	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
di	O
e	O
sinkuenta	O
(	O
50	O
)	O
estadonan	O
di	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
,	O
i	O
tin	O
un	O
poblashon	O
di	O
36,961,664	O
habitante	O
.	O

Konviktonan	O
merkano	B-LOC
anto	O
immigrantenan	O
chines	O
tambe	O
a	O
partisipa	O
den	O
e	O
proyecto	O
aki	O
.	O

Republika	B-LOC
Dominikano	I-LOC
''	O
'Republika	O
Dominikana	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
ta	O
keda	O
na	O
isla	O
Hispañola	B-LOC
den	O
Laman	B-LOC
Karibe	I-LOC
.	O

Suriname	B-LOC

Tambe	O
a	O
spekulá	O
ku	O
a	O
hasi	O
frauda	O
ku	O
sen	O
subsidiá	O
for	O
di	O
Hulanda	B-LOC
pa	O
asina	O
traha	O
e	O
brùg	O
na	O
un	O
prèis	O
mas	O
abou	O
ku	O
loke	O
a	O
wordu	O
kalkulá	O
.	O

'	O
''	O
1989	O
:	O
'	O
''	O
Nacional	O
1-0	O
Racing	O
Club	O
di	O
Argentina	B-LOC

'	O
''	O
Maseru	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
den	O
Afrika	B-LOC
.	O

Afganistán	B-LOC

Aruba	B-LOC
''	O

Dublin	B-LOC

Aworaki	O
mes	O
e	O
ta	O
comprometi	O
cu	O
Alicia	B-PER
Keys	I-PER
y	O
hunto	O
nan	O
t'ey	O
spera	O
un	O
baby	O
.	O

20px	O
Poznań	B-LOC

Ukrania	B-LOC

E	O
indjannan	O
a	O
kompará	O
e	O
tera	O
relativamente	O
plat	O
di	O
Boneiru	O
ku	O
e	O
serunan	O
haltu	O
di	O
Sur	B-LOC
Amérika	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Nicolás	O
Maduro	O
Moros	O
''	O
'	O
(	O
Caracas	B-LOC
,	O
Venezuela	B-LOC
,	O
23	O
di	O
november	O
1962	O
)	O
,	O
ta	O
presidente	O
di	O
Venezuela	O
(	O
2013-	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Dakar	O
''	O
'	O
ta	O
kapital	O
di	O
Senegal	B-LOC
.	O

Guatemala	B-LOC
+502	O

'	O
''	O
Georgia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Asia	B-LOC
.	O

Madagascar	O
queda	O
na	O
Oceano	B-LOC
Indiko	I-LOC
.	O

Rusia	B-LOC
+7	O

E	O
kapital	O
di	O
Polonia	O
ta	O
Varsovia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Angola	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Serbia	O
''	O
'	O
(	O
na	O
serbiano	O
Србија	O
,	O
Srbija	O
)	O
,	O
ofisialmente	O
Republika	O
di	O
Serbia	O
(	O
Република	O
Србија	O
,	O
Republika	O
Srbija	O
)	O
,	O
ta	O
un	O
Estado	O
di	O
sur	O
ost	O
di	O
Oropa	B-LOC
,	O
na	O
e	O
region	O
den	O
Balkan	O
.	O

'	O
''	O
Sacramento	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
siudad	O
kapital	O
di	O
e	O
estado	O
California	B-LOC
den	O
e	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Sebastian	O
Piñera	O
''	O
'	O
of	O
'	O
''	O
Miguel	O
Juan	O
Sebastián	O
Piñera	O
Echenique	O
''	O
'	O
(	O
Santiago	B-LOC
di	I-LOC
Chile	I-LOC
,	O
1	O
di	O
december	O
1949	O
)	O
ta	O
e	O
nobo	O
presidente	O
di	O
Chile	B-LOC
.	O

Di	O
1871	O
pa	O
1888	O
a	O
mina	O
mas	O
ku	O
90.000	O
ton	O
di	O
fosfat	O
hiba	O
Oropa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bahamas	B-LOC
''	O
'	O

:	O
Dinamarka	B-LOC

'	O
''	O
Bulgaria	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
kontinente	O
Oropa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Tunis	O
''	O
'	O
ta	O
kapital	O
di	O
Tunesia	B-LOC
.	O

El	B-LOC
Salvador	I-LOC

:	O
Republika	B-LOC
demokratika	I-LOC
di	I-LOC
Kongo	I-LOC

'	O
''	O
Havana	O
''	O
'	O
ta	O
kapital	O
di	O
Cuba	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Slovenia	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Leiden	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
suidat	O
na	O
Hulanda	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ukrania	B-LOC
''	O
'	O

Khloe	O
ta	O
celebra	O
su	O
haciment'i	O
aña	O
cu	O
amigo	O
y	O
famia	O
,	O
mientras	O
Kourtney	O
ta	O
continua	O
cu	O
e	O
trabou	O
di	O
e	O
apertura	O
di	O
e	O
nobo	O
tienda	O
na	O
New	B-LOC
York	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Aruba	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
isla	O
cu	O
geograficamente	O
ta	O
keda	O
den	O
e	O
parti	O
mas	O
zuid	O
di	O
e	O
laman	B-LOC
Caribe	I-LOC
.	O

E	O
album	O
a	O
keda	O
grabá	O
na	O
Alemania	B-LOC
.	O

Awendia	O
e	O
ta	O
biba	O
na	O
Groningen	O
(	O
Hulanda	B-LOC
)	O
.	O

Peru	B-LOC
+51	O

Seattle	B-LOC
ta	O
e	O
stat	O
mas	O
grandi	O
di	O
Washington	O
.	O

Mexico	B-LOC
+52	O

'	O
''	O
Quebec	O
City	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
suidat	O
na	O
Quebec	B-LOC
,	O
Canada	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Cuba	B-LOC
''	O
'	O

Poznań	B-LOC

Guiana	B-LOC
—	O
Georgetown	B-LOC

Bulgaria	B-LOC

E	O
suidatnan	O
mas	O
grandi	O
di	O
Brazil	O
ta	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC
y	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
.	O

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Pomerania	I-LOC
Oksidental	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
zachodniopomorskie	O
''	O
)	O

Roberto	O
Gómez	O
Bolaños	O
a	O
bisa	O
den	O
bishita	O
na	O
Peru	B-LOC
na	O
2008	O
,	O
cu	O
final	O
di	O
espisodio	O
di	O
``	O
El	O
Chavo	O
del	O
Ocho	O
''	O
lo	O
tawata	O
un	O
serie	O
hopi	O
tragico	O
,	O
unda	O
Chavo	O
ta	O
wordo	O
mata	O
door	O
di	O
un	O
tren	O
salbando	O
un	O
mucha.Esey	O
tawata	O
e	O
decision	O
final	O
,	O
pero	O
yiu	O
di	O
Gomez	O
cu	O
ta	O
un	O
psicologo	O
a	O
adverti	O
pa	O
no	O
hacie	O
ya	O
cu	O
e	O
show	O
t'asina	O
conoci	O
bou	O
di	O
e	O
muchanan	O
por	O
tuma	O
un	O
actitud	O
asina	O
grave	O
te	O
hasta	O
por	O
comete	O
suicidio	O
.	O

Na	O
e	O
parti	O
nort	O
ta	O
keda	O
Namibia	B-LOC
,	O
Botswana	B-LOC
i	O
Zimbabwe	B-LOC
;	O
na	O
e	O

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Opole	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
opolskie	O
''	O
)	O

Serbia	B-LOC

Wesley	B-PER
Sneijder	I-PER
-	O
Hulanda	B-LOC

Ku	O
2,7	O
mion	O
hende	O
na	O
1.285,3	O
km²	O
,	O
ta	O
e	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
den	O
Italia	B-LOC
y	O
e	O
di	O
cuater	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
den	O
Union	B-ORG
Oropeo	I-ORG
.	O

Hulanda	B-LOC
(	O
inkluyendo	O
Boneiru	B-LOC
,	O
Sint	B-LOC
Eustatius	I-LOC
i	O
Saba	B-LOC
komo	O
munisipionan	O
hulandes	O
,	O
e	O
islanan	O
BES	O
)	O

Despues	O
nan	O
e	O
hanja	O
mitar	O
di	O
Sint	O
Maarten	O
bèk	O
,	O
partiendo	O
e	O
ku	O
Fransia	B-LOC
.	O

Noemi	B-PER
-	O
kantautora	O
y	O
kompositora	O
di	O
Italia	B-LOC
.	O

Oropa	B-LOC

Accra	B-LOC

'	O
''	O
Botswana	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Afrika	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Universidat	O
di	O
Concepción	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
skol	O
akademiko	O
situa	O
na	O
Concepción	B-LOC
,	O
Chile	B-LOC
.	O

E	O
provensia	O
a	O
hanja	O
e	O
nomber	O
New	B-LOC
York	I-LOC
.	O

'	O
''	O
1988	O
:	O
'	O
''	O
Nacional	O
2-2	O
(	O
7-6	O
)	O
PSV	O
Eindovhen	O
di	O
Hulanda	B-LOC

Suriname	O
ta	O
e	O
pais	O
independiente	O
mas	O
chikitu	O
na	O
Sur	B-LOC
Amérika	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Guatemala	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Amerika	B-LOC
Sentral	I-LOC
.	O

Suecia	B-LOC

Ta	O
un	O
parti	O
di	O
e	O
Reino	B-LOC
Uni	I-LOC
.	O

Algeria	B-LOC

'	O
''	O
Jeffrey	O
Lionel	O
Dahmer	O
''	O
'	O
(	O
May	O
21	O
,	O
1960	O
–	O
November	O
28	O
,	O
1994	O
)	O
,	O
tambe	O
konosí	O
komo	O
e	O
kanibal	O
di	O
Milwaukee	B-LOC
,	O
tabata	O
un	O
asesino	O
di	O
serie	O
i	O
un	O
delinkuente	O
seksual	O
ku	O
a	O
komete	O
asesinato	O
,	O
violashon	O
i	O
desmembriamentu	O
di	O
17	O
hòmber	O
i	O
hobensito	O
entre	O
1978	O
i	O
1991	O
.	O

'	O
''	O
Saudi	B-LOC
Arabia	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Costa	B-LOC
Rica	I-LOC
''	O
'	O

Australia	B-LOC

'	O
''	O
Islandia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

Padu	B-PER
Lampe	I-PER

Jemyma	B-PER
Betrian	I-PER

'	O
''	O
Lodz	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
den	O
Polonia	B-LOC
.	O

Ainda	O
ta	O
existi	O
e	O
custumber	O
di	O
algun	O
gruponan	O
etnico	O
na	O
Brazil	B-LOC
.	O

Suriname	B-LOC
—	O
Paramaribo	B-LOC

Nan	O
base	O
principial	O
ta	O
Amsterdam	B-LOC
.	O

-	O
E	O
presidente	O
Mericano	B-LOC
:	O
Roosevelt	O

E	O
palabra	O
amerika	O
a	O
wordu	O
husa	O
prome	O
dor	O
di	O
kartografo	O
Martin	O
Waldseemüller	O
i	O
Matthias	O
Ringmann	O
,	O
na	O
Amerigo	O
Vespucci	O
,	O
ku	O
tabata	O
e	O
promé	O
oropeo	O
ku	O
a	O
bisa	O
ku	O
e	O
teranan	O
nobo	O
no	O
tabata	O
India	B-LOC
pero	O
un	O
mundu	O
nobo	O
ko	O
oropa	O
no	O
tabata	O
konose	O
.	O

Jonathan	B-PER
Schoop	I-PER

'	O
''	O
Bissau	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
di	O
e	O
kontinente	O
Afrika	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Saigon	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
siudad	O
di	O
mas	O
grandi	O
den	O
e	O
Republika	B-LOC
di	I-LOC
Vietnam	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Guinea-Bissau	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Euro	O
''	O
'	O
(	O
symbolo	O
'	O
''	O
€	O
''	O
'	O
)	O
ta	O
e	O
moneda	O
ku	O
ta	O
wordu	O
huza	O
na	O
18	O
paísnan	O
na	O
Oropa	B-LOC
komo	O
moneda	O
di	O
pago	O
official	O
.	O

'	O
''	O
Jamanota	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
seru	O
mas	O
haltu	O
di	O
Aruba	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Tanzania	B-LOC
''	O
'	O

Grenada	B-LOC

:	O
Teksas	B-LOC

Nanse	O
na	O
e	O
suidat	O
di	O
Frankfurt	O
am	O
Main	O
na	O
Alemania	B-LOC
,	O
e	O
la	O
biba	O
mayoria	O
di	O
su	O
bida	O
na	O
Amsterdam	B-LOC
na	O
Hulanda	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ekstraklasa	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
prome	O
liga	O
di	O
futbol	O
na	O
Polonia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
1989	O
:	O
'	O
''	O
Nacional	O
4-0	O
Olimpia	O
di	O
Honduras	B-LOC

'	O
''	O
Lago	O
Oil	O
&	O
Transport	O
Company	O
''	O
'	O
tabata	O
eksplota	O
e	O
refineria	O
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

pa	O
2013	O
,	O
he	O
was	O
suicide	O
y	O
Seoul	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Dominica	B-LOC
''	O
'	O

Montreal	B-LOC

Ciudad	B-LOC
di	I-LOC
Mexico	I-LOC

El	O
a	O
biba	O
na	O
Kòrsou	B-LOC
te	O
edat	O
di	O
18	O
aña	O
.	O

Ora	O
un	O
pais	O
haña	O
independensia	O
for	O
di	O
e	O
Reino	B-LOC
Uni	I-LOC
,	O
Karibe	O
Anglofóniko	O
ta	O
wordu	O
usa	O
komo	O
e	O
termino	O
sub-regional	O
preferi	O
pa	O
remplasé	O
e	O
termino	O
karibe	O
britaniko	O
.	O

Durante	O
su	O
reino	O
,	O
tanto	O
Indonesia	B-LOC
como	O
Suriname	B-LOC
a	O
declara	O
nan	O
independiencia	O
(	O
na	O
1949	O
y	O
1975	O
)	O
.	O

São	B-LOC
Paulo	I-LOC
-	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC

File	O
:	O
Iguana	O
delicatissima.jpg|Un	O
yuana	O
di	O
di	O
antia	O
chiki	O
den	O
wild	O
na	O
Dominica	B-LOC
.	O

E	O
konflikto	O
aki	O
a	O
kousa	O
e	O
Di	O
dos	O
Guerra	O
Hulandes-Ingles	O
pero	O
en	O
fin	O
Hulanda	O
a	O
kita	O
nan	O
klaim	O
riba	O
Nieuw	O
Nederland	O
pa	O
interkambio	O
di	O
Suriname	B-LOC
.	O

E	O
Republika	O
Demokratika	O
di	O
Kongo	O
-	O
ku	O
kasi	O
71	O
mion	O
hende	O
-	O
ta	O
e	O
pais	O
di	O
diesocho	O
mas	O
pobloso	O
na	O
mundu	O
,	O
e	O
di	O
kuater	O
mas	O
pobloso	O
na	O
Afrika	B-LOC
anto	O
esun	O
di	O
mas	O
pobloso	O
ku	O
ta	O
papia	O
franses	O
.	O

E	O
tin	O
un	O
area	O
di	O
603,628	O
km2	O
ku	O
ta	O
hasie	O
mesun	O
grandi	O
ku	O
Fransia	B-LOC
anto	O
un	O
tiki	O
mas	O
grandi	O
ku	O
e	O
estado	O
merikano	O
di	O
Teksas	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Universidade	O
Fundação	O
Mineira	O
de	O
Educação	O
e	O
Cultura	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
FUMEC	O
''	O
'	O
)	O
ta	O
un	O
skol	O
akademiko	O
situa	O
na	O
Brazil	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Juan	O
Chabaya	O
Lampe	O
''	O
'	O
(	O
tambe	O
'	O
''	O
Tata	O
di	O
Cultura	O
''	O
'	O
)	O
a	O
nace	O
dia	O
26	O
di	O
april	O
1920	O
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Paraguay	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Sur	B-LOC
Amérika	I-LOC
.	O

Port	B-LOC
au	I-LOC
Prince	I-LOC

Beatrix	B-PER
di	I-PER
Hulanda	I-PER

'	O
''	O
Maskarada	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
festival	O
folkoloriko	O
di	O
Boneiru	B-LOC
ku	O
ta	O
tuma	O
luga	O
tur	O
ana	O
e	O
diadumingo	O
despues	O
di	O
Tres	O
Rey	O
.	O

'	O
''	O
Kharkiv	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
den	O
Ukrania	B-LOC
.	O

SPFC	O
ta	O
wordo	O
konsidera	O
komo	O
e	O
klup	O
mas	O
eksitoso	O
di	O
Brazil	B-LOC
.	O

Rei	B-PER
Willem-Alexander	I-PER

Chicago	B-LOC
ta	O
e	O
stat	O
mas	O
grandi	O
di	O
Illinois	O
.	O

Milwaukee	B-LOC
ta	O
e	O
stat	O
mas	O
grandi	O
di	O
Wisconsin	O
.	O

Kreashon	O
di	O
e	O
paísnan	O
nobo	O
Eritrea	B-LOC
(	O
na	O
1993	O
)	O
i	O
Montenegro	B-LOC
(	O
na	O
2006	O
)	O
a	O
buta	O
ku	O
Ethiopia	B-LOC
i	O
Serbia	B-LOC
a	O
perde	O
frontera	O
martitimo	O
.	O

Paris	B-LOC

E	O
'	O
''	O
Akademia	O
di	O
Atenas	O
''	O
'	O
,	O
òf	O
'	O
''	O
Akademia	O
Platónico	O
''	O
'	O
,	O
tabata	O
un	O
skol	O
di	O
filosofía	O
fundá	O
dor	O
di	O
Platón	B-PER
serka	O
di	O
aña	O
388	O
prome	O
ku	O
Kristu	O
.	O

Australia	B-LOC
+61	O

Aktualmente	O
tin	O
un	O
Sentro	O
Sambil	O
den	O
konstrukshon	O
na	O
Madrid	B-LOC
,	O
Spaña	B-LOC
i	O
tambe	O
tin	O
plan	O
pa	O
habri	O
un	O
sentro	O
na	O
Puerto	B-LOC
Rico	I-LOC
.	O

Fransia	O
tabata	O
un	O
di	O
e	O
initiativonan	O
di	O
e	O
Unidat	O
Monetario	O
di	O
Oropa	O
,	O
ku	O
den	O
2002	O
a	O
bini	O
ku	O
e	O
Euro	B-ORG
komo	O
moneda	O
di	O
Oropa	O
.	O

'	O
''	O
Gresia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

Na	O
4	O
di	O
November	O
,	O
2008	O
,	O
den	O
un	O
reseshon	O
global	O
,	O
Barack	B-PER
Obama	I-PER
a	O
wordu	O
elekta	O
presidente	O
.	O

:	O
Kòrsou	B-LOC
+599	O
9	O

YouTube	O
a	O
risibi	O
un	O
George	O
Foster	O
Peabody	O
Award	O
na	O
2008	O
anto	O
ta	O
wordu	O
cita	O
komo	O
``	O
a	O
'Speakers	O
'	O
Corner	O
'	O
ku	O
ta	O
embodisa	O
anto	O
promove	O
Demokrasia	B-ORG
Entertainment	O
Weekly	O
a	O
pone	O
riba	O
end-of-the-decade	O
,	O
``	O
best-of	O
''	O
list	O
,	O
bisando	O
,	O
``	O
Providing	O
a	O
safe	O
home	O
for	O
piano-playing	O
cats	O
,	O
celeb	O
goof-ups	O
,	O
and	O
overzealous	O
lip-synchers	O
since	O
2005	O
(	O
dunando	O
un	O
kas	O
sigur	O
pa	O
pushinan	O
ku	O
ta	O
hunga	O
piano	O
,	O
tropekantena	O
di	O
selebridatnan	O
i	O
hasidonan	O
di	O
playback	O
for	O
di	O
2005	O
)	O
.	O

'	O
''	O
1980	O
:	O
'	O
''	O
Nacional	O
1-0	O
Internacional	O
di	O
Brazil	B-LOC

'	O
''	O
Indonesia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
estado	O
di	O
hopi	O
islanan	O
den	O
Asia	B-LOC
.	O

Partidonan	O
di	O
beisbòl	O
ta	O
wòrdu	O
transmití	O
den	O
henter	O
Nort	B-LOC
Amerika	I-LOC
i	O
tambe	O
den	O
varios	O
otro	O
pais	O
mundialmente	O
.	O

Na	O
aña	O
1957	O
e	O
ta	O
bolbe	O
Bruselas	B-LOC
pa	O
graba	O
su	O
promé	O
disko	O
.	O

E	O
nashonan	O
Sur	O
Amerikano	O
ku	O
ta	O
grens	O
ku	O
e	O
laman	O
karibe	O
ta	O
Colombia	B-LOC
,	O
Venezuela	B-LOC
,	O
Guiana	B-LOC
,	O
Suriname	B-LOC
anto	O
Guiana	B-LOC
Franses	I-LOC
nan	O
ta	O
konosi	O
manera	O
Suramerika	O
karibe	O
.	O

Insel	B-ORG
Air	I-ORG

'	O
''	O
Tunesia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
Afrikano	B-LOC
.	O

Pa	O
e	O
rason	O
ei	O
,	O
na	O
e	O
añanan	O
1870	O
'	O
e	O
gobiernu	O
di	O
Costa	O
Rica	O
a	O
kontrata	O
ku	O
komersiante	O
di	O
merka	B-LOC
Minor	O
C.	O
Keith	O
pa	O
traha	O
un	O
kaminda	O
di	O
rails	O
pa	O
bai	O
e	O
puerto	O
karibense	B-LOC
di	O
Limón	O
.	O

Saudi	B-LOC
Arabia	I-LOC

Dinamarka	B-LOC
+45	O

'	O
''	O
Bélgika	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
país	O
den	O
Europa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Seoul	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
di	O
Sur	B-LOC
Korea	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Republika	B-LOC
Dominikano	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Tokyo	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
den	O
Hapon	B-LOC
hopi	O
grandi	O
.	O

Antes	O
,	O
''Dutch	O
Antilles	O
Express	O
''	O
(	O
DAE	O
)	O
,	O
un	O
aeroliño	O
tabata	O
situá	O
na	O
e	O
Plasa	O
Medardo	O
SV	O
Thielman	O
na	O
Kralendijk..	O
Pero	O
na	O
April	O
2007	O
e	O
la	O
move	O
bai	O
e	O
isla	O
di	O
Kòrsou	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Pakistan	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Asia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Togo	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
kontintente	O
Afrikano	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Nigeria	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Afrika	B-LOC
.	O

Durante	O
mayoria	O
di	O
e	O
periodo	O
kolonial	O
,	O
Costa	O
Rica	O
tabata	O
e	O
proviensia	O
mas	O
sur	O
di	O
e	O
e	O
Captanasia	O
General	O
di	O
Guatemala	B-LOC
,	O
ku	O
tabata	O
nominalmente	O
parti	O
di	O
Spaña	O
Nobo	O
(	O
Mexico	B-LOC
)	O
,	O
pero	O
ku	O
tabata	O
opera	O
en	O
grande	O
komo	O
un	O
entidat	O
autonomo	O
den	O
e	O
Emperio	O
Spaño	O
.	O

El	O
a	O
biba	O
na	O
Paris	B-LOC
hunto	O
cu	O
su	O
ruman	O
,	O
Theo	O
,	O
cu	O
tawata	O
un	O
comerciante	O
di	O
arte	O
y	O
a	O
conoce	O
hopi	O
artista	O
famoso	O
cu	O
a	O
yud'e	O
y	O
influenci'e	O
.	O

Thailand	B-LOC

'	O
''	O
Universidad	O
del	O
Desarrollo	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
UDD	O
''	O
'	O
)	O
ta	O
un	O
skol	O
akademiko	O
situa	O
na	O
Chile	B-LOC
.	O

Olifanti	B-LOC

'	O
''	O
Pasco	O
''	O
'	O
(	O
Pasku	O
na	O
papiamentu	O
)	O
ta	O
un	O
fiesta	O
anual	O
konmemorando	O
e	O
nasementu	O
di	O
Hesus	B-PER
generalmente	O
selebrá	O
dia	O
25	O
di	O
desember	O
.	O

E	O
fruta	O
a	O
origina	O
na	O
India	B-LOC
anto	O
for	O
di	O
einan	O
e	O
la	O
plama	O
bai	O
ront	O
mundu	O
.	O

'	O
''	O
Biobío	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
region	O
di	O
Chile	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Israel	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
continente	O
Asia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kosovo	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

Colombia	B-LOC
+57	O

Alemania	O
a	O
gana	O
Union	B-LOC
Sovietiko	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Madagascar	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
i	O
isla	O
ku	O
ta	O
pertenesé	O
na	O
e	O
kontinente	O
Afrika	B-LOC
.	O

Den	O
Hulanda	B-LOC
a	O
wòrdu	O
konstruí	O
un	O
a	O
akuedukto	O
ku	O
ta	O
proveé	O
e	O
kampamentu	O
di	O
ehersito	O
romano	O
den	O
Nijmegen	O
.	O

di	O
2002	O
te	O
ku	O
2010	O
,	O
e	O
tabata	O
governador	O
di	O
Antias	B-LOC
Hulandes	I-LOC
.	O

Un	O
otro	O
eksito	O
tabata	O
e	O
hit	O
oropeo	B-LOC
``	O
Shut	O
Up	O
''	O
.	O

Spaña	B-LOC

Mexico	B-LOC

'	O
''	O
Gabon	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
Afrikano	B-LOC
.	O

Canada	B-LOC

'	O
''	O
Pakistan	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Orlando	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
suidat	O
di	O
e	O
stad	O
merikano	O
Florida	B-LOC
.	O

Asia	O
tin	O
entres	O
9	O
pa	O
13	O
país	O
sin	O
frontera	O
maritimo	O
(	O
dependiente	O
di	O
e	O
tres	O
paísnan	O
menshoná	O
mas	O
ariba	O
)	O
i	O
Sur	B-LOC
Amérika	I-LOC
tin	O
solamente	O
dos	O
.	O

'	O
''	O
Hispañola	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
isla	O
den	O
Laman	B-LOC
Karibe	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Grenada	B-LOC
''	O
'	O

Durante	O
1939	O
,	O
te	O
ku	O
kumisamentu	O
di	O
1941	O
,	O
den	O
un	O
serie	O
di	O
kampania	O
militar	O
anto	O
tratado	O
politiko	O
,	O
Alemania	O
a	O
konkistá	O
militarmente	O
i	O
politikamente	O
un	O
gran	O
parti	O
di	O
kontinente	O
oropeo	O
anto	O
parti	O
di	O
Union	B-LOC
Sovietiko	I-LOC
.	O

Aunke	O
su	O
largura	O
di	O
span	O
a	O
wordu	O
suprasá	O
dor	O
di	O
ocho	O
otro	O
brug	O
despues	O
di	O
su	O
kabamentu	O
,	O
e	O
ta	O
te	O
ahina	O
e	O
brug	O
di	O
suspension	O
di	O
dos	O
mas	O
grandi	O
den	O
e	O
Estadonan	O
Uni	O
,	O
despues	O
di	O
e	O
brug	O
di	O
Verrazano-Narrows	O
Bridge	O
na	O
New	B-LOC
York	I-LOC
City	I-LOC
.	O

ta	O
un	O
futbol	O
club	O
di	O
e	O
bario	O
di	O
'	O
''	O
Madiki	O
''	O
'	O
Oranjestad	B-LOC
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

Tour	O
by	O
Beyoncé	B-PER
Knowles	I-PER

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Lodz	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
łódzkie	O
''	O
)	O

Ankara	O
ta	O
kapital	O
di	O
Turkia	B-LOC
.	O

Teniendo	O
cuenta	O
cu	O
clima	O
Aruba	B-LOC
,	O
e	O
cambionan	O
aki	O
no	O
tabata	O
asina	O
faborabel	O
,	O
ya	O
cu	O
e	O
casnan	O
no	O
tabata	O
asina	O
fresco	O
mas	O
manera	O
esunnan	O
original	O
.	O

Noemi	O
ta	O
un	O
kantante	O
,	O
kantautora	O
y	O
kompositora	O
di	O
Italia	B-LOC
.	O

Rotterdam	B-LOC

E	O
ganado	O
di	O
e	O
elekshon	O
di	O
2008	O
tabata	O
demokrat	O
Barack	B-PER
Obama	I-PER
anto	O
e	O
ta	O
e	O
di	O
44	O
presidente	O
.	O

'	O
''	O
Colegio	O
Arubano	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
unico	O
scol	O
na	O
Aruba	B-LOC
cu	O
ta	O
ofrece	O
e	O
nivel	O
di	O
HAVO	O
y	O
VWO	O
.	O

Irlandia	B-LOC

'	O
''	O
Coritiba	O
Foot	O
Ball	O
Club	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
klup	O
di	O
futbal	O
di	O
Curitiba	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Uruguai	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
ta	O
keda	O
na	O
parti	O
zùit	O
di	O
e	O
kontinente	O
Sur	B-LOC
Amérika	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Den	O
Haag	O
''	O
'	O
(	O
òf	O
''	O
'	O
's	O
Gravenhage	O
''	O
'	O
)	O
ta	O
un	O
siudat	O
na	O
Hulanda	B-LOC
ku	O
un	O
poblashon	O
di	O
500.000	O
hende	O
.	O

Uruguai	B-LOC

'	O
''	O
Gdańsk	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
den	O
Polonia	B-LOC
.	O

Brazil	B-LOC
—	O
Brasília	B-LOC

Kòrsou	B-LOC
ta	O
kuminsá	O
huza	O
e	O
TLD	O
.cw	O
komo	O
e	O
kódigo	O
di	O
pais	O
ofisial	O
.	O

'	O
''	O
Centro	O
Universitário	O
Fieo	O
''	O
'	O
(	O
UNIFIEO	O
)	O
ta	O
un	O
skol	O
akademico	O
cu	O
keda	O
den	O
siudad	O
di	O
Osasco	B-LOC
,	O
stad	O
di	O
São	B-LOC
Paulo	I-LOC
,	O
Brazil	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Paradise	O
Cay	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
den	O
e	O
estado	O
di	O
California	B-LOC
y	O
e	O
siudad	O
tres	O
mas	O
grandi	O
den	O
e	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
.	O

E	O
kapital	O
di	O
e	O
parti	O
Franses	O
di	O
Sint	O
Maarten	O
ta	O
Marigot	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Santiago	O
di	O
Chile	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
mas	O
grandi	O
siudad	O
di	O
e	O
Chile	B-LOC
.	O

E	O
siudat	O
ta	O
wordu	O
referi	O
na	O
dje	O
komo	O
'	O
''	O
New	O
York	O
City	O
''	O
'	O
of	O
e	O
'	O
''	O
Siudat	O
di	O
New	O
York	O
''	O
'	O
pa	O
distingui'e	O
for	O
di	O
e	O
estado	B-LOC
di	I-LOC
New	I-LOC
York	I-LOC
,	O
ku	O
e	O
ta	O
parti	O
di	O
dje	O
.	O

'	O
''	O
Montenegro	B-LOC
''	O
'	O

Otro	O
fuente	O
a	O
kalkula	O
ku	O
na	O
2000	O
,	O
nan	O
tabata	O
forma	O
un	O
5	O
%	O
di	O
henter	O
populashon	O
di	O
Jamaica	B-LOC
òf	O
supone	O
ku	O
tin	O
alrededor	O
di	O
100.000	O
Rastafari	O
na	O
Jamaica	O
.	O

E	O
Universidat	B-ORG
di	I-ORG
Cambridge	I-ORG
,	O
por	O
ehèmpel	O
,	O
a	O
krea	O
su	O
promé	O
kátedra	O
di	O
investigashon	O
sientífiko	O
na	O
aña	O
1794	O
.	O

E	O
buda	O
a	O
biba	O
i	O
duna	O
lès	O
den	O
e	O
parti	O
nort-ost	O
di	O
e	O
subkontinente	O
di	O
India	B-LOC
pa	O
un	O
periodo	O
entre	O
e	O
siglonan	O
6	O
i	O
BCE	O
.	O

'	O
''	O
Ólvega	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pueblo	O
di	O
Soria	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Laos	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Sri	O
Lanka	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
i	O
isla	O
ku	O
queda	O
na	O
kontinente	O
Asia	B-LOC
hunto	O
e	O
India	B-LOC
na	O
Oceano	B-LOC
Indiko	I-LOC
.	O

Na	O
2010	O
Kòrsou	B-LOC
i	O
Sint	B-LOC
Maarten	I-LOC
a	O
bira	O
paísnan	O
autónomo	O
den	O
Reino	O
Hulandes	O
i	O
Saba	B-LOC
,	O
Sint	B-LOC
Eustatius	I-LOC
i	O
Boneiru	B-LOC
a	O
bira	O
munisipionan	O
spesial	O
Hulandes	O
.	O

I	O
mas	O
despues	O
ela	O
bolbe	O
ser	O
sentensiá	O
na	O
un	O
termino	O
di	O
bida	O
largu	O
mas	O
pa	O
un	O
asesinato	O
adishonal	O
ku	O
el	O
a	O
kometé	O
na	O
Ohio	B-LOC
,	O
na	O
1978	O
.	O

'	O
''	O
Środa	O
Wielkopolska	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
den	O
Polonia	O
,	O
den	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Gran	I-LOC
Polonia	I-LOC
.	O

Segun	O
Testigunan	O
,	O
despues	O
di	O
Armagedon	O
,	O
un	O
grupo	O
di	O
144.000	O
hende	O
lo	O
bai	O
shelu	O
i	O
goberná	O
ku	O
Hesus	B-PER
riba	O
hende	O
obediente	O
ku	O
lo	O
keda	O
biba	O
pa	O
semper	O
na	O
tera	O
,	O
i	O
henter	O
e	O
planeta	O
lo	O
bira	O
un	O
paraiso	O
.	O

Savaneta	B-LOC

'	O
''	O
Kudawecha	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
bario	O
na	O
part	O
nort	O
di	O
Aruba	B-LOC
.	O

Na	O
aña	O
1499	O
e	O
prome	O
Europeano	O
cu	O
a	O
yega	O
riba	O
e	O
beachnan	O
di	O
Aruba	O
ta	O
e	O
descubrido	O
Spaño	O
Alonso	B-PER
de	I-PER
Ojeda	I-PER
.	O

'	O
''	O
Utrecht	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudat	O
na	O
Hulanda	B-LOC
ku	O
un	O
poblashon	O
di	O
mas	O
di	O
315.000	O
hende	O
.	O

E	O
kapital	O
di	O
Belgika	O
ta	O
Brusela	B-LOC
.	O

Na	O
aña	O
1924	O
Louis	O
Armstrong	O
a	O
sali	O
fo'i	O
den	O
banda	O
di	O
Joe	O
King	O
Oliver	O
pa	O
bai	O
toka	O
den	O
Fletcher	O
Henderson	O
Orchestra	O
na	O
New	B-LOC
York	I-LOC
,	O
e	O
ku	O
Joe	O
Oliver	O
a	O
keda	O
bon	O
amigo	O
,	O
Louis	O
kier	O
a	O
bai	O
mas	O
leu	O
den	O
su	O
karera	O
.	O

Den	O
otro	O
país	O
manera	O
Trinidad	B-ORG
i	I-ORG
Tobago	I-ORG
,	O
BLU	O
rapidamente	O
a	O
konkistá	O
e	O
puesto	O
di	O
marka	O
di	O
telefon	O
mas	O
bendé	O
despues	O
di	O
lansa	O
ku	O
e	O
operador	O
na	O
2010	O
.	O

Bélgika	B-LOC

'	O
''	O
Leonel	O
Antonio	O
Fernández	O
Reyna	O
''	O
'	O
(	O
nasi	O
26	O
Desember	O
1953	O
)	O
ta	O
un	O
Dominicano	O
abogado	O
,	O
akademiko	O
i	O
tabata	O
prèsident	O
di	O
Republika	B-LOC
Dominikano	I-LOC
,	O
desde	O
2004	O
.	O

**	O
Aruba	B-LOC

El	O
a	O
biba	O
den	O
epoca	O
di	O
cambio	O
curtural	O
unda	O
tabatin	O
hopi	O
atake	O
di	O
e	O
procedimento	O
religioso	O
tradicional	O
na	O
India	B-LOC
.	O

West	B-ORG
Indische	I-ORG
Compagnie	I-ORG

TDS	O
ta	O
un	O
kompania	O
ku	O
ta	O
ofresé	O
televishon	O
di	O
kabel	O
(	O
wireless	O
)	O
na	O
Kòrsou	O
i	O
Boneiru	B-LOC
for	O
di	O
aña	O
1985	O
.	O

'	O
''	O
Turkia	B-LOC
''	O
'	O

Insel	B-ORG
Air	I-ORG
(	O
Miami	O
,	O
Charlotte	O
)	O

2007	O
-	O
The	B-ORG
Beyoncé	I-ORG
Experience	I-ORG
''	O

2009	O
-	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
-	O
Inglatera	O
-	O
Brawn	O

Chile	B-LOC

'	O
''	O
Clube	O
de	O
Regatas	O
do	O
Flamengo	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
klup	O
di	O
futbal	O
di	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
.	O

Luxembourg	B-LOC

Na	O
parti	O
zùit	O
e	O
ta	O
limitá	O
ku	O
Brazil	B-LOC
den	O
un	O
ekstenshon	O
di	O
2000	O
km	O
.	O

'	O
''	O
Kizzy	O
Yuanda	O
Constance	O
Getrouw	O
''	O
'	O
(	O
nasé	O
riba	O
14	O
di	O
mart	O
1979	O
)	O
ta	O
un	O
aktris	O
,	O
kantante	O
,	O
kompositor	O
di	O
kantika	O
i	O
host	O
di	O
televishon	O
nasé	O
na	O
Hulanda	B-LOC
.	O

Noruega	B-LOC

Kompará	O
ku	O
Republika	B-LOC
Dominikano	I-LOC
(	O
1	O
pa	O
kada	O
125.000	O
habitante	O
)	O
i	O
Merka	O
(	O
1	O
pa	O
kada	O
503.000	O
)	O
,	O
esaki	O
ta	O
algu	O
hopi	O
uniko	O
i	O
ekstravagante	O
.	O

Finlandia	B-LOC

right	O
''	O
'Florin	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
nomber	O
ofishal	O
di	O
e	O
moneda	O
di	O
e	O
isla	O
di	O
Aruba	B-LOC
i	O
Antias	O
Hulandes	O
.	O

Dia	O
10	O
di	O
òktober	O
2010	O
Kòrsou	O
ta	O
bira	O
pais	O
outónomo	O
den	O
Reino	B-LOC
Hulandes	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Lithium	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
Elemento	B-LOC
kímiko	I-LOC
ku	O
ta	O
un	O
metal	O
moli	O
,	O
kolo	O
plata-blanku	O
ku	O
ta	O
keda	O
den	O
e	O
grupo	O
kímiko	O
di	O
metalnan	O
alkali	O
.	O

E	O
kapital	O
di	O
China	O
ta	O
Bejing	B-LOC
.	O

Palau	B-LOC

Imelda	B-PER
Marcos	I-PER

E	O
akuadukto	O
di	O
Pont	O
du	O
Gard	O
na	O
Fransia	B-LOC

'	O
''	O
Wrocław	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
den	O
Polonia	B-LOC
.	O

E	O
era	O
di	O
telekomunikashon	O
a	O
kuminsá	O
na	O
Kòrsou	B-LOC
na	O
aña	O
1892	O
ku	O
e	O
dunamentu	O
di	O
konseshon	O
pa	O
instalá	O
e	O
promé	O
liña	O
di	O
telefòn	O
pa	O
señor	O
Abraham	O
Ugueto	O
.	O

E	O
base	O
principal	O
di	O
KLM	O
ta	O
na	O
Amsterdam	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Sofia	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
den	O
Bulgaria	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Chicago	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
ciudad	O
mas	O
grandi	O
den	O
e	O
estado	O
di	O
Illinois	B-LOC
y	O
e	O
di	O
tres	O
ciudad	O
mas	O
grandi	O
den	O
e	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
.	O

Un	O
públiko	O
chikí	O
pero	O
fiel	O
di	O
studiantenten	O
,	O
prinsipalmente	O
for	O
di	O
e	O
bario	O
parisino	O
di	O
Quartier	B-LOC
latin	I-LOC
lo	O
sigui'e	O
den	O
resto	O
di	O
su	O
trayektoria	O
.	O

Elvis	B-PER
Presley	I-PER

Kapital	O
di	O
Namibia	O
ta	O
Windhoek	B-LOC
.	O

E	O
ta	O
situa	O
entre	O
Guiana	B-LOC
Franses	I-LOC
parti	O
ost	O
i	O
Guiana	B-LOC
parti	O
west	O
.	O

'	O
''	O
Svalbard	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
isla	O
den	O
Noruega	B-LOC
.	O

Durante	O
su	O
bida	O
,	O
e	O
tabata	O
e	O
lider	O
di	O
inependensia	O
di	O
Bolivia	B-LOC
,	O
Colombia	B-LOC
,	O
Ecuador	B-LOC
,	O
Panama	B-LOC
,	O
Peru	B-LOC
,	O
i	O
Venezuela	O
,	O
anto	O
a	O
yuda	O
traha	O
i	O
fundeshi	O
di	O
e	O
ideologia	O
pa	O
Demokrasia	B-ORG
ku	O
ta	O
reina	O
den	O
un	O
gran	O
parti	O
di	O
Latino	O
Amerika	O
.	O

Sint	B-LOC
Maarten	I-LOC
na	O
1631	O

:	O
Siudad	B-LOC
Vatikano	I-LOC

'	O
''	O
Belize	B-LOC
''	O
'	O

E	O
situashon	O
aki	O
tabata	O
molestiá	O
rei	O
Willem	O
I	O
,	O
ku	O
tabatin	O
e	O
soño	O
di	O
hasi	O
Kòrsou	O
un	O
sentro	O
di	O
kambio	O
entre	O
Reino	B-LOC
Hulandes	I-LOC
i	O
Amerika	O
.	O

'	O
''	O
Ecuador	B-LOC
''	O
'	O

E	O
kapital	O
di	O
Senegal	O
ta	O
Dakar	B-LOC
.	O

Cuba	O
a	O
keda	O
un	O
possecion	O
spaño	O
pa	O
casi	O
400	O
aña	O
(	O
1511-1898	O
)	O
,	O
ku	O
un	O
economia	O
basa	O
riba	O
agricultura	O
di	O
plantacion	O
,	O
meinmiento	O
,	O
anto	O
e	O
exportacion	O
di	O
suki	O
,	O
koffie	O
,	O
anto	O
tabaco	O
na	O
Oropa	B-LOC
anto	O
mas	O
despues	O
Nort	B-LOC
Amerika	I-LOC
.	O

E	O
islanan	O
di	O
Kòrsou	B-LOC
,	O
Boneiru	B-LOC
anto	O
e	O
islanan	O
Venezolano	B-LOC
ta	O
sintá	O
mas	O
nort	O
ahina	O
di	O
e	O
schelf	O
merikano	O
.	O

Belarus	B-LOC

E	O
kapital	O
di	O
Montana	O
ta	O
Helena	B-LOC
.	O

Madrid	B-LOC

E	O
ta	O
kolonia	O
di	O
Reino	B-LOC
Uni	I-LOC
.	O

Despues	O
ku	O
a	O
bin	O
un	O
paro	O
na	O
e	O
marcha	O
di	O
Alemania	O
den	O
direkshon	O
di	O
Paris	B-LOC
,	O
a	O
instala	O
un	O
bataya	O
di	O
desgaste	O
na	O
loke	O
a	O
bira	O
konosí	O
komo	O
e	O
Frontera	O
Wèst	O
,	O
den	O
kua	O
por	O
a	O
nota	O
tiki	O
kambio	O
te	O
ku	O
na	O
1917	O
.	O

Oceano	O
Atlantiko	O
ta	O
drenta	O
laman	O
karibe	O
via	O
di	O
e	O
Anegada	O
Passage	O
''Anegada	O
Passage	O
''	O
situá	O
entre	O
Antia	O
Chiki	O
i	O
Islanan	O
virgin	O
i	O
na	O
''Windward	O
Passage	O
''	O
situá	O
entre	O
Cuba	B-LOC
i	O
Haiti	B-LOC
.	O

Constructora	O
Sambil	O
a	O
proyekta	O
un	O
segundo	O
sentro	O
komersial	O
den	O
suidat	O
di	O
Caracas	B-LOC
ku	O
ta	O
karga	O
e	O
nòmber	O
Sambil	O
La	O
Candelaria	O
.	O

Na	O
Venzuela	O
nan	O
a	O
transmitie	O
door	O
Radio	B-ORG
Caracas	I-ORG
Televisión	I-ORG
den	O
e	O
añanan	O
70	O
,	O
cuminsamento	O
di	O
aña	O
90	O
.	O

San	B-LOC
Jose	I-LOC

Na	O
aña	O
1499	O
,	O
Alonso	B-PER
de	I-PER
Ojeda	I-PER
a	O
deskrubi	O
e	O
kosta	O
di	O
venezuela	O
.	O

'	O
''	O
Air	O
Aruba	O
''	O
'	O
tabata	O
un	O
kompania	O
nashonal	O
di	O
aviashon	O
di	O
Aruba	B-LOC
.	O

Shell	O
Oil	O
Company	O
,	O
su	O
subsidiario	O
na	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
,	O
ta	O
un	O
di	O
su	O
negoshinan	O
mas	O
grandi	O
.	O

E	O
keuntanan	O
di	O
Nanzi	O
ku	O
ta	O
bini	O
di	O
Afrika	B-LOC
ta	O
konosi	O
na	O
tur	O
e	O
Islanan	B-LOC
ABC	I-LOC
.	O

Somalia	B-LOC

Den	O
Reino	B-LOC
Hulandes	I-LOC
tin	O
kuater	O
tipo	O
di	O
akountent	O
:	O

Nel	B-PER
Oduber	I-PER

'	O
''	O
Toronto	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
di	O
Canada	B-LOC
.	O

Botswana	B-LOC

Portugal	B-LOC

E	O
dos	O
edifisio	O
nan	O
aki	O
ta	O
situa	O
den	O
centro	O
di	O
siudat	O
di	O
Paramaribo	B-LOC
anto	O
tin	O
biaha	O
sa	O
tin	O
ku	O
parti	O
nan	O
luga	O
di	O
parker	O
,	O
kemen	O
nan	O
ta	O
kokiksisti	O
ku	O
otro	O
.	O

:	O
Santo	B-LOC
Domingo	I-LOC

E	O
kapital	O
ta	O
Roseau	B-LOC
.	O

Uzbekistan	B-LOC

E	O
aeropuerto	O
tin	O
servisio	O
pa	O
Ho	B-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC
City	I-LOC
.	O

Ku	O
un	O
number	O
estima	O
di	O
286,174	O
residentenan	O
muncipal	O
residente	O
e	O
suidat	O
ta	O
konstitui	O
mas	O
ku	O
40	O
porshento	O
di	O
e	O
poblashon	O
total	O
di	O
e	O
estado	O
;	O
solamente	O
New	B-LOC
York	I-LOC
tin	O
un	O
persentahe	O
mas	O
haltu	O
di	O
hendenan	O
ku	O
ta	O
biba	O
den	O
e	O
estado	O
su	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
.	O

20px	O
Kharkiv	B-LOC

'	O
''	O
Mozambique	B-LOC
''	O
'	O

Nepal	B-LOC

Insel	B-ORG
Air	I-ORG
(	O
Las	O
Piedras	O
/	O
Punto	O
Fijo	O
,	O
Paramaribo	O
/	O
Zanderij	O
,	O
Valencia	O
[Venezuela]	O
)	O

'	O
''	O
Panama	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Amerika	B-LOC
Sentral	I-LOC
.	O

E	O
pais	O
tin	O
fronter	O
entre	O
otro	O
ku	O
Libia	B-LOC
y	O
Mali	B-LOC
.	O

E	O
variashon	O
ta	O
keda	O
den	O
e	O
disputashon	O
di	O
area	O
ku	O
china	O
tin	O
ku	O
India	B-LOC
.	O

Ghana	B-LOC

Jakarta	B-LOC

Papiamento	O
tambe	O
ta	O
wordu	O
papia	O
na	O
e	O
isla	O
di	O
Saba	B-LOC
,	O
Sint	B-LOC
Maarten	I-LOC
y	O
Sint	B-LOC
Eustatius	I-LOC
.	O

Lisboa	B-LOC

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Pomerania	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
pomorskie	O
''	O
)	O

Santo	B-LOC
Domingo	I-LOC
ta	O
e	O
kapital	O
i	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
di	O
e	O
Republika	O
Dominikana	O
.	O

'	O
''	O
Universidad	O
Andrés	O
Bello	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
UNAB	O
''	O
'	O
)	O
ta	O
un	O
skol	O
akademiko	O
situa	O
na	O
Chile	B-LOC
.	O

Argentina	B-LOC
+54	O

Estonia	O
su	O
kapital	O
ta	O
Tallinn	B-LOC
.	O

:	O
Cristóbal	B-PER
Colón	I-PER

'	O
''	O
1971	O
:	O
'	O
''	O
Nacional	O
2-0	O
Estudiantes	O
di	O
Argentina	B-LOC

Den	O
e	O
kaso	O
di	O
Portugal	O
,	O
espesialmente	O
Brazil	B-LOC
.	O

Ecuador	B-LOC
—	O
Quito	B-LOC

Universidade	B-ORG
Federal	I-ORG
da	I-ORG
Bahia	I-ORG

Tambe	O
e	O
pais	O
ta	O
e	O
uniko	O
pais	O
kaminda	O
Hulandes	O
ta	O
un	O
lenga	O
official	O
na	O
mundu	O
ku	O
no	O
ta	O
parti	O
di	O
Reino	B-LOC
Hulandes	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Harare	O
''	O
'	O
ta	O
kapital	O
di	O
Zimbabwe	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Morocco	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
cu	O
ta	O
keda	O
den	O
e	O
region	O
noord	O
di	O
Afrika	B-LOC
.	O

:	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC

E	O
ta	O
situa	O
250	O
meter	O
noor	O
di	O
Saba	B-LOC
.	O

Irak	B-LOC

'	O
''	O
Lima	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
mas	O
grandi	O
siudad	O
di	O
e	O
Peru	B-LOC
.	O

Su	O
bisiñanan	O
ta	O
Nort	B-LOC
Korea	I-LOC
na	O
parti	O
nort	O
,	O
e	O
republika	O
di	O
China	B-LOC
na	O
parti	O
werst	O
,	O
anto	O
Hapon	B-LOC
na	O
parti	O
ost	O
.	O

'	O
''	O
Belarus	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

E	O
kapital	O
di	O
Belize	O
ta	O
Belmopan	B-LOC
.	O

'	O
''	O
China	B-LOC
''	O
'	O

:	O
Brazil	B-LOC

'	O
''	O
Montenegro	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

Mas	O
o	O
menos	O
13	O
%	O
di	O
tur	O
mòslimnan	O
ta	O
biba	O
na	O
Indonesia	B-LOC
,	O
e	O
pais	O
musulman	O
di	O
mas	O
grandi	O
na	O
mundu	O
.	O

'	O
''	O
Finlandia	B-LOC
''	O
'	O

Boneiru	B-LOC
na	O
1634	O

Ora	O
e	O
hulandesnan	O
e	O
perde	O
Sint	O
Maarten	O
pa	O
e	O
Spanjonan	O
na	O
a	O
tuma	O
Kòrsou	B-LOC
i	O
Sint	B-LOC
Eustatius	I-LOC
bou	O
di	O
mando	O
.	O

Antias	B-LOC
Hulandes	I-LOC

Suriname	B-LOC
,	O
for	O
di	O
Hulanda	B-LOC
,	O
na	O
1975	O

Luanda	O
ta	O
un	O
di	O
e	O
siudadnan	O
mas	O
grandi	O
di	O
kontinente	O
Afrika	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Las	O
Vegas	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
siudat	O
mas	O
pobloso	O
di	O
Nevada	B-LOC
,	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
,	O
e	O
sintura	O
di	O
Clark	O
County	O
,	O
anto	O
un	O
siudad	O
internashonal	O
di	O
resort	O
i	O
hotel	O
,	O
gokmentu	O
anto	O
bon	O
restorant	O
.	O

''El	O
Chavo	O
del	O
Ocho	O
''	O
ta	O
un	O
storia	O
di	O
un	O
mucha	O
werfano	O
y	O
hopi	O
humilde	O
,	O
cu	O
hopi	O
hende	O
conoce	O
simplemente	O
mane	O
''El	O
Chavo	O
''	O
,	O
cu	O
ta	O
biba	O
den	O
e	O
bario	O
di	O
e	O
Ciudad	B-LOC
di	I-LOC
Mexico	I-LOC
,	O
den	O
e	O
apartament	O
number	O
8	O
,	O
y	O
cu	O
tin	O
su	O
``	O
secreto	O
scondi	O
''	O
den	O
e	O
ton	O
situa	O
na	O
e	O
patio	O
principal	O
di	O
e	O
bicindad	O
.	O

:	O
Suisa	B-LOC

'	O
''	O
Fransia	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Universidat	O
Niccolò	O
Cusano	O
''	O
'	O
(	O
{	O
it	O
}	O
''Università	O
degli	O
Studi	O
Niccolò	O
Cusano	O
''	O
-	O
UniCusano	O
)	O
ta	O
un	O
skol	O
akademiko	O
situa	O
na	O
Roma	B-LOC
,	O
Italia	B-LOC
.	O

Lesotho	B-LOC

Noemi	B-PER

'	O
''	O
Panama	B-LOC
''	O
'	O

E	O
kapital	O
ta	O
Bangkok	B-LOC
.	O

Barbados	B-LOC
+1246	O

'	O
''	O
Universidade	O
do	O
Estado	O
de	O
Minas	O
Gerais	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
UEMG	O
''	O
'	O
)	O
ta	O
un	O
skol	O
akademiko	O
situa	O
na	O
Brazil	B-LOC
.	O

Suidad	B-LOC
Vatikano	I-LOC

Den	B-LOC
Haag	I-LOC

[[Hopetoun	O
Falls	O
,	O
Australia	B-LOC

Paraguai	B-LOC

Kennedy	O
tambe	O
a	O
mira	O
un	O
showdown	O
nuklear	O
ku	O
misilnan	O
sovietiko	O
na	O
Cuba	B-LOC
.	O

Zambia	B-LOC
+260	O

Sur	B-LOC
Afrika	I-LOC

'	O
''	O
Honduras	B-LOC
''	O
'	O

Esaki	O
ta	O
e	O
punto	O
mas	O
haltu	O
den	O
henter	O
Reino	B-LOC
Hulandes	I-LOC
tambe	O
.	O

'	O
''	O
York	O
University	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
YU	O
''	O
'	O
)	O
ta	O
un	O
skol	O
akademiko	O
situa	O
na	O
Toronto	O
,	O
Ontario	O
,	O
Canada	B-LOC
.	O

Na	O
1600	O
,	O
e	O
suidat	O
chileño	B-LOC
di	O
Valdivia	O
a	O
wordu	O
kaptura	O
dor	O
di	O
e	O
pirata	O
Hulandes	O
Sebastian	O
de	O
Corden	O
.	O

Despues	O
di	O
e	O
derota	O
di	O
Napoleon	O
,	O
Prusia	O
a	O
bira	O
Oustria	O
su	O
kompetitor	O
mayó	O
pa	O
e	O
mando	O
di	O
Alemania	B-LOC
.	O

Paradera	O
ta	O
un	O
bario	O
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Nepal	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Asia	B-LOC
,	O
entre	O
China	B-LOC
i	O
India	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Mauritania	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Valencia	O
,	O
Venezuela	B-LOC

Riba	O
e	O
portet	O
ta	O
mira	O
e	O
siudad	O
di	O
Chicago	B-LOC

Dominica	B-LOC

Libia	B-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
ta	O
un	O
pueblo	O
di	O
Soria	B-LOC
.	O

E	O
prome	O
habitantenan	O
di	O
Aruba	O
tawata	O
Indjan	O
Arawak	O
cu	O
a	O
bin	O
for	O
di	O
Venezuela	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bangladesh	B-LOC
''	O
'	O

Den	O
e	O
siguiente	O
aňa	O
el	O
a	O
gana	O
e	O
Song	O
Festival	O
Nashonal	O
i	O
a	O
asina	O
a	O
bira	O
representante	O
di	O
Antias	B-LOC
Hulandes	I-LOC
na	O
e	O
Song	O
Festival	O
Karibense	O
ku	O
a	O
tuma	O
lugá	O
na	O
Barbados	O
na	O
kual	O
el	O
a	O
sali	O
na	O
segundo	O
lugá	O
.	O

'	O
''	O
Eskosia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
di	O
Oropa	B-LOC
.	O

Su	O
kapital	O
ta	O
Seoul	B-LOC
,	O
ku	O
tambe	O
ta	O
su	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
.	O

*Pekaso	O
(	O
Filipinas	B-LOC
)	O

E	O
ideanan	O
aki	O
a	O
hunga	O
un	O
rol	O
importante	O
den	O
Platón	B-PER
su	O
filosofia	O
(	O
espesialement	O
su	O
''Teoria	O
di	O
Formanan	O
''	O
)	O
.	O

Kosovo	B-LOC

Paraná	B-LOC
-	O
Curitiba	B-LOC

'	O
''	O
United	O
Telecommunication	O
Services	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
kompania	O
nashonal	O
di	O
telekomunikashon	O
di	O
pais	O
Kòrsou	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Republika	B-LOC
demokratika	I-LOC
di	I-LOC
Kongo	I-LOC
''	O
'	O

E	O
suidatnan	O
mas	O
konosi	O
di	O
Florida	O
ta	O
Miami	B-LOC
i	O
ta	O
Orlando	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Eritrea	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Iran	B-LOC
''	O
'	O

Presidente	O
di	O
e	O
pais	O
ta	O
Rafael	B-PER
Correa	I-PER
.	O

AFC	B-ORG
Ajax	I-ORG
-	O
Hulanda	B-LOC
:	O
2007-2011	O

'	O
''	O
Rina	O
Penso	O
''	O
'	O
(	O
nase	O
na	O
Kòrsou	B-LOC
27	O
òktober	O
1927	O
)	O
tabata	O
aktris	O
den	O
diferente	O
pelíkula	O
,	O
entre	O
otro	O
''Boka	O
Sanantonio	O
;	O
Almacita	O
di	O
Desolato	O
;	O
Ava	O
i	O
Gabriel	O
.	O
''	O

'	O
''	O
Chile	B-LOC
''	O
'	O

No	O
tin	O
un	O
servisio	O
di	O
bus	O
publiko	O
,	O
pero	O
taksinan	O
kolektivo	O
ta	O
koré	O
entre	O
Kralendijk	O
i	O
Rincon	B-LOC
.	O

E	O
wega	O
aki	O
a	O
keda	O
hibá	O
Merka	B-LOC
pa	O
imigrantenan	O
,	O
unda	O
ku	O
e	O
vershon	O
mas	O
moderno	O
a	O
keda	O
desaroyá	O
.	O

'	O
''	O
Osasco	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
suidat	O
di	O
Brazil	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Vietnam	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Asia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Senegal	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Kabu	O
Verdi	O
''	O
'	O
(	O
República	O
de	O
Cabo	O
Verde	O
)	O
é	O
un	O
pais	O
di	O
kontinenti	O
Afrika	B-LOC
.	O

Czechia	B-LOC

Tambe	O
Ergilio	O
a	O
hiba	O
e	O
ekipo	O
Kurasoleño	O
e	O
Weganan	O
Pan	O
Amerikano	O
ku	O
a	O
tuma	O
lugá	O
na	O
1955	O
i	O
kaminda	O
Kòrsou	B-LOC
a	O
gana	O
bròns	O
.	O

'	O
''	O
Uzbekistan	B-LOC
''	O
'	O

Universidade	B-ORG
Fundação	I-ORG
Mineira	I-ORG
de	I-ORG
Educação	I-ORG
e	I-ORG
Cultura	I-ORG

Apple	B-ORG
Inc	I-ORG
.	I-ORG

'	O
''	O
Ghana	B-LOC
''	O
'	O

Honduras	B-LOC

Demokrasia	B-ORG

'	O
''	O
Tanzania	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Afrika	B-LOC
.	O

E	O
kapital	O
di	O
Nicaragua	O
ta	O
e	O
siudad	O
di	O
Managua	B-LOC
.	O

Nan	O
a	O
tuma	O
e	O
nòmber	O
aki	O
i	O
despues	O
di	O
tempu	O
bou	O
di	O
e	O
hulandesnan	B-LOC
,	O
esaki	O
a	O
bira	O
``	O
Bonaire	O
''	O
.	O

Tur	O
dos	O
isla	O
ta	O
pertenese	O
na	O
Reino	B-LOC
Hulandes	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Syria	B-LOC
''	O
'	O

Argentina	B-LOC

E	O
kapital	O
di	O
Turkia	O
ta	O
Ankara	B-LOC
.	O

Maduro	O
a	O
ganá	O
e	O
elekshon	O
di	O
2013	O
ku	O
7.587.532	O
voto	O
(	O
50,61	O
%	O
)	O
mientras	O
su	O
oponente	O
,	O
Henrique	B-PER
Capriles	I-PER
Radonski	I-PER
,	O
a	O
hanya	O
7.363.264	O
voto	O
(	O
49,12	O
%	O
)	O
--	O
un	O
margen	O
di	O
1,5	O
%	O
.	O

Na	O
1619	O
e	O
Britanikonan	B-LOC
a	O
establese	O
e	O
prome	O
uitpost	O
na	O
Surtat	O
.	O

:	O
Uzbekistan	B-LOC

Angola	B-LOC

Actualmente	O
hungando	O
den	O
e	O
liga	O
profesional	O
mas	O
halto	O
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Teksas	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
estado	O
di	O
e	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
.	O

Bolivia	B-LOC
kontrali	O
di	O
Brasil	O
si	O
tabatin	O
hopi	O
instituto	O
di	O
enseñansa	O
.	O

'	O
''	O
Indonesia	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Nikiboko	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
di	O
e	O
sinku	O
(	O
5	O
)	O
barionan	O
tradishonal	O
di	O
Boneiru	B-LOC
.	O

E	O
director	O
general	O
ta	O
Jossy	B-PER
Mansur	I-PER
.	O

Nigeria	B-LOC

Riba	O
dianan	O
cla	O
por	O
mira	O
Venezuela	B-LOC
for	O
di	O
e	O
top	O
di	O
e	O
sero	O
.	O

Seoul	B-LOC

'	O
''	O
Czechia	O
''	O
'	O
(	O
''Česko	O
''	O
)	O
/	O
'	O
''	O
Czech	O
Republic	O
''	O
'	O
(	O
''Česká	O
republika	O
''	O
)	O
ta	O
un	O
país	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

Siudad	B-LOC
Vatikano	I-LOC

'	O
''	O
Hooiberg	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
sero	O
y	O
un	O
bario	O
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Klein	I-LOC
Polonia	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
małopolskie	O
''	O
)	O

E	O
spañónan	B-LOC
a	O
deskubrí	O
ku	O
e	O
indjannan	O
tabata	O
yama	O
e	O
isla	O
``	O
Boynay	O
''	O
.	O

-	O
E	O
minister-presidente	O
Britanico	B-LOC
:	O
Churchill	O

Oezbekistan	O
ta	O
un	O
país	O
sin	O
frontera	O
maritimo	O
rondoná	O
dor	O
di	O
país	O
sin	O
frontera	O
maritimo	O
desde	O
ku	O
Union	B-LOC
Sovietiko	I-LOC
a	O
kai	O
na	O
1991	O
.	O

E	O
nomber	O
di	O
e	O
hungado	O
no	O
ta	O
wordu	O
duna	O
den	O
e	O
video	O
,	O
anto	O
despues	O
ku	O
e	O
la	O
risibi	O
miones	O
di	O
bista	O
e	O
korant	O
``	O
The	O
New	O
York	O
Times	O
''	O
a	O
revelá	O
e	O
identidat	O
di	O
e	O
guitarista	O
komo	O
Jeong-Hyun	O
Lim	O
,	O
un	O
homber	O
di	O
23	O
aña	O
biba	O
Sur	B-LOC
Korea	I-LOC
ku	O
a	O
filma	O
e	O
video	O
den	O
su	O
kamber	O

Musika	O
y	O
baile	O
di	O
kosecha	O
tipiko	O
di	O
e	O
isla	O
di	O
Boneiru	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kopenhagen	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
di	O
e	O
Dinamarka	B-LOC
.	O

E	O
kapital	O
di	O
e	O
pais	O
ta	O
Tunis	B-LOC
.	O

Den	O
e	O
klub	O
aki	O
a	O
aktua	O
hopi	O
artista	O
internashonal	O
manera	O
Celia	B-PER
Cruz	I-PER
,	O
Johnny	O
Pacheco	O
,	O
Eddy	O
Palmieri	O
,	O
Joe	O
Cuba	O
,	O
Gran	O
Combo	O
,	O
Mighty	O
Sparrow	O
i	O
Ismael	O
Rivera	O
.	O

Awendia	O
mayoria	O
tráfiko	O
ta	O
pasa	O
riba	O
e	O
Koningin	B-ORG
Julianabrug	I-ORG
.	O

Colombia	B-LOC
—	O
Bogota	B-LOC

'	O
''	O
Jordan	B-LOC
''	O
'	O

E	O
kapital	O
ta	O
Bamako	B-LOC
.	O

Íris	B-PER
Stefanelli	I-PER

'	O
''	O
Helena	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
kapital	O
di	O
Montana	B-LOC
,	O
un	O
estado	O
di	O
e	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
.	O

largu	O
ku	O
Noruega	B-LOC
i	O
na	O
su	O
banda	O
oriental	O
e	O
frontera	O
di	O
Finlandia	B-LOC
ta	O
limité	O
.	O

'	O
''	O
Venezuela	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Edsilia	O
Rombley	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
kantante	O
,	O
kantautora	O
y	O
kompositora	O
di	O
Aruba	B-LOC
.	O

Puerto	O
Rico	O
ta	O
un	O
Estado	O
liber	O
asosia	O
ku	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
.	O

Cristóbal	B-PER
Colón	I-PER

2009	O
-	O
I	B-ORG
AM	I-ORG
...	I-ORG
Tour	I-ORG
''	O

Sint	B-LOC
Eustatius	I-LOC
na	O
1636	O

Parti	O
pariba	O
di	O
e	O
rui	O
Coppename	O
tin	O
e	O
Central	O
Suriname	O
Nature	O
Reserve	O
ta	O
un	O
sitio	O
di	O
heritage	O
di	O
UNESCO	B-ORG
pasobra	O
di	O
su	O
selvanan	O
tropikal	O
ku	O
no	O
ta	O
kontene	O
aktividat	O
humano	O
.	O

Puerto	B-LOC
Rico	I-LOC
''	O

E	O
'	O
''	O
Nekropolis	O
di	O
Giza	O
''	O
'	O
ta	O
para	O
riba	O
e	O
Plateau	O
di	O
Giza	O
,	O
na	O
e	O
kabamentu	O
di	O
e	O
siudat	O
di	O
Kairo	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Shairon	O
Martis	O
''	O
'	O
(	O
March	O
30	O
,	O
1987	O
,	O
Willemstad	B-LOC
)	O

:	O
Sint	B-LOC
Maarten	I-LOC
+599	O
5	O

Kòrsou	B-LOC
a	O
titula	O
kampion	O
na	O
aña	O
2004	O
i	O
sali	O
sub-kampion	O
na	O
aña	O
2005	O
.	O

Kapital	B-LOC

Kòrsou	B-LOC
.	O

Na	O
Aruba	B-LOC
nos	O
tin	O
un	O
lugar	O
pa	O
wak	O
diferente	O
show	O
e	O
ta	O
jama	O
'	O
''	O
cas	O
di	O
cultura	O
''	O
'	O
.	O

Hapon	B-LOC

'	O
''	O
Inspekshon	O
di	O
Impuesto	O
''	O
'	O
na	O
Kòrsou	B-LOC
tin	O
komo	O
tarea	O
pa	O
ehekutá	O
e	O
legislashon	O
riba	O
impuesto	O
di	O
un	O
manera	O
efisiente	O
i	O
íntegro	O
.	O

El	O
a	O
nase	O
i	O
a	O
wòrdu	O
lantá	O
na	O
Houston	O
,	O
Teksas	B-LOC
,	O
el	O
a	O
asistí	O
na	O
varios	O
skol	O
di	O
arte	O
,	O
i	O
a	O
kuminsá	O
partisipá	O
den	O
konkursonan	O
di	O
kanto	O
i	O
baile	O
for	O
di	O
chikitu	O
.	O

Un	O
evolushon	O
di	O
bat-and-ball	O
games	O
mas	O
bieu	O
,	O
un	O
vershon	O
mas	O
kurú	O
di	O
beisbòl	O
tabata	O
wòrdu	O
praktiká	O
na	O
Inglatera	B-LOC
den	O
medio	O
siglo	O
18	O
.	O

Roma	O
tin	O
na	O
su	O
interior	O
e	O
Siudad	B-LOC
Vatikano	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Suisa	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

*Sentro	O
di	O
kompra	O
Sambil	B-ORG
ta	O
habri	O
na	O
Kòrsou	B-LOC
.	O

Komo	O
hoben	O
di	O
dos	O
aña	O
el	O
a	O
muda	O
di	O
Sürnam	O
pa	O
Hulanda	B-LOC
.	O

Awanan	O
teritorial	O
di	O
eskosia	O
ta	O
konsisti	O
di	O
un	O
sektor	O
grandi	O
di	O
e	O
Atlantiko	O
parti	O
nort	O
anto	O
e	O
laman	O
nort	O
,	O
konteniendo	O
un	O
di	O
e	O
reservanan	O
di	O
zeta	O
krudo	O
mas	O
grandi	O
den	O
Union	B-ORG
Oropeo.Esaki	I-ORG
a	O
duna	O
Aberdeen	O
,	O
e	O
siudad	O
di	O
tres	O
mas	O
grandi	O
na	O
eskosia	O
,	O
e	O
titulo	O
di	O
Oropa	O
su	O
kapital	O
di	O
zeta	O
.	O

Ethiopia	B-LOC

'	O
''	O
Jamaica	B-LOC
''	O
'	O

Varsovia	B-LOC

E	O
musiko	O
di	O
Jazz	O
Louis	B-PER
Armstrong	I-PER

'	O
''	O
Lagos	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
kapital	O
bieuw	O
di	O
Nigeria	B-LOC
y	O
ta	O
un	O
di	O
e	O
suidatnan	O
di	O
mas	O
grandi	O
riba	O
e	O
kontinente	O
Afrika	B-LOC
.	O

:	O
Afganistán	B-LOC

'	O
''	O
Palau	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Zemfira	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
kantante	O
,	O
kantautora	O
y	O
kompositora	O
di	O
Rusia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Lesotho	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
di	O
e	O
kontinente	O
Afrika	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Rotterdam	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudat	O
na	O
Hulanda	B-LOC
.	O

Jamanota	B-LOC

'	O
''	O
Uganda	B-LOC
''	O
'	O

Gerrit	B-PER
F.	I-PER
Schotte	I-PER

[[Cristopher	O
Columbus	O
legando	O
na	O
Hispañola	B-LOC
na	O
1492	O
.]]	O

Despues	O
di	O
e	O
dia	O
ei	O
autonan	O
mester	O
a	O
hasi	O
uso	O
di	O
Koningin	B-ORG
Julianabrug	I-ORG
.	O

E	O
kapital	O
ta	O
Addis	B-LOC
Ababa	I-LOC
.	O

E	O
suidat	O
mas	O
grandi	O
i	O
e	O
kapital	O
di	O
Venezuela	O
ta	O
Caracas	B-LOC
.	O

Na	O
medio	O
di	O
siglo	O
1500	O
a	O
bolbe	O
bini	O
indjannan	O
riba	O
Boneiru	O
ku	O
despues	O
a	O
uni	O
k'e	O
spañonan	O
,	O
i	O
nan	O
a	O
fundá	O
e	O
pueblo	O
Rincon	B-LOC
den	O
e	O
vayé	O
meimei	O
seru	O
.	O

17px	O
Varsovia	B-LOC

Den	O
e	O
tempo	O
ey	O
tabatin	O
un	O
situacion	O
politico	O
inestabilidad	O
na	O
Venezuela	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Guatemala	B-LOC
''	O
'	O

Despues	O
ku	O
Aruba	B-LOC
a	O
sali	O
for	O
di	O
konstelashon	O
Antiyano	O
Air	B-ORG
Aruba	I-ORG
a	O
keda	O
funda	O
.	O

'	O
''	O
Dia	O
di	O
Lenga	O
Materno	O
''	O
'	O
tawata	O
proclama	O
pa	O
UNESCO	B-ORG
dia	O
21	O
de	O
februari	O
2000	O
y	O
ta	O
celebr'e	O
mes	O
fecha	O
tur	O
aña	O
den	O
miembro	O
di	O
stad	O
y	O
UNESCO	O
pa	O
promove	O
e	O
diferente	O
idioma	O
y	O
cultura	O
y	O
e	O
plurilinguismo	O
.	O

E	O
tábatin	O
un	O
rol	O
spesial	O
den	O
e	O
mesun	O
realidat	O
mustra	O
den	O
Argentina	B-LOC
.	O

Venezuela	B-LOC
+58	O

Su	O
siudat	O
kapital	O
ta	O
Stockholm	B-LOC
.	O

Platón	B-PER

Laman	B-LOC
Karibe	I-LOC

Durante	O
e	O
añanan	O
1890	O
'	O
agitashon	O
pro-independensia	O
a	O
ceda	O
reviva	O
na	O
parti	O
pa	O
rabiamentu	O
di	O
e	O
nobo	O
restikcionan	O
pone	O
na	O
Handel	O
Cubano	O
dor	O
di	O
Spaña	B-LOC
anto	O
hostilidat	O
dor	O
di	O
Spaña	O
su	O
administracion	O
oppresiva	O
i	O
incompetente	O
di	O
Cuba	O
.	O

'	O
''	O
Dhaka	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
capital	O
di	O
Bangladesh	B-LOC
.	O

Uganda	B-LOC

Awendia	O
Birma	O
ta	O
miho	O
konosi	O
bou	O
di	O
su	O
nomber	O
nobo	O
ku	O
ta	O
Myanmar	B-ORG
.	O

E	O
ta	O
e	O
uniko	O
oceano	O
yamá	O
na	O
un	O
pais	O
,	O
India	B-LOC
.	O

Prinsesa	B-PER
Máxima	I-PER

'	O
''	O
Siudad	B-LOC
Vatikano	I-LOC
''	O
'	O

Hinduismo	O
ta	O
e	O
religion	O
predominante	O
i	O
original	O
di	O
e	O
subkontinente	O
di	O
India	B-LOC
.	O

Jordan	B-LOC

'	O
''	O
Argentina	O
''	O
'	O
,	O
ofisialmente	O
'	O
''	O
Repúblika	O
Argentino	O
''	O
'	O
,	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Sur	B-LOC
Amérika	I-LOC
.	O

Enya	B-PER

'	O
''	O
Somalia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
Afrikano	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Mexico	B-LOC
''	O
'	O

Kizzy	O
na	O
Manhattan	B-LOC

Kedando	O
patras	O
di	O
Rusia	O
i	O
Canada	O
anto	O
djis	O
abou	O
of	O
ariba	O
di	O
China	B-LOC
.	O

Entre	O
1950	O
i	O
1952	O
e	O
ta	O
biba	O
na	O
Bruselas	B-LOC
,	O
unda	O
e	O
tabata	O
un	O
miembro	O
aktivo	O
di	O
un	O
komunidat	O
di	O
artistanan	O
.	O

Wrocław	B-LOC

'	O
''	O
Reino	B-LOC
Uni	I-LOC
''	O
'	O

Un	O
comunion	O
di	O
e	O
Misa	O
Latino	O
y	O
e	O
Misa	O
Oriental	O
Catolico	O
,	O
cu	O
e	O
meta	O
pa	O
plama	O
e	O
cristianismo	O
di	O
Hesucristo	B-PER
,	O
e	O
hacimento	O
di	O
sacramento	O
y	O
practica	O
di	O
e	O
bondad	O
.	O

'	O
''	O
Vrahovice	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudat	O
na	O
Czechia	B-LOC
ku	O
un	O
poblashon	O
di	O
3.400	O
hende	O
.	O

Racing	B-ORG
Club	I-ORG
Aruba	I-ORG

Kaminda	O
data	O
nashonal	O
no	O
ta	O
disponibel	O
,	O
figuranan	O
ta	O
basá	O
riba	O
e	O
estima	O
di	O
Divishon	O
di	O
Poblashon	O
di	O
prome	O
di	O
July	O
2009	O
traha	O
dor	O
Nashonan	B-ORG
Uni	I-ORG
su	O
departamentu	O
di	O
Asuntu	O
Ekonomiko	O
i	O
Social	O
.	O

Su	O
kantor	O
prinsipal	O
ta	O
keda	O
na	O
Den	B-LOC
Haag	I-LOC
,	O
Hulanda	B-LOC
anto	O
su	O
ofisina	O
registra	O
ta	O
keda	O
na	O
e	O
Sentro	O
di	O
Shell	O
na	O
London	B-LOC
,	O
Inglatera	B-LOC
.	O

Albania	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

Kroatia	B-LOC

'	O
''	O
Chittagong	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
den	O
Bangladesh	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ponce	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
suidat	O
den	O
parti	O
zuid	O
di	O
Puerto	B-LOC
Rico	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Amérika	O
Sentral	O
''	O
'	O
ta	O
referi	O
na	O
e	O
paisnan	O
meimei	O
di	O
Mexico	B-LOC
i	O
Colombia	B-LOC
.	O

Kòrsou	O
su	O
kapital	O
ta	O
Willemstad	B-LOC
.	O

'	O
''	O
India	B-LOC
''	O
'	O

E	O
'	O
''	O
Valle	O
Sentral	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
valle	O
den	O
e	O
sentro	O
den	O
e	O
estado	O
di	O
California	B-LOC
den	O
e	O
pais	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
.	O

Bandera	O
di	O
Ethiopia	B-LOC

'	O
''	O
Corsica	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
isla	O
den	O
Laman	B-LOC
Mediteranio	I-LOC
.	O

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Podlakia	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
podlaskie	O
''	O
)	O

Sam	B-PER
Cooke	I-PER

Kosovo	O
tabata	O
forma	O
parti	O
di	O
Yugoslavia	B-LOC
y	O
despues	O
di	O
e	O
desintegrashon	O
di	O
esaki	O
Kosovo	O
a	O
keda	O
forma	O
parti	O
di	O
Serbia	B-LOC
.	O

Laos	B-LOC

'	O
''	O
Hulanda	B-LOC
''	O
'	O

Su	O
walsnan	O
ta	O
hopi	O
conoci	O
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Mali	B-LOC
''	O
'	O

20px	O
Kiev	B-LOC

Bolivia	B-LOC
+591	O

'	O
''	O
Ethiopia	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Beatrix	O
Wilhelmina	O
Armgard	O
''	O
'	O
(	O
Baarn	O
,	O
31	O
di	O
januari	O
1938	O
)	O
ta	O
Prinses	O
van	O
Oranje-Nassau	O
y	O
Prinses	O
van	O
Lippe-Biesterfeld	O
,	O
for	O
di	O
30	O
di	O
april	O
1980	O
ta	O
goberna	O
Reino	B-LOC
Hulandes	I-LOC
.	O

Girigorio	O
Apolinario	O
Curie	O
(	O
Kòrsou	B-LOC
,	O
17	O
di	O
novèmber	O
1905	O
-	O
19	O
di	O
oktober	O
1983	O
)	O
a	O
bini	O
di	O
un	O
famia	O
di	O
8	O
ruman	O
,	O
4	O
muhé	O
i	O
4	O
hòmber	O
.	O

Tambe	O
e	O
isla	O
di	O
Corsica	B-LOC
den	O
e	O
Laman	O
Mediteranio	O
ta	O
parti	O
di	O
e	O
pais	O
Franses	O
,	O
komo	O
varios	O
luganan	O
altamar	O
.	O

Antilliaanse	B-ORG
Luchtvaart	I-ORG
Maatschappij	I-ORG

Láchar	B-LOC

E	O
kapital	O
ta	O
Poznań	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Nevada	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
estado	O
situa	O
den	O
e	O
region	O
west	O
i	O
suitwest	O
di	O
e	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
.	O

Yugoslavia	B-LOC
''	O

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Varmia-Masuria	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
warmińsko-mazurskie	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Bologna	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
di	O
e	O
nord	O
di	O
Italia	B-LOC
.	O

Paísnan	O
sin	O
frontera	O
maritimo	O
den	O
Sur	B-LOC
Amérika	I-LOC
:	O
Bolivia	B-LOC
i	O
Paraguai	B-LOC

Italia	B-LOC

E	O
kapital	O
di	O
Puerto	O
Rico	O
ta	O
San	B-LOC
Juan	I-LOC
.	O

Den	O
tempo	O
di	O
William	B-PER
Shakespeare	I-PER
homber	O
tawata	O
hunga	O
rol	O
di	O
muhe	O
,	O
pero	O
tambe	O
tin	O
ta	O
bisa	O
cu	O
muhe	O
a	O
actua	O
tambe	O
den	O
secreto	O
.	O

Sinembargo	O
e	O
suidat	O
mas	O
grandi	O
ta	O
Lagos	B-LOC
.	O

Portugal	O
ta	O
forma	O
parti	O
di	O
e	O
Union	B-ORG
Oropeo	I-ORG
.	O

Barbados	B-LOC

Ta	O
calcula	O
cu	O
na	O
Aruba	B-LOC
tin	O
mas	O
of	O
menos	O
sesentidos	O
cas	O
di	O
torto	O
ainda	O
,	O
aunke	O
solamente	O
cuater	O
ta	O
den	O
bon	O
estado	O
.	O

'	O
''	O
Sudan	B-LOC
''	O
'	O

E	O
'	O
''	O
Laman	O
Korá	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
drentamentu	O
di	O
awa	O
salu	O
di	O
laman	O
di	O
e	O
Oceano	B-LOC
Indiko	I-LOC
,	O
kedando	O
entre	O
Asia	B-LOC
i	O
Afrika	B-LOC
.	O

Jurickson	B-PER
Profar	I-PER

E	O
universidat	O
di	O
Bologna	B-LOC
ta	O
e	O
promé	O
universidat	O
Oropeo	O
i	O
a	O
keda	O
fundá	O
na	O
aña	O
1088	O
den	O
e	O
stat	O
italiano	O
na	O
Bologna	O
.	O

E	O
lenga	O
materno	O
di	O
e	O
poblashon	O
di	O
e	O
tres	O
islanan	O
Aruba	B-LOC
,	O
Boneiru	B-LOC
i	O
Kòrsou	B-LOC
yama	O
'	O
''	O
Papiamento	O
''	O
'	O
na	O
Aruba	B-LOC
,	O
“	O
''	O
'Papiamen	O
''	O
'”	O
na	O
Boneiru	B-LOC
y	O
'	O
''	O
Papiamentu	O
''	O
'	O
na	O
Kòrsou	B-LOC
.	O

Ora	O
nan	O
a	O
bira	O
liber	O
di	O
berdat	O
,	O
e	O
esklavonan	O
a	O
abandoná	O
e	O
plantashinan	O
kompletamente	O
kaminda	O
nan	O
a	O
sufri	O
hopi	O
aña	O
di	O
trabou	O
duru	O
i	O
tortura	O
na	O
fabor	O
di	O
e	O
suidat	O
Paramaribo	B-LOC
.	O

Sharlon	B-PER
Schoop	I-PER

'	O
''	O
Mogadishu	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
di	O
e	O
Somalia	B-LOC
.	O

Despues	O
di	O
esaki	O
a	O
sigui	O
funda	O
mas	O
universidatnan	O
na	O
Inglatera	B-LOC
i	O
Oropa	O
sentral	O
i	O
oriental	O
.	O

'	O
''	O
Dili	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
mas	O
grandi	O
siudad	O
den	O
Ost-Timor	B-LOC
.	O

Reino	B-LOC
Hulandes	I-LOC

El	O
a	O
wordo	O
bautisa	O
door	O
Huan	O
Bautista	O
y	O
nan	O
a	O
crucific'e	O
na	O
Herusalem	B-LOC
di	O
un	O
ordo	O
di	O
Poncio	O
Pilato	O
.	O

25px	O
Donietsk	B-LOC

E	O
ta	O
situa	O
na	O
e	O
frontera	O
den	O
Oustria	B-LOC
ku	O
Alemania	B-LOC
.	O

Konferensianan	O
na	O
Bretton	O
Woods	O
anto	O
Yalta	O
a	O
traha	O
un	O
systema	O
nobo	O
di	O
organisashonan	O
Internashonal	O
ku	O
a	O
pone	O
e	O
Estadonan	O
Uni	O
anto	O
e	O
Union	B-LOC
Sovietiko	I-LOC
na	O
e	O
sentro	O
di	O
mundu	O
.	O

Capriles	O
tabata	O
un	O
kandidato	O
pa	O
presidente	O
di	O
Venezuela	O
den	O
elekshonan	O
di	O
2012	O
,	O
i	O
a	O
pèrdè	O
kontra	O
di	O
presidente	O
Hugo	B-PER
Chávez	I-PER
.	O

E	O
parti	O
west	O
di	O
e	O
isla	O
ta	O
okupá	O
pa	O
e	O
pais	O
di	O
Haiti	B-LOC
,	O
hasiendo	O
Hispañola	O
un	O
di	O
e	O
uniko	O
dos	O
islanan	O
den	O
karibe	O
ku	O
ta	O
wordu	O
parti	O
ku	O
entre	O
dos	O
pais	O
.	O

Alicia	B-PER
Keys	I-PER

El	O
a	O
nace	O
na	O
Aruba	B-LOC
den	O
e	O
bario	O
di	O
San	O
Nicolas	O
,	O
el	O
a	O
biba	O
te	O
cu	O
su	O
15	O
aña	O
.	O

Te	O
ku	O
e	O
sensus	O
di	O
Merka	O
na	O
2000	O
,	O
siete	O
estado	O
tabata	O
tin	O
e	O
minimum	O
di	O
un	O
representativo	O
,	O
terwijl	O
California	B-LOC
,	O
e	O
estado	O
mas	O
pobloso	O
tabata	O
tin	O
sinkuenti	O
tres	O
.	O

26	O
di	O
Mart	O
,	O
2009	O
-	O
Rexall	O
Place	O
,	O
Edmonton	O
(	O
Canada	B-LOC
)	O

E	O
ta	O
un	O
Hulandes	O
cu	O
te	O
dia	O
di	O
djawe	O
ta	O
e	O
sospecho	O
principal	O
di	O
e	O
caso	O
di	O
Natalee	B-PER
Holloway	I-PER
,	O
un	O
señorita	O
cu	O
ta	O
di	O
Merca	O
.	O

Musika	B-LOC

Montserrat	B-LOC
''	O

1988	O
-	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
-	O
Brazil	O
-	O
McLaren	O

'	O
''	O
Belize	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Amerika	B-LOC
Sentral	I-LOC
.	O

Liberia	B-LOC

Jonathan	B-PER
Schoop	I-PER
,	O
ruman	O
mas	O
grandi	O
di	O
Sharlon	O
,	O
tambe	O
ta	O
forma	O
parti	O
di	O
e	O
organisashon	O
di	O
Baltimore	O
Orioles	O
.	O

E	O
kapital	O
ta	O
Varsovia	B-LOC
.	O

Na	O
1507	O
,	O
kartografo	O
Aleman	B-LOC
Martin	O
Waldseemüller	O
a	O
produsi	O
un	O
mapa	O
di	O
mundu	O
kaminda	O
riba	O
dje	O
e	O
la	O
yama	O
e	O
ternan	O
di	O
e	O
hemisferio	O
west	O
``	O
America	O
''	O
na	O
e	O
explorado	O
i	O
kartografo	O
italiano	O
Amerigo	O
Vespucci	O
.	O

E	O
aeropuerto	O
tin	O
servisio	O
pa	O
Hanoi	B-LOC
,	O
Ho	B-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC
City	I-LOC
.	O

UoC	B-ORG
(	O
University	O
of	O
Curacao	O
)	O

'	O
''	O
Gabon	B-LOC
''	O
'	O

Washington	B-ORG
Slagbaai	I-ORG
National	I-ORG
Park	I-ORG
,	O
ku	O
ta	O
kubri	O
gran	O
parti	O
di	O
e	O
parti	O
nort-wèst	O
di	O
e	O
isla	O
,	O
ta	O
un	O
preservashon	O
ekológiko	O
.	O

Al	O
kontrario	O
di	O
esaki	O
na	O
Cuba	O
hendenan	O
pretu	O
liber	O
tabata	O
konsistí	O
di	O
solamente	O
un	O
15	O
%	O
di	O
e	O
poblashon	O
na	O
1827	O
;	O
na	O
Saint-Domingue	O
(	O
kolonia	O
franses	O
awendia	O
konosí	O
komo	O
Haiti	B-LOC
)	O
esaki	O
tabata	O
solamente	O
5	O
%	O
na	O
1789	O
.	O

'	O
''	O
Markus	O
Persson	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
persona	O
cu	O
ta	O
biba	O
na	O
Suecia	B-LOC
.	O

==	O
Hip	O
Hop	O
na	O
Kòrsou	B-LOC

Merca	O
tambe	O
a	O
bay	O
guera	O
cu	O
Alemania	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Spaña	B-LOC
''	O
'	O

Guiana	B-LOC
,	O
di	O
e	O
Reino	B-LOC
Uni	I-LOC
,	O
na	O
1966	O

'	O
''	O
Romania	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
sur-ost	O
di	O
Oropa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kroatia	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Miami	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
suidat	O
na	O
Florida	B-LOC
(	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
)	O

'	O
''	O
Minecraft	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
wega	O
di	O
kòmpiuter	O
torréfié	O
dor	O
di	O
e	O
Sueco	B-LOC
Markus	B-PER
``	I-PER
Notch	I-PER
''	I-PER
Persson	I-PER
i	O
ku	O
awor	O
ta	O
wordu	O
anus	O
dor	O
di	O
su	O
kompania	O
Mojang	O
.	O

Aruba	B-LOC
na	O
1637	O

'	O
''	O
São	O
Paulo	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
di	O
Brazil	B-LOC
i	O
di	O
e	O
hemisferiko	O
sur	O
.	O

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Mazovia	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
mazowieckie	O
''	O
)	O

Miami	B-LOC
,	O
USA	O
(	O
Aeropuerto	O
Intershonal	O
Miami	O
)	O

E	O
stadion	O
a	O
keda	O
duná	O
e	O
nòmber	O
di	O
Ergilio	B-PER
Hato	I-PER
,	O
un	O
hungadó	O
di	O
futbòl	O
legendario	O
di	O
Kòrsou	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Algeria	B-LOC
''	O
'	O

Willem	O
Cornelis	O
Jacobus	O
(	O
Boeli	O
)	O
van	O
Leeuwen	O
(	O
Kòrsou	B-LOC
,	O
10	O
Okt	O
1922	O
-	O
28	O
Nov	O
2007	O
)	O
tabata	O
outor	O
i	O
poeta	O
antiano	O
.	O

'	O
''	O
Kroatia	B-LOC
''	O
'	O

E	O
katibunan	O
tambe	O
a	O
keda	O
na	O
Rincon	B-LOC
pa	O
e	O
mes	O
motibu	O
,	O
pa	O
no	O
kai	O
den	O
man	O
di	O
piratanan	O
.	O

E	O
ta	O
e	O
fundadó	O
di	O
e	O
Akademia	B-ORG
di	I-ORG
Atenas	I-ORG
,	O
e	O
promé	O
instituto	O
di	O
edukasho	O
avansa	O
den	O
Oksidente	O
.	O

'	O
''	O
Trinta	O
di	O
Mei	O
''	O
'	O
ta	O
referi	O
na	O
e	O
welga	O
di	O
trahadonan	O
di	O
Refeneria	O
Shell	O
(	O
aktualmente	O
yamá	O
Refineria	O
Isla	O
)	O
na	O
Kòrsou	B-LOC
riba	O
dia	O
30	O
di	O
Mei	O
1969	O
.	O

'	O
''	O
Savaneta	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
bario	O
chikito	O
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

Boneiru	B-LOC
,	O
Saba	B-LOC
i	O
Sint	B-LOC
Eustatius	I-LOC
lo	O
bira	O
parti	O
di	O
Hulanda	B-LOC
komo	O
isla	O
di	O
reino	O
.	O

River	B-ORG
Plate	I-ORG
Aruba	I-ORG

'	O
''	O
Serbia	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Neon	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
Elemento	B-LOC
kímiko	I-LOC
ku	O
tin	O
e	O
symbolo	O
Ne	O
anto	O
e	O
number	O
atomiko	O
di	O
10	O
.	O

'	O
''	O
Sur	B-LOC
Korea	I-LOC
''	O
'	O

30px	O
Gdańsk	B-LOC

Indonesia	B-LOC

Na	O
momentu	O
ku	O
Rusia	O
a	O
mobilisa	O
su	O
forsa	O
militar	O
komo	O
sosten	O
pa	O
Serbia	O
,	O
Alemania	O
a	O
invadi	O
e	O
paísnan	O
neutral	O
Bélgika	B-LOC
i	O
Luxembourg	B-LOC
prome	O
ku	O
el	O
a	O
move	O
den	O
direkshon	O
di	O
Fransia	O
,	O
kual	O
a	O
pone	O
ku	O
Britania	O
a	O
deklara	O
Alemania	O
guera	O
.	O

Chile	B-LOC
—	O
Santiago	B-LOC
di	I-LOC
Chile	I-LOC

'	O
''	O
Lesotho	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Thailand	O
''	O
'	O
of	O
Reino	O
di	O
Thailand	O
ta	O
e	O
pais	O
di	O
e	O
zuid-west	O
Asia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Botswana	B-LOC
''	O
'	O

Oranjestad	B-LOC

'	O
''	O
Paraná	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
stad	O
di	O
e	O
Republika	O
Federativa	O
di	O
Brazil	B-LOC
.	O

Peru	B-LOC
—	O
Lima	B-LOC

Na	O
October	O
2012	O
,	O
Chávez	O
a	O
ganá	O
su	O
di	O
kuater	O
elektion	O
pa	O
presendensia	O
,	O
kontra	O
di	O
Henrique	B-PER
Capriles	I-PER
Radonski	I-PER
,	O
ku	O
54	O
%	O
di	O
e	O
voto	O
mientras	O
Capriles	O
a	O
hanya	O
45	O
%	O
di	O
e	O
voto	O
.	O

Orville	B-PER
y	I-PER
Wilbur	I-PER
Wright	I-PER

Saba	B-LOC
na	O
1640	O

'	O
''	O
Belgrado	O
''	O
'	O
ta	O
kapital	O
di	O
Serbia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Addis	O
Ababa	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
di	O
e	O
Ethiopia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Albania	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Myanmar	B-ORG
''	O
'	O
(	O
Burma	O
)	O

2005	O
-	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
-	O
Spaña	O
-	O
Renault	O

'	O
''	O
Minas	O
Gerais	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
di	O
27	O
units	O
den	O
brazil	O
,	O
located	O
den	O
e	O
sudeste	O
di	O
e	O
país	O
,	O
e	O
fourth	O
deklará	O
ku	O
e	O
largest	O
pais	O
area	O
den	O
Brazil	B-LOC
,	O
í	O
e	O
segundo	O
den	O
number	O
di	O
populashon	O
.	O

Union	B-ORG
Oropeo	I-ORG

'	O
''	O
Pigazzano	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
na	O
Emilia-Romagna	O
,	O
Italia	B-LOC
.	O

**	O
Boneiru	B-LOC
,	O
huntu	O
ku	O
e	O
isla	O
chikitu	O
Klein	B-LOC
Bonaire	I-LOC

Masha	O
hopi	O
ta	O
defini	O
cu	O
Hesus	O
tawata	O
un	O
Hudio	O
y	O
a	O
bin	O
di	O
e	O
ciudad	O
di	O
Nazaret	O
den	O
Galilea	O
,	O
e	O
pais	O
cu	O
yama	O
awo	O
Israel	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Mozambique	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Afrika	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ágreda	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pueblo	O
di	O
Soria	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Inglatera	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
pais	O
constitutivo	O
di	O
mas	O
grandi	O
y	O
di	O
mas	O
popula	O
di	O
e	O
Reino	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Gran	I-LOC
Britania	I-LOC
y	I-LOC
Noord	I-LOC
Irlandia	I-LOC
.	O

20px	O
Lviv	B-LOC

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Subcarpacia	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
podkarpackie	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Universidade	O
Federal	O
do	O
Recôncavo	O
da	O
Bahia	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
UFRB	O
''	O
'	O
)	O
ta	O
un	O
skol	O
akademiko	O
situa	O
na	O
Brazil	B-LOC
.	O

Kontené	O
paisnan	O
di	O
Libia	B-LOC
,	O
Tunesia	B-LOC
,	O
Algeria	B-LOC
,	O
Morocco	B-LOC
,	O
i	O
Mauritania	B-LOC
.	O

Su	O
parti	O
west	O
ta	O
limitá	O
pa	O
un	O
frontera	O
ku	O
Suecia	B-LOC
,	O
na	O
su	O
banda	O
oriental	O
e	O
frontera	O
ku	O
Rusia	B-LOC
y	O
ku	O
Noruega	B-LOC
na	O
Nort	O
.	O

Tanzania	B-LOC

Bahamas	B-LOC

Union	B-LOC
Sovietiko	I-LOC

Mali	B-LOC

El	O
a	O
bay	O
na	O
Belgrado	B-LOC
Braća	O
Karić	O
University	O
pa	O
studia	O
management	O
,	O
ma	O
e	O
laga	O
laga	O
e	O
scol	O
i	O
a	O
cunsa	O
canta	O
cantica	O
di	O
pop	O
na	O
Belgrado	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Rusia	B-LOC
''	O
'	O

Kapital	O
di	O
Kabu	O
Verdi	O
é	O
Praia	B-LOC
.	O

:	O
Líbano	B-LOC

E	O
referendum	O
tawata	O
e	O
discusion	O
tocante	O
e	O
asunto	O
di	O
Antia	O
Hulandes	O
,	O
despues	O
di	O
separacion	O
di	O
Aruba	B-LOC
na	O
1986	O
.	O

'	O
''	O
Pierre	O
Colón	O
''	O
'	O
(	O
Vichy	O
,	O
Fransia	B-LOC
)	O

Di	O
Oropa	O
su	O
aprokismadamente	O
50	O
paisnan	O
Rusia	B-LOC
ta	O
esun	O
di	O
mas	O
grandi	O
(	O
aunke	O
e	O
tin	O
teritorio	O
den	O
Asia	B-LOC
komo	O
Oropa	O
)	O
,	O
anto	O
e	O
Siudad	B-LOC
Vatikano	I-LOC
ta	O
esun	O
mas	O
chikitu	O
.	O

E	O
kapital	O
ta	O
Kralendijk	B-LOC
,	O
i	O
e	O
stablesimentu	O
mas	O
bieu	O
ta	O
Rincon	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Peru	B-LOC
''	O
'	O

Locual	O
a	O
resultá	O
tabata	O
su	O
partisipacion	O
den	O
e	O
aliansa	O
entre	O
Inglatera	B-LOC
i	O
Fransia	B-LOC
,	O
i	O
su	O
pedido	O
di	O
ayudo	O
.	O

E	O
siudad	O
ta	O
keda	O
den	O
e	O
Valle	B-LOC
Sentral	I-LOC
di	O
California	O
.	O

Pakistan	B-LOC
+92	O

'	O
''	O
Algeria	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
parti	O
noord	O
di	O
Afrika	B-LOC
.	O

E	O
prome	O
habitantenan	O
tabata	O
e	O
indjannan	O
cu	O
a	O
biba	O
na	O
Aruba	B-LOC
tabata	O
uza	O
material	O
cu	O
nan	O
haya	O
den	O
naturalesa	O
pa	O
construi	O
nan	O
cas	O
.	O

Jamaica	B-LOC
+1876	O

Despues	O
di	O
e	O
buelonan	O
diaro	O
pa	O
Aruba	O
,	O
Insel	O
Air	O
a	O
kuminsa	O
ku	O
buelo	O
na	O
e	O
otro	O
hermana	O
isla	O
di	O
Boneiru	B-LOC
.	O

E	O
punto	O
di	O
mas	O
ost	O
di	O
Florida	B-LOC
ta	O
tropikal	O
,	O
Hawaii	O
tambe	O
.	O

Riba	O
18	O
di	O
aprel	O
2014	O
,	O
García	O
Márquez	O
a	O
fayesé	O
na	O
edad	O
di	O
87	O
aña	O
,	O
na	O
Ciudad	B-LOC
di	I-LOC
Mexico	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Stadion	B-ORG
Nashonal	I-ORG
na	I-ORG
Varsovia	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Seru	O
Kristòfel	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
seru	O
di	O
mas	O
haltu	O
na	O
Kòrsou	B-LOC
,	O
su	O
nòmber	O
ta	O
biní	O
for	O
di	O
eksplorador	O
famoso	O
Cristóbal	B-PER
Colón	I-PER
.	O

'	O
''	O
Manhattan	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
di	O
e	O
sinku	O
(	O
5	O
)	O
barionan	O
di	O
e	O
suidat	O
di	O
New	B-LOC
York	I-LOC
.	O

Edinburgh	B-LOC
,	O
e	O
pais	O
su	O
kapital	O
anto	O
siudad	O
di	O
dos	O
mas	O
grandi	O
,	O
ta	O
un	O
di	O
Oropa	O
su	O
sentronan	O
finansiero	O
mas	O
grandi	O
.	O

Kroatia	O
tabata	O
forma	O
parti	O
di	O
Yugoslavia	B-LOC
prome	O
ku	O
ela	O
bira	O
independiente	O
.	O

'	O
''	O
Joseph	O
Kony	O
''	O
'	O
(	O
naci	O
dia	O
18	O
di	O
september	O
1964	O
)	O
ta	O
lider	O
di	O
un	O
grupo	O
di	O
guerilla	O
y	O
di	O
Lord	O
's	O
Resistance	O
Army	O
(	O
LRA	O
)	O
,	O
cu	O
ta	O
un	O
grupo	O
den	O
un	O
campaña	O
violento	O
pa	O
establece	O
un	O
gobierno	O
teocratico	O
basa	O
den	O
e	O
Dies	O
Mandamentonan	O
na	O
Uganda	B-LOC
.	O

Di	O
otro	O
banda	O
,	O
Hulanda	B-LOC
a	O
bira	O
mas	O
y	O
mas	O
conciente	O
cu	O
conexion	O
den	O
Reino	O
probablemente	O
lo	O
dura	O
pa	O
un	O
periodo	O
largo	O
.	O

'	O
''	O
Polonia	B-LOC
''	O
'	O

Kulpabel	O
di	O
diesinku	O
di	O
e	O
dieseis	O
mortonan	O
kela	O
ser	O
deklará	O
kulpabel	O
di	O
dje	O
na	O
Wisconsin	B-LOC
,	O
Dahmer	O
a	O
ser	O
sentensiá	O
na	O
diesinku	O
termino	O
di	O
bida	O
largu	O
dia	O
15	O
di	O
febrüari	O
1992	O
.	O

Lech	B-ORG
Poznań	I-ORG

Durante	O
dje	O
siglonan	O
ei	O
Rincon	B-LOC
tabata	O
importante	O
pa	O
e	O
Spañonan	O
,	O
ei	O
nan	O
tabata	O
skonde	O
nan	O
propiedat	O
i	O
e	O
prisoneronan	O
.	O

E	O
nomber	O
Fontein	O
ta	O
mustra	O
riba	O
bron	O
di	O
awa	O
dushi	O
na	O
tur	O
e	O
luganan	O
aki	O
riba	O
e	O
diferente	O
Islanan	B-LOC
ABC	I-LOC
.	O

File	O
:	O
ID_diesel_loco_CC_201-05_060327_4217_kta.jpg|GE	O
U20C	O
in	O
Indonesia	B-LOC
,	O
CC201-05	O

Den	O
e	O
edishon	O
di	O
ougùstùs	O
di	O
aña	O
2006	O
di	O
e	O
revista	O
O	B-ORG
,	I-ORG
The	I-ORG
Oprah	I-ORG
Magazine	I-ORG
''	O
,	O
Oprah	O
a	O
splika	O
ku	O
``	O
hende	O
tin	O
biaha	O
ta	O
mal	O
interpretá	O
su	O
amistat	O
ku	O
Gayle	O
''	O
i	O
ku	O
nan	O
dos	O
``	O
ta	O
manera	O
dos	O
spiritu	O
den	O
un	O
kurpa	O
,	O
ora	O
nos	O
ta	O
huntu	O
tur	O
kos	O
den	O
mundu	O
ta	O
parse	O
di	O
ta	O
bon	O
.	O
''	O

'	O
''	O
Israel	B-LOC
''	O
'	O

E	O
siudat	O
mas	O
grandi	O
di	O
Merka	O
ta	O
New	B-LOC
York	I-LOC
City	I-LOC
.	O

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Cuiavia-Pomerania	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
kujawsko-pomorskie	O
''	O
)	O

|	O
Ajax	B-ORG

Adventista	B-ORG
di	I-ORG
Shete	I-ORG
Dia	I-ORG

El	O
a	O
establese	O
su	O
mes	O
den	O
Antias	B-LOC
Hulandes	I-LOC
ku	O
su	O
kantikanan	O
kual	O
a	O
bira	O
hit	O
i	O
su	O
programanan	O
di	O
televishon	O
.	O

E	O
ta	O
limita	O
ku	O
e	O
Hongaria	B-LOC
,	O
e	O
Romania	B-LOC
,	O
e	O
Bulgaria	B-LOC
,	O
e	O
Macedonia	B-LOC
,	O
e	O
Albania	B-LOC
,	O
e	O
Montenegro	B-LOC
,	O
e	O
Bosnia	B-LOC
Herzogovina	I-LOC
y	O
e	O
Kroatia	B-LOC
.	O

Farrell	O
a	O
biba	O
hopi	O
aña	O
na	O
Amsterdam	B-LOC
den	O
e	O
bisindario	O
di	O
Gaasperdam	O
den	O
Amsterdam	O
Zuidoost	O
.	O

E	O
banko	O
tin	O
establese	O
tambe	O
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

E	O
kapital	O
ta	O
Concepción	B-LOC
.	O

Royal	B-ORG
Dutch	I-ORG
Shell	I-ORG
(	O
promé	O
ku	O
esei	O
:	O
Koninklijke	O
Shell	O
Groep	O
)	O
i	O
e	O
gobièrnu	O
hulandes	O
a	O
traha	O
un	O
refineria	O
ekstensivo	O
riba	O
e	O
sitio	O
bieu	O
di	O
Asiento	O
,	O
unda	O
a	O
bende	O
katibu	O
antes	O
,	O
ku	O
a	O
trese	O
hopi	O
trabou	O
pa	O
un	O
gran	O
parti	O
di	O
e	O
populashon	O
di	O
e	O
isla	O
,	O
i	O
a	O
pone	O
ku	O
hopi	O
hende	O
djafó	O
a	O
bin	O
biba	O
akinan	O
pa	O
haña	O
trabou	O
tambe	O
.	O

Boneiru	B-LOC

Barack	O
Obama	O
su	O
mama	O
tabata	O
un	O
desendiente	O
di	O
Jefferson	B-PER
Davis	I-PER
ku	O
tataba	O
presidente	O
di	O
staten	O
konfeshonal	O
na	O
Merke	O
den	O
tempu	O
di	O
Gera	O
Sivil	O
(	O
1861-1865	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Saba	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
isla	O
ku	O
ta	O
keda	O
na	O
Laman	B-LOC
Karibe	I-LOC
.	O

Beyoncé	O
a	O
sinti	O
su	O
mes	O
desepshoná	O
pa	O
promé	O
biaha	O
den	O
su	O
karera	O
pero	O
a	O
haña	O
animo	O
atrobe	O
ora	O
ku	O
el	O
a	O
haña	O
sa	O
ku	O
otro	O
artistanan	O
di	O
e	O
genero	O
pop	O
manera	O
Britney	B-PER
Spears	I-PER
i	O
Justin	O
Timberlake	O
tambe	O
tabatin	O
ekperensianan	O
similar	O
.	O

:	O
Republika	B-LOC
di	I-LOC
China	I-LOC

'	O
''	O
Andorra	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
hopi	O
chiki	O
cu	O
queda	O
na	O
kontinente	O
Oropa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Zimbabwe	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Henrique	O
Capriles	O
Radonski	O
''	O
'	O
,	O
nasé	O
na	O
Caracas	B-LOC
,	O
11	O
di	O
jüli	O
1972	O
,	O

Kapital	B-LOC
ta	O
e	O
Wrocław	B-LOC
.	O

E	O
ta	O
situa	O
27	O
km	O
noord	O
di	O
e	O
Peninsula	O
di	O
Paraguana	O
,	O
Estado	O
Falcon	O
,	O
Venezuela	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ciudad	O
di	O
Mexico	O
''	O
'	O
ta	O
e	O
capital	O
y	O
e	O
stad	O
di	O
mas	O
grandi	O
den	O
Mexico	B-LOC
.	O

'	O
''	O
China	O
''	O
'	O
oficialmente	O
e	O
'	O
''	O
Republika	O
di	O
Pueblo	O
di	O
China	O
''	O
'	O
''	O
Zhōngguó	O
na	O
chines	O
mandarin	O
''	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
e	O
kontinente	O
Asia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Seattle	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
suidat	O
Merikano	B-LOC
den	O
estado	O
di	O
Washington	B-LOC
.	O

Pero	O
si	O
konta	O
e	O
tres	O
paísnan	O
aki	O
komo	O
país	O
ku	O
ta	O
keda	O
den	O
Asia	B-LOC
,	O
e	O
ora	O
ei	O
Afrika	B-LOC
ta	O
esun	O
ku	O
tin	O
mas	O
país	O
sin	O
frontera	O
maritimo	O
.	O

'	O
''	O
Novosibirsk	O
''	O
'	O
ta	O
siudad	O
na	O
area	O
sentral	O
di	O
Rusia	B-LOC
.	O

Iran	B-LOC

Alemania	O
kera	O
establesé	O
un	O
emperio	O
aleman	O
grandi	O
den	O
Oropa	B-LOC
.	O

Kansa	O
ta	O
un	O
siudad	O
di	O
India	B-LOC
.	O

Bosnia	B-LOC
Herzogovina	I-LOC

Tera	O
(	O
òf	O
planeta	O
Tera	O
)	O
ta	O
e	O
di	O
tres	O
planeta	O
for	O
di	O
Solo	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Afganistán	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
den	O
Asia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Parke	O
nashonal	O
di	O
Sint	O
Kristòfel	O
''	O
'	O
(	O
en	O
:	O
Saint	O
Christoffel	O
Nashonal	O
Park	O
,	O
ul	O
:	O
Christoffelpark	O
)	O
ta	O
e	O
parke	O
nashonal	O
mas	O
grandi	O
di	O
Kòrsou	B-LOC
.	O

E	O
kapital	O
di	O
Sint	O
Maarten	O
(	O
parti	O
Hulandes	O
)	O
ta	O
Philipsburg	B-LOC
.	O

E	O
kantor	O
prinsipal	O
ta	O
situá	O
na	O
Kòrsou	B-LOC
i	O
desde	O
januari	O
2005	O
tin	O
un	O
kantor	O
na	O
Hulanda	O
tambe	O
.	O

Kenia	B-LOC
+254	O

Andorra	B-LOC

'	O
''	O
Brazil	B-LOC
''	O
'	O

:	O
Nashonan	B-ORG
Uni	I-ORG

'	O
''	O
Churandy	O
Martina	O
''	O
'	O
(	O
3	O
juli	O
1984	O
,	O
Kòrsou	B-LOC
)	O
ta	O
un	O
atleta	O
.	O

'	O
''	O
Ca	O
Mau	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pueblo	O
di	O
Ca	O
Mau	O
,	O
Vietnam	B-LOC
.	O

Ta	O
un	O
pais	O
den	O
e	O
kontinente	O
Asia	B-LOC
.	O

Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
-	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC

Fransia	B-LOC

'	O
''	O
Filipinas	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Suriname	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Turko	O
''	O
'	O
(	O
na	O
turko	O
:	O
''Türkçe	O
''	O
)	O
jama	O
é	O
lenga	O
cu	O
ta	O
wordú	O
papia	O
na	O
e	O
país	O
Turkia	B-LOC
.	O

E	O
tata	O
di	O
e	O
victima	O
asesina	O
peruano	O
,	O
Stephany	O
Flores	O
ayera	O
a	O
reuni	O
cu	O
un	O
hues	O
pa	O
duna	O
un	O
declaracion	O
oficial	O
,	O
asina	O
famianan	O
a	O
bisa	O
CNN	B-ORG
.	O

Nicaragua	B-LOC
+505	O

Hato	O
a	O
bira	O
konosí	O
komo	O
e	O
mihó	O
kiper	O
den	O
Latino	O
Amérika	O
i	O
Karibe	O
i	O
a	O
hiba	O
e	O
ekipo	O
di	O
Antias	B-LOC
Hulandes	I-LOC
Olimpiada	O
na	O
1952	O
(	O
kaminda	O
nan	O
a	O
perde	O
kontri	O
Turkia	B-LOC
)	O
.	O

E	O
ta	O
grens	O
ku	O
dos	O
nashon	O
,	O
Brazil	B-LOC
na	O
parti	O
ost	O
i	O
suit	O
,	O
anto	O
Suriname	B-LOC
na	O
parti	O
west	O
.	O

Mont	O
Unzen	O
na	O
aña	O
1991	O
a	O
kousa	O
bida	O
di	O
41	O
persona	O
na	O
Hapon	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Universidad	O
de	O
los	O
Andes	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
UANDES	O
''	O
'	O
)	O
ta	O
un	O
skol	O
akademiko	O
situa	O
na	O
Chile	B-LOC
.	O

Aruba	B-LOC

E	O
nomber	O
Aruba	B-LOC
probablemente	O
ta	O
bin	O
di	O
e	O
idioma	O
Arawak	O
cu	O
ya	O
no	O
ta	O
existi	O
mas	O
.	O

'	O
''	O
Racing	O
Club	O
Aruba	O
''	O
'	O
(	O
RCA	O
)	O
ta	O
un	O
klup	O
di	O
futbol	O
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

Na	O
aña	O
1997	O
el	O
a	O
kuminsá	O
su	O
mes	O
programa	O
di	O
diskushon	O
na	O
televishon	O
yamá	O
The	O
Gayle	O
King	O
Show	O
,	O
ku	O
a	O
wòrdu	O
kanselá	O
despues	O
dor	O
ku	O
poko	O
hende	O
tabata	O
wak	O
e.	O
Gayle	O
a	O
kuminsá	O
traha	O
pa	O
O	B-ORG
,	I-ORG
The	I-ORG
Oprah	I-ORG
Magazine	I-ORG
''	O
komo	O
e	O
editora	O
prinsipal	O
na	O
aña	O
1999	O
.	O

I	O
tambe	O
e	O
kolonia	O
di	O
Suriname	B-LOC
te	O
ku	O
e	O
la	O
hanja	O
su	O
independensia	O
na	O
1975	O
.	O

**	O
Voivodat	B-LOC
di	I-LOC
Lublin	I-LOC
—	O
(	O
''Województwo	O
lubelskie	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Ben	O
Tre	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pueblo	O
di	O
Ben	O
Tre	O
,	O
Vietnam	B-LOC
.	O

E	O
Hulandesnan	O
tabata	O
depende	O
hopi	O
riba	O
esklavonan	O
afrikano	B-LOC
pa	O
kultiva	O
e	O
coffi	O
,	O
cacao	O
,	O
pal'i	O
suku	O
i	O
katuna	O
kantu	O
di	O
e	O
ruinan	O
.	O

Estonia	O
ta	O
un	O
e	O
tres	O
paisnan	O
Baltiko	B-LOC
.	O

Ora	O
ku	O
konta	O
Kazachstan	B-LOC
tambe	O
aserka	O
,	O
e	O
kantidat	O
aki	O
ta	O
krese	O
bira	O
17	O
.	O

E	O
otro	O
suidat	O
grandi	O
ta	O
Ponce	B-LOC
den	O
parti	O
zuid	O
di	O
e	O
isla	O
.	O

'	O
''	O
Felipe	O
Massa	O
''	O
'	O
(	O
25	O
april	O
1981	O
)	O
ta	O
un	O
koredo	O
di	O
Auto	O
Formula	B-ORG
1	I-ORG
di	O
e	O
Scuderia	O
di	O
Frank	O
William	O
.	O

Pero	O
mirando	O
e	O
protocolnan	O
internacional	O
,	O
esaki	O
lo	O
ta	O
bayendo	O
via	O
Den	B-LOC
Haag	I-LOC
,	O
como	O
cu	O
ya	O
caba	O
Lima	B-LOC
a	O
pidi	O
Hulanda	B-LOC
pa	O
haya	O
informacion	O
di	O
Joran	O
.	O

'	O
''	O
Curitiba	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudat	O
den	O
Brazil	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bolivia	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Argentina	B-LOC
''	O
'	O

**	O
Saba	B-LOC

'	O
''	O
Minsk	O
''	O
'	O
ta	O
siudad	O
mas	O
grandi	O
di	O
Belarus	B-LOC
.	O

Canada	B-LOC
+1	O

:	O
Hesus	B-PER

China	B-LOC
+86	O

'	O
''	O
Trojany	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pueblo	O
di	O
Polonia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Irlandia	O
''	O
'	O
,	O
describi	O
komo	O
e	O
Republika	O
di	O
Irlandia	O
(	O
Iers	O
:	O
Poblacht	O
na	O
hÉireann	O
)	O
,	O
ta	O
un	O
pais	O
na	O
arty	O
nort	O
west	O
di	O
Oropa	B-LOC
.	O

**Havana	O
,	O
Cuba	B-LOC

'	O
''	O
Dinamarka	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
pais	O
Oropeo	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Belo	O
Horizonte	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
di	O
Brazil	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Desiré	O
(	O
Desi	O
)	O
Delano	O
Bouterse	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
polítiko	O
y	O
presidente	O
di	O
Suriname	B-LOC
.	O

'	O
''	O
''Destiny	O
's	O
Child	O
World	O
Tour	O
''	O
'	O
''	O
ta	O
un	O
DVD	O
di	O
e	O
grupo	O
di	O
R	O
&	O
B	O
Destiny	O
's	O
Child	O
(	O
Beyoncé	B-PER
Knowles	I-PER
;	O
Kelly	O
Rowland	O
;	O
Michele	O
Williams	O
.	O

New	B-LOC
York	I-LOC
City	I-LOC
ta	O
e	O
stat	O
mas	O
grandi	O
di	O
New	O
York	O
.	O

E	O
kapital	O
di	O
Kenia	O
ta	O
Nairobi	B-LOC
.	O

Papiamento	O
na	O
Aruba	B-LOC
.	O

'	O
''	O
San	O
Francisco	O
''	O
'	O
ta	O
un	O
siudad	O
den	O
e	O
estado	O
di	O
California	B-LOC
den	O
e	O
pais	O
Estadonan	B-LOC
Uni	I-LOC
di	I-LOC
Merka	I-LOC
.	O

:	O
China	B-LOC

'	O
''	O
Estonia	B-LOC
''	O
'	O

Kapital	O
di	O
Somalia	O
ta	O
Mogadishu	B-LOC
.	O

Durante	O
e	O
conferencia	O
aki	O
tambe	O
a	O
wordo	O
palabra	O
cu	O
Union	O
Sovietica	O
di	O
Berlin	B-LOC
ta	O
bay	O
wordo	O
parti	O
den	O
devocion	O
pa	O
un	O
periodo	O
entre	O
e	O
aliadonan	O
.	O
