Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC

Dar Dar_Es_Salaam Dar_Es_Salaam GPE 1.0 Dar_es_Salaam B-LOC
Es None I-LOC
Salaam None I-LOC

Bélgika Bélgika Bélgika GPE 0.99999637399 Belgium B-LOC

Musika Musika Musika GPE 0.820321732452 Music B-LOC

Reino Reino_Hulandes Reino_Hulandes GPE 0.806265832075 Kingdom_of_the_Netherlands B-LOC
Hulandes None I-LOC

Racing Racing_Club_Aruba Racing_Club_Aruba ORG 0.999992877445 SV_Racing_Club_Aruba B-ORG
Club None I-ORG
Aruba None I-ORG

Laman Laman_Karibe Laman_Karibe GPE 0.999999999788 Caribbean_Sea B-LOC
Karibe None I-LOC

Inglatera Inglatera Inglatera GPE 0.998635821192 England B-LOC

Ottawa Ottawa Ottawa GPE 1.0 Ottawa B-LOC

Klein Klein_Kòrsou Klein_Kòrsou GPE 0.99963063232 Klein_Curaçao B-LOC
Kòrsou None I-LOC

*Sentro None O
di None O
kompra None O
Sambil Sentro_Sambil Sambil ORG 0.906098028497 Centro_Sambil B-ORG
ta None O
habri None O
na None O
Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC
. None O

Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC
ta None O
kuminsá None O
huza None O
e None O
TLD None O
.cw None O
komo None O
e None O
kódigo None O
di None O
pais None O
ofisial None O
. None O

Apple Apple_Inc. Apple_Inc. ORG 0.999988074387 Apple_Inc. B-ORG
Inc None I-ORG
. None I-ORG

Jonathan Jonathan_Schoop Jonathan_Schoop PER 0.999994380762 Jonathan_Schoop B-PER
Schoop None I-PER

Major Major_League_Baseball Major_League_Baseball ORG 0.999998528554 Major_League_Baseball B-ORG
League None I-ORG
Baseball None I-ORG

Jurickson Jurickson_Profar Jurickson_Profar PER 0.99997749441 Jurickson_Profar B-PER
Profar None I-PER

Jemyma Jemyma_Betrian Jemyma_Betrian PER 0.982239137528 Jemyma_Betrian B-PER
Betrian None I-PER

Sam Sam_cooke Sam_Cooke PER 0.999994491629 Sam_Cooke B-PER
Cooke None I-PER

Hulanda Hulanda Hulanda GPE 0.999981484702 Netherlands B-LOC

Aruba Aruba Aruba GPE 0.999997951533 Aruba B-LOC

Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC

Boneiru Boneiru Boneiru GPE 1.0 Bonaire B-LOC

Antias Antias_Hulandes Antias_Hulandes GPE 0.645093546404 Netherlands_Antilles B-LOC
Hulandes None I-LOC

Irlandia Irlandia Irlandia GPE 0.99999999978 Republic_of_Ireland B-LOC

Union Union_Oropeo Union_Oropeo ORG 0.982432585052 European_Union B-ORG
Oropeo None I-ORG

Jamaica Jamaica Jamaica GPE 0.999994364924 Jamaica B-LOC

Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC

Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC

Port Port_au_Prince Port_au_Prince GPE 1.0 Port-au-Prince B-LOC
au None I-LOC
Prince None I-LOC

Oustria Oustria Oustria GPE 0.996472320534 Austria B-LOC

Kapital Kapital Kapital GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC

Musika Musika Musika GPE 0.820321732452 Music B-LOC

Fransia Fransia Fransia GPE 0.999997637559 France B-LOC

' None O
'' None O
Pigazzano None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
siudad None O
na None O
Emilia-Romagna None O
, None O
Italia Italia Italia GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
. None O

Estadonan Estadonan_Uni_di_Merka Estadonan_Uni_di_Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uni None I-LOC
di None I-LOC
Merka None I-LOC

Spaña Spaña Spaña GPE 0.999996832097 Spain B-LOC

largu None O
ku None O
Noruega Noruega Noruega GPE 0.999854200889 Norway B-LOC
i None O
na None O
su None O
banda None O
oriental None O
e None O
frontera None O
di None O
Finlandia Finlandia Finlandia GPE 0.999994932457 Finland B-LOC
ta None O
limité None O
. None O

Su None O
siudat None O
kapital None O
ta None O
Stockholm Stockholm Stockholm GPE 1.0 Stockholm B-LOC
. None O

Segun None O
Testigunan None O
, None O
despues None O
di None O
Armagedon None O
, None O
un None O
grupo None O
di None O
144.000 None O
hende None O
lo None O
bai None O
shelu None O
i None O
goberná None O
ku None O
Hesus Hesus Hesus PER 0.999970541367 Jesus B-PER
riba None O
hende None O
obediente None O
ku None O
lo None O
keda None O
biba None O
pa None O
semper None O
na None O
tera None O
, None O
i None O
henter None O
e None O
planeta None O
lo None O
bira None O
un None O
paraiso None O
. None O

Suriname Suriname Suriname GPE 0.999993595738 Suriname B-LOC

' None O
'' None O
Brasilia None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
siudat None O
di None O
e None O
Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
. None O

Republika Republika_Dominikano Republika_Dominikano GPE 0.999989505525 Dominican_Republic B-LOC
Dominikano None I-LOC
'' None O
'Republika None O
Dominikana None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
ta None O
keda None O
na None O
isla None O
Hispañola Hispañola Hispañola GPE 1.0 Hispaniola B-LOC
den None O
Laman Laman_Karibe Laman_Karibe GPE 0.999999999788 Caribbean_Sea B-LOC
Karibe None I-LOC
. None O

Santo Santo_Domingo Santo_Domingo GPE 1.0 Santo_Domingo B-LOC
Domingo None I-LOC
ta None O
e None O
kapital None O
i None O
siudad None O
mas None O
grandi None O
di None O
e None O
Republika None O
Dominikana None O
. None O

' None O
'' None O
Hispañola None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
isla None O
den None O
Laman Laman_Karibe Laman_Karibe GPE 0.999999999788 Caribbean_Sea B-LOC
Karibe None I-LOC
. None O

Accra Accra Accra GPE 1.0 Accra B-LOC

Argentina Argentina Argentina GPE 0.999992179714 Argentina B-LOC

Australia Australia Australia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC

Belize Belize Belize GPE 0.99998796302 Belize B-LOC

Bolivia Bolivia Bolivia GPE 0.999990879761 Bolivia B-LOC

Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC

Canada Canada Canada GPE 0.999996263783 Canada B-LOC

Chile Chile Chile GPE 0.999989425747 Chile B-LOC

Israel Israel Israel GPE 0.999992516157 Israel B-LOC

Kazachstan Kazachstan Kazachstan GPE 0.999996070922 Kazakhstan B-LOC

Mexico Mexico Mexico GPE 0.999991744152 Mexico B-LOC

Namibia Namibia Namibia GPE 0.999997285429 Namibia B-LOC

Rusia Rusia Rusia GPE 0.999995518192 Russia B-LOC

Sur Sur_Afrika Sur_Afrika GPE 0.999997104528 South_Africa B-LOC
Afrika None I-LOC

Estadonan Estadonan_Uni_di_Merka Estadonan_Uni_di_Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uni None I-LOC
di None I-LOC
Merka None I-LOC

' None O
'' None O
Portugal None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Oropa Oropa Oropa GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Portugal None O
ta None O
forma None O
parti None O
di None O
e None O
Union Union_Oropeo Union_Oropeo ORG 0.982432585052 European_Union B-ORG
Oropeo None I-ORG
. None O

' None O
'' None O
Paraguay None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Sur Sur_Amérika Sur_Amérika GPE 0.99999999993 South_America B-LOC
Amérika None I-LOC
. None O

Sur Sur_Amérika Sur_Amérika GPE 0.99999999993 South_America B-LOC
Amérika None I-LOC

' None O
'' None O
Kroatia None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Oropa Oropa Oropa GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Kroatia None O
tabata None O
forma None O
parti None O
di None O
Yugoslavia Yugoslavia Yugoslavia GPE 0.908734031038 Yugoslavia B-LOC
prome None O
ku None O
ela None O
bira None O
independiente None O
. None O

' None O
'' None O
Bolivia None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Sur Sur_Amérika Sur_Amérika GPE 0.99999999993 South_America B-LOC
Amérika None I-LOC
. None O

Albania None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Oropa Oropa Oropa GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Uruguai Uruguai Uruguai GPE 0.999990722889 Uruguay B-LOC

' None O
'' None O
Guatemala None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Amerika Amerika_Sentral Amerika_Sentral GPE 0.679699169051 Central_America B-LOC
Sentral None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Jamanota None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
seru None O
mas None O
haltu None O
di None O
Aruba Aruba Aruba GPE 0.999997951533 Aruba B-LOC
. None O

Klein Klein_Kòrsou Klein_Kòrsou GPE 0.99963063232 Klein_Curaçao B-LOC
Kòrsou None I-LOC

' None O
'' None O
Honduras None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Amerika Amerika_Sentral Amerika_Sentral GPE 0.679699169051 Central_America B-LOC
Sentral None I-LOC
. None O

Presidente None O
di None O
e None O
pais None O
ta None O
Rafael Rafael_Correa Rafael_Correa PER 0.999999962851 Rafael_Correa B-PER
Correa None I-PER
. None O

E None O
kapital None O
di None O
Nicaragua None O
ta None O
e None O
siudad None O
di None O
Managua Managua Managua GPE 1.0 Managua B-LOC
. None O

Quebec Quebec Quebec GPE 0.999894600751 Quebec B-LOC

' None O
'' None O
Panama None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Amerika Amerika_Sentral Amerika_Sentral GPE 0.679699169051 Central_America B-LOC
Sentral None I-LOC
. None O

Italia Italia Italia GPE 0.999994576668 Italy B-LOC

' None O
'' None O
Nigeria None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

E None O
kapital None O
di None O
Nigeria None O
ta None O
Abuja Abuja Abuja GPE 0.999999999591 Abuja B-LOC
. None O

Sinembargo None O
e None O
suidat None O
mas None O
grandi None O
ta None O
Lagos Lagos Lagos GPE 1.0 Lagos B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Telearuba None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
planta None O
nashonal None O
di None O
Aruba Aruba Aruba GPE 0.999997951533 Aruba B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Amérika None O
Sentral None O
'' None O
' None O
ta None O
referi None O
na None O
e None O
paisnan None O
meimei None O
di None O
Mexico Mexico Mexico GPE 0.999991744152 Mexico B-LOC
i None O
Colombia Colombia Colombia GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Botswana None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Zambia None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Mozambique None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Zimbabwe None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Tanzania None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

Tanzania None O
su None O
kapital None O
ta None O
Dar Dar_Es_Salaam Dar_Es_Salaam GPE 1.0 Dar_es_Salaam B-LOC
Es None I-LOC
Salaam None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Togo None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
kontintente None O
Afrikano Afrika Afrikano GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

SPFC None O
ta None O
wordo None O
konsidera None O
komo None O
e None O
klup None O
mas None O
eksitoso None O
di None O
Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
. None O

Namibia None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

Kapital None O
di None O
Namibia None O
ta None O
Windhoek Windhoek Windhoek GPE 1.0 Windhoek B-LOC
. None O

E None O
kapital None O
di None O
Jamaica None O
ta None O
Kingston Kingston Kingston GPE 1.0 Kingston,_Jamaica B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Nairobi None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
kapital None O
di None O
e None O
Kenia Kenia Kenia GPE 0.999996929882 Kenya B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Pakistan None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Asia Asia Asia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Leiden None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
suidat None O
na None O
Hulanda Hulanda Hulanda GPE 0.999981484702 Netherlands B-LOC
. None O

' None O
'' None O
São None O
Paulo None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
siudad None O
mas None O
grandi None O
di None O
Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
i None O
di None O
e None O
hemisferiko None O
sur None O
. None O

' None O
'' None O
Suisa None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Oropa Oropa Oropa GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

' None O
'' None O
China None O
'' None O
' None O
oficialmente None O
e None O
' None O
'' None O
Republika None O
di None O
Pueblo None O
di None O
China None O
'' None O
' None O
'' None O
Zhōngguó None O
na None O
chines None O
mandarin None O
'' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
e None O
kontinente None O
Asia Asia Asia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

E None O
kapital None O
di None O
China None O
ta None O
Bejing Bejing Bejing GPE 1.0 Beijing B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Ghana None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Tokyo Tokyo Tokyo GPE 1.0 Tokyo B-LOC
'' None O
' None O

E None O
suidatnan None O
mas None O
konosi None O
di None O
Florida None O
ta None O
Miami Miami Miami GPE 1.0 Miami B-LOC
i None O
ta None O
Orlando Orlando Orlando GPE 1.0 Orlando,_Florida B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Angola None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Afganistán None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Asia Asia Asia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Dinamarka None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
Oropeo Oropa Oropeo GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

E None O
kapital None O
di None O
Dinamarka None O
ta None O
Kopenhagen Kopenhagen Kopenhagen GPE 1.0 Copenhagen B-LOC
. None O

Willem None O
Cornelis None O
Jacobus None O
( None O
Boeli None O
) None O
van None O
Leeuwen None O
( None O
Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC
, None O
10 None O
Okt None O
1922 None O
- None O
28 None O
Nov None O
2007 None O
) None O
tabata None O
outor None O
i None O
poeta None O
antiano None O
. None O

E None O
' None O
'' None O
Laman None O
Korá None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
drentamentu None O
di None O
awa None O
salu None O
di None O
laman None O
di None O
e None O
Oceano Oceano_Indiko Oceano_Indiko GPE 0.605228959361 Indian_Ocean B-LOC
Indiko None I-LOC
, None O
kedando None O
entre None O
Asia Asia Asia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
i None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Lithium None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
Elemento Elemento_kímiko Elemento_kímiko GPE 0.679699169051 Chemical_element B-LOC
kímiko None I-LOC
ku None O
ta None O
un None O
metal None O
moli None O
, None O
kolo None O
plata-blanku None O
ku None O
ta None O
keda None O
den None O
e None O
grupo None O
kímiko None O
di None O
metalnan None O
alkali None O
. None O

E None O
ta None O
e None O
uniko None O
oceano None O
yamá None O
na None O
un None O
pais None O
, None O
India India India GPE 0.999991154923 India B-LOC
. None O

Klein Klein_Kòrsou Klein_Kòrsou GPE 0.99963063232 Klein_Curaçao B-LOC
Kòrsou None I-LOC

Tera None O
( None O
òf None O
planeta None O
Tera None O
) None O
ta None O
e None O
di None O
tres None O
planeta None O
for None O
di None O
Solo Solo Solo GPE 0.679699169051 Sun B-LOC
. None O

E None O
kapital None O
di None O
Irak None O
ta None O
Bagdad Bagdad Bagdad GPE 1.0 Baghdad B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Estonia None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Oropa Oropa Oropa GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Estonia None O
su None O
kapital None O
ta None O
Tallinn Tallinn Tallinn GPE 1.0 Tallinn B-LOC
. None O

Estonia None O
ta None O
un None O
e None O
tres None O
paisnan None O
Baltiko Baltiko Baltiko GPE 0.999999687767 Baltic_Sea B-LOC
. None O

Olifanti Olifanti Olifanti GPE 0.679699169051 Elephant B-LOC

Kòrsou None O
su None O
kapital None O
ta None O
Willemstad Willemstad Willemstad GPE 0.999999999999 Willemstad B-LOC
. None O

E None O
spañónan Spaña spañónan GPE 0.999996832097 Spain B-LOC
a None O
desimá None O
e None O
Aruakanan None O
. None O

Royal Royal_Dutch_Shell Royal_Dutch_Shell ORG 0.99997091603 Royal_Dutch_Shell B-ORG
Dutch None I-ORG
Shell None I-ORG
( None O
promé None O
ku None O
esei None O
: None O
Koninklijke None O
Shell None O
Groep None O
) None O
i None O
e None O
gobièrnu None O
hulandes None O
a None O
traha None O
un None O
refineria None O
ekstensivo None O
riba None O
e None O
sitio None O
bieu None O
di None O
Asiento None O
, None O
unda None O
a None O
bende None O
katibu None O
antes None O
, None O
ku None O
a None O
trese None O
hopi None O
trabou None O
pa None O
un None O
gran None O
parti None O
di None O
e None O
populashon None O
di None O
e None O
isla None O
, None O
i None O
a None O
pone None O
ku None O
hopi None O
hende None O
djafó None O
a None O
bin None O
biba None O
akinan None O
pa None O
haña None O
trabou None O
tambe None O
. None O

Dia None O
10 None O
di None O
òktober None O
2010 None O
Kòrsou None O
ta None O
bira None O
pais None O
outónomo None O
den None O
Reino Reino_Hulandes Reino_Hulandes GPE 0.806265832075 Kingdom_of_the_Netherlands B-LOC
Hulandes None I-LOC
. None O

UoC UNA UoC ORG 0.999997837605 University_of_Curaçao B-ORG
( None O
University None O
of None O
Curacao None O
) None O

' None O
'' None O
Indonesia None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
estado None O
di None O
hopi None O
islanan None O
den None O
Asia Asia Asia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

File None O
: None O
ID_diesel_loco_CC_201-05_060327_4217_kta.jpg|GE None O
U20C None O
in None O
Indonesia Indonesia Indonesia GPE 0.999992948029 Indonesia B-LOC
, None O
CC201-05 None O

Bologna Bologna Bologna GPE 0.999999999999 Bologna B-LOC

Roma Roma Roma GPE 1.0 Rome B-LOC

Ainda None O
ta None O
existi None O
e None O
custumber None O
di None O
algun None O
gruponan None O
etnico None O
na None O
Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
. None O

UNA UNA UNA ORG 0.999997837605 University_of_Curaçao B-ORG

Papiamento None O
na None O
Aruba Aruba Aruba GPE 0.999997951533 Aruba B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Ciudad None O
di None O
Mexico None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
capital None O
y None O
e None O
stad None O
di None O
mas None O
grandi None O
den None O
Mexico Mexico Mexico GPE 0.999991744152 Mexico B-LOC
. None O

Gerrit Gerrit_F._Schotte Gerrit_F._Schotte PER 0.999992445221 Gerrit_Schotte B-PER
F. None I-PER
Schotte None I-PER

: None O
Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC

: None O
Santo Santo_Domingo Santo_Domingo GPE 1.0 Santo_Domingo B-LOC
Domingo None I-LOC

' None O
'' None O
United None O
Telecommunication None O
Services None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
kompania None O
nashonal None O
di None O
telekomunikashon None O
di None O
pais None O
Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC
. None O

E None O
era None O
di None O
telekomunikashon None O
a None O
kuminsá None O
na None O
Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC
na None O
aña None O
1892 None O
ku None O
e None O
dunamentu None O
di None O
konseshon None O
pa None O
instalá None O
e None O
promé None O
liña None O
di None O
telefòn None O
pa None O
señor None O
Abraham None O
Ugueto None O
. None O

TDS None O
ta None O
un None O
kompania None O
ku None O
ta None O
ofresé None O
televishon None O
di None O
kabel None O
( None O
wireless None O
) None O
na None O
Kòrsou None O
i None O
Boneiru Boneiru Boneiru GPE 1.0 Bonaire B-LOC
for None O
di None O
aña None O
1985 None O
. None O

E None O
ta None O
e None O
promé None O
stashon None O
di None O
televishon None O
na None O
Antias Antias_Hulandes Antias_Hulandes GPE 0.645093546404 Netherlands_Antilles B-LOC
Hulandes None I-LOC
, None O
kual None O
ku None O
a None O
kuminsá None O
funshoná None O
for None O
di None O
anan None O
1960 None O
. None O

: None O
Hesus Hesus Hesus PER 0.999970541367 Jesus B-PER

Hesus Hesus Hesus PER 0.999970541367 Jesus B-PER

Den None O
Reino Reino_Hulandes Reino_Hulandes GPE 0.806265832075 Kingdom_of_the_Netherlands B-LOC
Hulandes None I-LOC
e None O
titulo None O
aki None O
ta None O
unu None O
protehá None O
pa None O
lei None O
i None O
tur None O
persona None O
ku None O
tin None O
e None O
titulo None O
aki None O
ta None O
registrá None O
den None O
un None O
database None O
speshal None O
di None O
NIVRA None O
. None O

Den None O
Reino Reino_Hulandes Reino_Hulandes GPE 0.806265832075 Kingdom_of_the_Netherlands B-LOC
Hulandes None I-LOC
tin None O
kuater None O
tipo None O
di None O
akountent None O
: None O

' None O
'' None O
Orlando None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
suidat None O
di None O
e None O
stad None O
merikano None O
Florida Florida Florida GPE 1.0 Florida B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Guiana None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
di None O
e None O
Sur Sur_Amérika Sur_Amérika GPE 0.99999999993 South_America B-LOC
Amérika None I-LOC
. None O

E None O
kapital None O
di None O
Guiana None O
ta None O
Georgetown Georgetown Georgetown GPE 1.0 Georgetown,_Guyana B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Kabu None O
Verdi None O
'' None O
' None O
( None O
República None O
de None O
Cabo None O
Verde None O
) None O
é None O
un None O
pais None O
di None O
kontinenti None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

Kapital None O
di None O
Kabu None O
Verdi None O
é None O
Praia Praia Praia GPE 0.999999998702 Praia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Paraná None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
stad None O
di None O
e None O
Republika None O
Federativa None O
di None O
Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Nevada None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
estado None O
situa None O
den None O
e None O
region None O
west None O
i None O
suitwest None O
di None O
e None O
Estadonan Estadonan_Uni_di_Merka Estadonan_Uni_di_Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uni None I-LOC
di None I-LOC
Merka None I-LOC
. None O

Un None O
evolushon None O
di None O
bat-and-ball None O
games None O
mas None O
bieu None O
, None O
un None O
vershon None O
mas None O
kurú None O
di None O
beisbòl None O
tabata None O
wòrdu None O
praktiká None O
na None O
Inglatera Inglatera Inglatera GPE 0.998635821192 England B-LOC
den None O
medio None O
siglo None O
18 None O
. None O

E None O
wega None O
aki None O
a None O
keda None O
hibá None O
Merka Estadonan_Uni_di_Merka Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
pa None O
imigrantenan None O
, None O
unda None O
ku None O
e None O
vershon None O
mas None O
moderno None O
a None O
keda None O
desaroyá None O
. None O

Kompará None O
ku None O
Republika Republika_Dominikano Republika_Dominikano GPE 0.999989505525 Dominican_Republic B-LOC
Dominikano None I-LOC
( None O
1 None O
pa None O
kada None O
125.000 None O
habitante None O
) None O
i None O
Merka None O
( None O
1 None O
pa None O
kada None O
503.000 None O
) None O
, None O
esaki None O
ta None O
algu None O
hopi None O
uniko None O
i None O
ekstravagante None O
. None O

Andruw Andruw_Jones Andruw_Jones PER 0.999994935123 Andruw_Jones B-PER
Jones None I-PER

Jurickson Jurickson_Profar Jurickson_Profar PER 0.99997749441 Jurickson_Profar B-PER
Profar None I-PER

Shairon Shairon_Martis Shairon_Martis PER 0.999994485198 Shairon_Martis B-PER
Martis None I-PER

Jurickson Jurickson_Profar Jurickson_Profar PER 0.99997749441 Jurickson_Profar B-PER
Profar None I-PER

Sharlon Sharlon_Schoop Sharlon_Schoop PER 0.999994380762 Sharlon_Schoop B-PER
Schoop None I-PER

E None O
aeropuerto None O
tin None O
servisio None O
pa None O
Ho Saigon Ho_Chi_Minh_City GPE 1.0 Ho_Chi_Minh_City B-LOC
Chi None I-LOC
Minh None I-LOC
City None I-LOC
. None O

Durante None O
mayoria None O
di None O
e None O
periodo None O
kolonial None O
, None O
Costa None O
Rica None O
tabata None O
e None O
proviensia None O
mas None O
sur None O
di None O
e None O
e None O
Captanasia None O
General None O
di None O
Guatemala Guatemala Guatemala GPE 0.999987101048 Guatemala B-LOC
, None O
ku None O
tabata None O
nominalmente None O
parti None O
di None O
Spaña None O
Nobo None O
( None O
Mexico Mexico Mexico GPE 0.999991744152 Mexico B-LOC
) None O
, None O
pero None O
ku None O
tabata None O
opera None O
en None O
grande None O
komo None O
un None O
entidat None O
autonomo None O
den None O
e None O
Emperio None O
Spaño None O
. None O

Pa None O
e None O
rason None O
ei None O
, None O
na None O
e None O
añanan None O
1870 None O
' None O
e None O
gobiernu None O
di None O
Costa None O
Rica None O
a None O
kontrata None O
ku None O
komersiante None O
di None O
merka Estadonan_Uni_di_Merka merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Minor None O
C. None O
Keith None O
pa None O
traha None O
un None O
kaminda None O
di None O
rails None O
pa None O
bai None O
e None O
puerto None O
karibense Laman_Karibe karibense GPE 0.999999999788 Caribbean_Sea B-LOC
di None O
Limón None O
. None O

Konviktonan None O
merkano Estadonan_Uni_di_Merka merkano GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
anto None O
immigrantenan None O
chines None O
tambe None O
a None O
partisipa None O
den None O
e None O
proyecto None O
aki None O
. None O

' None O
'' None O
Teksas None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
estado None O
di None O
e None O
Estadonan Estadonan_Uni_di_Merka Estadonan_Uni_di_Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uni None I-LOC
di None I-LOC
Merka None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Las None O
Vegas None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
siudat None O
mas None O
pobloso None O
di None O
Nevada Nevada Nevada GPE 0.98217690572 Nevada B-LOC
, None O
Estadonan Estadonan_Uni_di_Merka Estadonan_Uni_di_Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uni None I-LOC
di None I-LOC
Merka None I-LOC
, None O
e None O
sintura None O
di None O
Clark None O
County None O
, None O
anto None O
un None O
siudad None O
internashonal None O
di None O
resort None O
i None O
hotel None O
, None O
gokmentu None O
anto None O
bon None O
restorant None O
. None O

Suriname Suriname Suriname GPE 0.999993595738 Suriname B-LOC

' None O
'' None O
Lima None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
mas None O
grandi None O
siudad None O
di None O
e None O
Peru Peru Peru GPE 0.999990091791 Peru B-LOC
. None O

Seattle Seattle Seattle GPE 1.0 Seattle B-LOC
ta None O
e None O
stat None O
mas None O
grandi None O
di None O
Washington None O
. None O

Kontené None O
paisnan None O
di None O
Libia Libia Libia GPE 0.999999999984 Libya B-LOC
, None O
Tunesia Tunesia Tunesia GPE 0.999998141186 Tunisia B-LOC
, None O
Algeria Algeria Algeria GPE 0.999995740238 Algeria B-LOC
, None O
Morocco Morocco Morocco GPE 0.999997611307 Morocco B-LOC
, None O
i None O
Mauritania Mauritania Mauritania GPE 0.999998358563 Mauritania B-LOC
. None O

' None O
'' None O
San None O
Francisco None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
siudad None O
den None O
e None O
estado None O
di None O
California California California GPE 0.999999999935 California B-LOC
den None O
e None O
pais None O
Estadonan Estadonan_Uni_di_Merka Estadonan_Uni_di_Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uni None I-LOC
di None I-LOC
Merka None I-LOC
. None O

E None O
' None O
'' None O
Valle None O
Sentral None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
valle None O
den None O
e None O
sentro None O
den None O
e None O
estado None O
di None O
California California California GPE 0.999999999935 California B-LOC
den None O
e None O
pais None O
Estadonan Estadonan_Uni_di_Merka Estadonan_Uni_di_Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uni None I-LOC
di None I-LOC
Merka None I-LOC
. None O

Milwaukee Milwaukee Milwaukee GPE 1.0 Milwaukee B-LOC
ta None O
e None O
stat None O
mas None O
grandi None O
di None O
Wisconsin None O
. None O

' None O
'' None O
Sebastian None O
Piñera None O
'' None O
' None O
of None O
' None O
'' None O
Miguel None O
Juan None O
Sebastián None O
Piñera None O
Echenique None O
'' None O
' None O
( None O
Santiago Santiago_di_Chile Santiago_di_Chile GPE 0.99999999999 Santiago B-LOC
di None I-LOC
Chile None I-LOC
, None O
1 None O
di None O
december None O
1949 None O
) None O
ta None O
e None O
nobo None O
presidente None O
di None O
Chile Chile Chile GPE 0.999989425747 Chile B-LOC
. None O

Luanda None O
ta None O
un None O
di None O
e None O
siudadnan None O
mas None O
grandi None O
di None O
kontinente None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
California None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
di None O
e None O
sinkuenta None O
( None O
50 None O
) None O
estadonan None O
di None O
Estadonan Estadonan_Uni_di_Merka Estadonan_Uni_di_Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uni None I-LOC
di None I-LOC
Merka None I-LOC
, None O
i None O
tin None O
un None O
poblashon None O
di None O
36,961,664 None O
habitante None O
. None O

E None O
kapital None O
di None O
California None O
ta None O
Sacramento Sacramento,_California Sacramento GPE 1.0 Sacramento,_California B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Sacramento None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
siudad None O
kapital None O
di None O
e None O
estado None O
California California California GPE 0.999999999935 California B-LOC
den None O
e None O
Estadonan Estadonan_Uni_di_Merka Estadonan_Uni_di_Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uni None I-LOC
di None I-LOC
Merka None I-LOC
. None O

E None O
siudad None O
ta None O
keda None O
den None O
e None O
Valle Valle_Sentral Valle_Sentral GPE 1.0 Central_Valley_(California) B-LOC
Sentral None I-LOC
di None O
California None O
. None O

' None O
'' None O
Afrikaans None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
idioma None O
papia None O
na None O
Sur Sur_Afrika Sur_Afrika GPE 0.999997104528 South_Africa B-LOC
Afrika None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Morocco None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
cu None O
ta None O
keda None O
den None O
e None O
region None O
noord None O
di None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

di None O
2002 None O
te None O
ku None O
2010 None O
, None O
e None O
tabata None O
governador None O
di None O
Antias Antias_Hulandes Antias_Hulandes GPE 0.645093546404 Netherlands_Antilles B-LOC
Hulandes None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Saigon None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
siudad None O
di None O
mas None O
grandi None O
den None O
e None O
Republika Vietnam Republika_di_Vietnam GPE 0.999988951935 Vietnam B-LOC
di None I-LOC
Vietnam None I-LOC
. None O

Nanse None O
na None O
e None O
suidat None O
di None O
Frankfurt None O
am None O
Main None O
na None O
Alemania Alemania Alemania GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
, None O
e None O
la None O
biba None O
mayoria None O
di None O
su None O
bida None O
na None O
Amsterdam Amsterdam Amsterdam GPE 1.0 Amsterdam B-LOC
na None O
Hulanda Hulanda Hulanda GPE 0.999981484702 Netherlands B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Santiago None O
di None O
Chile None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
mas None O
grandi None O
siudad None O
di None O
e None O
Chile Chile Chile GPE 0.999989425747 Chile B-LOC
. None O

E None O
universidat None O
di None O
Bologna Bologna Bologna GPE 0.999999999999 Bologna B-LOC
ta None O
e None O
promé None O
universidat None O
Oropeo None O
i None O
a None O
keda None O
fundá None O
na None O
aña None O
1088 None O
den None O
e None O
stat None O
italiano None O
na None O
Bologna None O
. None O

Despues None O
di None O
esaki None O
a None O
sigui None O
funda None O
mas None O
universidatnan None O
na None O
Inglatera Inglatera Inglatera GPE 0.998635821192 England B-LOC
i None O
Oropa None O
sentral None O
i None O
oriental None O
. None O

E None O
Universidat Universidat_di_Cambridge Universidat_di_Cambridge ORG 0.999999999791 University_of_Cambridge B-ORG
di None I-ORG
Cambridge None I-ORG
, None O
por None O
ehèmpel None O
, None O
a None O
krea None O
su None O
promé None O
kátedra None O
di None O
investigashon None O
sientífiko None O
na None O
aña None O
1794 None O
. None O

Bolivia Bolivia Bolivia GPE 0.999990879761 Bolivia B-LOC
kontrali None O
di None O
Brasil None O
si None O
tabatin None O
hopi None O
instituto None O
di None O
enseñansa None O
. None O

Caribbean Caribbean_International_University Caribbean_International_University ORG 0.999997837605 International_University_of_the_Caribbean B-ORG
International None I-ORG
University None I-ORG

E None O
buda None O
a None O
biba None O
i None O
duna None O
lès None O
den None O
e None O
parti None O
nort-ost None O
di None O
e None O
subkontinente None O
di None O
India India India GPE 0.999991154923 India B-LOC
pa None O
un None O
periodo None O
entre None O
e None O
siglonan None O
6 None O
i None O
BCE None O
. None O

Chicago Chicago Chicago GPE 1.0 Chicago B-LOC
ta None O
e None O
stat None O
mas None O
grandi None O
di None O
Illinois None O
. None O

E None O
nomber None O
di None O
e None O
hungado None O
no None O
ta None O
wordu None O
duna None O
den None O
e None O
video None O
, None O
anto None O
despues None O
ku None O
e None O
la None O
risibi None O
miones None O
di None O
bista None O
e None O
korant None O
`` None O
The None O
New None O
York None O
Times None O
'' None O
a None O
revelá None O
e None O
identidat None O
di None O
e None O
guitarista None O
komo None O
Jeong-Hyun None O
Lim None O
, None O
un None O
homber None O
di None O
23 None O
aña None O
biba None O
Sur Sur_Korea Sur_Korea GPE 0.999999999954 South_Korea B-LOC
Korea None I-LOC
ku None O
a None O
filma None O
e None O
video None O
den None O
su None O
kamber None O

YouTube None O
a None O
risibi None O
un None O
George None O
Foster None O
Peabody None O
Award None O
na None O
2008 None O
anto None O
ta None O
wordu None O
cita None O
komo None O
`` None O
a None O
'Speakers None O
' None O
Corner None O
' None O
ku None O
ta None O
embodisa None O
anto None O
promove None O
Demokrasia Demokrasia Demokrasia ORG 0.397619236202 Democracy B-ORG
Entertainment None O
Weekly None O
a None O
pone None O
riba None O
end-of-the-decade None O
, None O
`` None O
best-of None O
'' None O
list None O
, None O
bisando None O
, None O
`` None O
Providing None O
a None O
safe None O
home None O
for None O
piano-playing None O
cats None O
, None O
celeb None O
goof-ups None O
, None O
and None O
overzealous None O
lip-synchers None O
since None O
2005 None O
( None O
dunando None O
un None O
kas None O
sigur None O
pa None O
pushinan None O
ku None O
ta None O
hunga None O
piano None O
, None O
tropekantena None O
di None O
selebridatnan None O
i None O
hasidonan None O
di None O
playback None O
for None O
di None O
2005 None O
) None O
. None O

New New_York_City New_York_City GPE 1.0 New_York_City B-LOC
York None I-LOC
City None I-LOC
ta None O
e None O
stat None O
mas None O
grandi None O
di None O
New None O
York None O
. None O

Un None O
otro None O
eksito None O
tabata None O
e None O
hit None O
oropeo Oropa oropeo GPE 1.0 Europe B-LOC
`` None O
Shut None O
Up None O
'' None O
. None O

' None O
'' None O
Parke None O
nashonal None O
di None O
Sint None O
Kristòfel None O
'' None O
' None O
( None O
en None O
: None O
Saint None O
Christoffel None O
Nashonal None O
Park None O
, None O
ul None O
: None O
Christoffelpark None O
) None O
ta None O
e None O
parke None O
nashonal None O
mas None O
grandi None O
di None O
Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC
. None O

E None O
kapitál None O
di None O
Merka None O
ta None O
Washington Washington_D.C. Washington_D.C. GPE 1.0 Washington,_D.C. B-LOC
D.C None I-LOC
. None I-LOC
. None O

E None O
siudat None O
mas None O
grandi None O
di None O
Merka None O
ta None O
New New_York_City New_York_City GPE 1.0 New_York_City B-LOC
York None I-LOC
City None I-LOC
. None O

Na None O
1507 None O
, None O
kartografo None O
Aleman Alemania Aleman GPE 0.999994565441 Germany B-LOC
Martin None O
Waldseemüller None O
a None O
produsi None O
un None O
mapa None O
di None O
mundu None O
kaminda None O
riba None O
dje None O
e None O
la None O
yama None O
e None O
ternan None O
di None O
e None O
hemisferio None O
west None O
`` None O
America None O
'' None O
na None O
e None O
explorado None O
i None O
kartografo None O
italiano None O
Amerigo None O
Vespucci None O
. None O

Kedando None O
patras None O
di None O
Rusia None O
i None O
Canada None O
anto None O
djis None O
abou None O
of None O
ariba None O
di None O
China China China GPE 0.999999167165 China B-LOC
. None O

E None O
variashon None O
ta None O
keda None O
den None O
e None O
disputashon None O
di None O
area None O
ku None O
china None O
tin None O
ku None O
India India India GPE 0.999991154923 India B-LOC
. None O

E None O
punto None O
di None O
mas None O
ost None O
di None O
Florida Florida Florida GPE 1.0 Florida B-LOC
ta None O
tropikal None O
, None O
Hawaii None O
tambe None O
. None O

Immigrantenan None O
na None O
[[Ellis None O
Island None O
, None O
riba None O
e None O
haven None O
di None O
New New_York New_York GPE 0.999999999934 New_York B-LOC
York None I-LOC
, None O
1902]] None O

Konferensianan None O
na None O
Bretton None O
Woods None O
anto None O
Yalta None O
a None O
traha None O
un None O
systema None O
nobo None O
di None O
organisashonan None O
Internashonal None O
ku None O
a None O
pone None O
e None O
Estadonan None O
Uni None O
anto None O
e None O
Union Union_Sovietiko Union_Sovietiko GPE 0.999955184672 Soviet_Union B-LOC
Sovietiko None I-LOC
na None O
e None O
sentro None O
di None O
mundu None O
. None O

Kennedy None O
tambe None O
a None O
mira None O
un None O
showdown None O
nuklear None O
ku None O
misilnan None O
sovietiko None O
na None O
Cuba Cuba Cuba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
. None O

Na None O
4 None O
di None O
November None O
, None O
2008 None O
, None O
den None O
un None O
reseshon None O
global None O
, None O
Barack Barack_Obama Barack_Obama PER 0.999996322279 Barack_Obama B-PER
Obama None I-PER
a None O
wordu None O
elekta None O
presidente None O
. None O

Te None O
ku None O
e None O
sensus None O
di None O
Merka None O
na None O
2000 None O
, None O
siete None O
estado None O
tabata None O
tin None O
e None O
minimum None O
di None O
un None O
representativo None O
, None O
terwijl None O
California California California GPE 0.999999999935 California B-LOC
, None O
e None O
estado None O
mas None O
pobloso None O
tabata None O
tin None O
sinkuenti None O
tres None O
. None O

E None O
ganado None O
di None O
e None O
elekshon None O
di None O
2008 None O
tabata None O
demokrat None O
Barack Barack_Obama Barack_Obama PER 0.999996322279 Barack_Obama B-PER
Obama None I-PER
anto None O
e None O
ta None O
e None O
di None O
44 None O
presidente None O
. None O

E None O
tábatin None O
un None O
rol None O
spesial None O
den None O
e None O
mesun None O
realidat None O
mustra None O
den None O
Argentina Argentina Argentina GPE 0.999992179714 Argentina B-LOC
. None O

San San_Jose San_Jose GPE 1.0 San_José,_Costa_Rica B-LOC
Jose None I-LOC

Cristóbal Cristóbal_Colón Cristóbal_Colón PER 0.999999670937 Christopher_Columbus B-PER
Colón None I-PER

E None O
siudat None O
ta None O
wordu None O
referi None O
na None O
dje None O
komo None O
' None O
'' None O
New None O
York None O
City None O
'' None O
' None O
of None O
e None O
' None O
'' None O
Siudat None O
di None O
New None O
York None O
'' None O
' None O
pa None O
distingui'e None O
for None O
di None O
e None O
estado New_York estado_di_New_York GPE 0.999999999934 New_York B-LOC
di None I-LOC
New None I-LOC
York None I-LOC
, None O
ku None O
e None O
ta None O
parti None O
di None O
dje None O
. None O

Union Union_Sovietiko Union_Sovietiko GPE 0.999955184672 Soviet_Union B-LOC
Sovietiko None I-LOC

1988 None O
- None O
Ayrton Ayrton_Senna Ayrton_Senna PER 0.999071424292 Ayrton_Senna B-PER
Senna None I-PER
- None O
Brazil None O
- None O
McLaren None O

2005 None O
- None O
Fernando Fernando_Alonso Fernando_Alonso PER 0.984330380756 Fernando_Alonso B-PER
Alonso None I-PER
- None O
Spaña None O
- None O
Renault None O

2009 None O
- None O
Jenson Jenson_Button Jenson_Button PER 0.984330380756 Jenson_Button B-PER
Button None I-PER
- None O
Inglatera None O
- None O
Brawn None O

File None O
: None O
Iguana None O
delicatissima.jpg|Un None O
yuana None O
di None O
di None O
antia None O
chiki None O
den None O
wild None O
na None O
Dominica Dominica Dominica GPE 0.999999999398 Dominica B-LOC
. None O

Durante None O
su None O
bida None O
, None O
e None O
tabata None O
e None O
lider None O
di None O
inependensia None O
di None O
Bolivia Bolivia Bolivia GPE 0.999990879761 Bolivia B-LOC
, None O
Colombia Colombia Colombia GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
, None O
Ecuador Ecuador Ecuador GPE 0.999990250159 Ecuador B-LOC
, None O
Panama Panama Panama GPE 0.999990205839 Panama B-LOC
, None O
Peru Peru Peru GPE 0.999990091791 Peru B-LOC
, None O
i None O
Venezuela None O
, None O
anto None O
a None O
yuda None O
traha None O
i None O
fundeshi None O
di None O
e None O
ideologia None O
pa None O
Demokrasia Demokrasia Demokrasia ORG 0.397619236202 Democracy B-ORG
ku None O
ta None O
reina None O
den None O
un None O
gran None O
parti None O
di None O
Latino None O
Amerika None O
. None O

E None O
parti None O
west None O
di None O
e None O
isla None O
ta None O
okupá None O
pa None O
e None O
pais None O
di None O
Haiti Haiti Haiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
, None O
hasiendo None O
Hispañola None O
un None O
di None O
e None O
uniko None O
dos None O
islanan None O
den None O
karibe None O
ku None O
ta None O
wordu None O
parti None O
ku None O
entre None O
dos None O
pais None O
. None O

Hinduismo None O
ta None O
e None O
religion None O
predominante None O
i None O
original None O
di None O
e None O
subkontinente None O
di None O
India India India GPE 0.999991154923 India B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Seru None O
Kristòfel None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
seru None O
di None O
mas None O
haltu None O
na None O
Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC
, None O
su None O
nòmber None O
ta None O
biní None O
for None O
di None O
eksplorador None O
famoso None O
Cristóbal Cristóbal_Colón Cristóbal_Colón PER 0.999999670937 Christopher_Columbus B-PER
Colón None I-PER
. None O

E None O
' None O
'' None O
Reino None O
Uni None O
di None O
Gran None O
Britania None O
i None O
Irlandia None O
'' None O
' None O
komunmente None O
konosi None O
komo None O
' None O
'' None O
Reino None O
Uni None O
'' None O
' None O
( None O
U.K. None O
) None O
ta None O
un None O
pais None O
independente None O
ku None O
ta None O
keda None O
nortwest None O
di None O
e None O
kontinente None O
di None O
Oropa Oropa Oropa GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

E None O
barku None O
di None O
RMS None O
Titanic None O
'' None O
'RMS None O
Titanic None O
'' None O
' None O
miho None O
konosi None O
komo None O
Titanic None O
tabata None O
e None O
barku None O
di None O
stóm None O
di None O
pasahero None O
di None O
mas None O
grandi None O
na None O
mundu None O
ora None O
e None O
la None O
sali None O
for None O
pa None O
su None O
prome None O
viaye None O
for None O
di None O
Southampton None O
, None O
Inglatera Inglatera Inglatera GPE 0.998635821192 England B-LOC
pa None O
New New_York_City New_York GPE 1.0 New_York_City B-LOC
York None I-LOC
na None O
10 None O
di None O
April None O
1912 None O
. None O

Elemento Elemento_kímiko Elemento_kímiko GPE 0.679699169051 Chemical_element B-LOC
kímiko None I-LOC

' None O
'' None O
Santo None O
Domingo None O
de None O
Guzmán None O
'' None O
' None O
o None O
simplemente None O
' None O
'' None O
Santo None O
Domingo None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
kapital None O
i None O
siudat None O
mas None O
grandi None O
di None O
Republika Republika_Dominikano Republika_Dominikano GPE 0.999989505525 Dominican_Republic B-LOC
Dominikano None I-LOC
. None O

E None O
situashon None O
aki None O
tabata None O
molestiá None O
rei None O
Willem None O
I None O
, None O
ku None O
tabatin None O
e None O
soño None O
di None O
hasi None O
Kòrsou None O
un None O
sentro None O
di None O
kambio None O
entre None O
Reino Reino_Hulandes Reino_Hulandes GPE 0.806265832075 Kingdom_of_the_Netherlands B-LOC
Hulandes None I-LOC
i None O
Amerika None O
. None O

Ora None O
un None O
pais None O
haña None O
independensia None O
for None O
di None O
e None O
Reino Reino_Uni Reino_Uni GPE 0.999997203683 United_Kingdom B-LOC
Uni None I-LOC
, None O
Karibe None O
Anglofóniko None O
ta None O
wordu None O
usa None O
komo None O
e None O
termino None O
sub-regional None O
preferi None O
pa None O
remplasé None O
e None O
termino None O
karibe None O
britaniko None O
. None O

Bahamas Bahamas Bahamas GPE 0.999999996771 The_Bahamas B-LOC

Barbados Barbados Barbados GPE 0.999999999265 Barbados B-LOC

Dominica Dominica Dominica GPE 0.999999999398 Dominica B-LOC

Grenada Grenada Grenada GPE 0.999993989531 Grenada B-LOC

Jamaica Jamaica Jamaica GPE 0.999994364924 Jamaica B-LOC

Trinidad Trinidad_i_Tobago Trinidad_i_Tobago ORG 0.792422122759 Trinidad_and_Tobago B-ORG
i None I-ORG
Tobago None I-ORG

E None O
ta None O
grens None O
ku None O
dos None O
nashon None O
, None O
Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
na None O
parti None O
ost None O
i None O
suit None O
, None O
anto None O
Suriname Suriname Suriname GPE 0.999993595738 Suriname B-LOC
na None O
parti None O
west None O
. None O

Su None O
kantor None O
prinsipal None O
ta None O
keda None O
na None O
Den Den_Haag Den_Haag GPE 1.0 The_Hague B-LOC
Haag None I-LOC
, None O
Hulanda Hulanda Hulanda GPE 0.999981484702 Netherlands B-LOC
anto None O
su None O
ofisina None O
registra None O
ta None O
keda None O
na None O
e None O
Sentro None O
di None O
Shell None O
na None O
London London London GPE 1.0 London B-LOC
, None O
Inglatera Inglatera Inglatera GPE 0.998635821192 England B-LOC
. None O

Shell None O
Oil None O
Company None O
, None O
su None O
subsidiario None O
na None O
Estadonan Estadonan_Uni_di_Merka Estadonan_Uni_di_Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
Uni None I-LOC
di None I-LOC
Merka None I-LOC
, None O
ta None O
un None O
di None O
su None O
negoshinan None O
mas None O
grandi None O
. None O

Mas None O
o None O
menos None O
13 None O
% None O
di None O
tur None O
mòslimnan None O
ta None O
biba None O
na None O
Indonesia Indonesia Indonesia GPE 0.999992948029 Indonesia B-LOC
, None O
e None O
pais None O
musulman None O
di None O
mas None O
grandi None O
na None O
mundu None O
. None O

Iran Iran Iran GPE 0.999989905078 Iran B-LOC

Barbara Barbara_(kantante) Barbara_(kantante) PER 0.999944961772 Barbara_(singer) B-PER
( None I-PER
kantante None I-PER
) None I-PER

Irak Irak Irak GPE 0.999990857863 Iraq B-LOC

Union Union_Sovietiko Union_Sovietiko GPE 0.999955184672 Soviet_Union B-LOC
Sovietiko None I-LOC

Thailand Thailand Thailand GPE 0.999988046216 Thailand B-LOC

' None O
'' None O
Dhaka None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
capital None O
di None O
Bangladesh Bangladesh Bangladesh GPE 0.999999999984 Bangladesh B-LOC
. None O

Padu Padu_Lampe Padu_Lampe PER 0.999999587642 Padú_del_Caribe B-PER
Lampe None I-PER

Den None O
tempo None O
di None O
William William_Shakespeare William_Shakespeare PER 0.999993484375 William_Shakespeare B-PER
Shakespeare None I-PER
homber None O
tawata None O
hunga None O
rol None O
di None O
muhe None O
, None O
pero None O
tambe None O
tin None O
ta None O
bisa None O
cu None O
muhe None O
a None O
actua None O
tambe None O
den None O
secreto None O
. None O

Entre None O
1950 None O
i None O
1952 None O
e None O
ta None O
biba None O
na None O
Bruselas Brusela Bruselas GPE 1.0 City_of_Brussels B-LOC
, None O
unda None O
e None O
tabata None O
un None O
miembro None O
aktivo None O
di None O
un None O
komunidat None O
di None O
artistanan None O
. None O

Un None O
públiko None O
chikí None O
pero None O
fiel None O
di None O
studiantenten None O
, None O
prinsipalmente None O
for None O
di None O
e None O
bario None O
parisino None O
di None O
Quartier Quartier_latin Quartier_latin GPE 0.977640974964 Latin_Quarter,_Paris B-LOC
latin None I-LOC
lo None O
sigui'e None O
den None O
resto None O
di None O
su None O
trayektoria None O
. None O

Na None O
aña None O
1957 None O
e None O
ta None O
bolbe None O
Bruselas Brusela Bruselas GPE 1.0 City_of_Brussels B-LOC
pa None O
graba None O
su None O
promé None O
disko None O
. None O

' None O
'' None O
Líbano None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
den None O
Asia Asia Asia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
. None O

E None O
aeropuerto None O
tin None O
servisio None O
pa None O
Hanoi Hanoi Hanoi GPE 1.0 Hanoi B-LOC
, None O
Ho Saigon Ho_Chi_Minh_City GPE 1.0 Ho_Chi_Minh_City B-LOC
Chi None I-LOC
Minh None I-LOC
City None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Madagascar None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
i None O
isla None O
ku None O
ta None O
pertenesé None O
na None O
e None O
kontinente None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

Madagascar None O
queda None O
na None O
Oceano Oceano_Indiko Oceano_Indiko GPE 0.605228959361 Indian_Ocean B-LOC
Indiko None I-LOC
. None O

River River_Plate_Aruba River_Plate_Aruba ORG 0.999992877445 SV_River_Plate_Aruba B-ORG
Plate None I-ORG
Aruba None I-ORG

Láchar Láchar Láchar GPE 1.0 Láchar B-LOC

Masha None O
hopi None O
ta None O
defini None O
cu None O
Hesus None O
tawata None O
un None O
Hudio None O
y None O
a None O
bin None O
di None O
e None O
ciudad None O
di None O
Nazaret None O
den None O
Galilea None O
, None O
e None O
pais None O
cu None O
yama None O
awo None O
Israel Israel Israel GPE 0.999992516157 Israel B-LOC
. None O

El None O
a None O
wordo None O
bautisa None O
door None O
Huan None O
Bautista None O
y None O
nan None O
a None O
crucific'e None O
na None O
Herusalem Herusalem Herusalem GPE 1.0 Jerusalem B-LOC
di None O
un None O
ordo None O
di None O
Poncio None O
Pilato None O
. None O

Girigorio None O
Apolinario None O
Curie None O
( None O
Kòrsou Kòrsou Kòrsou GPE 0.999999712192 Curaçao B-LOC
, None O
17 None O
di None O
novèmber None O
1905 None O
- None O
19 None O
di None O
oktober None O
1983 None O
) None O
a None O
bini None O
di None O
un None O
famia None O
di None O
8 None O
ruman None O
, None O
4 None O
muhé None O
i None O
4 None O
hòmber None O
. None O

Den None O
e None O
klub None O
aki None O
a None O
aktua None O
hopi None O
artista None O
internashonal None O
manera None O
Celia Celia_Cruz Celia_Cruz PER 0.999997253309 Celia_Cruz B-PER
Cruz None I-PER
, None O
Johnny None O
Pacheco None O
, None O
Eddy None O
Palmieri None O
, None O
Joe None O
Cuba None O
, None O
Gran None O
Combo None O
, None O
Mighty None O
Sparrow None O
i None O
Ismael None O
Rivera None O
. None O

Un None O
comunion None O
di None O
e None O
Misa None O
Latino None O
y None O
e None O
Misa None O
Oriental None O
Catolico None O
, None O
cu None O
e None O
meta None O
pa None O
plama None O
e None O
cristianismo None O
di None O
Hesucristo Hesus Hesucristo PER 0.999970541367 Jesus B-PER
, None O
e None O
hacimento None O
di None O
sacramento None O
y None O
practica None O
di None O
e None O
bondad None O
. None O

' None O
'' None O
Neon None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
Elemento Elemento_kímiko Elemento_kímiko GPE 0.679699169051 Chemical_element B-LOC
kímiko None I-LOC
ku None O
tin None O
e None O
symbolo None O
Ne None O
anto None O
e None O
number None O
atomiko None O
di None O
10 None O
. None O

Ku None O
un None O
number None O
estima None O
di None O
286,174 None O
residentenan None O
muncipal None O
residente None O
e None O
suidat None O
ta None O
konstitui None O
mas None O
ku None O
40 None O
porshento None O
di None O
e None O
poblashon None O
total None O
di None O
e None O
estado None O
; None O
solamente None O
New New_York New_York GPE 0.999999999934 New_York B-LOC
York None I-LOC
tin None O
un None O
persentahe None O
mas None O
haltu None O
di None O
hendenan None O
ku None O
ta None O
biba None O
den None O
e None O
estado None O
su None O
siudad None O
mas None O
grandi None O
. None O

[[Hopetoun None O
Falls None O
, None O
Australia Australia Australia GPE 0.999999999348 Australia B-LOC

Bear None O
Creek None O
na None O
[[Pennsylvania None O
, None O
Merka Estadonan_Uni_di_Merka Merka GPE 0.99999348198 United_States B-LOC

Riba None O
e None O
portet None O
ta None O
mira None O
e None O
siudad None O
di None O
Chicago Chicago Chicago GPE 1.0 Chicago B-LOC

' None O
'' None O
Eskosia None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
di None O
Oropa Oropa Oropa GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Ta None O
un None O
parti None O
di None O
e None O
Reino Reino_Uni Reino_Uni GPE 0.999997203683 United_Kingdom B-LOC
Uni None I-LOC
. None O

Edinburgh Edinburgh Edinburgh GPE 1.0 Edinburgh B-LOC
, None O
e None O
pais None O
su None O
kapital None O
anto None O
siudad None O
di None O
dos None O
mas None O
grandi None O
, None O
ta None O
un None O
di None O
Oropa None O
su None O
sentronan None O
finansiero None O
mas None O
grandi None O
. None O

Awanan None O
teritorial None O
di None O
eskosia None O
ta None O
konsisti None O
di None O
un None O
sektor None O
grandi None O
di None O
e None O
Atlantiko None O
parti None O
nort None O
anto None O
e None O
laman None O
nort None O
, None O
konteniendo None O
un None O
di None O
e None O
reservanan None O
di None O
zeta None O
krudo None O
mas None O
grandi None O
den None O
Union Union_Oropeo Union_Oropeo.Esaki ORG 0.982432585052 European_Union B-ORG
Oropeo.Esaki None I-ORG
a None O
duna None O
Aberdeen None O
, None O
e None O
siudad None O
di None O
tres None O
mas None O
grandi None O
na None O
eskosia None O
, None O
e None O
titulo None O
di None O
Oropa None O
su None O
kapital None O
di None O
zeta None O
. None O

: None O
Nort Nort_Amerika Nort_Amerika GPE 1.0 North_America B-LOC
Amerika None I-LOC

Su None O
parti None O
west None O
ta None O
limitá None O
pa None O
un None O
frontera None O
ku None O
Suecia Suecia Suecia GPE 0.999995353702 Sweden B-LOC
, None O
na None O
su None O
banda None O
oriental None O
e None O
frontera None O
ku None O
Rusia Rusia Rusia GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
y None O
ku None O
Noruega Noruega Noruega GPE 0.999854200889 Norway B-LOC
na None O
Nort None O
. None O

Ciudad Ciudad_di_Mexico Ciudad_di_Mexico GPE 1.0 Mexico_City B-LOC
di None I-LOC
Mexico None I-LOC

Gerrit Gerrit_F._Schotte Gerrit_F._Schotte PER 0.999992445221 Gerrit_Schotte B-PER
F. None I-PER
Schotte None I-PER

E None O
Republika None O
Demokratika None O
di None O
Kongo None O
- None O
ku None O
kasi None O
71 None O
mion None O
hende None O
- None O
ta None O
e None O
pais None O
di None O
diesocho None O
mas None O
pobloso None O
na None O
mundu None O
, None O
e None O
di None O
kuater None O
mas None O
pobloso None O
na None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
anto None O
esun None O
di None O
mas None O
pobloso None O
ku None O
ta None O
papia None O
franses None O
. None O

E None O
kapital None O
ta None O
Addis Addis_Ababa Addis_Ababa GPE 1.0 Addis_Ababa B-LOC
Ababa None I-LOC
. None O

: None O
Rusia Rusia Rusia GPE 0.999995518192 Russia B-LOC

: None O
Afganistán Afganistán Afganistán GPE 0.999992515338 Afghanistan B-LOC

: None O
Laman Laman_Karibe Laman_Karibe GPE 0.999999999788 Caribbean_Sea B-LOC
Karibe None I-LOC

Biblioteca Biblioteca_Nacional_Aruba Biblioteca_Nacional_Aruba ORG 0.999999982637 National_Library_of_Aruba B-ORG
Nacional None I-ORG
Aruba None I-ORG

: None O
Morocco Morocco Morocco GPE 0.999997611307 Morocco B-LOC

: None O
Colombia Colombia Colombia GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC

E None O
kapital None O
di None O
Polonia None O
ta None O
Varsovia Varsovia Varsovia GPE 1.0 Warsaw B-LOC
. None O

: None O
Afganistán Afganistán Afganistán GPE 0.999992515338 Afghanistan B-LOC

' None O
'' None O
Maseru None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
siudad None O
den None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Sofia None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
siudad None O
mas None O
grandi None O
den None O
Bulgaria Bulgaria Bulgaria GPE 0.999996293515 Bulgaria B-LOC
. None O

ta None O
un None O
futbol None O
club None O
di None O
e None O
bario None O
di None O
' None O
'' None O
Madiki None O
'' None O
' None O
Oranjestad Oranjestad_(Aruba) Oranjestad GPE 0.999999999929 Oranjestad,_Aruba B-LOC
na None O
Aruba Aruba Aruba GPE 0.999997951533 Aruba B-LOC
. None O

Actualmente None O
hungando None O
den None O
e None O
liga None O
profesional None O
mas None O
halto None O
na None O
Aruba Aruba Aruba GPE 0.999997951533 Aruba B-LOC
. None O

Den Den_Haag Den_Haag GPE 1.0 The_Hague B-LOC
Haag None I-LOC

' None O
'' None O
Utrecht None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
siudat None O
na None O
Hulanda Hulanda Hulanda GPE 0.999981484702 Netherlands B-LOC
ku None O
un None O
poblashon None O
di None O
mas None O
di None O
315.000 None O
hende None O
. None O

' None O
'' None O
Universidat None O
Niccolò None O
Cusano None O
'' None O
' None O
( None O
{ None O
it None O
} None O
''Università None O
degli None O
Studi None O
Niccolò None O
Cusano None O
'' None O
- None O
UniCusano None O
) None O
ta None O
un None O
skol None O
akademiko None O
situa None O
na None O
Roma Roma Roma GPE 1.0 Rome B-LOC
, None O
Italia Italia Italia GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Den None O
Haag None O
'' None O
' None O
( None O
òf None O
'' None O
' None O
's None O
Gravenhage None O
'' None O
' None O
) None O
ta None O
un None O
siudat None O
na None O
Hulanda Hulanda Hulanda GPE 0.999981484702 Netherlands B-LOC
ku None O
un None O
poblashon None O
di None O
500.000 None O
hende None O
. None O

Su None O
bisiñanan None O
ta None O
Nort Nort_Korea Nort_Korea GPE 0.999999999929 North_Korea B-LOC
Korea None I-LOC
na None O
parti None O
nort None O
, None O
e None O
republika None O
di None O
China China China GPE 0.999999167165 China B-LOC
na None O
parti None O
werst None O
, None O
anto None O
Hapon Hapon Hapon GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
na None O
parti None O
ost None O
. None O

Su None O
kapital None O
ta None O
Seoul Seoul Seoul GPE 1.0 Seoul B-LOC
, None O
ku None O
tambe None O
ta None O
su None O
siudad None O
mas None O
grandi None O
. None O

' None O
'' None O
Chittagong None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
siudad None O
den None O
Bangladesh Bangladesh Bangladesh GPE 0.999999999984 Bangladesh B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Sri None O
Lanka None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pais None O
i None O
isla None O
ku None O
queda None O
na None O
kontinente None O
Asia Asia Asia GPE 0.999999991553 Asia B-LOC
hunto None O
e None O
India India India GPE 0.999991154923 India B-LOC
na None O
Oceano Oceano_Indiko Oceano_Indiko GPE 0.605228959361 Indian_Ocean B-LOC
Indiko None I-LOC
. None O

E None O
base None O
principal None O
di None O
KLM None O
ta None O
na None O
Amsterdam Amsterdam Amsterdam GPE 1.0 Amsterdam B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Lodz None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
siudad None O
den None O
Polonia Polonia Polonia GPE 0.999995090538 Poland B-LOC
. None O

E None O
tin None O
un None O
area None O
di None O
603,628 None O
km2 None O
ku None O
ta None O
hasie None O
mesun None O
grandi None O
ku None O
Fransia Fransia Fransia GPE 0.999997637559 France B-LOC
anto None O
un None O
tiki None O
mas None O
grandi None O
ku None O
e None O
estado None O
merikano None O
di None O
Teksas Teksas Teksas GPE 0.999999999647 Texas B-LOC
. None O

: None O
Líbano Líbano Líbano GPE 0.999994874838 Lebanon B-LOC

' None O
'' None O
Ben None O
Tre None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
pueblo None O
di None O
Ben None O
Tre None O
, None O
Vietnam Vietnam Vietnam GPE 0.999988951935 Vietnam B-LOC
. None O

Noruega Noruega Noruega GPE 0.999854200889 Norway B-LOC

Noruega Noruega Noruega GPE 0.999854200889 Norway B-LOC

Czechia Czechia Czechia GPE 0.999991038035 Czech_Republic B-LOC

Na None O
Aruba Aruba Aruba GPE 0.999997951533 Aruba B-LOC
nos None O
tin None O
un None O
lugar None O
pa None O
wak None O
diferente None O
show None O
e None O
ta None O
jama None O
' None O
'' None O
cas None O
di None O
cultura None O
'' None O
' None O
. None O

' None O
'' None O
Vrahovice None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
siudat None O
na None O
Czechia Czechia Czechia GPE 0.999991038035 Czech_Republic B-LOC
ku None O
un None O
poblashon None O
di None O
3.400 None O
hende None O
. None O

Kansa None O
ta None O
un None O
siudad None O
di None O
India India India GPE 0.999991154923 India B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Corsica None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
isla None O
den None O
Laman Laman_Mediteranio Laman_Mediteranio GPE 0.999999127545 Mediterranean_Sea B-LOC
Mediteranio None I-LOC
. None O

Libia Libia Libia GPE 0.999999999984 Libya B-LOC

' None O
'' None O
Addis None O
Ababa None O
'' None O
' None O
ta None O
e None O
siudad None O
mas None O
grandi None O
di None O
e None O
Ethiopia Ethiopia Ethiopia GPE 0.999992867998 Ethiopia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Osasco None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
suidat None O
di None O
Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Coritiba None O
Foot None O
Ball None O
Club None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
klup None O
di None O
futbal None O
di None O
Curitiba Curitiba Curitiba GPE 1.0 Curitiba B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Pierre None O
Colón None O
'' None O
' None O
( None O
Vichy None O
, None O
Fransia Fransia Fransia GPE 0.999997637559 France B-LOC
) None O

' None O
'' None O
Desiré None O
( None O
Desi None O
) None O
Delano None O
Bouterse None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
polítiko None O
y None O
presidente None O
di None O
Suriname Suriname Suriname GPE 0.999993595738 Suriname B-LOC
. None O

: None O
Emina Emina_Jahović Emina_Jahović PER 0.999999804758 Emina_Jahović B-PER
Jahović None I-PER

Na None O
e None O
parti None O
nort None O
ta None O
keda None O
Namibia Namibia Namibia GPE 0.999997285429 Namibia B-LOC
, None O
Botswana Botswana Botswana GPE 0.999997230392 Botswana B-LOC
i None O
Zimbabwe Zimbabwe Zimbabwe GPE 0.999829908008 Zimbabwe B-LOC
; None O
na None O
e None O

Rei Rei_Willem-Alexander Rei_Willem-Alexander PER 0.976841390938 Willem-Alexander_of_the_Netherlands B-PER
Willem-Alexander None I-PER

' None O
'' None O
Centro None O
Universitário None O
Fieo None O
'' None O
' None O
( None O
UNIFIEO None O
) None O
ta None O
un None O
skol None O
akademico None O
cu None O
keda None O
den None O
siudad None O
di None O
Osasco Osasco Osasco GPE 0.999999999996 Osasco B-LOC
, None O
stad None O
di None O
São São_Paulo São_Paulo GPE 1.0 São_Paulo B-LOC
Paulo None I-LOC
, None O
Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Czechia None O
'' None O
' None O
( None O
''Česko None O
'' None O
) None O
/ None O
' None O
'' None O
Czech None O
Republic None O
'' None O
' None O
( None O
''Česká None O
republika None O
'' None O
) None O
ta None O
un None O
país None O
den None O
Oropa Oropa Oropa GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

Nelson Nelson_Mandela Nelson_Mandela PER 0.999999994733 Nelson_Mandela B-PER
Mandela None I-PER

' None O
'' None O
Bissau None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
siudad None O
di None O
e None O
kontinente None O
Afrika Afrika Afrika GPE 1.0 Africa B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Clube None O
de None O
Regatas None O
do None O
Flamengo None O
'' None O
' None O
ta None O
un None O
klup None O
di None O
futbal None O
di None O
Rio Rio_de_Janeiro Rio_de_Janeiro GPE 1.0 Rio_de_Janeiro B-LOC
de None I-LOC
Janeiro None I-LOC
. None O

' None O
'' None O
Turko None O
'' None O
' None O
( None O
na None O
turko None O
: None O
''Türkçe None O
'' None O
) None O
jama None O
é None O
lenga None O
cu None O
ta None O
wordú None O
papia None O
na None O
e None O
país None O
Turkia Turkia Turkia GPE 0.922399934174 Turkey B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Universidade None O
do None O
Estado None O
de None O
Minas None O
Gerais None O
'' None O
' None O
( None O
' None O
'' None O
UEMG None O
'' None O
' None O
) None O
ta None O
un None O
skol None O
akademiko None O
situa None O
na None O
Brazil Brazil Brazil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Novosibirsk None O
'' None O
' None O
ta None O
siudad None O
na None O
area None O
sentral None O
di None O
Rusia Rusia Rusia GPE 0.999995518192 Russia B-LOC
. None O

' None O
'' None O
Nicolás None O
Maduro None O
Moros None O
'' None O
' None O
( None O
Caracas Caracas Caracas GPE 1.0 Caracas B-LOC
, None O
Venezuela Venezuela Venezuela GPE 0.999991369034 Venezuela B-LOC
, None O
23 None O
di None O
november None O
1962 None O
) None O
, None O
ta None O
presidente None O
di None O
Venezuela None O
( None O
2013- None O
) None O
. None O
