Li	O
te	O
vin	O
dezyèm	O
plas	O
pou	O
premye	O
ki	O
pi	O
wo	O
a	O
,	O
se	O
sèlman	O
dèyè	O
Michael	B-PER
Jackson	I-PER
(	O
HIStory	O
)	O
.	O

Hillsborough	B-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

REDIRECTION	O
Akron	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

REDIRECTION	O
Georges-Louis	B-PER
Leclerc	I-PER
de	I-PER
Buffon	I-PER

En	O
el	O
Perú	B-LOC
diversas	O
provincias	O
llevan	O
su	O
nombre	O
,	O
instituciones	O
,	O
escuelas	O
,	O
etc	O
.	O

REDIRECTION	O
Allgood	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

REDIRECTION	O
Albertville	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

Alquízar	B-LOC
,	I-LOC
Habana	I-LOC

Helena	B-LOC
,	I-LOC
Montana	I-LOC

Kapital	B-LOC
se	O
La	B-LOC
Avàn	I-LOC
.	O

Depatman	B-ORG
Edikasyon	I-ORG
vil	I-ORG
Nouyòk	I-ORG

Li	O
fè	O
anpil	O
rechèch	O
sou	O
Ayiti	B-LOC
.	O

Large	B-ORG
Hadron	I-ORG
Collider	I-ORG

Gade	O
Sant	B-ORG
(	I-ORG
jewoloji	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECTION	O
Seattle	B-LOC
,	I-LOC
Washington	I-LOC

Monreyal]]	O
,	O
Kebèk	B-LOC
,	O
Kanada	B-LOC

REDIRECTION	O
Moreau	B-PER
de	I-PER
Saint-Méry	I-PER

Akron	B-LOC
,	I-LOC
Indiana	I-LOC

REDIRECTION	O
Alabaster	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

Mohandas	B-PER
Karamchand	I-PER
Gandhi	I-PER

REDIRECTION	O
John	B-PER
Fitzgerald	I-PER
Kennedy	I-PER

Gade	O
Endyen	B-LOC
(	I-LOC
oseyan	I-LOC
)	I-LOC

Kurów	B-LOC
(	I-LOC
vil	I-LOC
)	I-LOC

Ayiti	B-LOC
konnen	O
anpil	O
vèsyon	O
konstitisyon	O
li	O
.	O

REDIRECTION	O
Abbeville	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

mouri	O
an	O
egzil	O
an	O
Jamayik	B-LOC

Saint	B-LOC
Paul	I-LOC
,	I-LOC
Alaska	I-LOC

Kapital	B-LOC
se	O
Pò	B-LOC
Moresbi	I-LOC
.	O

Gade	O
Sid	B-LOC
(	I-LOC
rejyon	I-LOC
jewografik	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECTION	O
Alan	B-PER
D.	I-PER
Taylor	I-PER

Prefecture	O
li	O
se	O
Anje	B-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Altoona	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

Quintanas	B-LOC
de	I-LOC
Gormaz	I-LOC

Mossad	B-ORG
(	O
rele	O
tou	O
Mosad	O
)	O

REDIRECTION	O
Charles	B-PER
Émile	I-PER
Picard	I-PER

Loomis	B-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

Dalas	B-LOC
(	I-LOC
Teksas	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECTION	O
Adamsville	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

REDIRECTION	O
Ada	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

Li	O
gen	O
fwontyè	O
ak	O
Montenegwo	B-LOC
,	O
Sèbi	B-LOC
,	O
Repiblik	B-LOC
d	I-LOC
Masedoni	I-LOC
ak	O
Grès	B-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Inivèsite	B-ORG
Nasyonal	I-ORG
Laos	I-ORG

Kapital	B-LOC
politik	O
se	O
Sri	B-LOC
Jayawardenapura	I-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Dalas	B-LOC
(	I-LOC
Teksas	I-LOC
)	I-LOC

Kap	B-LOC
Ayisyen	I-LOC
(	I-LOC
komin	I-LOC
)	I-LOC

Vytautas	O
Landsbergis	O
,	O
Sing	O
Revoliution	O
SAJUDIS	O
,	O
Vilnius	O
,	O
1989-1993	O
;	O
Inyon	B-ORG
Ewopeyèn	I-ORG
Parlament	O
,	O
2004-2009	O
.	O

Sahara	B-LOC
oksidantal	I-LOC
(	O
bò	O
Mawòk	B-LOC
)	O

Petyonvil	B-LOC
(	I-LOC
komin	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECTION	O
Alexandria	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

Nou	B-LOC
Yòk	I-LOC
(	I-LOC
eta	I-LOC
)	I-LOC

Lekòl	O
la	O
ap	O
dirije	O
depi	O
2009	O
pa	O
sineast	O
Raoul	B-PER
Peck	I-PER
.	O

Fàgo	B-LOC
(	I-LOC
Dakota	I-LOC
dinò	I-LOC
)	I-LOC

Jean-Claude	B-PER
Garoute	I-PER
(	I-PER
Tiga	I-PER
)	I-PER
(	O
doublon	O
)	O

Get	B-ORG
Heavy	I-ORG
(	O
2002	O
)	O

REDIRECTION	O
Pierre	B-PER
Rémond	I-PER
de	I-PER
Montmort	I-PER

REDIRECTION	O
Jean	B-PER
Baptiste	I-PER
Charles	I-PER
Joseph	I-PER
Belanger	I-PER

Se	O
lang	O
soti	O
Vanwatou	B-LOC
.	O

Yucca	B-LOC
Valley	I-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

Se	O
yon	O
ipotèz	O
matematik	O
,	O
yon	O
konjekti	O
fèt	O
pa	O
Bernhard	B-PER
Riemann	I-PER
.	O

Colma	B-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

Lincoln	B-LOC
,	I-LOC
Nebraska	I-LOC

Gade	O
Sik	B-LOC
(	I-LOC
kapital	I-LOC
)	I-LOC

Andora	B-LOC
,	O
Angola	B-LOC
,	O
Antigwa	B-LOC
ak	I-LOC
Babouda	I-LOC

Lis	B-LOC
provens	I-LOC
Repiblik	I-LOC
dominikàn	I-LOC

'	O
''	O
Meksik	B-LOC
''	O
'	O

Naugatuck	B-LOC
,	I-LOC
Connecticut	I-LOC

Latibonit	B-LOC
(	I-LOC
depatman	I-LOC
)	I-LOC

Gade	O
Te	B-ORG
(	I-ORG
bweson	I-ORG
)	I-ORG

Jean	B-PER
Baptiste	I-PER
Meusnier	I-PER

Joseph	B-PER
Nemours	I-PER
Pierre-Louis	I-PER

Université	B-ORG
d'État	I-ORG
d'Haïti	I-ORG
(	O
UEH	O
)	O

REDIRECTION	O
Joseph	B-PER
Diez	I-PER
Gergonne	I-PER

REDIRECTION	O
Paul	B-PER
Émile	I-PER
Appell	I-PER

Sen	B-LOC
Vensan	I-LOC
ak	I-LOC
Grenadin	I-LOC
peyi	O

REDIRECTION	O
Alma	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

'	O
''	O
Ewo	O
''	O
'	O
se	O
lajan	O
utilize	O
an	O
Ewòp	B-LOC
.	O

Gade	O
Ekwatè	B-LOC
(	I-LOC
peyi	I-LOC
)	I-LOC

Kongo	B-LOC
(	I-LOC
Kinchasa	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Bahamas	B-LOC
''	O
'	O
(	O
mòv	O
)	O

Pierre	B-PER
Richard	I-PER
Bruny	I-PER

REDIRECTION	O
Bismàk	B-LOC
,	I-LOC
Dakota	I-LOC
Dinò	I-LOC

Kanada	B-LOC
a	O
te	O
premye	O
mete	O
uit	O
fwa	O
,	O
apre	O
sa	O
Nòvèj	B-LOC
an	O
,	O
ak	O
sèt	O
fwa	O
.	O

REDIRECTION	O
Marie	B-PER
St.	I-PER
Fleur	I-PER

Se	O
yon	O
ansyen	O
koloni	O
peyi	O
Anglè	B-LOC
.	O

Antigwa	B-LOC
ak	I-LOC
Babouda	I-LOC

Li	O
te	O
yon	O
espesyalis	O
Amerik	B-LOC
disid	I-LOC
.	O

Salem	B-LOC
,	I-LOC
Oregon	I-LOC

Yon	O
liv	O
ekri	O
pa	O
Bernhard	B-PER
Riemann	I-PER

REDIRECTION	O
Marie	B-PER
de	I-PER
France	I-PER

REDIRECTION	O
Anderson	B-ORG
,	I-ORG
Alabama	I-ORG

Linus	B-PER
Torvalds	I-PER
,	O
(	O
b	O
.	O

MINUSTAH	O
sou	O
zòd	O
lame	O
peyi	O
Brezil	B-LOC
.	O

Gen	O
3	O
peyi	O
ki	O
pataje	O
zòn	O
sa	O
Kanada	B-LOC
,	O
Etazini	B-LOC
epi	O
Meksik	B-LOC
.	O

Jean-Claude	B-PER
Garoute	I-PER
(	I-PER
Tiga	I-PER
)	I-PER

Namibi	B-LOC
Naorou	B-LOC
Nepal	B-LOC
Nijè	B-LOC
Nijerya	B-LOC
Nikaragwa	B-LOC
Nouvèl	B-LOC
Zelann	I-LOC
Nòvèj	B-LOC

Sièj	O
li	O
sitye	O
Nouyòk	B-LOC
.	O

Sen	B-LOC
Kits	I-LOC
ak	I-LOC
Nevi	I-LOC
peyi	O

Fairfax	B-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

Marie	B-PER
Vieux	I-PER
Chauvet	I-PER

Yountville	B-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

REDIRECTION	O
Aliceville	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

REDIRECTION	O
Abernant	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

Se	O
yon	O
ansyen	O
koloni	O
Angle	B-LOC
.	O

Gade	O
Kay	B-LOC
(	I-LOC
zwazo	I-LOC
)	I-LOC

Okipe	O
pa	O
Ekòs	B-LOC
,	O
Gal	B-LOC
,	O
Angletè	B-LOC
ak	O
Ilann	B-LOC
dinò	I-LOC
.	O

Charlie	B-PER
Chaplin	I-PER
(	I-PER
aktè	I-PER
)	I-PER

Windsor	B-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

Paske	O
batay	O
la	O
kont	O
Angletè	B-LOC
ak	O
Peyiba	B-LOC
yo	O
,	O
Amaro	O
Pargo	O
te	O
konsidere	O
kòm	O
yon	O
ewo	O
nasyonal	O
la	O
.	O

Tiburon	B-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

REDIRECTION	O
Nerja	B-LOC
(	I-LOC
Málaga	I-LOC
)	I-LOC

Papa	O
li	O
te	O
Georges	B-PER
Sylvain	I-PER
.	O

REDIRECTION	O
Albanchez	B-LOC
(	I-LOC
Almería	I-LOC
)	I-LOC

Université	B-ORG
d'État	I-ORG
d'Haïti	I-ORG
(	O
Port-au-Prince	O
)	O

REDIRECTION	O
Adger	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

Se	O
yon	O
rejyon	O
Franse	B-LOC
.	O

Los	B-LOC
Gatos	I-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

Pakistan	B-LOC
Palao	B-LOC
Panama	B-LOC
Papwazi-Nouvèl-Gine	B-LOC
Paragwe	B-LOC
Pewou	B-LOC
Peyiba	B-LOC
Polòy	B-LOC
Pòtigal	B-LOC

Gade	O
Nò	B-ORG
(	I-ORG
rejyon	I-ORG
jewografik	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECTION	O
Nicolas	B-PER
de	I-PER
Condorcet	I-PER

Albany	B-LOC
,	I-LOC
Indiana	I-LOC

Bayubas	B-LOC
de	I-LOC
Arriba	I-LOC

REDIRECTION	O
Dallas	B-LOC
,	I-LOC
Djòdji	I-LOC

Gade	O
Lou	B-LOC
(	I-LOC
non	I-LOC
)	I-LOC

zile	O
asiatik	O
(	O
tankou	O
Filipin	B-LOC
,	O
Endonezi	B-LOC
,	O
Malezi	B-LOC
,	O
Japon	B-LOC
,	O
elatrye	O
)	O

REDIRECTION	O
Léon	B-PER
Dumarsais	I-PER
Estimé	I-PER

Gade	O
Prentan	B-LOC
(	I-LOC
sezon	I-LOC
)	I-LOC

To	B-ORG
Beast	I-ORG
Or	I-ORG
Not	I-ORG
To	B-ORG
Beast	I-ORG
(	O
2013	O
)	O

mouri	O
an	O
egzil	O
an	O
Frans	B-LOC

Pyè	B-PER
(	O
ou	O
Sefas	O
)	O

Lis	B-LOC
awondisman	I-LOC
Ayiti	I-LOC

Ikrèn	B-LOC
Ilann	B-LOC
Irak	B-LOC
Iran	B-LOC
Irigwe	B-LOC
Islann	B-LOC
Itali	B-LOC
Izrayèl	B-LOC

REDIRECTION	O
Charles	B-PER
Étienne	I-PER
Louis	I-PER
Camus	I-PER

Misouri	B-LOC
(	I-LOC
eta	I-LOC
)	I-LOC

Li	O
ekri	O
liv	O
konsène	O
istwa	O
Ayiti	B-LOC
.	O

REDIRECTION	O
William	B-PER
A.	I-PER
Massey	I-PER

REDIRECTION	O
Austin	B-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

Paradise	B-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

Li	O
gen	O
Ostrali	B-LOC
ak	O
diferan	O
zile	O
.	O

Woodside	B-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

Li	O
ekri	O
liv	O
konsène	O
Giyàn	B-LOC
franse	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Kolonbi	B-LOC
''	O
'	O

Jean	B-PER
Jacques	I-PER
Clark	I-PER
Parent	I-PER

Charles	B-PER
Émile	I-PER
Picard	I-PER

Fanmi	O
li	O
te	O
orijinè	O
Sen	B-LOC
Domeng	I-LOC
.	O

CARICOM	O
-	O
Inyon	B-ORG
Ewopeyèn	I-ORG

Gade	O
Sant	B-LOC
(	I-LOC
depatman	I-LOC
Ayiti	I-LOC
)	I-LOC

Loveland	B-LOC
(	I-LOC
Owayo	I-LOC
)	I-LOC

I	O
Pyè	B-PER
,	O
II	O
Pyè	B-PER

yon	O
gwoup	O
relijyon	O
ki	O
praktike	O
an	O
Afrik	B-LOC
;	O

REDIRECTION	O
Annemanie	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

Léon	B-PER
Dumarsais	I-PER
Estimé	I-PER

REDIRECTION	O
Depatman	B-ORG
Edikasyon	I-ORG
vil	I-ORG
Nouyòk	I-ORG

Isaac	B-PER
Newton	I-PER
se	O
yon	O
syantifik	O
ki	O
twouve	O
prensipal	O
``	O
Lwa	O
mouvman	O
''	O
.	O

Kapital	B-LOC
se	O
Pò	B-LOC
Vila	I-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Òganizasyon	B-ORG
Eta	I-ORG
Ameriken	I-ORG

San	B-LOC
Antonio	I-LOC
(	I-LOC
Teksas	I-LOC
)	I-LOC

Kapital	B-LOC
li	O
se	O
Noukou'alofa	B-LOC
.	O

Li	O
ekri	O
liv	O
konsène	O
Ayiti	B-LOC
.	O

Danville	B-LOC
,	I-LOC
Kalifòni	I-LOC

Charlie	B-PER
Chaplin	I-PER
(	I-PER
mizisyen	I-PER
)	I-PER

REDIRECTION	O
Houston	B-LOC
,	I-LOC
Texas	I-LOC

Emira	B-LOC
Arab	I-LOC
Ini	I-LOC

Cubo	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Solana	I-LOC

En	O
Colombia	B-LOC
la	O
moneda	O
oficial	O
es	O
el	O
Peso	O
Colombiano	O
.	O

Pòdpè	B-LOC
(	I-LOC
komin	I-LOC
)	I-LOC

Langmuir	O
,	O
Max	B-PER
Planck	I-PER
,	O
Marie	B-PER
Curie	I-PER
,	O
H.A	O
.	O

REDIRECTION	O
Andalusia	B-LOC
,	I-LOC
Alabama	I-LOC

REDIRECTION	O
Lekòl	B-ORG
Segondè	I-ORG
Miami	I-ORG
Edison	I-ORG

Grangwav	B-LOC
(	I-LOC
komin	I-LOC
)	I-LOC

Tit	O
se	O
pou	O
Janjak	B-PER
Desalin	I-PER
,	O
prèmye	O
anperè	O
Ayiti	B-LOC
.	O

Fanmi	O
li	O
se	O
orijinè	O
Gwadloup	B-LOC
.	O

Michèle	B-PER
Pierre-Louis	I-PER
Duvivier	I-PER
