Papa None O
li None O
te None O
Georges Georges_Sylvain Georges_Sylvain PER 0.999978043908 Georges_Sylvain B-PER
Sylvain None I-PER
. None O

mouri None O
an None O
egzil None O
an None O
Frans Frans Frans GPE 0.999997637559 France B-LOC

mouri None O
an None O
egzil None O
an None O
Jamayik Jamayik Jamayik GPE 0.999994364924 Jamaica B-LOC

Gade None O
Te Te_(bweson) Te_(bweson) ORG 0.998849708468 Tea B-ORG
( None I-ORG
bweson None I-ORG
) None I-ORG

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Li None O
fè None O
anpil None O
rechèch None O
sou None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Horace Horace_Pauleus_Sannon Horace_Pauleus_Sannon PER 0.999631910279 Horace_Pauleus_Sannon B-PER
Pauleus None I-PER
Sannon None I-PER

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
istwa None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Li None O
te None O
yon None O
espesyalis None O
Amerik Amerik_disid Amerik_disid GPE 0.99999999993 South_America B-LOC
disid None I-LOC
. None O

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Jan Jan_Bètran_Aristid Jan_Bètran_Aristid PER 0.999999978482 Jean-Bertrand_Aristide B-PER
Bètran None I-PER
Aristid None I-PER

Fanmi None O
li None O
te None O
orijinè None O
Sen Sen_Domeng Sen_Domeng GPE 1.0 Santo_Domingo B-LOC
Domeng None I-LOC
. None O

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Marie Marie_Vieux_Chauvet Marie_Vieux_Chauvet PER 0.999611185765 Marie_Vieux_Chauvet B-PER
Vieux None I-PER
Chauvet None I-PER

Jean-Claude Jean-Claude_Garoute_(Tiga) Jean-Claude_Garoute_(Tiga) PER 0.999333925046 Jean-Claude_Garoute B-PER
Garoute None I-PER
( None I-PER
Tiga None I-PER
) None I-PER

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Granpè None O
li None O
te None O
Dantès Dantès_Bellegarde Dantès_Bellegarde PER 0.999835227361 Dantès_Bellegarde B-PER
Bellegarde None I-PER
. None O

Bayubas Bayubas_de_Arriba Bayubas_de_Arriba GPE 1.0 Bayubas_de_Arriba B-LOC
de None I-LOC
Arriba None I-LOC

Cubo Cubo_de_la_Solana Cubo_de_la_Solana GPE 1.0 Cubo_de_la_Solana B-LOC
de None I-LOC
la None I-LOC
Solana None I-LOC

Rioseco Rioseco_de_Soria Rioseco_de_Soria GPE 1.0 Rioseco_de_Soria B-LOC
de None I-LOC
Soria None I-LOC

Quintanas Quintanas_de_Gormaz Quintanas_de_Gormaz GPE 1.0 Quintanas_de_Gormaz B-LOC
de None I-LOC
Gormaz None I-LOC

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Li None O
ekri None O
liv None O
konsène None O
Giyàn Giyàn_franse Giyàn_franse GPE 1.0 French_Guiana B-LOC
franse None I-LOC
. None O

Fanmi None O
li None O
se None O
orijinè None O
Gwadloup Gwadloup Gwadloup GPE 1.0 Guadeloupe B-LOC
. None O

Se None O
moun None O
ki None O
abite None O
Gwadloup Gwadloup Gwadloup GPE 1.0 Guadeloupe B-LOC
. None O

Langmuir None O
, None O
Max Max_Planck Max_Planck PER 0.999997835496 Max_Planck B-PER
Planck None I-PER
, None O
Marie Marie_Curie Marie_Curie PER 0.999906156412 Marie_Curie B-PER
Curie None I-PER
, None O
H.A None O
. None O

Pierre Pierre_Richard_Bruny Pierre_Richard_Bruny PER 0.999995018952 Pierre_Richard_Bruny B-PER
Richard None I-PER
Bruny None I-PER

Pierre Pierre_Richard_Bruny Pierre_Richard_Bruny PER 0.999995018952 Pierre_Richard_Bruny B-PER
Richard None I-PER
Bruny None I-PER

Naugatuck Naugatuck,_Connecticut Naugatuck,_Connecticut GPE 1.0 Naugatuck,_Connecticut B-LOC
, None I-LOC
Connecticut None I-LOC

Saint Saint_Paul,_Alaska Saint_Paul,_Alaska GPE 1.0 St._Paul,_Alaska B-LOC
Paul None I-LOC
, None I-LOC
Alaska None I-LOC

Se None O
yon None O
rejyon None O
Franse Frans Franse GPE 0.999997637559 France B-LOC
. None O

Akron Akron,_Indiana Akron,_Indiana GPE 1.0 Akron,_Indiana B-LOC
, None I-LOC
Indiana None I-LOC

Albany Albany,_Indiana Albany,_Indiana GPE 1.0 Albany,_Indiana B-LOC
, None I-LOC
Indiana None I-LOC

Alamo Alamo,_Indiana Alamo,_Indiana GPE 1.0 Alamo,_Indiana B-LOC
, None I-LOC
Indiana None I-LOC

Chèf-lye None O
li None O
se None O
Robinson Robinson,_Ilinwa Robinson GPE 0.999999999997 Robinson,_Illinois B-LOC
. None O

Michèle Michèle_Pierre-Louis_Duvivier Michèle_Pierre-Louis_Duvivier PER 0.999998514012 Michèle_Pierre-Louis B-PER
Pierre-Louis None I-PER
Duvivier None I-PER

Jean-Claude Jean-Claude_Garoute_(Tiga) Jean-Claude_Garoute_(Tiga) PER 0.999333925046 Jean-Claude_Garoute B-PER
Garoute None I-PER
( None I-PER
Tiga None I-PER
) None I-PER
( None O
doublon None O
) None O

Timoléon Timoléon_C._Brutus Timoléon_C._Brutus PER 0.999964308947 Timoléon_C._Brutus B-PER
C. None I-PER
Brutus None I-PER

Linus Linus_Torvalds Linus_Torvalds PER 0.999999932115 Linus_Torvalds B-PER
Torvalds None I-PER
, None O
( None O
b None O
. None O

Famiy None O
li None O
se None O
orijinè None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Léon Léon_Dumarsais_Estimé Léon_Dumarsais_Estimé PER 0.981281447621 Dumarsais_Estimé B-PER
Dumarsais None I-PER
Estimé None I-PER

Yarmouth Yarmouth,_Massachusetts Yarmouth,_Massachusetts GPE 1.0 Yarmouth,_Massachusetts B-LOC
, None I-LOC
Massachusetts None I-LOC

Apple Apple_Valley,_Kalifòni Apple_Valley,_Kalifòni GPE 1.0 Apple_Valley,_California B-LOC
Valley None I-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Los Los_Altos_Hills,_Kalifòni Los_Altos_Hills,_Kalifòni GPE 1.0 Los_Altos_Hills,_California B-LOC
Altos None I-LOC
Hills None I-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Atherton Atherton,_Kalifòni Atherton,_Kalifòni GPE 1.0 Atherton,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Los Los_Gatos,_Kalifòni Los_Gatos,_Kalifòni GPE 1.0 Los_Gatos,_California B-LOC
Gatos None I-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Danville Danville,_Kalifòni Danville,_Kalifòni GPE 1.0 Danville,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Loomis Loomis,_Kalifòni Loomis,_Kalifòni GPE 1.0 Loomis,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Paradise Paradise,_Kalifòni Paradise,_Kalifòni GPE 1.0 Paradise,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Portola Portola_Valley,_Kalifòni Portola_Valley,_Kalifòni GPE 1.0 Portola_Valley,_California B-LOC
Valley None I-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Corte Corte_Madera,_Kalifòni Corte_Madera,_Kalifòni GPE 1.0 Corte_Madera,_California B-LOC
Madera None I-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Moraga Moraga,_Kalifòni Moraga,_Kalifòni GPE 1.0 Moraga,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Ross Ross,_Kalifòni Ross,_Kalifòni GPE 1.0 Ross,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

San San_Anselmo,_Kalifòni San_Anselmo,_Kalifòni GPE 1.0 San_Anselmo,_California B-LOC
Anselmo None I-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Hillsborough Hillsborough,_Kalifòni Hillsborough,_Kalifòni GPE 1.0 Hillsborough,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Yucca Yucca_Valley,_Kalifòni Yucca_Valley,_Kalifòni GPE 1.0 Yucca_Valley,_California B-LOC
Valley None I-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Tiburon Tiburon,_Kalifòni Tiburon,_Kalifòni GPE 1.0 Tiburon,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Yountville Yountville,_Kalifòni Yountville,_Kalifòni GPE 1.0 Yountville,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Woodside Woodside,_Kalifòni Woodside,_Kalifòni GPE 1.0 Woodside,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Fairfax Fairfax,_Kalifòni Fairfax,_Kalifòni GPE 1.0 Fairfax,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Mammoth Mammoth_Lakes,_Kalifòni Mammoth_Lakes,_Kalifòni GPE 1.0 Mammoth_Lakes,_California B-LOC
Lakes None I-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Alpine Alpine,_Alabama Alpine,_Alabama GPE 0.999999999996 Alpine,_Talladega_County,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

Colma Colma,_Kalifòni Colma,_Kalifòni GPE 1.0 Colma,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Truckee Truckee,_Kalifòni Truckee,_Kalifòni GPE 1.0 Truckee,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Windsor Windsor,_Kalifòni Windsor,_Kalifòni GPE 1.0 Windsor,_California B-LOC
, None I-LOC
Kalifòni None I-LOC

Se None O
yon None O
ipotèz None O
matematik None O
, None O
yon None O
konjekti None O
fèt None O
pa None O
Bernhard Bernhard_Riemann Bernhard_Riemann PER 0.999926823736 Bernhard_Riemann B-PER
Riemann None I-PER
. None O

Yon None O
liv None O
ekri None O
pa None O
Bernhard Bernhard_Riemann Bernhard_Riemann PER 0.999926823736 Bernhard_Riemann B-PER
Riemann None I-PER

Gade None O
Prentan Prentan_(sezon) Prentan_(sezon) GPE 0.99999570246 Spring_(season) B-LOC
( None I-LOC
sezon None I-LOC
) None I-LOC

Kap Kap_Ayisyen_(komin) Kap_Ayisyen_(komin) GPE 1.0 Cap-Haïtien B-LOC
Ayisyen None I-LOC
( None I-LOC
komin None I-LOC
) None I-LOC

Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
konnen None O
anpil None O
vèsyon None O
konstitisyon None O
li None O
. None O

Gade None O
Sik Sik_(kapital) Sik_(kapital) GPE 0.999999612517 Sucre B-LOC
( None I-LOC
kapital None I-LOC
) None I-LOC

Pyè Pyè Pyè PER 0.999623176599 Saint_Peter B-PER
( None O
ou None O
Sefas None O
) None O

Antigwa Antigwa_ak_Babouda Antigwa_ak_Babouda GPE 0.922399934174 Antigua_and_Barbuda B-LOC
ak None I-LOC
Babouda None I-LOC

' None O
'' None O
Bahamas Bahamas Bahamas GPE 0.999999996771 The_Bahamas B-LOC
'' None O
' None O
( None O
mòv None O
) None O

Sen Sen_Vensan_ak_Grenadin Sen_Vensan_ak_Grenadin GPE 0.922399934174 Saint_Vincent_and_the_Grenadines B-LOC
Vensan None I-LOC
ak None I-LOC
Grenadin None I-LOC
peyi None O

Sen Sen_Kits_ak_Nevi Sen_Kits_ak_Nevi GPE 0.922399934174 Saint_Kitts_and_Nevis B-LOC
Kits None I-LOC
ak None I-LOC
Nevi None I-LOC
peyi None O

Depatman Depatman_Edikasyon_vil_Nouyòk Depatman_Edikasyon_vil_Nouyòk ORG 0.989379255038 New_York_City_Department_of_Education B-ORG
Edikasyon None I-ORG
vil None I-ORG
Nouyòk None I-ORG

zile None O
asiatik None O
( None O
tankou None O
Filipin Filipin Filipin GPE 0.999999999318 Philippines B-LOC
, None O
Endonezi Endonezi Endonezi GPE 0.999992948029 Indonesia B-LOC
, None O
Malezi Malezi Malezi GPE 0.999998082645 Malaysia B-LOC
, None O
Japon Japon Japon GPE 0.999984323433 Japan B-LOC
, None O
elatrye None O
) None O

Kurów Kurów_(vil) Kurów_(vil) GPE 1.0 Kurów B-LOC
( None I-LOC
vil None I-LOC
) None I-LOC

Gade None O
Endyen Endyen_(oseyan) Endyen_(oseyan) GPE 0.605228959361 Indian_Ocean B-LOC
( None I-LOC
oseyan None I-LOC
) None I-LOC

Li None O
gen None O
Ostrali Ostrali_(kontinan) Ostrali GPE 0.999999918644 Australia_(continent) B-LOC
ak None O
diferan None O
zile None O
. None O

Gade None O
Lou Lou_(non) Lou_(non) GPE 0.679699169051 Gray_wolf B-LOC
( None I-LOC
non None I-LOC
) None I-LOC

Kapital Kapital Kapital GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
se None O
Pò Pò_Moresbi Pò_Moresbi GPE 1.0 Port_Moresby B-LOC
Moresbi None I-LOC
. None O

I None O
Pyè Pyè Pyè PER 0.999623176599 Saint_Peter B-PER
, None O
II None O
Pyè Pyè Pyè PER 0.999623176599 Saint_Peter B-PER

Kapital Kapital Kapital GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
politik None O
se None O
Sri Sri_Jayawardenapura Sri_Jayawardenapura GPE 0.999999612517 Sri_Jayawardenepura_Kotte B-LOC
Jayawardenapura None I-LOC
. None O

Kapital Kapital Kapital GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
li None O
se None O
Noukou'alofa Noukou'alofa Noukou'alofa GPE 1.0 Nukuʻalofa B-LOC
. None O

Gade None O
Nò Nò_(rejyon_jewografik) Nò_(rejyon_jewografik) ORG 0.996899991992 Nord_Department_(Haiti) B-ORG
( None I-ORG
rejyon None I-ORG
jewografik None I-ORG
) None I-ORG

Gade None O
Sant Sant_(depatman_Ayiti) Sant_(depatman_Ayiti) GPE 0.999448411453 Centre_Department B-LOC
( None I-LOC
depatman None I-LOC
Ayiti None I-LOC
) None I-LOC

Gade None O
Sant Sant_(jewoloji) Sant_(jewoloji) ORG 0.870093441455 Hypocenter B-ORG
( None I-ORG
jewoloji None I-ORG
) None I-ORG

Gade None O
Sid Sid_(rejyon_jewografik) Sid_(rejyon_jewografik) GPE 0.999448411453 Sud_Department B-LOC
( None I-LOC
rejyon None I-LOC
jewografik None I-LOC
) None I-LOC

Kapital Kapital Kapital GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
se None O
Pò Pò_Vila Pò_Vila GPE 1.0 Port_Vila B-LOC
Vila None I-LOC
. None O

Gade None O
Kay Kay_(zwazo) Kay_(zwazo) GPE 0.679699169051 Quail B-LOC
( None I-LOC
zwazo None I-LOC
) None I-LOC

Sièj None O
li None O
sitye None O
Nouyòk Nouyòk Nouyòk GPE 1.0 New_York_City B-LOC
. None O

Emira Emira_Arab_Ini Emira_Arab_Ini GPE 0.999995713824 United_Arab_Emirates B-LOC
Arab None I-LOC
Ini None I-LOC

Vytautas None O
Landsbergis None O
, None O
Sing None O
Revoliution None O
SAJUDIS None O
, None O
Vilnius None O
, None O
1989-1993 None O
; None O
Inyon Inyon_Ewopeyèn Inyon_Ewopeyèn ORG 0.982432585052 European_Union B-ORG
Ewopeyèn None I-ORG
Parlament None O
, None O
2004-2009 None O
. None O

Okipe None O
pa None O
Ekòs Ekòs Ekòs GPE 0.999999305895 Scotland B-LOC
, None O
Gal Gal Gal GPE 0.999999241446 Wales B-LOC
, None O
Angletè Angletè Angletè GPE 0.998635821192 England B-LOC
ak None O
Ilann Ilann_dinò Ilann_dinò GPE 0.999999613906 Northern_Ireland B-LOC
dinò None I-LOC
. None O

Repiblik Repiblik_d_Masedoni Repiblik_d_Masedoni GPE 0.999993345629 Republic_of_Macedonia B-LOC
d None I-LOC
Masedoni None I-LOC

Se None O
yon None O
ansyen None O
koloni None O
Angle Angletè Angle GPE 0.998635821192 England B-LOC
. None O

Kapital Kapital Kapital GPE 0.929558215169 Capital_city B-LOC
se None O
La La_Avàn La_Avàn GPE 1.0 Havana B-LOC
Avàn None I-LOC
. None O

Li None O
gen None O
fwontyè None O
ak None O
Montenegwo Montenegwo Montenegwo GPE 0.999656339701 Montenegro B-LOC
, None O
Sèbi Sèbi Sèbi GPE 0.999992226335 Serbia B-LOC
, None O
Repiblik Repiblik_d_Masedoni Repiblik_d_Masedoni GPE 0.999993345629 Republic_of_Macedonia B-LOC
d None I-LOC
Masedoni None I-LOC
ak None O
Grès Grès Grès GPE 0.999468851293 Greece B-LOC
. None O

Gen None O
3 None O
peyi None O
ki None O
pataje None O
zòn None O
sa None O
Kanada Kanada Kanada GPE 0.999996263783 Canada B-LOC
, None O
Etazini Etazini Etazini GPE 0.99999348198 United_States B-LOC
epi None O
Meksik Meksik Meksik GPE 0.999991744152 Mexico B-LOC
. None O

Se None O
yon None O
ansyen None O
koloni None O
peyi None O
Anglè Angletè Anglè GPE 0.998635821192 England B-LOC
. None O

Tit None O
se None O
pou None O
Janjak Janjak_Desalin Janjak_Desalin PER 0.999986962355 Jean-Jacques_Dessalines B-PER
Desalin None I-PER
, None O
prèmye None O
anperè None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
. None O

Nou Nou_Yòk_(eta) Nou_Yòk_(eta) GPE 0.999999999934 New_York B-LOC
Yòk None I-LOC
( None I-LOC
eta None I-LOC
) None I-LOC

Lis Lis_provens_Repiblik_dominikàn Lis_provens_Repiblik_dominikàn GPE 0.99970363116 Provinces_of_the_Dominican_Republic B-LOC
provens None I-LOC
Repiblik None I-LOC
dominikàn None I-LOC

Fàgo Fàgo_(Dakota_dinò) Fàgo_(Dakota_dinò) GPE 1.0 Fargo,_North_Dakota B-LOC
( None I-LOC
Dakota None I-LOC
dinò None I-LOC
) None I-LOC

Omaha Omaha,_Nebraska Omaha,_Nebraska GPE 1.0 Omaha,_Nebraska B-LOC
, None I-LOC
Nebraska None I-LOC

Helena Helena,_Montana Helena,_Montana GPE 0.999999999997 Helena,_Montana B-LOC
, None I-LOC
Montana None I-LOC

Ikrèn Ikrèn Ikrèn GPE 0.999986206506 Ukraine B-LOC
Ilann Ilann Ilann GPE 0.99999999978 Republic_of_Ireland B-LOC
Irak Irak Irak GPE 0.999990857863 Iraq B-LOC
Iran Iran Iran GPE 0.999989905078 Iran B-LOC
Irigwe Irigwe Irigwe GPE 0.999990722889 Uruguay B-LOC
Islann Islann Islann GPE 0.999999999671 Iceland B-LOC
Itali Itali Itali GPE 0.999994576668 Italy B-LOC
Izrayèl Izrayèl Izrayèl GPE 0.999992516157 Israel B-LOC

Namibi Namibi Namibi GPE 0.999997285429 Namibia B-LOC
Naorou Naorou Naorou GPE 0.997091572944 Nauru B-LOC
Nepal Nepal Nepal GPE 0.999992445487 Nepal B-LOC
Nijè Nijè Nijè GPE 0.999997227993 Niger B-LOC
Nijerya Nijerya Nijerya GPE 0.999998094206 Nigeria B-LOC
Nikaragwa Nikaragwa Nikaragwa GPE 0.999983130345 Nicaragua B-LOC
Nouvèl Nouvèl_Zelann Nouvèl_Zelann GPE 0.99999999655 New_Zealand B-LOC
Zelann None I-LOC
Nòvèj Nòvèj Nòvèj GPE 0.999854200889 Norway B-LOC

Pakistan Pakistan Pakistan GPE 0.999996416405 Pakistan B-LOC
Palao Palao Palao GPE 0.999998004732 Palau B-LOC
Panama Panama_(peyi) Panama GPE 0.999990205839 Panama B-LOC
Papwazi-Nouvèl-Gine Papwazi-Nouvèl-Gine Papwazi-Nouvèl-Gine GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
Paragwe Paragwe Paragwe GPE 0.999991024394 Paraguay B-LOC
Pewou Pewou Pewou GPE 0.999990091791 Peru B-LOC
Peyiba Peyiba Peyiba GPE 0.999981484702 Netherlands B-LOC
Polòy Polòy Polòy GPE 0.999995090538 Poland B-LOC
Pòtigal Pòtigal Pòtigal GPE 0.999995605305 Portugal B-LOC

Sahara Sahara_oksidantal Sahara_oksidantal GPE 0.999650615417 Western_Sahara B-LOC
oksidantal None I-LOC
( None O
bò None O
Mawòk Mawòk Mawòk GPE 0.999997611307 Morocco B-LOC
) None O

Université Université_d'État_d'Haïti Université_d'État_d'Haïti ORG 0.999997837605 University_of_Haiti B-ORG
d'État None I-ORG
d'Haïti None I-ORG
( None O
Port-au-Prince None O
) None O

Petyonvil Petyonvil_(komin) Petyonvil_(komin) GPE 0.999999999996 Pétionville B-LOC
( None I-LOC
komin None I-LOC
) None I-LOC

Se None O
lang None O
soti None O
Papwazi-Nouvèl-Gine Papwazi-Nouvèl-Gine Papwazi-Nouvèl-Gine GPE 0.999993796375 Papua_New_Guinea B-LOC
. None O

Se None O
lang None O
soti None O
Vanwatou Vanwatou Vanwatou GPE 0.999998899728 Vanuatu B-LOC
. None O

yon None O
gwoup None O
relijyon None O
ki None O
praktike None O
an None O
Afrik Afrik Afrik GPE 1.0 Africa B-LOC
; None O

Antigwa Antigwa_ak_Babouda Antigwa_ak_Babouda GPE 0.922399934174 Antigua_and_Barbuda B-LOC
ak None I-LOC
Babouda None I-LOC
· None O
Bahamas Bahamas Bahamas GPE 0.999999996771 The_Bahamas B-LOC
· None O
Lababad Lababad Lababad GPE 0.999999999265 Barbados B-LOC

Latibonit Latibonit_(depatman) Latibonit_(depatman) GPE 0.995334903802 Artibonite_Department B-LOC
( None I-LOC
depatman None I-LOC
) None I-LOC

Salem Salem,_Oregon Salem,_Oregon GPE 0.999999999998 Salem,_Oregon B-LOC
, None I-LOC
Oregon None I-LOC

Lincoln Lincoln,_Nebraska Lincoln,_Nebraska GPE 1.0 Lincoln,_Nebraska B-LOC
, None I-LOC
Nebraska None I-LOC

Université Université_d'État_d'Haïti Université_d'État_d'Haïti ORG 0.999997837605 University_of_Haiti B-ORG
d'État None I-ORG
d'Haïti None I-ORG
( None O
UEH None O
) None O

Kap Kap_Ayisyen_(komin) Kap_Ayisyen_(komin) GPE 1.0 Cap-Haïtien B-LOC
Ayisyen None I-LOC
( None I-LOC
komin None I-LOC
) None I-LOC

Kwadèbouke Kwadèbouke_(komin) Kwadèbouke_(komin) GPE 0.999999999996 Croix-des-Bouquets B-LOC
( None I-LOC
komin None I-LOC
) None I-LOC

Gade None O
Liv Liv_(mezi) Liv_(mezi) ORG 0.886100043459 Pound_(mass) B-ORG
( None I-ORG
mezi None I-ORG
) None I-ORG

Petyonvil Petyonvil_(komin) Petyonvil_(komin) GPE 0.999999999996 Pétionville B-LOC
( None I-LOC
komin None I-LOC
) None I-LOC

Pòdpè Pòdpè_(komin) Pòdpè_(komin) GPE 0.999999999996 Port-de-Paix B-LOC
( None I-LOC
komin None I-LOC
) None I-LOC

Jean Jean_Jacques_Clark_Parent Jean_Jacques_Clark_Parent PER 0.999999731881 Jean_Jacques_Clark_Parent B-PER
Jacques None I-PER
Clark None I-PER
Parent None I-PER

Jules Jules_Soliste_Milscen Jules_Soliste_Milscen PER 0.99999776069 Jules_Solime_Milscent B-PER
Soliste None I-PER
Milscen None I-PER

Lis Lis_awondisman_Ayiti Lis_awondisman_Ayiti GPE 0.733996404965 Arrondissements_of_Haiti B-LOC
awondisman None I-LOC
Ayiti None I-LOC

Loveland Loveland_(Owayo) Loveland_(Owayo) GPE 1.0 Loveland,_Ohio B-LOC
( None I-LOC
Owayo None I-LOC
) None I-LOC

Loveland Loveland_(Owayo) Loveland_(Owayo) GPE 1.0 Loveland,_Ohio B-LOC
( None I-LOC
Owayo None I-LOC
) None I-LOC

Loveland Loveland_(Owayo) Loveland_(Owayo) GPE 1.0 Loveland,_Ohio B-LOC
( None I-LOC
Owayo None I-LOC
) None I-LOC

Large Large_Hadron_Collider Large_Hadron_Collider ORG 0.906098028497 Large_Hadron_Collider B-ORG
Hadron None I-ORG
Collider None I-ORG

Grangwav Grangwav_(komin) Grangwav_(komin) GPE 0.999999999996 Grand-Goâve B-LOC
( None I-LOC
komin None I-LOC
) None I-LOC

REDIRECTION None O
Charles Charles_Émile_Picard Charles_Émile_Picard PER 0.988698232337 Émile_Picard B-PER
Émile None I-PER
Picard None I-PER

Isaac Isaac_Newton Isaac_Newton PER 0.999999999641 Isaac_Newton B-PER
Newton None I-PER
se None O
yon None O
syantifik None O
ki None O
twouve None O
prensipal None O
`` None O
Lwa None O
mouvman None O
'' None O
. None O

Harald None O
V None O
( None O
Nòvèj Nòvèj Nòvèj GPE 0.999854200889 Norway B-LOC
) None O

Lekòl None O
la None O
ap None O
dirije None O
depi None O
2009 None O
pa None O
sineast None O
Raoul Raoul_Peck Raoul_Peck PER 0.999999158575 Raoul_Peck B-PER
Peck None I-PER
. None O

Gade None O
Fwa Fwa_(ògan) Fwa_(ògan) ORG 0.939216694334 Liver B-ORG
( None I-ORG
ògan None I-ORG
) None I-ORG

Mossad Mossad Mossad ORG 0.999999851745 Mossad B-ORG
( None O
rele None O
tou None O
Mosad None O
) None O

Misouri Misouri_(eta) Misouri_(eta) GPE 0.999999999939 Missouri B-LOC
( None I-LOC
eta None I-LOC
) None I-LOC

Kongo Kongo_(Kinchasa) Kongo_(Kinchasa) GPE 0.999997062197 Democratic_Republic_of_the_Congo B-LOC
( None I-LOC
Kinchasa None I-LOC
) None I-LOC

Gade None O
Ekwatè Ekwatè_(peyi) Ekwatè_(peyi) GPE 0.999990250159 Ecuador B-LOC
( None I-LOC
peyi None I-LOC
) None I-LOC

Get Get_Heavy Get_Heavy ORG 0.98737893347 Get_Heavy B-ORG
Heavy None I-ORG
( None O
2002 None O
) None O

The The_Monsterican_Dream The_Monsterican_Dream ORG 0.99075857285 The_Monsterican_Dream B-ORG
Monsterican None I-ORG
Dream None I-ORG
( None O
2004 None O
) None O

To To_Beast_Or_Not_To_Beast To_Beast_Or_Not_To_Beast ORG 0.560909484573 To_Beast_or_Not_to_Beast B-ORG
Beast None I-ORG
Or None I-ORG
Not None I-ORG
To To_Beast_Or_Not_To_Beast To_Beast_Or_Not_To_Beast ORG 0.560909484573 To_Beast_or_Not_to_Beast B-ORG
Beast None I-ORG
( None O
2013 None O
) None O

' None O
'' None O
Usain None O
Bolt None O
'' None O
' None O
se None O
yon None O
Jamayiken Jamayik Jamayiken GPE 0.999994364924 Jamaica B-LOC
atlèt None O

Kanada Kanada Kanada GPE 0.999996263783 Canada B-LOC
a None O
te None O
premye None O
mete None O
uit None O
fwa None O
, None O
apre None O
sa None O
Nòvèj Nòvèj Nòvèj GPE 0.999854200889 Norway B-LOC
an None O
, None O
ak None O
sèt None O
fwa None O
. None O

REDIRECTION None O
Marie Marie_de_France Marie_de_France PER 0.999987381289 Marie_de_France B-PER
de None I-PER
France None I-PER

Leonardo Leonardo_da_Vinci Leonardo_da_Vinci PER 0.99999996749 Leonardo_da_Vinci B-PER
da None I-PER
Vinci None I-PER

REDIRECTION None O
Mario Mario_Vargas_Llosa Mario_Vargas_Llosa PER 0.999999990327 Mario_Vargas_Llosa B-PER
Vargas None I-PER
Llosa None I-PER

REDIRECTION None O
Alabama Alabama_Port,_Alabama Alabama_Port,_Alabama GPE 0.999999999996 Alabama_Port,_Alabama B-LOC
Port None I-LOC
, None I-LOC
Alabama Alabama_Port,_Alabama Alabama_Port,_Alabama GPE 0.999999999996 Alabama_Port,_Alabama B-LOC

REDIRECTION None O
Albertville Albertville,_Alabama Albertville,_Alabama GPE 1.0 Albertville,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Aliceville Aliceville,_Alabama Aliceville,_Alabama GPE 1.0 Aliceville,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Andalusia Andalusia,_Alabama Andalusia,_Alabama GPE 1.0 Andalusia,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Annemanie Annemanie,_Alabama Annemanie,_Alabama GPE 0.999999999996 Anne_Manie,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

Mohandas Mohandas_Karamchand_Gandhi Mohandas_Karamchand_Gandhi PER 0.972106432513 Mahatma_Gandhi B-PER
Karamchand None I-PER
Gandhi None I-PER

REDIRECTION None O
Alberta Alberta,_Alabama Alberta,_Alabama GPE 0.999999999996 Alberta,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Kastil Kastil_ak_Leon Kastil_ak_Leon GPE 0.99999999995 Castile_and_León B-LOC
ak None I-LOC
Leon None I-LOC

REDIRECTION None O
Alexander Alexander_City,_Alabama Alexander_City,_Alabama GPE 1.0 Alexander_City,_Alabama B-LOC
City None I-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Alexandria Alexandria,_Alabama Alexandria,_Alabama GPE 1.0 Alexandria,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Almond Almond,_Alabama Almond,_Alabama GPE 0.999999612517 Almond,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Alton Alton,_Alabama Alton,_Alabama GPE 0.999999612517 Alton,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Allgood Allgood,_Alabama Allgood,_Alabama GPE 1.0 Allgood,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Alma Alma,_Alabama Alma,_Alabama GPE 0.997920154164 Alma,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Altoona Altoona,_Alabama Altoona,_Alabama GPE 1.0 Altoona,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Dodge Dodge_City,_Kansas Dodge_City,_Kansas GPE 1.0 Dodge_City,_Kansas B-LOC
City None I-LOC
, None I-LOC
Kansas None I-LOC

REDIRECTION None O
Alabaster Alabaster,_Alabama Alabaster,_Alabama GPE 1.0 Alabaster,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Moreau Moreau_de_Saint-Méry Moreau_de_Saint-Méry PER 0.999962755463 Médéric_Louis_Élie_Moreau_de_Saint-Méry B-PER
de None I-PER
Saint-Méry None I-PER

Moreau Moreau_de_Saint-Méry Moreau_de_Saint-Méry PER 0.999962755463 Médéric_Louis_Élie_Moreau_de_Saint-Méry B-PER
de None I-PER
Saint-Méry None I-PER

REDIRECTION None O
Bismàk Bismàk,_Dakota_Dinò Bismàk,_Dakota_Dinò GPE 1.0 Bismarck,_North_Dakota B-LOC
, None I-LOC
Dakota None I-LOC
Dinò None I-LOC

REDIRECTION None O
Abernant Abernant,_Alabama Abernant,_Alabama GPE 0.999999612517 Abernant,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Clopton Clopton,_Alabama Clopton,_Alabama GPE 0.999999612517 Clopton,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Adger Adger,_Alabama Adger,_Alabama GPE 0.999999999996 Adger,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Adamsville Adamsville,_Alabama Adamsville,_Alabama GPE 1.0 Adamsville,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Addison Addison,_Alabama Addison,_Alabama GPE 1.0 Addison,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Ada Ada,_Alabama Ada,_Alabama GPE 0.999999612517 Ada,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Akron Akron,_Alabama Akron,_Alabama GPE 1.0 Akron,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Abbeville Abbeville,_Alabama Abbeville,_Alabama GPE 1.0 Abbeville,_Alabama B-LOC
, None I-LOC
Alabama None I-LOC

REDIRECTION None O
Benjamin Benjamin_W._Lee Benjamin_W._Lee PER 0.999995021328 Benjamin_W._Lee B-PER
W. None I-PER
Lee None I-PER

Li None O
te None O
vin None O
dezyèm None O
plas None O
pou None O
premye None O
ki None O
pi None O
wo None O
a None O
, None O
se None O
sèlman None O
dèyè None O
Michael Michael_Jackson Michael_Jackson PER 0.999999984441 Michael_Jackson B-PER
Jackson None I-PER
( None O
HIStory None O
) None O
. None O

REDIRECTION None O
John John_Fitzgerald_Kennedy John_Fitzgerald_Kennedy PER 0.999999924299 John_F._Kennedy B-PER
Fitzgerald None I-PER
Kennedy None I-PER

REDIRECTION None O
Inivèsite Inivèsite_Nasyonal_Laos Inivèsite_Nasyonal_Laos ORG 0.999792186683 National_University_of_Laos B-ORG
Nasyonal None I-ORG
Laos None I-ORG

Monreyal]] None O
, None O
Kebèk Kebèk Kebèk GPE 0.999894600751 Quebec B-LOC
, None O
Kanada Kanada Kanada GPE 0.999996263783 Canada B-LOC

REDIRECTION None O
Gaspard Gaspard_Théodore_Mollien Gaspard_Théodore_Mollien PER 0.998266345236 Gaspard_Théodore_Mollien B-PER
Théodore None I-PER
Mollien None I-PER

Jean-Claude Jean-Claude_Garoute_(Tiga) Jean-Claude_Garoute_(Tiga) PER 0.999333925046 Jean-Claude_Garoute B-PER
Garoute None I-PER
( None I-PER
Tiga None I-PER
) None I-PER

REDIRECTION None O
Eduard Eduard_Ott-Heinrich_Keller Eduard_Ott-Heinrich_Keller PER 0.997542815532 Ott-Heinrich_Keller B-PER
Ott-Heinrich None I-PER
Keller None I-PER

Charlie Charlie_Chaplin_(aktè) Charlie_Chaplin_(aktè) PER 0.999999999861 Charlie_Chaplin B-PER
Chaplin None I-PER
( None I-PER
aktè None I-PER
) None I-PER

Charlie Charlie_Chaplin_(aktè) Charlie_Chaplin_(aktè) PER 0.999999999861 Charlie_Chaplin B-PER
Chaplin None I-PER
( None I-PER
aktè None I-PER
) None I-PER

MINUSTAH None O
sou None O
zòd None O
lame None O
peyi None O
Brezil Brezil Brezil GPE 0.999991615385 Brazil B-LOC
. None O

Daprè None O
kèk None O
sous None O
pwòch None O
Lavalas Lavalas Lavalas ORG 0.999876141594 Fanmi_Lavalas B-ORG
. None O

Charlie Charlie_Chaplin_(aktè) Charlie_Chaplin_(aktè) PER 0.999999999861 Charlie_Chaplin B-PER
Chaplin None I-PER
( None I-PER
aktè None I-PER
) None I-PER

Charlie Charlie_Chaplin_(mizisyen) Charlie_Chaplin_(mizisyen) PER 0.99999940632 Charlie_Chaplin_(singer) B-PER
Chaplin None I-PER
( None I-PER
mizisyen None I-PER
) None I-PER

Paske None O
batay None O
la None O
kont None O
Angletè Angletè Angletè GPE 0.998635821192 England B-LOC
ak None O
Peyiba Peyiba Peyiba GPE 0.999981484702 Netherlands B-LOC
yo None O
, None O
Amaro None O
Pargo None O
te None O
konsidere None O
kòm None O
yon None O
ewo None O
nasyonal None O
la None O
. None O

' None O
'' None O
Kolonbi Kolonbi Kolonbi GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Meksik Meksik Meksik GPE 0.999991744152 Mexico B-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Pòtoriko Pòtoriko Pòtoriko GPE 0.999999989776 Puerto_Rico B-LOC
'' None O
' None O

' None O
'' None O
Venezwela Venezwela Venezwela GPE 0.999991369034 Venezuela B-LOC
'' None O
' None O

CARICOM None O
- None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
( None O
) None O

CARICOM None O
- None O
Inyon Inyon_Ewopeyèn Inyon_Ewopeyèn ORG 0.982432585052 European_Union B-ORG
Ewopeyèn None I-ORG

REDIRECTION None O
Dalas Dalas_(Teksas) Dalas_(Teksas) GPE 1.0 Dallas B-LOC
( None I-LOC
Teksas None I-LOC
) None I-LOC

REDIRECTION None O
Depatman Depatman_Edikasyon_vil_Nouyòk Depatman_Edikasyon_vil_Nouyòk ORG 0.989379255038 New_York_City_Department_of_Education B-ORG
Edikasyon None I-ORG
vil None I-ORG
Nouyòk None I-ORG

REDIRECTION None O
Dallas Dallas,_Djòdji Dallas,_Djòdji GPE 1.0 Dallas,_Georgia B-LOC
, None I-LOC
Djòdji None I-LOC

Joseph Joseph_Nemours_Pierre-Louis Joseph_Nemours_Pierre-Louis PER 0.870562675812 Joseph_Nemours_Pierre-Louis B-PER
Nemours None I-PER
Pierre-Louis None I-PER

REDIRECTION None O
Dalas Dalas_(Teksas) Dalas_(Teksas) GPE 1.0 Dallas B-LOC
( None I-LOC
Teksas None I-LOC
) None I-LOC

REDIRECTION None O
Marie Marie_St._Fleur Marie_St._Fleur PER 0.999999993024 Marie_St._Fleur B-PER
St. None I-PER
Fleur None I-PER

REDIRECTION None O
Dalas Dalas_(Teksas) Dalas_(Teksas) GPE 1.0 Dallas B-LOC
( None I-LOC
Teksas None I-LOC
) None I-LOC

REDIRECTION None O
Depatman Depatman_Edikasyon_vil_Nouyòk Depatman_Edikasyon_vil_Nouyòk ORG 0.989379255038 New_York_City_Department_of_Education B-ORG
Edikasyon None I-ORG
vil None I-ORG
Nouyòk None I-ORG

Dallas Dallas,_Dakota_disid Dallas,_Dakota_disid GPE 1.0 Dallas,_South_Dakota B-LOC
, None I-LOC
Dakota None I-LOC
disid None I-LOC

REDIRECTION None O
Lekòl Lekòl_Segondè_Miami_Edison Lekòl_Segondè_Miami_Edison ORG 0.999998099937 Miami_Edison_High_School B-ORG
Segondè None I-ORG
Miami None I-ORG
Edison None I-ORG

Depatman Depatman_Edikasyon_vil_Nouyòk Depatman_Edikasyon_vil_Nouyòk ORG 0.989379255038 New_York_City_Department_of_Education B-ORG
Edikasyon None I-ORG
vil None I-ORG
Nouyòk None I-ORG

REDIRECTION None O
Òganizasyon Òganizasyon_Eta_Ameriken Òganizasyon_Eta_Ameriken ORG 0.999999901321 Organization_of_American_States B-ORG
Eta None I-ORG
Ameriken None I-ORG

REDIRECTION None O
Ottawa Ottawa,_Ilinwa Ottawa,_Ilinwa GPE 0.999999999997 Ottawa,_Illinois B-LOC
, None I-LOC
Ilinwa None I-LOC

REDIRECTION None O
Lekòl Lekòl_Segondè_Miami_Edison Lekòl_Segondè_Miami_Edison ORG 0.999998099937 Miami_Edison_High_School B-ORG
Segondè None I-ORG
Miami None I-ORG
Edison None I-ORG

REDIRECTION None O
Austin Austin,_Texas Austin,_Texas GPE 1.0 Austin,_Texas B-LOC
, None I-LOC
Texas None I-LOC

REDIRECTION None O
Houston Houston,_Texas Houston,_Texas GPE 1.0 Houston B-LOC
, None I-LOC
Texas None I-LOC

REDIRECTION None O
Lekòl Lekòl_Segondè_Miami_Edison Lekòl_Segondè_Miami_Edison ORG 0.999998099937 Miami_Edison_High_School B-ORG
Segondè None I-ORG
Miami None I-ORG
Edison None I-ORG

REDIRECTION None O
Léon Léon_Dumarsais_Estimé Léon_Dumarsais_Estimé PER 0.981281447621 Dumarsais_Estimé B-PER
Dumarsais None I-PER
Estimé None I-PER

REDIRECTION None O
Dalas Dalas_(Teksas) Dalas_(Teksas) GPE 1.0 Dallas B-LOC
( None I-LOC
Teksas None I-LOC
) None I-LOC

' None O
'' None O
Ewo None O
'' None O
' None O
se None O
lajan None O
utilize None O
an None O
Ewòp Ewòp Ewòp GPE 1.0 Europe B-LOC
. None O

REDIRECTION None O
Alexandria Alexandria,_Pènsilvani Alexandria,_Pènsilvani GPE 1.0 Alexandria,_Pennsylvania B-LOC
, None I-LOC
Pènsilvani None I-LOC

REDIRECTION None O
Albanchez Albanchez_(Almería) Albanchez_(Almería) GPE 1.0 Albanchez B-LOC
( None I-LOC
Almería None I-LOC
) None I-LOC

Prefecture None O
li None O
se None O
Anje Anje Anje GPE 1.0 Angers B-LOC
. None O

REDIRECTION None O
Charles Charles_Étienne_Louis_Camus Charles_Étienne_Louis_Camus PER 0.999486493495 Charles_Étienne_Louis_Camus B-PER
Étienne None I-PER
Louis None I-PER
Camus None I-PER

Charles Charles_Émile_Picard Charles_Émile_Picard PER 0.988698232337 Émile_Picard B-PER
Émile None I-PER
Picard None I-PER

REDIRECTION None O
Paul Paul_Émile_Appell Paul_Émile_Appell PER 0.999997330628 Paul_Émile_Appell B-PER
Émile None I-PER
Appell None I-PER

REDIRECTION None O
Philadelphia Philadelphia,_Pennsilvani Philadelphia,_Pennsilvani GPE 1.0 Philadelphia B-LOC
, None I-LOC
Pennsilvani None I-LOC

REDIRECTION None O
Philadelphia Philadelphia,_Pennsilvani Philadelphia,_Pennsilvani GPE 1.0 Philadelphia B-LOC
, None I-LOC
Pennsilvani None I-LOC

REDIRECTION None O
Georges-Louis Georges-Louis_Leclerc_de_Buffon Georges-Louis_Leclerc_de_Buffon PER 0.99914824249 Georges-Louis_Leclerc,_Comte_de_Buffon B-PER
Leclerc None I-PER
de None I-PER
Buffon None I-PER

REDIRECTION None O
Jean Jean_Baptiste_Charles_Joseph_Belanger Jean_Baptiste_Charles_Joseph_Belanger PER 0.997581682187 Jean-Baptiste-Charles-Joseph_Bélanger B-PER
Baptiste None I-PER
Charles None I-PER
Joseph None I-PER
Belanger None I-PER

Jean Jean_Baptiste_Meusnier Jean_Baptiste_Meusnier PER 0.997581682187 Jean_Baptiste_Meusnier B-PER
Baptiste None I-PER
Meusnier None I-PER

REDIRECTION None O
Joseph Joseph_Diez_Gergonne Joseph_Diez_Gergonne PER 0.997430269727 Joseph_Diaz_Gergonne B-PER
Diez None I-PER
Gergonne None I-PER

REDIRECTION None O
Nicolas Nicolas_de_Condorcet Nicolas_de_Condorcet PER 0.999999984917 Marquis_de_Condorcet B-PER
de None I-PER
Condorcet None I-PER

REDIRECTION None O
Pierre Pierre_Rémond_de_Montmort Pierre_Rémond_de_Montmort PER 0.999486493495 Pierre_Raymond_de_Montmort B-PER
Rémond None I-PER
de None I-PER
Montmort None I-PER

REDIRECTION None O
Alan Alan_D._Taylor Alan_D._Taylor PER 0.99999934552 Alan_D._Taylor B-PER
D. None I-PER
Taylor None I-PER

REDIRECTION None O
Vijini Vijini_de_Lwès Vijini_de_Lwès GPE 0.999999999625 West_Virginia B-LOC
de None I-LOC
Lwès None I-LOC

REDIRECTION None O
Vijini Vijini_de_Lwès Vijini_de_Lwès GPE 0.999999999625 West_Virginia B-LOC
de None I-LOC
Lwès None I-LOC

REDIRECTION None O
Nerja Nerja_(Málaga) Nerja_(Málaga) GPE 1.0 Nerja B-LOC
( None I-LOC
Málaga None I-LOC
) None I-LOC

REDIRECTION None O
Vijini Vijini_de_Lwès Vijini_de_Lwès GPE 0.999999999625 West_Virginia B-LOC
de None I-LOC
Lwès None I-LOC

REDIRECTION None O
Seattle Seattle,_Washington Seattle,_Washington GPE 1.0 Seattle B-LOC
, None I-LOC
Washington None I-LOC

REDIRECTION None O
Òganizasyon Òganizasyon_Eta_Ameriken Òganizasyon_Eta_Ameriken ORG 0.999999901321 Organization_of_American_States B-ORG
Eta None I-ORG
Ameriken None I-ORG

REDIRECTION None O
William William_A._Massey William_A._Massey PER 0.999999322255 William_A._Massey_(mathematician) B-PER
A. None I-PER
Massey None I-PER

En None O
el None O
Perú Pewou Perú GPE 0.999990091791 Peru B-LOC
diversas None O
provincias None O
llevan None O
su None O
nombre None O
, None O
instituciones None O
, None O
escuelas None O
, None O
etc None O
. None O

En None O
Colombia Kolonbi Colombia GPE 0.999990322221 Colombia B-LOC
la None O
moneda None O
oficial None O
es None O
el None O
Peso None O
Colombiano None O
. None O

MARX Karl_Marx MARX,_KARL PER 0.999999980326 Karl_Marx B-PER
, None I-PER
KARL None I-PER
. None O

San San_Antonio_(Teksas) San_Antonio_(Teksas) GPE 1.0 San_Antonio B-LOC
Antonio None I-LOC
( None I-LOC
Teksas None I-LOC
) None I-LOC

Dalas Dalas_(Teksas) Dalas_(Teksas) GPE 1.0 Dallas B-LOC
( None I-LOC
Teksas None I-LOC
) None I-LOC

Laviktwa Laviktwa_(komin) Laviktwa_(komin) GPE 0.999999612517 La_Victoire,_Nord B-LOC
( None I-LOC
komin None I-LOC
) None I-LOC

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O

Ant None O
Kiba Kiba Kiba GPE 0.999991308546 Cuba B-LOC
e None O
Ayiti Ayiti Ayiti GPE 0.999993568521 Haiti B-LOC
genyen None O
90 None O
km None O
lanmè None O
. None O
