Denmark	B-LOC

Tuwaluu	B-LOC

'	O
''	O
Sowth	O
Afreka	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Es	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Sidni	B-LOC
.	O

Es	O
kapitel	O
a	O
'	O
Ulan	B-ORG
Bator	I-ORG
.	O

Yunitid	B-LOC
Arab	I-LOC
Emiraets	I-LOC

'	O
''	O
Ash	O
Springs	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
Yunitid	B-LOC
Staits	I-LOC
,	O
a	O
'	O
es	O
4	O
km2	O
area	O
.	O

Doichland	B-LOC
esa	O
country	O
i	O
'	O
Urup	B-LOC
.	O

Dem	O
ailen	O
es	O
paart	O
o	O
'	O
Denmark	B-LOC
.	O

Kazakstaan	B-LOC

Pitkern	B-LOC
Ailen	I-LOC

Canberra	O
esa	O
Kapitel	O
citii	O
o	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
,	O
an	O
kapitel	O
a	O
'	O
t	O
'	O
Ostrielyan	B-LOC
Kapitel	I-LOC
Teritrii	I-LOC
too	O
.	O

Yukrayn	B-LOC

T	O
'	O
biges	O
ailen	O
i	O
'	O
t	O
'	O
world	O
es	O
Griinland	B-LOC
.	O

Ekolojii	B-LOC

Sidni	B-LOC

Yunitid	B-LOC
Staits	I-LOC

'	O
''	O
Eserbeyjan	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Urup	B-LOC
.	O

Terkmenistaan	B-LOC

'	O
''	O
Buuten	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Asya	B-LOC
.	O

Ostriya	B-LOC

Dublin	B-LOC
,	O
Airiland	O

'	O
''	O
Daarwin	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
.	O

Baunti	B-ORG
(	I-ORG
dieh	I-ORG
)	I-ORG

Bosnya	B-LOC
a	I-LOC
'	I-LOC
Hersegowina	I-LOC

Estonya	B-LOC

T	O
'	O
kuntrii	O
bordas	O
Endonesya	B-LOC
en	O
t	O
'	O
west	O
an	O
es	O
neya	O
Ostrielya	B-LOC
an	O
Solamon	B-LOC
Ailen	I-LOC
.	O

Et	O
es	O
spoken	O
most	O
i	O
'	O
Urup	B-LOC
.	O

Switsaland	B-LOC

Antartica	B-LOC

'	O
''	O
Brisbin	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
.	O

Ofisholi	O
t	O
'	O
'	O
''	O
Teritrii	O
a	O
'	O
Norfuk	O
Ailen	O
''	O
'	O
,	O
es	O
ner	O
Ostrielya	B-LOC
,	O
a	O
'	O
es	O
34	O
km	O
airea	O
.	O

'	O
''	O
Ecser	O
''	O
'	O
esa	O
village	O
Hungrii	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
es	O
a	O
'	O
ailen	O
kuntrii	O
a	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Urup	B-LOC

'	O
''	O
Niijir	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Elbanyan	O
es	O
spoken	O
in	O
Kosawo	B-LOC
an	O
paats	O
a	O
'	O
Repablik	B-LOC
o	I-LOC
'	I-LOC
Masedoenya	I-LOC
tuu	O
.	O

Hobart	B-LOC
esa	O
kapitel	O
a	O
'	O
biges	O
citii	O
.	O

'	O
''	O
Repablik	O
o	O
'	O
t	O
'	O
Kongo	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

T’	O
kapitel	O
es	O
Muskat	B-LOC
.	O

Es	O
kapitel	O
a	O
'	O
stait	O
a	O
'	O
West	B-LOC
Ostrielya	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Dakaa	B-LOC
''	O
'	O
,	O
'	O
''	O
Senegaal	B-LOC
''	O
'	O

Kraków	B-LOC

'	O
''	O
Benin	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Chillán	B-LOC

'	O
''	O
Cusco	O
''	O
'	O
(	O
''Qusqu	O
''	O
)	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Peruu	B-LOC
,	O
a	O
'	O
es	O
70.015km	O
area	O
.	O

Slowarkya	B-LOC

'	O
''	O
Adamstown	O
''	O
'	O
esa	O
de	O
mien	O
taun	O
Pitkern	B-LOC
Ailen	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Boards	O
of	O
Canada	O
''	O
'	O
(	O
i	O
'	O
Norfuk	O
:	O
Boards	O
o	O
'	O
Kaneda	O
)	O
esa	O
band	O
i	O
'	O
Skotlund	B-LOC
.	O

Es	O
ner	O
de	O
kapitel	O
citii	O
,	O
Budapest	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Estonya	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Urup	B-LOC
.	O

There	O
are	O
expatriate	O
communities	O
throughout	O
the	O
world	O
,	O
mainly	O
in	O
Australia	B-LOC
and	O
New	B-LOC
Zealand	I-LOC
,	O
who	O
also	O
speak	O
the	O
language	O
.	O

Jose	B-PER
Pedro	I-PER
Varela	I-PER

T	O
'	O
ailen	O
es	O
a	O
'	O
teritrii	O
a	O
'	O
Chili	B-LOC
.	O

Baku	B-LOC
,	O
Eserbeyjan	O

Es	O
kapitel	O
citii	O
es	O
Copenhagen	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Vilnius	O
''	O
'	O
(	O
)	O
es	O
t	O
'	O
kapitel	O
a	O
'	O
Lithyuanya	B-LOC
,	O
an	O
its	O
biges	O
citii	O
,	O
wi	O
'	O
a	O
popyulashun	O
a	O
'	O
535,091	O
(	O
809,225	O
t'gether	O
wi	O
'	O
Vilnius	O
County	O
)	O
as	O
a	O
'	O
2011	O
.	O

Lithyuanya	B-LOC

Rome	B-LOC
,	O
Italii	B-LOC
(	O
2000	O
)	O

Es	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Wienna	B-LOC
.	O

Vilnius	B-LOC
,	O
Lithyuanya	O

Es	O
kapitel	O
a	O
'	O
stait	O
a	O
'	O
Sowth	B-LOC
Ostrielya	I-LOC
.	O

Espen	B-PER
Olsen	I-PER

Oeno	B-LOC
Ailen	I-LOC

'	O
''	O
Skotlund	O
''	O
'	O
esa	O
country	O
ina	O
north	O
a	O
Yunitid	B-LOC
Kingdum	I-LOC
.	O

True	B-ORG
Jesus	I-ORG
Cherch	I-ORG

'	O
''	O
'	O
''	O
,	O
ofisialii	O
'	O
''	O
Demokratik	O
Piopels	O
Repablik	O
o	O
'	O
Koriya	O
''	O
'	O
,	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
north-eist	O
Asya	O
,	O
neks	O
t	O
'	O
Sowth	B-LOC
Koriya	I-LOC
,	O
Shiina	B-LOC
,	O
en	O
Rusha	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Baku	O
''	O
'	O
esa	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Eserbeyjan	B-LOC
.	O

Tallinn	B-LOC
es	O
t	O
'	O
kapitel	O
.	O

Baku	B-LOC
es	O
t	O
'	O
kapitel	O
.	O

'	O
''	O
Worsaaw	O
''	O
'	O
esa	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Poeland	B-LOC
.	O

Tailan	B-LOC

Suwałki	B-LOC

'	O
''	O
Réunion	O
Ailen	O
''	O
'	O
esa	O
ailen	O
i	O
Indien	B-LOC
Oshen	I-LOC
.	O

Moldoewa	B-LOC

'	O
''	O
Iist	O
Tiimor	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
'	O
''	O
)	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Sauth	O
Iist	O
Asya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bamaakoe	O
''	O
'	O
es	O
t	O
'	O
kapitel	O
an	O
biges	O
citii	O
a	O
'	O
Maali	B-LOC
,	O
wi	O
'	O
a	O
popyulashun	O
a	O
'	O
1.8	O
million	O
(	O
2009	O
Census	O
,	O
provisional	O
)	O
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Urup	B-LOC
wi	O
'	O
621	O
000	O
salam	O
.	O

'	O
''	O
London	O
''	O
'	O
is	O
t	O
'	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Ingland	B-LOC
an	O
the	O
Yunitid	B-LOC
Kingdum	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Taatu	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Estonya	B-LOC
.	O

T	O
'	O
kapitel	O
es	O
Soel	B-LOC

'	O
''	O
Edelaid	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Botswana	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Palau	B-LOC

Worsaaw	B-LOC
,	O
Poeland	O

'	O
''	O
'	O
''	O
es	O
a	O
'	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Pirth	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Imelda	O
Remedios	O
Visitación	O
Trinidad	O
Romuáldez-Marcos	O
''	O
'	O
(	O
born	O
July	O
2	O
,	O
1929	O
)	O
wis	O
t	O
'	O
First	O
Lady	O
a	O
'	O
t	O
'	O
Felapiins	B-LOC
.	O

Baunti	B-ORG
dieh	O
(	O
Aenewersre	O
)	O
,	O
Juun	O
8	O
.	O

'	O
''	O
Dublin	O
''	O
'	O
(	O
,	O
)	O
es	O
t	O
'	O
kapitel	O
an	O
biges	O
citii	O
a	O
'	O
Airiland	B-LOC
.	O

Chad	B-LOC

Kurów	B-LOC

Es	O
ner	O
Kaneda	B-LOC
,	O
Yunitid	B-LOC
Staits	I-LOC
a	O
'	O
Iseland	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kampala	O
''	O
'	O
es	O
t	O
'	O
biges	O
citii	O
an	O
kapitel	O
a	O
'	O
Yuganda	B-LOC
.	O

Es	O
oend	O
bai	O
Pitkern	B-LOC
Ailen	I-LOC
.	O

Budapest	B-LOC
esa	O
de	O
mien	O
taun	O
(	O
kapitel	O
citii	O
)	O
o	O
'	O
Hungrii	O
.	O

'	O
''	O
Libiia	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Es	O
kapitel	O
a	O
'	O
Tokyo	B-LOC
.	O

Swaalbard	B-LOC

'	O
''	O
Concepción	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
Chili	B-LOC
,	O
a	O
'	O
es	O
221,6	O
km2	O
area	O
.	O

'	O
''	O
Curitiba	O
''	O
'	O
esa	O
biges	O
citii	O
i	O
'	O
Sowth	O
Bresel	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Beles	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Sentril	B-LOC
Merika	I-LOC
.	O

Norfuk	B-ORG
Ailen	I-ORG

Nyuu	B-LOC
Sauth	I-LOC
Wiels	I-LOC

Poeland	B-LOC

'	O
''	O
Meksikoe	O
''	O
'	O
es	O
t	O
'	O
therd	O
biges	O
kuntrii	O
en	O
North	B-LOC
Merika	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Sidni	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
.	O

Es	O
ner	O
Madagascar	B-LOC
.	O

Tirana	B-LOC
,	O
Elbanya	O

Beijing	B-LOC
,	O
Shiina	O

'	O
''	O
'	O
''	O
es	O
t	O
'	O
therd	O
biges	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Osasco	O
''	O
'	O
esa	O
biges	O
citii	O
i	O
'	O
Bresel	B-LOC
.	O

Omaan	B-LOC

Kroaysha	B-LOC

Soel	B-LOC

'	O
''	O
Budapest	O
''	O
'	O
es	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Hungrii	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
es	O
a	O
'	O
kuntrii	O
en	O
west	O
Afreka	B-LOC
.	O

Końskowola	B-LOC

Imelda	B-PER
Marcos	I-PER

Es	O
kapitel	O
citii	O
es	O
London	B-LOC
.	O

Kraków	B-LOC
,	O
Poeland	O

Tokyo	B-LOC
,	O
Japan	B-LOC
(	O
1988	O
)	O

Beljum	B-LOC

Ai	O
'	O
''	O
Etlantic	O
Oshen	O
''	O
'	O
esa	O
bidy	O
o	O
'	O
salt	O
wata	O
betwiien	O
Urup	B-LOC
,	O
Antartica	O
an	O
Merika	O
.	O

'	O
''	O
''Solanum	O
aviculare	O
''	O
'	O
''	O
,	O
esa	O
soft-woodid	O
shrub	O
native	O
t	O
'	O
Nyuu	B-LOC
Ziilan	I-LOC
an	O
t	O
'	O
eist	O
coast	O
a	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
.	O

T	O
'	O
kapitel	O
es	O
Akra	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Berlin	O
''	O
'	O
esa	O
kapitel	O
a	O
'	O
Doichland	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Moshchena	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
Yukrayn	B-LOC
,	O
a	O
'	O
es	O
1,05	O
km2	O
area	O
.	O

La	O
langue	O
étroitement	O
liée	O
de	O
Pitcairnese	O
est	O
parlée	O
sur	O
l'île	B-LOC
de	I-LOC
Pitcairn	I-LOC
,	O
également	O
dans	O
le	O
Pacifique	O
.	O

T	O
'	O
kapitel	O
es	O
Bamaakoe	B-LOC
.	O

Ostrielya	B-LOC
(	O
countrii	O
/	O
kontenent	O
)	O

Wanwaatuu	B-LOC

'	O
''	O
Kiev	O
''	O
'	O
or	O
'	O
''	O
Kyiv	O
''	O
'	O
(	O
;	O
)	O
es	O
t	O
'	O
kapitel	O
an	O
biges	O
citii	O
a	O
'	O
Yukrayn	B-LOC
.	O

Canberra	B-LOC
es	O
t	O
'	O
kapitel	O
citii	O
.	O

Rome	B-LOC
,	O
Italii	O

Iista	B-LOC
Ailen	I-LOC

T	O
'	O
kapitel	O
sitii	O
es	O
Bern	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Beijing	O
''	O
'	O
es	O
t	O
'	O
kapitel	O
a	O
'	O
t	O
'	O
Piopel	B-LOC
's	I-LOC
Repablik	I-LOC
o	I-LOC
'	I-LOC
Shiina	I-LOC
an	O
one	O
a	O
'	O
t	O
'	O
moost	O
populous	O
citiis	O
in	O
t	O
'	O
world	O
.	O

Es	O
kapitel	O
a	O
'	O
stait	O
a	O
'	O
Wiktoreya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Caselle	O
Landi	O
''	O
'	O
,	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Italii	B-LOC
,	O
a	O
'	O
es	O
25	O
km	O
area	O
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
sowth-eist	O
Asya	B-LOC
,	O
neya	O
Kamboedya	B-LOC
.	O

Rapa	O
Nui	O
es	O
wan	O
riili	O
aisolaeted	O
ailen	O
,	O
2075km	O
eist	O
a	O
'	O
Pitkern	B-LOC
Ailen	I-LOC
an	O
415km	O
west	O
a	O
'	O
Isla	B-LOC
Salas	I-LOC
y	I-LOC
Gómez	I-LOC
(	O
uninhabited	O
)	O
.	O

Nyuu	B-LOC
Ziilan	I-LOC

bordas	O
Bruunii	B-LOC
,	O
Tailan	B-LOC
an	O
Endonesya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Cameroon	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Tajikistaan	B-LOC

'	O
''	O
Aarmanya	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Asya	B-LOC
.	O

Ai	O
'	O
''	O
Indien	O
Oshen	O
''	O
'	O
esa	O
bidy	O
o	O
'	O
salt	O
wata	O
sowth	O
Endya	B-LOC
,	O
west	O
o	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
an	O
eist	O
o	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Mani	O
tuares	O
in	O
Norfuk	B-ORG
Ailen	I-ORG
kam	O
tu	O
sii	O
dem	O
historik	O
bildings	O
in	O
Kingston	B-LOC
.	O

Luksemborg	B-LOC

Riigaa	B-LOC
es	O
t	O
'	O
kapitel	O
.	O

'	O
''	O
Belgrade	O
''	O
'	O
(	O
''Beograd	O
''	O
)	O
es	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Serbya	B-LOC
.	O

Ejiipt	B-LOC

'	O
''	O
Tan	O
Son	O
Nhat	O
Airport	O
''	O
'	O
(	O
''Sân	O
bay	O
quốc	O
tế	O
Tân	O
Sơn	O
Nhất	O
''	O
)	O
esa	O
airport	O
i	O
'	O
Ho	B-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC
City	I-LOC
,	O
Wiyetnaam	B-LOC
,	O
kuntrii	O
i	O
'	O
sowth-eist	O
Asya	O
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
es	O
a	O
'	O
ailen	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Asya	B-LOC
,	O
in	O
t	O
'	O
Indien	B-LOC
Oshen	I-LOC
sowth	O
a	O
'	O
Endya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Gniezno	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Poeland	B-LOC
.	O

Es	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Brisbin	B-LOC
.	O

It	O
es	O
t	O
'	O
only	O
terrestrial	O
television	O
channel	O
native	O
on	O
Norfuk	B-ORG
Ailen	I-ORG
,	O
t	O
'	O
Ailen	O
es	O
tuu	O
served	O
b	O
'	O
satellite	O
television	O
f	O
'	O
t	O
'	O
Ostrielyan	O
mainland	O
.	O

Kingston	B-LOC
es	O
ofishol	O
kapitel	O
,	O
but	O
Ban	B-LOC
Pain	I-LOC
es	O
t	O
'	O
mien	O
taun	O
an	O
''de	O
facto	O
''	O
kapitel	O
a	O
'	O
t	O
'	O
Ailen	O
.	O

'	O
''	O
Hobart	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
.	O

Worsaaw	B-LOC
,	O
Poeland	B-LOC
(	O
1996	O
)	O

Caesar	O
took	O
advantage	O
f	O
domestic	O
troubles	O
to	O
fang-howld	O
control	O
f	O
Rome	B-LOC
.	O

Belerus	B-LOC

Tirana	B-LOC
,	O
Albania	O

Valensyaa	B-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
sentril	O
Urup	B-LOC
.	O

Kergistaan	B-LOC

kontenent	O
kemprising	O
Ostrielya	B-LOC
an	O
ajasent	O
Pesifik	O
.	O

Tokyo	B-LOC

Es	O
kapitel	O
sitii	O
es	O
Melban	B-LOC
.	O

Helsinki	B-LOC
,	O
Finland	O

'	O
''	O
Algeria	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Childe	O
Hassam	O
''	O
'	O
(	O
Oktoeba	O
17	O
,	O
1859	O
–	O
Orgas	O
27	O
,	O
1935	O
)	O
wos	O
'a	O
Merikan	B-LOC
peinta	O
,	O
es	O
bin	O
noht	O
f	O
'	O
hii	O
citii	O
a	O
'	O
kostel	O
em	O
siin	O
.	O

Jordan	B-LOC

'	O
''	O
Tansaania	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Ban	B-LOC
Pain	I-LOC
(	O
biges	O
toen	O
,	O
w	O
'	O
airport	O
nearb	O
'	O
)	O

'	O
''	O
Angola	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Slowarkyan	O
esa	O
em	O
laenghwii	O
i	O
'	O
Slowarkya	B-LOC
.	O

Haiti	B-LOC
-	O
Holy	O
See	O
(	O
see	O
Watikan	B-LOC
Citii	I-LOC
)	O
-	O
Honduras	B-LOC
-	O
Hungrii	B-LOC

Henderson	B-LOC
Ailen	I-LOC

Fiemas	O
fisisists	O
enkluud	O
Galileo	B-PER
Galilei	I-PER
en	O
Sir	B-PER
Isaac	I-PER
Newton	I-PER
.	O

'	O
''	O
Kazakstaan	O
''	O
'	O
ulla	O
'	O
''	O
Kasakstaan	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Asya	B-LOC
.	O

Ducie	B-LOC
Ailen	I-LOC

Eserbeyjan	B-LOC

Chili	B-LOC

'	O
''	O
Dili	O
''	O
'	O
(	O
)	O
es	O
t	O
'	O
kapitel	O
,	O
biges	O
citii	O
,	O
chief	O
port	O
an	O
commercial	O
center	O
a	O
'	O
Eist	B-LOC
Tiimor	I-LOC
.	O

Yemen	B-LOC
-	O
Yuganda	B-LOC
-	O
Yukrayn	B-LOC
-	O
Yunitid	B-LOC
Arab	I-LOC
Emiraets	I-LOC
-	O
Yunitid	B-LOC
Kingdum	I-LOC
-	O
Yunitid	B-LOC
Staits	I-LOC

'	O
''	O
Cek	O
''	O
'	O
esa	O
village	O
Eserbeyjan	B-LOC
.	O

Manaama	B-LOC

Bruunii	B-LOC

Es	O
kapitel	O
a	O
'	O
stait	O
a	O
'	O
Kwiinsland	B-LOC
.	O

Latwya	B-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
es	O
a	O
'	O
ailen	O
kuntrii	O
i	O
'	O
t	O
'	O
Indien	B-LOC
Oshen	I-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
kuntrii	O
i'Sentril	O
Asya	B-LOC
,	O
north	O
a	O
'	O
Eraan	B-LOC
.	O

Ai	O
nam	O
``	O
sahara	O
''	O
i	O
'	O
a	O
Erabek	B-ORG
wod	O
f	O
'	O
``	O
desert	O
''	O
.	O

T	O
'	O
kapitel	O
es	O
Bisau	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Baagdad	O
''	O
'	O
es	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Eraak	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
(	O
en	O
:	O
'	O
''	O
Russia	O
''	O
'	O
,	O
rus	O
:	O
'	O
''	O
'Россия	O
''	O
'	O
,	O
'	O
''	O
Российская	O
федерация	O
''	O
'	O
)	O
esa	O
kuntrii	O
Urup	B-LOC
an	O
Asya	B-LOC
.	O

Es	O
ner	O
Yunitid	B-LOC
Kingdum	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Campora	O
San	O
Giovanni	O
''	O
'	O
,	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Italii	B-LOC
,	O
a	O
'	O
es	O
6,2	O
km	O
area	O
.	O

'	O
''	O
Sakreb	O
''	O
'	O
es	O
kapitel	O
sitii	O
a	O
'	O
Kroaysha	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kwiin	O
Aelisabeth	O
sekan	O
''	O
'	O
(	O
april	O
21	O
,	O
1926	O
,	O
London	B-LOC
)	O
es	O
Kwiin	O
a	O
;	O
t	O
'	O
Yunitid	B-LOC
Kingdum	I-LOC
,	O
Kaneda	B-LOC
,	O
Ostrielya	B-LOC
,	O
Nyuu	B-LOC
Ziilan	I-LOC
,	O
Bahaamas	B-LOC
,	O
Papua	B-LOC
Nyuu	I-LOC
Gini	I-LOC
,	O
Solamon	B-LOC
Ailen	I-LOC
,	O
Tuwaluu	B-LOC
.	O

Ostrielya	B-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
sowth-eist	O
Asya	B-LOC
,	O
neya	O
Layos	B-LOC
,	O
Kamboedya	B-LOC
an	O
Shiina	B-LOC
.	O

Dili	B-LOC

Omaan	B-LOC
-	O
Ostrielya	B-LOC
-	O
Ostriya	B-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
kuntrii	O
i'Sentril	O
Asya	B-LOC
,	O
north	O
a	O
'	O
Afganistaan	B-LOC
.	O

Northan	O
Teritrii	O
i	O
'	O
OstrielyaNorthan	O
Teritrii	O
esa't	O
sentril-north	O
o	O
'	O
Ostrielya	O
,	O
eist	O
o	O
'	O
West	B-LOC
Ostrielya	I-LOC
,	O
north	O
o	O
'	O
Sowth	B-LOC
Ostrielya	I-LOC
,	O
a	O
'	O
west	O
o	O
'	O
Kwiinsland	B-LOC
.	O

Reykjavík	B-LOC
,	O
Iseland	O

'	O
''	O
Melban	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
.	O

Faaro	B-LOC
Ailen	I-LOC

'	O
''	O
Ingland	O
''	O
'	O
es	O
d	O
'	O
biges	O
country	O
ina	O
Yunitid	B-LOC
Kingdum	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Kosawo	O
''	O
'	O
esa	O
province	O
o	O
'	O
Serbya	B-LOC
.	O

Hii	O
wos	O
barn	O
in	O
t	O
'	O
Yunitid	B-LOC
Kingdum	I-LOC

Endonesya	B-LOC

Hi	O
s	O
'	O
eksplor	O
t	O
'	O
koest	O
a	O
'	O
Ostrielya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Keniia	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
sauth	O
Urup	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Afganistaan	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Asya	B-LOC
.	O

Es	O
neya	O
Shiina	B-LOC
,	O
Endya	B-LOC
,	O
Eraan	B-LOC
en	O
Afganistaan	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Niijiirya	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Afreka	B-LOC
.	O

Budism	O
staat	O
in	O
Endya	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Janelle	O
Patton	O
''	O
'	O
was	O
a	O
29-iya-old	O
Sidni	B-LOC
woman	O
who	O
was	O
murdered	O
on	O
Norfuk	B-ORG
Ailen	I-ORG
on	O
31	O
Maach	O
2002	O
.	O

Kiev	B-LOC
,	O
Yukrayn	O

'	O
''	O
Racibórz	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
i	O
'	O
Poeland	B-LOC
.	O

Riigaa	B-LOC
,	O
Latwya	O

Beijing	B-LOC
,	O
Shiina	O
''	O
(	O
since	O
1993	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Kingston	O
''	O
'	O
es	O
ofishol	O
kapitel	O
a	O
'	O
Norfuk	B-ORG
Ailen	I-ORG
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
country	O
i	O
'	O
Urup	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Elbanya	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Urup	B-LOC
.	O

Kataa	B-LOC

Asya	B-LOC

France	B-LOC

Kosawo	B-LOC
is	O
not	O
a	O
ledgitamate	O
kuntrii	O
as	O
it	O
's	O
apart	O
of	O
da	O
sorbian	O
province	O
of	O
Kosovo	O
and	O
Metohije	O
(	O
Косово	O
и	O
Метохије	O
)	O
.	O

Woshingtun	B-LOC
,	I-LOC
D.K	I-LOC
.	I-LOC
,	O
Yunitid	B-LOC
Staits	I-LOC
(	O
2006	O
)	O

Yunitid	B-LOC
Kingdum	I-LOC

Jamaeka	B-LOC
-	O
Japan	B-LOC
-	O
Jordan	B-LOC
-	O
Jorja	B-LOC

Monako	B-LOC

'	O
''	O
Waals	O
''	O
'	O
(	O
or	O
'	O
''	O
Cumree	O
''	O
'	O
)	O
esa	O
country	O
ina	O
Yunitid	B-LOC
Kingdum	I-LOC
.	O

Es	O
kapitel	O
a	O
'	O
Kiev	B-LOC
(	O
Ukrainian	O
:	O
Київ	O
/	O
Kyiv	O
)	O
.	O

Rusha	B-LOC

Ingland	O
es	O
neya	O
Skotlund	B-LOC
a	O
'	O
Waals	B-LOC
.	O

'	O
''	O
''Diplazium	O
australe	O
''	O
'	O
''	O
es	O
a	O
small	O
fern	O
occurrin	O
in	O
eistern	O
Ostrielya	B-LOC
,	O
Nyuu	B-LOC
Ziilan	I-LOC
an	O
Norfuk	B-ORG
Ailen	I-ORG
.	O

North	B-LOC
Merika	I-LOC

Endya	B-LOC

Belgrade	B-LOC
,	O
Serbya	O

Es	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Edelaid	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
ailen	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Urup	B-LOC
.	O

Es	O
kapitel	O
a	O
'	O
Beijing	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Yunitid	B-LOC
Staits	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Paltoga	O
''	O
'	O
esa	O
citii	O
Rusha	B-LOC
,	O
a	O
'	O
es	O
4	O
km2	O
area	O
.	O

Es	O
neya	O
Ingland	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bresel	O
''	O
'	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Sowth	B-LOC
Merika	I-LOC
.	O

Es	O
kapitel	O
a	O
'	O
Rome	B-LOC
.	O

Es	O
kapitel	O
citii	O
a	O
'	O
Pirth	B-LOC
.	O

T'ailen	O
es	O
a	O
'	O
teritrii	O
a	O
'	O
Iista	B-LOC
Ailen	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Avril	O
Lavigne	O
''	O
'	O
esa	O
Kanedan	B-LOC
singer-songwriter	O
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
esa	O
kuntrii	O
i	O
'	O
Sowth	O
Eist	O
Asya	B-LOC
.	O
