Estonia	B-LOC

'	O
''	O
Łobez	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
blong	O
Poland	B-LOC
.	O

Tafea	B-LOC

'	O
''	O
Li	O
Bae	O
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
Li	O
Bai	O
''	O
'	O
,	O
'	O
''	O
Li	O
Po	O
''	O
'	O
,	O
701-762	O
)	O
i	O
bin	O
wan	O
man	O
blong	O
litorasa	O
blong	O
Jaena	B-LOC
.	O

Montenegro	B-LOC

Memba	B-LOC
Kaontri	I-LOC
blong	I-LOC
Unaeted	I-LOC
Neisen	I-LOC

'	O
''	O
Ca	O
Mau	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Vietnam	B-LOC
.	O

Beljiom	B-LOC

'	O
''	O
Monzón	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

Afrika	B-LOC

Poland	B-LOC

'	O
''	O
Annapolis	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Maryland	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Jacint	O
Verdaguer	O
i	O
Santaló	O
''	O
'	O
i	O
bin	O
bon	O
long	O
17	O
may	O
1845	O
,	O
Folgueroles	O
(	O
Catalonia	O
,	O
Spain	B-LOC
)	O
.	O

'	O
''	O
Yongsan	O
Stesen	O
''	O
'	O
i	O
relwei	O
stesen	O
long	O
Seoul	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Alconaba	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

Kremlin	O
blong	O
Moskow	B-LOC

'	O
''	O
Abejar	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Switzerland	O
''	O
'	O
i	O
kaontri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Kapital	O
blong	O
hem	O
i	O
Stockholm	B-LOC
.	O

Hemi	O
brata	O
blong	O
Ham	B-PER
Lini	I-PER
.	O

Barcelona	B-LOC

Bulgaria	B-LOC

Ireland	B-LOC

Sola	B-LOC

'	O
''	O
Oklahoma	O
City	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Oklahoma	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Joan	O
Alcover	O
i	O
Maspons	O
''	O
'	O
i	O
bin	O
bon	O
long	O
3	O
may	O
1854	O
,	O
Palma	O
de	O
Mallorca	O
(	O
Illes	O
Balears	O
,	O
Spain	B-LOC
)	O
.	O

'	O
''	O
Montgomery	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Alabama	B-LOC
.	O

Austria	B-LOC

'	O
''	O
Barca	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

Bosnia	B-LOC
and	I-LOC
Herzegovina	I-LOC

'	O
''	O
Juneau	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Alaska	B-LOC
.	O

Kalkot	B-PER
Mataskelekele	I-PER

Kazakhstan	B-LOC

Oganaesesen	B-ORG
blong	I-ORG
ol	I-ORG
Leba	I-ORG
Raonwol	I-ORG

'	O
''	O
Buôn	O
Ma	O
Thuột	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Vietnam	B-LOC
.	O

Paraguay	B-LOC

:	O
Litwania	B-LOC

Rusia	B-LOC

I	O
long	O
Sweden	B-LOC
,	O
Finland	B-LOC
,	O
Rusia	B-LOC
.	O

Shefa	B-LOC

Luxembourg	B-LOC

Lanwis	O
blong	O
olgeta	O
hemi	O
wan	O
frend	O
blong	O
ol	O
lanwis	O
blong	O
Vanuatu	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Sergio	O
Mattarella	O
''	O
'	O
i	O
hed	O
blong	O
stet	O
(	O
presidens	O
)	O
blong	O
Itali	B-LOC
.	O

Latvia	B-LOC

'	O
''	O
Moshchena	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Ukraine	B-LOC
blong	O
west	O
.	O

I	O
long	O
Croatia	B-LOC
,	O
Serbia	B-LOC
,	O
Montenegro	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Trenton	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Niu	B-LOC
Yersey	I-LOC
.	O

:	O
Tafea	B-LOC

Netherlands	B-LOC

Andorra	B-LOC

'	O
''	O
Salem	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Oregon	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Saot	O
Koria	O
''	O
'	O
i	O
kaontri	O
blong	O
Esia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Helena	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Montana	B-LOC
.	O

Hemi	O
independent	O
aot	O
blong	O
British	O
mo	O
Franis	B-LOC
long	O
30	O
July	O
1980	O
.	O

Hem	O
i	O
bin	O
ded	O
long	O
2	O
Octoba	O
1853	O
,	O
Paris	B-LOC
(	O
Franis	O
)	O
.	O

Albany	B-LOC
,	I-LOC
Niu	I-LOC
York	I-LOC

I	O
long	O
Sweden	B-LOC
,	O
Norway	B-LOC
,	O
Rusia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
François	O
Arago	O
''	O
'	O
i	O
bin	O
bon	O
long	O
26	O
February	O
1786	O
,	O
Estagel	O
(	O
Pyrénées-Orientales	O
,	O
Franis	B-LOC
)	O
.	O

Hem	O
i	O
bin	O
bon	O
long	O
10	O
Novemba	O
1483	O
,	O
long	O
Jemani	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Arenillas	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Ágreda	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Osasco	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Brazil	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Thai	O
Nguyen	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Vietnam	B-LOC
.	O

Niu	B-LOC
York	I-LOC
(	I-LOC
stet	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Honolulu	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Hawaii	B-LOC
.	O

Blakbokis	B-LOC

Yurop	B-LOC

Huang	B-PER
Xianfan	I-PER

'	O
''	O
Moskow	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Rusia	B-LOC
.	O

-	O
''Principato	O
di	O
Monaco	O
''	O
;	O
Occitan	O
-	O
''Principat	O
de	O
Mónegue	O
''	O
)	O
i	O
kaontri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Isangel	B-LOC

'	O
''	O
Springfield	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Illinois	B-LOC
.	O

Singapore	O
hem	O
i	O
wan	O
city	O
long	O
Esia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Phoenix	O
''	O
'	O
(	O
O'odham	O
:	O
''Skikik	O
''	O
,	O
Yavapai	O
:	O
''Wasinka	O
''	O
,	O
Western	O
Apache	O
:	O
''Fiinigis	O
''	O
,	O
Navajo	O
:	O
''Hoozdoh	O
''	O
,	O
Mojave	O
:	O
''Hachp	O
'Anya	O
Nyava	O
''	O
)	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Arizona	B-LOC
.	O

Mexico	B-LOC

Franis	B-LOC

Vienna	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Austria	B-LOC
.	O

Yu	O
mas	O
baptaes	O
blong	O
kam	O
wan	O
memba	O
blong	O
Jyos	O
blong	O
Jisas	B-PER
Kraes	I-PER
.	O

Amerika	B-LOC

'	O
''	O
Daejeon	O
Swijyad	O
Stesen	O
''	O
'	O
i	O
relwei	O
stesen	O
,	O
stap	O
long	O
Daejeon	B-LOC
.	O

Jisas	B-PER
Kraes	I-PER

Slovenia	B-LOC

Saot	B-LOC
Koria	I-LOC

'	O
''	O
Bliecos	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Paltoga	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Rusia	B-LOC
blong	O
west	O
.	O

Indianapolis	B-LOC
,	I-LOC
Indiana	I-LOC

Hemi	O
brata	O
blong	O
Walter	B-PER
Lini	I-PER
.	O

Hemi	O
closup	O
long	O
Kanada	B-LOC
mo	O
Mexico	B-LOC
nomo	O
.	O

'	O
''	O
Giorgio	O
Napolitano	O
''	O
'	O
i	O
hed	O
blong	O
stet	O
(	O
presidens	O
)	O
blong	O
Itali	B-LOC
.	O

Man	O
we	O
hemi	O
bin	O
mekem	O
Islam	O
,	O
nem	O
blong	O
hem	O
Muhammed	B-PER
.	O

'	O
''	O
Columbia	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Saut	B-LOC
Carolina	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Providence	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Rhode	B-LOC
Island	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Dover	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Colorado	B-LOC
.	O

Niusilan	B-LOC

Ol	O
gol	O
plet	O
ia	O
oli	O
tekem	O
ol	O
raeting	O
blong	O
ol	O
profet	O
we	O
oli	O
talemaot	O
stori	O
blong	O
wanem	O
we	O
God	O
i	O
bin	O
mekem	O
wetem	O
ol	O
fas	O
man	O
we	O
i	O
bin	O
stap	O
long	O
Amerika	B-LOC
.	O

Esia	B-LOC

Kapitol	B-LOC
blong	O
hem	O
hemi	O
Antananarivo	O
.	O

'	O
''	O
Indonesia	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kaontri	O
long	O
Esia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Prague	O
''	O
'	O
(	O
''Praha	O
''	O
)	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Czechia	B-LOC
.	O

I	O
long	O
Norway	B-LOC
,	O
Finland	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Céline	O
Marie	O
Claudette	O
Dion	O
''	O
'	O
i	O
mises	O
blong	O
Kanada	B-LOC
i	O
singa	O
.	O

Kapitol	B-LOC

I	O
long	O
Estonia	B-LOC
,	O
Rusia	B-LOC
,	O
Belarus	B-LOC
,	O
Litwania	B-LOC
.	O

Peru	B-LOC

'	O
''	O
Toktok	O
Ukraine	O
''	O
'	O
i	O
wan	O
toktok	O
mo	O
lanwis	O
ofisial	O
long	O
Ukraine	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Noryangjin	O
Stesen	O
''	O
'	O
i	O
relwei	O
stesen	O
long	O
Seoul	B-LOC
.	O

Azerbaijan	B-LOC

'	O
''	O
Casarejos	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

-	O
''Беларусь	O
''	O
)	O
i	O
kaontri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Phan	O
Thiet	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Vietnam	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Dong	O
Hoi	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Vietnam	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Tallahassee	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Florida	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Blacos	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

Brazil	B-LOC

'	O
''	O
Concord	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Niu	B-LOC
Hampshire	I-LOC
.	O

Hong	O
Kong	O
i	O
Jaena	O
taon	O
hem	O
wan	O
city	O
long	O
Esia	B-LOC
.	O

Iceland	B-LOC

Argentina	B-LOC

Wan	O
mesenja	O
blong	O
heven	O
we	O
nem	O
blong	O
hem	O
Moronae	B-PER
i	O
lidim	O
Josef	B-PER
Smit	I-PER
long	O
wan	O
hil	O
we	O
ol	O
gol	O
plet	O
i	O
bin	O
stap	O
slip	O
haed	O
blong	O
plante	O
senturi	O
.	O

'	O
''	O
Montehermoso	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

Sigal	B-LOC

Kapital	O
blong	O
hem	O
i	O
Madrid	B-LOC
.	O

Hemi	O
independent	O
aot	O
long	O
Ostrelia	B-LOC
long	O
1975	O
.	O

'	O
''	O
Maria	O
do	O
Amaral	O
Ribeiro	O
''	O
'	O
(	O
Rio	O
de	O
Janeiro	O
,	O
9	O
Novemba	O
1975	O
)	O
is	O
brazilian	B-LOC
actress	O
.	O

'	O
''	O
Pigazzano	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Itali	B-LOC
blong	O
west	O
.	O

'	O
''	O
Saepras	O
''	O
'	O
i	O
kaontri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Kween	O
blong	O
Papua	O
New	O
Guinea	O
hemi	O
Elisabet	B-PER
II	I-PER
.	O

Pijin	B-LOC
blong	I-LOC
hariken	I-LOC

Ukraine	B-LOC

Hem	O
i	O
bin	O
ded	O
long	O
10	O
Jun	O
1926	O
,	O
Barcelona	B-LOC
,	O
Catalonia	O
,	O
Spain	B-LOC
.	O

Kween	O
blong	O
Niu	O
Zilan	O
hemi	O
Elisabet	B-PER
II	I-PER

Belarus	B-LOC

'	O
''	O
Baraona	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Daebang	O
Stesen	O
''	O
'	O
i	O
relwei	O
stesen	O
long	O
Seoul	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Namyoung	O
Stesen	O
''	O
'	O
i	O
relwei	O
stesen	O
long	O
Seoul	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bien	O
Hoa	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Vietnam	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Da	O
Lat	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Vietnam	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Leandra	O
Rodrigues	O
Leal	O
Braz	O
e	O
Silva	O
''	O
'	O
(	O
Rio	O
de	O
Janeiro	O
,	O
8	O
September	O
1982	O
)	O
is	O
brazilian	B-LOC
actress	O
.	O

Kapital	O
blong	O
hem	O
i	O
Vienna	B-LOC
(	O
Wien	O
)	O
.	O

I	O
long	O
Switzerland	B-LOC
,	O
Austria	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Aldealafuente	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

Malta	B-LOC

Wikimidia	B-ORG
Commons	I-ORG

Afta	O
topik	O
blong	O
Polanbol	O
i	O
ingkludum	O
histri	O
,	O
rilesensip	O
,	O
rong	O
ting	O
blong	O
Polan	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Laos	O
''	O
'	O
i	O
kaontri	O
blong	O
Esia	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Topeka	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Kansas	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Rudawa	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Poland	B-LOC
blong	O
west	O
.	O

Long	O
aelan	O
ia	O
,	O
i	O
gat	O
Luganville	B-LOC
,	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Sanma	B-LOC
.	O

Blumak	B-LOC

'	O
''	O
Młoszowa	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Poland	B-LOC
blong	O
west	O
.	O

I	O
long	O
Serbia	B-LOC
,	O
Bulgaria	B-LOC
,	O
Greece	B-LOC
,	O
Albania	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Gupo	O
Stesen	O
''	O
'	O
i	O
relwei	O
stesen	O
long	O
Gyeongbu	O
laen	O
,	O
stap	O
long	O
Busan	B-LOC
.	O

Port	B-LOC
Vila	I-LOC

Georgian	O
Republic	O
(	O
Georgia	O
)	O
i	O
kaontri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Flaeg	O
blong	O
Vanuatu	B-LOC
.	O

Kapital	O
blong	O
hem	O
i	O
Delhi	B-LOC
.	O

Jemani	B-LOC

Greece	B-LOC

Muhammed	B-PER

'	O
''	O
Helena	O
Ranaldi	O
Nogueira	O
''	O
'	O
(	O
São	O
Paulo	O
,	O
24	O
may	O
1966	O
)	O
is	O
brazilian	B-LOC
actress	O
.	O

'	O
''	O
Vietnam	O
''	O
'	O
i	O
kaontri	O
long	O
Esia	B-LOC
.	O

Uruguay	B-LOC

Capital	O
blong	O
Torba	O
i	O
Sola	B-LOC
.	O

I	O
blong	O
hem	O
i	O
Prague	B-LOC
(	O
Praha	O
)	O
.	O

-	O
''Türkiye	O
''	O
,	O
''Türkiye	O
Cumhuriyeti	O
''	O
)	O
i	O
kaontri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Ostrelia	B-LOC

Denmark	B-LOC

Ambae	B-LOC
Aelan	I-LOC

Kapital	O
blong	O
hem	O
i	O
Andorra	B-LOC
la	I-LOC
Vella	I-LOC
.	O

Josias	B-PER
Moli	I-PER

Spain	B-LOC

'	O
''	O
Ho	O
Chi	O
Minh	O
City	O
''	O
'	O
emi	O
nambawan	O
bigfala	O
taon	O
blong	O
Vietnam	B-LOC
.	O

Smalfala	B-LOC
grin	I-LOC
pijin	I-LOC

'	O
''	O
Los	O
Angeles	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
big	O
taon	O
long	O
Yunaeted	B-LOC
Stet	I-LOC
blong	I-LOC
Amerika	I-LOC
.	O

Hem	O
i	O
Hed	O
blong	O
Stet	O
blong	O
Franis	B-LOC
long	O
1848	O
.	O

'	O
''	O
Columbus	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Ohio	B-LOC
.	O

Serge	B-PER
Vohor	I-PER

'	O
''	O
Baton	O
Rouge	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Louisiana	B-LOC
.	O

Sweden	B-LOC

Praem	O
Minista	O
blong	O
Unaeted	O
Kingdom	O
hemi	O
David	B-PER
Cameron	I-PER
.	O

'	O
''	O
Pierre	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Saut	B-LOC
Dakota	I-LOC
.	O

Penama	B-LOC

'	O
''	O
Tequixquiac	O
''	O
'	O
i	O
municipality	O
taon	O
long	O
saot	O
blong	O
Mexico	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Jefferson	O
Siti	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Missouri	B-LOC
.	O

'	O
''	O
'	O
''	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

-	O
''Repubblica	O
italiana	O
''	O
)	O
i	O
kaontri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Cleveland	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
siti	O
blong	O
Ohio	B-LOC
.	O

Romania	B-LOC

I	O
long	O
Franis	B-LOC
,	O
Spain	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Frankfort	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Kentucky	B-LOC
.	O

Yunaeted	B-ORG
Nesen	I-ORG

'	O
''	O
Stary	O
Dwór	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Poland	B-LOC
.	O

Ripablik	B-LOC
blong	I-LOC
Vanuatu	I-LOC

'	O
''	O
Augusta	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Maine	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Santiago	O
Tequixquiac	O
''	O
'	O
i	O
taon	O
long	O
saot	O
blong	O
Mexico	B-LOC
.	O

Afta	O
long	O
ded	O
blong	O
Jisas	B-PER
Kraes	I-PER
,	O
ol	O
rabis	O
man	O
oli	O
toktok	O
agensem	O
Ol	O
Aposol	O
mo	O
ol	O
memba	O
blong	O
Jos	O
mo	O
oli	O
bin	O
kilimded	O
plante	O
long	O
olgeta	O
.	O

'	O
''	O
Singil	O
Stesen	O
''	O
'	O
i	O
relwei	O
stesen	O
long	O
Seoul	B-LOC
.	O

Hem	O
i	O
bin	O
laef	O
plante	O
taem	O
blong	O
laef	O
blong	O
hem	O
long	O
Switzerland	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Wroclaw	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
bigtaon	O
blong	O
Poland	B-LOC
.	O

I	O
long	O
Ukraine	B-LOC
,	O
Moldova	B-LOC
,	O
Bulgaria	B-LOC
,	O
Serbia	B-LOC
,	O
Hungary	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Avril	O
Lavigne	O
''	O
'	O
i	O
mises	O
blong	O
Kanada	B-LOC
i	O
singa	O
,	O
wraeta	O
blong	O
song	O
mo	O
stylist	O
.	O

Sato	B-PER
Kilman	I-PER

'	O
''	O
Almazán	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

I	O
gat	O
fulup	O
man	O
long	O
Esia	B-LOC
mo	O
Afrika	B-LOC
we	O
oli	O
Muslim	O
.	O

'	O
''	O
Annarita	O
Del	O
Piano	O
''	O
'	O
(	O
boen	O
Cassano	O
delle	O
Murge	O
,	O
26	O
Julae	O
1966	O
)	O
is	O
Italian	B-LOC
actress	O
.	O

'	O
''	O
Vinh	O
Long	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Vietnam	B-LOC
.	O

Taon	O
ia	O
i	O
gat	O
19772	O
man	O
,	O
kapital	O
blong	O
hem	O
i	O
Santiago	B-LOC
Tequixquiac	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Saint	O
Paul	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Minnesota	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Curitiba	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Brazil	B-LOC
,	O
kapital	O
blong	O
Paraná	O
stat	O
.	O

Armenia	B-LOC

I	O
long	O
Spain	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bismarck	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Not	B-LOC
Dakota	I-LOC
.	O

'	O
''	O
India	O
''	O
'	O
(	O
Hindi	B-LOC
:	O
भारत	O
गणराज्य	O
)	O
i	O
kaontri	O
long	O
Esia	B-LOC
.	O

Venezuela	B-LOC

Oganaesesen	B-PER
blong	I-PER
Givhan	I-PER
long	I-PER
Ikonomi	I-PER
mo	I-PER
Sosaeti	I-PER
blong	I-PER
ol	I-PER
Kantri	I-PER
blong	I-PER
Esia	I-PER
mo	I-PER
Pasifik	I-PER

'	O
''	O
Seodaejeon	O
Stesen	O
''	O
'	O
i	O
relwei	O
stesen	O
,	O
stap	O
long	O
Daejeon	B-LOC
.	O

Elisabet	B-PER
II	I-PER

Czechia	B-LOC

Presidens	O
blong	O
hem	O
i	O
Sergio	B-PER
Mattarella	I-PER
.	O

Kapital	O
blong	O
hem	O
i	O
Vilnius	B-LOC
.	O

Hem	O
i	O
stap	O
long	O
Penama	B-LOC
provens	O
,	O
closap	O
long	O
Santo	O
,	O
Pentecost	B-LOC
,	O
mo	O
Maewo	O
aelan	O
.	O

Malampa	B-LOC

'	O
''	O
Andorra	O
la	O
Vella	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Andorra	B-LOC
.	O

Hem	O
i	O
bin	O
berem	O
ol	O
gol	O
plet	O
mo	O
afta	O
i	O
kamaot	O
long	O
Josef	B-PER
Smit	I-PER
long	O
wan	O
enjel	O
.	O

Praem	O
minister	O
blong	O
Papua	O
New	O
Guinea	O
hemi	O
Michael	B-PER
Somare	I-PER
.	O

'	O
''	O
Almazul	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

Kapital	O
blong	O
hem	O
i	O
Seoul	B-LOC
,	O
populaesen	O
blong	O
hem	O
i	O
9.8	O
milian	O
.	O

-	O
''Moldova	O
''	O
,	O
''Republica	O
Moldova	O
''	O
)	O
i	O
kaontri	O
long	O
Yurop	B-LOC
.	O

Chang	O
Praem	O
Minista	O
blong	O
Saot	B-LOC
Koria	I-LOC
(	O
1950	O
-	O
1952	O
,	O
1960	O
-	O
1961	O
)	O
,	O
vicepresident	O
(	O
1956	O
-	O
1960	O
)	O
.	O

San	B-LOC
Marino	I-LOC

Oceania	B-LOC
/	O
Ostrelia	B-LOC

'	O
''	O
Vilnius	O
''	O
'	O
i	O
kapital	O
blong	O
Litwania	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kevin	O
Rudd	O
''	O
'	O
(	O
boen	O
1957	O
)	O
i	O
praem	O
minista	O
blong	O
Ostrelia	B-LOC
,	O
stat	O
long	O
Disemba	O
3	O
,	O
2007	O
.	O

'	O
''	O
Apaxco	O
''	O
'	O
i	O
municipality	O
taon	O
long	O
saot	O
blong	O
Mexico	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Nha	O
Trang	O
''	O
'	O
emi	O
wan	O
smol	O
taon	O
blong	O
Vietnam	B-LOC
.	O

City	O
of	O
Concepción	O
,	O
Chile	B-LOC

'	O
''	O
Adradas	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Indianapolis	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Indiana	B-LOC
.	O

Atlanta	B-LOC
,	I-LOC
Georgia	I-LOC

'	O
''	O
Madagaskar	O
''	O
'	O
hemi	O
wan	O
bigfala	O
aelan	O
long	O
saot	O
east	O
blong	O
Afrika	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Boise	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Idaho	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Augustus	O
Octavian	O
''	O
'	O
i	O
(	O
63-14	O
)	O
(	O
emperor	O
)	O
blong	O
Rome	B-LOC
.	O

Chile	B-LOC

Hemi	O
stap	O
long	O
Shefa	B-LOC
provens	O
.	O

'	O
''	O
Des	O
Moines	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Iowa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Michael	O
Somare	O
''	O
'	O
(	O
boen	O
1936	O
)	O
i	O
praem	O
minista	O
blong	O
Papua	B-LOC
New	I-LOC
Guinea	I-LOC
,	O
stat	O
long	O
2002	O
.	O

Jaena	B-LOC

'	O
''	O
Sol	O
Lek	O
Siti	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Yuta	B-LOC
.	O

Bolivia	B-LOC

'	O
''	O
Busan	O
Stesen	O
''	O
'	O
i	O
relwei	O
stesen	O
long	O
Busan	B-LOC
.	O

Liechtenstein	B-LOC

Hem	O
i	O
stadi	O
long	O
Paris	B-LOC
blong	O
hem	O
i	O
kam	O
wan	O
pris	O
.	O

'	O
''	O
Hartford	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Connecticut	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Trojany	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Poland	B-LOC
blong	O
west	O
.	O

'	O
''	O
Jackson	O
''	O
'	O
hem	O
i	O
kapital	O
blong	O
Mississippi	B-LOC
.	O

Monaco	B-LOC

Lluís	B-PER
Domènech	I-PER
i	I-PER
Montaner	I-PER

Antoni	B-PER
Gaudí	I-PER

'	O
''	O
Alcubilla	O
de	O
Avellaneda	O
''	O
'	O
i	O
stap	O
smol	O
taon	O
blong	O
Spain	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Cheongnyangri	O
Stesen	O
''	O
'	O
i	O
relwei	O
stesen	O
,	O
stap	O
long	O
istaon	O
long	O
Seoul	B-LOC
.	O

Macedonia	B-LOC

Luganville	B-LOC
i	O
nem	O
blong	O
taon	O
ia	O
tu	O

I	O
long	O
Slovakia	B-LOC
,	O
Ukraine	B-LOC
,	O
Romania	B-LOC
,	O
Serbia	B-LOC
,	O
Croatia	B-LOC
,	O
Slovenia	B-LOC
,	O
Austria	B-LOC
.	O
