Tî	O
lo	O
likodoro	O
Vilnius	B-LOC
.	O

Turukïi	B-LOC

Tanzanïi	B-LOC

Danemêrke	B-LOC

Tî	O
lo	O
likodoro	O
Dibutùii	B-LOC
.	O

Swäzïlânde	B-LOC
(	O
Kingdom	O
of	O
Swaziland	O
)	O

Afrîka-Mbongo	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
South	O
Africa	O
)	O

Moritanïi	B-LOC
(	O
Islamic	O
Republic	O
of	O
Mauritania	O
)	O

'	O
''	O
Nola	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Sangä-Mbaere	I-LOC
.	O

Madagaskära	B-LOC

Bosnïi	B-LOC
na	I-LOC
Herzegovînni	I-LOC

Fidyïi	B-LOC

Ndjoni	B-ORG
da	I-ORG
ti	I-ORG
nzapa	I-ORG
na	I-ORG
ya	I-ORG
jesus	I-ORG

'	O
''	O
Markunda	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Wâmo	I-LOC
.	O

Ginëe	B-LOC
tî	I-LOC
Ekuatëre	I-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Equatorial	O
Guinea	O
)	O

'	O
''	O
Bulugarïi	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Aêropa	B-LOC
.	O

Papû	B-LOC
Finî	I-LOC
Ginëe	I-LOC

REDIRECTION	O
ÂKödörö-ôko	B-LOC
tî	I-LOC
Amerîka	I-LOC

'	O
''	O
Carnot	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Ködörösêse	B-LOC
tî	I-LOC
Bêafrîka	I-LOC
.	O

Tunizïi	B-LOC
(	O
Tunisian	O
Republic	O
)	O

Sierä-Leône	B-LOC

'	O
''	O
Saratov	O
''	O
'	O
yeke	O
ködörö	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Rusïi	B-LOC
.	O

Libïi	B-LOC
(	O
Great	O
Socialist	O
People	O
's	O
Libyan	O
Arab	O
Jamahiriya	O
)	O

'	O
''	O
Nörvêzi	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Aêropa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Sudäan-Mbongo	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Afrîka	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Danemêrke	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Aêropa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bozûmo	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Wâmo-Pendë	I-LOC
.	O

Lesôtho	B-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Tö-Mbömü	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Lodi	O
''	O
'	O
yeke	O
ködörö	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Italùii	B-LOC
.	O

Ben	O
Tre	O
tî	O
85	O
km	O
sounth	O
Ho	B-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC
City	I-LOC

Kötä	B-LOC
gbätä	I-LOC
tî	I-LOC
Bangî	I-LOC

'	O
''	O
Bambio	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Sangä-Mbaere	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Babua	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Nanä-Mambere	I-LOC
.	O

Azûâ	B-LOC
tî	I-LOC
Kâpo-Vêre	I-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Cape	O
Verde	O
)	O

Bêleze	B-LOC

Tî	O
lo	O
likodoro	O
Praia	B-LOC
.	O

Sâde	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Chad	O
)	O

'	O
''	O
'	O
''	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Do-Kötö	I-LOC
.	O

Gaböon	B-LOC
(	O
Gabonese	O
Republic	O
)	O

'	O
''	O
Sêse	O
tî	O
kömändâ-kötä	O
tî	O
Bamïngï-Bangoran	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
tî	O
kömändâ-kötä	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Ködörösêse	B-LOC
tî	I-LOC
Bêafrîka	I-LOC
.	O

Kamerün	B-LOC

Reykjavik	B-LOC

Ködörösêse	B-LOC
tî	I-LOC
Kongöo	I-LOC
(	O
Republic	O
of	O
the	O
Congo	O
)	O

'	O
''	O
Ködörösêse	O
tî	O
Kongöo	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Afrîka	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Buâra	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Nanä-Mambere	I-LOC
.	O

Ruandäa	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Rwanda	O
)	O

'	O
''	O
Kùodùorùosêse	O
tî	O
Ngunuhalëzo	O
tî	O
Kongö	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Afrîka	B-LOC
.	O

Kroasïi	B-LOC

'	O
''	O
Batangafo	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Wâmo	I-LOC
.	O

Espânye	B-LOC

Bà	O
Rịa	O
is	O
80	O
km	O
northeast	O
Ho	B-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC
City	I-LOC

Sâô	B-LOC
Tömê	I-LOC
na	I-LOC
Prinsîpe	I-LOC
(	O
Democratic	O
Republic	O
of	O
São	O
Tomé	O
and	O
Príncipe	O
)	O

Namibùii	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Namibia	O
)	O

Ginëe-Bisau	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Guinea-Bissau	O
)	O

Ganäa	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Ghana	O
)	O

Kenyäa	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Kenya	O
)	O

Gambïi	B-LOC

'	O
''	O
Espânye	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Aêropa	B-LOC
.	O

Ködörösêse	B-LOC
tî	I-LOC
Bêafrîka	I-LOC

Pölôni	B-LOC

'	O
''	O
Moscow	O
''	O
'	O
yeke	O
liködörö	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Rusïi	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Bängâsu	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Mbömü	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Warsaw	O
''	O
'	O
yeke	O
liködörö	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Pölôni	B-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Ostralïi	B-LOC

'	O
''	O
Rome	O
''	O
'	O
yeke	O
tohgbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Italùii	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Gambula	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Mambere-Kadei	I-LOC
.	O

Alazëri	B-LOC
(	O
People	O
's	O
Democratic	O
Republic	O
of	O
Algeria	O
)	O

'	O
''	O
Sêse	O
tî	O
kömändâ-kötä	O
tî	O
Do-Kötö	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
tî	O
kömändâ-kötä	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Ködörösêse	B-LOC
tî	I-LOC
Bêafrîka	I-LOC
.	O

Lituanïi	B-LOC

'	O
''	O
Campora	O
San	O
Giovanni	O
''	O
'	O
yeke	O
ködörö	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Italùii	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Pölôni	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Aêropa	B-LOC
.	O

Sïngäpûru	B-LOC

Namibùii	B-LOC

Lesôtho	B-LOC
(	O
Kingdom	O
of	O
Lesotho	O
)	O

'	O
''	O
Kabo	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Wâmo	I-LOC
.	O

Somalïi	B-LOC
(	O
Somali	O
Republic	O
)	O

Albanïi	B-LOC

'	O
''	O
Saint	O
Petersburg	O
''	O
'	O
yeke	O
ködörö	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Rusïi	B-LOC
.	O

Tanzanïi	B-LOC
(	O
United	O
Republic	O
of	O
Tanzania	O
)	O

Malawïi	B-LOC

REDIRECTION	O
Filipîni	B-LOC

'	O
''	O
Afrîka-Mbongo	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Afrîka	B-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Concepción	B-LOC
,	I-LOC
Shilïi	I-LOC

Mbati	B-LOC

'	O
''	O
Ronald	O
Wilson	O
Reagan	O
''	O
'	O
(	O
6	O
February	O
1911	O
–	O
5	O
June	O
2004	O
)	O
est	O
un	O
actor	O
y	O
40	O
president	O
de	O
ÂKödörö-ôko	B-LOC
tî	I-LOC
Amerîka	I-LOC
.	O

Gambïi	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
The	O
Gambia	O
)	O

Senegäle	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Senegal	O
)	O

Armenïi	B-LOC

'	O
''	O
Ködörösêse	O
tî	O
Bêafrîka	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Afrîka	B-LOC
.	O

Botswana	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Botswana	O
)	O

Nizerïa	B-LOC
(	O
Federal	O
Republic	O
of	O
Nigeria	O
)	O

Nizerïa	B-LOC

Belarüsi	B-LOC

'	O
''	O
Bokaranga	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Wâmo-Pendë	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Kaga-Bandoro	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Nanä-Gïrïbïzï	I-LOC
.	O

Madagaskära	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Madagascar	O
)	O

Zerebaidyäan	B-LOC

Ganäa	B-LOC

Botswana	B-LOC

'	O
''	O
Mobaye	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Do-Kötö	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Bosnïi	O
na	O
Herzegovînni	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Aêropa	B-LOC
.	O

Malïi	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Mali	O
)	O

'	O
''	O
Buka	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Wâmo	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Belarüsi	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Aêropa	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Palermo	O
''	O
'	O
(	O
''Palemmu	O
''	O
na	O
yângâ	O
tî	O
sicilianu	O
)	O
yeke	O
gbätä	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Italùii	B-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Sïngäpûru	B-LOC

'	O
''	O
Bêleze	O
''	O
'	O
yeke	O
sêse	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Aêropa	B-LOC
.	O

Sierä-Leône	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Sierra	O
Leone	O
)	O

Eritrëe	B-LOC
(	O
State	O
of	O
Eritrea	O
)	O

Nörvêzi	B-LOC

'	O
''	O
Concepción	O
''	O
'	O
yeke	O
village	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Shilïi	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Coreca	O
''	O
'	O
yeke	O
ködörö	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Italùii	B-LOC
.	O

Filipîni	B-LOC

Togö	B-LOC
(	O
Togolese	O
Republic	O
)	O

'	O
''	O
Taranto	O
''	O
'	O
(	O
''Tarde	O
''	O
na	O
yângâ	O
tî	O
tarantino	O
)	O
yeke	O
gbätä	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Italùii	B-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Brunêi	B-LOC

Kenyäa	B-LOC

Ködrö	O
tî	O
Rome	O
yeke	O
könöngö	O
tî	O
agbânzi	O
ködrö	O
tî	O
Italùii	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Mongumba	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Lobâye	I-LOC
.	O

Burundïi	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Burundi	O
)	O

Etiopïi	B-LOC
(	O
Federal	O
Democratic	O
Republic	O
of	O
Ethiopia	O
)	O

Sudäan	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Sudan	O
)	O

REDIRECTION	O
Lituanïi	B-LOC

'	O
''	O
Washington	O
D.C.	O
''	O
'	O
yeke	O
kötä	O
gbätä	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
ÂKödörö-ôko	B-LOC
tî	I-LOC
Amerîka	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Pawa	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Wâmo-Pendë	I-LOC
.	O

Bulugarïi	B-LOC

Bien	O
Hoa	O
is	O
25	O
km	O
south	O
Ho	B-LOC
Chi	I-LOC
Minh	I-LOC
City	I-LOC

'	O
''	O
Mbati	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Lobâye	I-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Tailânde	B-LOC

Mörîsi	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Mauritius	O
)	O

'	O
''	O
Paltoga	O
''	O
'	O
yeke	O
ködörö	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Rusïi	B-LOC
.	O

Afrîka-Mbongo	B-LOC

Ugandäa	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Uganda	O
)	O

Praia	O
yeke	O
kötä	O
gbätä	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Azûâ	B-LOC
tî	I-LOC
Kâpo-Vêre	I-LOC
.	O

Rusïi	B-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Tö-Kötö	I-LOC
.	O

Sâde	B-LOC

Kamerün	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Cameroon	O
)	O

Burkina	B-LOC
Faso	I-LOC

Nizëre	B-LOC
(	O
Republic	O
of	O
Niger	O
)	O

Monzón	B-LOC

'	O
''	O
Baoro	O
''	O
'	O
yeke	O
gbata	O
nî	O
ayeke	O
tî	O
Sêse	B-LOC
tî	I-LOC
kömändâ-kötä	I-LOC
tî	I-LOC
Nanä-Mambere	I-LOC
.	O

Kanadäa	B-LOC
