cbk-zam:National	B-ORG
cbk-zam:Hockey	I-ORG
cbk-zam:League	I-ORG

cbk-zam:*Studio	O
cbk-zam:Host	O
cbk-zam::	O
cbk-zam:Greg	B-PER
cbk-zam:Gumbel	I-PER

cbk-zam:20px]]	O
cbk-zam:Chile	B-LOC

cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Indonesia	B-LOC
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O

cbk-zam:Mexicanos	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Estados	B-LOC
cbk-zam:Unidos	I-LOC
cbk-zam:de	I-LOC
cbk-zam:America	I-LOC
cbk-zam:(	O
cbk-zam:Mexicanos-Americans	B-ORG
cbk-zam:)	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:*In	O
cbk-zam:Weeks	O
cbk-zam:10-14	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Jack	O
cbk-zam:Buck	O
cbk-zam:and	O
cbk-zam:Don	O
cbk-zam:Criqui	O
cbk-zam:traded	O
cbk-zam:broadcast	O
cbk-zam:partners	O
cbk-zam:;	O
cbk-zam:Buck	O
cbk-zam:started	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:season	O
cbk-zam:teamed	O
cbk-zam:with	O
cbk-zam:Alex	O
cbk-zam:Hawkins	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:while	O
cbk-zam:Criqui	O
cbk-zam:started	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:season	O
cbk-zam:with	O
cbk-zam:Irv	O
cbk-zam:Cross	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:who	O
cbk-zam:was	O
cbk-zam:in	O
cbk-zam:his	O
cbk-zam:first	O
cbk-zam:season	O
cbk-zam:at	O
cbk-zam:CBS	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:and	O
cbk-zam:would	O
cbk-zam:stay	O
cbk-zam:for	O
cbk-zam:21	O
cbk-zam:years	O
cbk-zam:both	O
cbk-zam:in	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:booth	O
cbk-zam:and	O
cbk-zam:on	O
cbk-zam:The	B-PER
cbk-zam:NFL	I-PER
cbk-zam:Today	I-PER
cbk-zam:)	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Ha	O
cbk-zam:influenciado	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:carrera	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:varios	O
cbk-zam:artistas	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:Kelly	O
cbk-zam:Price	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Mariah	B-PER
cbk-zam:Carey	I-PER
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Christina	B-PER
cbk-zam:Aguilera	I-PER
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Jessica	O
cbk-zam:Simpson	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:otros	O
cbk-zam:cantantes	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:música	O
cbk-zam:pop	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:R	O
cbk-zam:&	O
cbk-zam:B	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Brent	B-PER
cbk-zam:Musburger	I-PER

cbk-zam:Universidad	B-ORG
cbk-zam:del	I-ORG
cbk-zam:Biobío	I-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Universidad	B-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Concepción	I-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam:REDIRECCIÓN	O
cbk-zam:Beyoncé	B-PER
cbk-zam:Knowles	I-PER

cbk-zam:Katipunan	B-ORG

cbk-zam:``	O
cbk-zam:Irresistible	B-ORG
cbk-zam:''	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:Fighter	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:fue	O
cbk-zam:escrita	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:Christina	B-PER
cbk-zam:Aguilera	I-PER
cbk-zam:y	O
cbk-zam:Scott	O
cbk-zam:Storch	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:El	O
cbk-zam:departamento	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:se	O
cbk-zam:crea	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:17	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:junio	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:1837	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:territorios	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:antes	O
cbk-zam:pertenecian	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:departamento	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Paysandú	B-LOC
cbk-zam:y	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:actual	O
cbk-zam:departamento	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Artigas	B-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam:En	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:departamento	O
cbk-zam:se	O
cbk-zam:encuentra	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:punto	O
cbk-zam:mas	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:norte	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Uruguay	B-LOC
cbk-zam:el	O
cbk-zam:denominado	O
cbk-zam:``	O
cbk-zam:Codo	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Cuareim	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:próximo	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:desembocadura	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:arroyo	O
cbk-zam:Yacaré	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:4	O
cbk-zam:Km	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Steve	B-PER
cbk-zam:Zahn	I-PER

cbk-zam:Universidade	B-ORG
cbk-zam:Estadual	I-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Feira	I-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Santana	I-ORG

cbk-zam:REDIRECCIÓN	O
cbk-zam:Felipe	B-PER
cbk-zam:Calderón	I-PER

cbk-zam:En	O
cbk-zam:1892	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:fundi	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:secreto	O
cbk-zam:revolucionario	O
cbk-zam:sociedad	O
cbk-zam:''el	O
cbk-zam:Katipunan	B-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:adelante	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:convirti	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:base	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:revolucionario	O
cbk-zam:ejercito	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:filipino	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:El	O
cbk-zam:primer	O
cbk-zam:grupo	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:''Cuerpo	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Compromisarios	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:apoyó	O
cbk-zam:La	B-ORG
cbk-zam:Solidaridad	I-ORG
cbk-zam:en	O
cbk-zam:Madrid	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:España	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:What	B-ORG
cbk-zam:a	I-ORG
cbk-zam:Girl	I-ORG
cbk-zam:Wants	I-ORG
cbk-zam:''	O

cbk-zam:Ichirō	B-PER
cbk-zam:Mizuki	I-PER

cbk-zam:El	O
cbk-zam:Memorial	O
cbk-zam:JK	O
cbk-zam:presenta	O
cbk-zam:diversos	O
cbk-zam:objetos	O
cbk-zam:personales	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:fotos	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:regalos	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:cartas	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:tumba	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:sí	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:idealista	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:ciudad	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Juscelino	B-PER
cbk-zam:Kubitschek	I-PER
cbk-zam:.	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:Candyman	B-ORG
cbk-zam:''	O

cbk-zam:Andres	B-PER
cbk-zam:Bonifacio	I-PER

cbk-zam:El	O
cbk-zam:primer	O
cbk-zam:álbum	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:una	O
cbk-zam:mujer	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:debutar	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:1	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:fue	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:disco	O
cbk-zam:homónimo	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Whitney	B-PER
cbk-zam:Houston	I-PER
cbk-zam:.	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:In	B-ORG
cbk-zam:This	I-ORG
cbk-zam:Skin	I-ORG
cbk-zam:''	O

cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Freddie	O
cbk-zam:Mercury	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:Farrokh	O
cbk-zam:Bulsara	O
cbk-zam:;	O
cbk-zam:guyaratí	O
cbk-zam::	O
cbk-zam:ફરોખ	O
cbk-zam:બલ્સારા‌	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Pharōkh	O
cbk-zam:Balsārā‌	O
cbk-zam:;	O
cbk-zam:5	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Septiembre	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:1946	O
cbk-zam:–	O
cbk-zam:24	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Noviembre	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:1991	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:ay	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:cantante	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:compositor	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:músico	O
cbk-zam:británico	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:origen	O
cbk-zam:parsi	O
cbk-zam:e	O
cbk-zam:indio	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:conocido	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:haber	O
cbk-zam:sido	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:fundador	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:vocalista	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:banda	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:rock	O
cbk-zam:Queen	B-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Había	O
cbk-zam:sido	O
cbk-zam:enviado	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:una	O
cbk-zam:capacitación	O
cbk-zam:especial	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:Alemania	B-LOC
cbk-zam:y	O
cbk-zam:alcanzado	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:puesto	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:jefe	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Radioestación	O
cbk-zam:Naval	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Antofagasta	B-LOC
cbk-zam:.	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:Dirrty	B-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:featuring	O
cbk-zam:Redman	O
cbk-zam:)	O

cbk-zam:Taekwondo	B-ORG

cbk-zam:El	O
cbk-zam:Tribunal	B-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:la	I-ORG
cbk-zam:AELC	I-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam::	O
cbk-zam:Jemio	B-PER
cbk-zam:Walesa	I-PER
cbk-zam:(	O
cbk-zam:Jimmy	O
cbk-zam:Wales	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:fundación	O
cbk-zam:-	O
cbk-zam:Wikipedia	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:libre	O
cbk-zam:enciclopedia	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:El	O
cbk-zam:Presidente	B-ORG
cbk-zam:y	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:vicepresidente	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Republica	O
cbk-zam:son	O
cbk-zam:elegidos	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:voto	O
cbk-zam:popular	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:para	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:mandato	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:cuatro	O
cbk-zam:años	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Centro	B-ORG
cbk-zam:Federal	I-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Educação	I-ORG
cbk-zam:Tecnológica	I-ORG
cbk-zam:Celso	I-ORG
cbk-zam:Suckow	I-ORG
cbk-zam:da	I-ORG
cbk-zam:Fonseca	I-ORG

cbk-zam:Greg	B-PER
cbk-zam:Gumbel	I-PER
cbk-zam:is	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:main	O
cbk-zam:studio	O
cbk-zam:host	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Stripped	B-ORG
cbk-zam:''	O

cbk-zam:Jose	B-PER
cbk-zam:Rizal	I-PER

cbk-zam:Con	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:complimiento	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:reportero	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:periodico	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:ele	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:recibe	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:premio	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:``	O
cbk-zam:Legión	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Honor	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:Presidente	O
cbk-zam:Elpidio	B-PER
cbk-zam:Quirino	I-PER
cbk-zam:na	O
cbk-zam:joven	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:edad	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:18	O
cbk-zam:años	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:REDIRECCIÓN	O
cbk-zam:Museo	B-ORG
cbk-zam:Nacional	I-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Filipinas	I-ORG

cbk-zam:Anderson	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Harlan	O
cbk-zam:and	O
cbk-zam:Eagle	O
cbk-zam:are	O
cbk-zam:all	O
cbk-zam:also	O
cbk-zam:play-by-play	O
cbk-zam:announcers	O
cbk-zam:for	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:NFL	B-ORG
cbk-zam:on	I-ORG
cbk-zam:CBS	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:and	O
cbk-zam:also	O
cbk-zam:work	O
cbk-zam:on	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:said	O
cbk-zam:network	O
cbk-zam:during	O
cbk-zam:expanded	O
cbk-zam:coverage	O
cbk-zam:of	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:NCAA	B-ORG
cbk-zam:Tournament	I-ORG
cbk-zam:along	O
cbk-zam:with	O
cbk-zam:Albert	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:produced	O
cbk-zam:jointly	O
cbk-zam:by	O
cbk-zam:CBS	O
cbk-zam:and	O
cbk-zam:Turner	O
cbk-zam:Sports	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Mientras	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:gobierno	O
cbk-zam:norcoreano	O
cbk-zam:argumenta	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:desarrollo	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:armamento	O
cbk-zam:nuclear	O
cbk-zam:tiene	O
cbk-zam:una	O
cbk-zam:finalidad	O
cbk-zam:disuasiva	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:eventual	O
cbk-zam:defensa	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:administración	O
cbk-zam:estadounidense	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Unión	B-ORG
cbk-zam:Europea	I-ORG
cbk-zam:consideran	O
cbk-zam:ilegal	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:tenencia	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:material	O
cbk-zam:bélico	O
cbk-zam:atómico	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:parte	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Corea	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Norte	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:What	B-ORG
cbk-zam:a	I-ORG
cbk-zam:Girl	I-ORG
cbk-zam:Wants	I-ORG
cbk-zam:''	O

cbk-zam:Marv	B-PER
cbk-zam:Albert	I-PER

cbk-zam:Skip	B-PER
cbk-zam:Caray	I-PER

cbk-zam:REDIRECCIÓN	O
cbk-zam:El	B-ORG
cbk-zam:rebelión	I-ORG
cbk-zam:na	I-ORG
cbk-zam:Libya	I-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:2011	I-ORG

cbk-zam:Enrique	B-PER
cbk-zam:García	I-PER
cbk-zam:,	I-PER
cbk-zam:Jr	I-PER
cbk-zam:.	I-PER

cbk-zam:Ele	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:tio	O
cbk-zam:di	O
cbk-zam:Imelda	B-PER
cbk-zam:Marcos	I-PER
cbk-zam:,	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:hija	O
cbk-zam:di	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:hermano	O
cbk-zam:menor	O
cbk-zam:Vicente	O
cbk-zam:Orestes	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Chavacano	B-ORG

cbk-zam:Mas	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:ellos	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:original	O
cbk-zam:composiciones	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:canciones	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:idioma	O
cbk-zam:Chavacano	B-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam:El	O
cbk-zam:Katipunan	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:prinsipia	O
cbk-zam:despues	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:miembro	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:La	B-ORG
cbk-zam:Liga	I-ORG
cbk-zam:Filipina	I-ORG
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Jose	B-PER
cbk-zam:Rizal	I-PER
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:entra	O
cbk-zam:preso	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Pete	B-PER
cbk-zam:van	I-PER
cbk-zam:Wieren	I-PER

cbk-zam:Ele	O
cbk-zam:tambien	O
cbk-zam:conocido	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:aca-segundo	O
cbk-zam:presidente	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Las	O
cbk-zam:Filipinas	O
cbk-zam:despues	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:Emilio	B-PER
cbk-zam:Aguinaldo	I-PER
cbk-zam:como	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:administracion	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Aguinaldo	O
cbk-zam:no	O
cbk-zam:hay	O
cbk-zam:conocido	O
cbk-zam:recognicion	O
cbk-zam:internacional	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:no	O
cbk-zam:conocido	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Estados	O
cbk-zam:Unidos	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:primero	O
cbk-zam:presidente	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Las	O
cbk-zam:Filipinas	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:[[Christopher	O
cbk-zam:Reeve	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Gifford	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:and	O
cbk-zam:Ronald	B-PER
cbk-zam:Reagan	I-PER
cbk-zam:in	O
cbk-zam:1983]]	O

cbk-zam:Erineo	B-PER
cbk-zam:S.	I-PER
cbk-zam:Maliksi	I-PER

cbk-zam:The	O
cbk-zam:original	O
cbk-zam:voice	O
cbk-zam:of	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:''NBA	O
cbk-zam:on	O
cbk-zam:TNT	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:was	O
cbk-zam:Bob	O
cbk-zam:Neal	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:who	O
cbk-zam:worked	O
cbk-zam:with	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:network	O
cbk-zam:from	O
cbk-zam:1989	O
cbk-zam:to	O
cbk-zam:1995	O
cbk-zam:;	O
cbk-zam:he	O
cbk-zam:was	O
cbk-zam:also	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:original	O
cbk-zam:voice	O
cbk-zam:of	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:NBA	B-ORG
cbk-zam:on	I-ORG
cbk-zam:TBS	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:El	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Illinois	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:amo	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:estado	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Estados	B-LOC
cbk-zam:Unidos	I-LOC
cbk-zam:de	I-LOC
cbk-zam:America	I-LOC
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Britney	B-PER
cbk-zam:Spears	I-PER
cbk-zam:es	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:segunda	O
cbk-zam:artista	O
cbk-zam:femenina	O
cbk-zam:más	O
cbk-zam:joven	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:debutar	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:1	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:Baby	O
cbk-zam:One	O
cbk-zam:More	O
cbk-zam:Time	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:los	O
cbk-zam:17	O
cbk-zam:años	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:así	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:las	O
cbk-zam:mayores	O
cbk-zam:ventas	O
cbk-zam:femeninas	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:primer	O
cbk-zam:semana	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:1,319,936	O
cbk-zam:copias	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:las	O
cbk-zam:mayores	O
cbk-zam:ventas	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:artista	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:primer	O
cbk-zam:día	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:543,371	O
cbk-zam:copias	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:Oops	O
cbk-zam:!	O
cbk-zam:...	O
cbk-zam:I	O
cbk-zam:Did	O
cbk-zam:It	O
cbk-zam:Again	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Chile	B-LOC
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:Falsas	B-ORG
cbk-zam:esperanzas	I-ORG
cbk-zam:''	O

cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Santa	O
cbk-zam:Ana	O
cbk-zam:do	O
cbk-zam:Libramento	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:portugues	O
cbk-zam:''Santana	O
cbk-zam:do	O
cbk-zam:Livramento	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:ciudd	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:municipio	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Brasil	B-LOC
cbk-zam:,	O
cbk-zam:situado	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:limite	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:uruguaya	O
cbk-zam:ciudad	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Rivera	B-ORG
cbk-zam:es	O
cbk-zam:uun	O
cbk-zam:importante	O
cbk-zam:centro	O
cbk-zam:ganadero	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:15px	O
cbk-zam:Artigas	B-ORG

cbk-zam:Providencia	B-LOC

cbk-zam:Universidade	B-ORG
cbk-zam:Fundação	I-ORG
cbk-zam:Mineira	I-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Educação	I-ORG
cbk-zam:e	I-ORG
cbk-zam:Cultura	I-ORG

cbk-zam:Lanzado	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:2001	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:dúo	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Christina	B-PER
cbk-zam:Aguilera	I-PER
cbk-zam:llegó	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:máximo	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:13	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:Billboard	O
cbk-zam:Hot	O
cbk-zam:100	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:1	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:United	O
cbk-zam:World	O
cbk-zam:Chart	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Intra	O
cbk-zam:illes	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:maxima	O
cbk-zam:clares	O
cbk-zam:fuerunt	O
cbk-zam:Gomburza	B-PER
cbk-zam:,	O
cbk-zam:et	O
cbk-zam:Jose	B-PER
cbk-zam:Rizal	I-PER
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Hugo	B-PER
cbk-zam:Chavez	I-PER

cbk-zam:Since	O
cbk-zam:Esiason	O
cbk-zam:also	O
cbk-zam:joined	O
cbk-zam:The	B-PER
cbk-zam:NFL	I-PER
cbk-zam:Today	I-PER
cbk-zam:''	O
cbk-zam:broadcast	O
cbk-zam:team	O
cbk-zam:for	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:2002	O
cbk-zam:season	O
cbk-zam:and	O
cbk-zam:CBS	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:at	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:time	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:traveled	O
cbk-zam:to	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:site	O
cbk-zam:of	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:AFC	O
cbk-zam:Championship	O
cbk-zam:Game	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Albert	O
cbk-zam:and	O
cbk-zam:Esiason	O
cbk-zam:became	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:exclusive	O
cbk-zam:voices	O
cbk-zam:of	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:game	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Noemi	B-PER

cbk-zam:*Studio	O
cbk-zam:Host	O
cbk-zam::	O
cbk-zam:Greg	B-PER
cbk-zam:Gumbel	I-PER

cbk-zam:Sergio	B-PER
cbk-zam:Osmeña	I-PER

cbk-zam:Ele	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:hija	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:antes	O
cbk-zam:presidente	O
cbk-zam:Diosdado	B-PER
cbk-zam:Macapagal	I-PER
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Manny	B-PER
cbk-zam:Pacquiao	I-PER

cbk-zam:Estos	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:fecha	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:meramente	O
cbk-zam:tradicional	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:hende	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:actual	O
cbk-zam:fecha	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:nacimiento	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Jesus	B-PER
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Es	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:séptimo	O
cbk-zam:país	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Unión	B-ORG
cbk-zam:Europea	I-ORG
cbk-zam:según	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:población	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:noveno	O
cbk-zam:según	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:superficie	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Viewers	O
cbk-zam:saw	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:video	O
cbk-zam:signal	O
cbk-zam:begin	O
cbk-zam:to	O
cbk-zam:break	O
cbk-zam:up	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:heard	O
cbk-zam:McCarver	O
cbk-zam:repeat	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:sentence	O
cbk-zam:as	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:shaking	O
cbk-zam:distracted	O
cbk-zam:him	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:and	O
cbk-zam:heard	O
cbk-zam:McCarver	O
cbk-zam:'s	O
cbk-zam:colleague	O
cbk-zam:Al	B-PER
cbk-zam:Michaels	I-PER
cbk-zam:exclaim	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:``	O
cbk-zam:I	O
cbk-zam:'ll	O
cbk-zam:tell	O
cbk-zam:you	O
cbk-zam:what—we	O
cbk-zam:'re	O
cbk-zam:having	O
cbk-zam:an	O
cbk-zam:earth—	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:REDIRECCIÓN	O
cbk-zam:La	B-ORG
cbk-zam:Liga	I-ORG
cbk-zam:Filipina	I-ORG

cbk-zam:Aunque	O
cbk-zam:sus	O
cbk-zam:ventas	O
cbk-zam:se	O
cbk-zam:disten	O
cbk-zam:mucho	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Sweet	B-ORG
cbk-zam:Kisses	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:tuvo	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:mejor	O
cbk-zam:rendimiento	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:los	O
cbk-zam:charts	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Brent	B-PER
cbk-zam:Musburger	I-PER

cbk-zam:List	B-PER
cbk-zam:of	I-PER
cbk-zam:NFL	I-PER
cbk-zam:on	I-PER
cbk-zam:CBS	I-PER
cbk-zam:announcers	I-PER

cbk-zam:El	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Jeepney	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:popular	O
cbk-zam:medio	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:transportacion	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:publico	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:Filipinas	B-LOC
cbk-zam:.	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:Car	B-ORG
cbk-zam:Wash	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:with	O
cbk-zam:Missy	O
cbk-zam:Elliot	O

cbk-zam:Frank	B-PER
cbk-zam:Gifford	I-PER

cbk-zam:Manuel	B-PER
cbk-zam:Roxas	I-PER

cbk-zam:``	O
cbk-zam:Hurt	B-ORG
cbk-zam:(	I-ORG
cbk-zam:canción	I-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Christina	I-ORG
cbk-zam:Aguilera	I-ORG
cbk-zam:)	I-ORG
cbk-zam:''	O

cbk-zam:En	O
cbk-zam:las	O
cbk-zam:elecciones	O
cbk-zam:filipinas	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:1992	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Aquino	O
cbk-zam:respalda	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:Fidel	B-PER
cbk-zam:V.	I-PER
cbk-zam:Ramos	I-PER
cbk-zam:,	O
cbk-zam:jefe	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Estado	O
cbk-zam:Mayor	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:ejército	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Marcos	O
cbk-zam:cuya	O
cbk-zam:deserción	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:partido	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Aquino	O
cbk-zam:fue	O
cbk-zam:crucial	O
cbk-zam:para	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:revolución	O
cbk-zam:popular	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Punta	B-LOC
cbk-zam:de	I-LOC
cbk-zam:Este	I-LOC

cbk-zam:En	O
cbk-zam:2001	O
cbk-zam:fue	O
cbk-zam:nominado	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:Mejor	O
cbk-zam:Interpretación	O
cbk-zam:Vocal	O
cbk-zam:Country	O
cbk-zam:Masculina	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:perdiendo	O
cbk-zam:frente	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:Johnny	B-PER
cbk-zam:Cash	I-PER
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Filipinas	B-LOC

cbk-zam:Asia	B-LOC

cbk-zam:As	O
cbk-zam:previously	O
cbk-zam:mentioned	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:year	O
cbk-zam:before	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Major	O
cbk-zam:League	O
cbk-zam:Baseball	O
cbk-zam:sold	O
cbk-zam:an	O
cbk-zam:exclusive	O
cbk-zam:league-wide	O
cbk-zam:TV	O
cbk-zam:package	O
cbk-zam:for	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:rights	O
cbk-zam:to	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:Saturday-Sunday	O
cbk-zam:''Game	O
cbk-zam:of	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:Week	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:to	O
cbk-zam:ABC	B-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Hockey	B-ORG
cbk-zam:Night	I-ORG
cbk-zam:in	I-ORG
cbk-zam:Canada	I-ORG

cbk-zam:Demi	B-PER
cbk-zam:Lovato	I-PER
cbk-zam:-	O
cbk-zam:Singer	O
cbk-zam:&	O
cbk-zam:Actress	O

cbk-zam:El	B-ORG
cbk-zam:Verdadero	I-ORG
cbk-zam:Iglesia	I-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Jesus	I-ORG

cbk-zam:This	O
cbk-zam:particular	O
cbk-zam:tournament	O
cbk-zam:also	O
cbk-zam:marked	O
cbk-zam:Brent	B-PER
cbk-zam:Musburger	I-PER
cbk-zam:'s	O
cbk-zam:last	O
cbk-zam:assignment	O
cbk-zam:for	O
cbk-zam:CBS	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:La	O
cbk-zam:canción	O
cbk-zam:original	O
cbk-zam:fue	O
cbk-zam:grabada	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:cuarteto	O
cbk-zam:R	O
cbk-zam:&	O
cbk-zam:B	O
cbk-zam:All-4-One	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:soundtrack	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:película	O
cbk-zam:Space	O
cbk-zam:Jam	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Warner	O
cbk-zam:Bros.	O
cbk-zam:Tres	O
cbk-zam:años	O
cbk-zam:después	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:intérprete	O
cbk-zam:estadounidense	O
cbk-zam:Christina	B-PER
cbk-zam:Aguilera	I-PER
cbk-zam:grabó	O
cbk-zam:una	O
cbk-zam:nueva	O
cbk-zam:versión	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:producida	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:Guy	O
cbk-zam:Roche	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:El	O
cbk-zam:population	O
cbk-zam:``	O
cbk-zam:Mexicanos	B-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:stadounidense	O
cbk-zam:conta	O
cbk-zam:111	O
cbk-zam:milliones	O
cbk-zam:habitantes	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Por	O
cbk-zam:ende	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:estableció	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:1899	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:Malolos	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Academia	B-ORG
cbk-zam:Militar	I-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Filipinas	I-ORG
cbk-zam:,	O
cbk-zam:reclutando	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:instructores	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:los	O
cbk-zam:ex-oficiales	O
cbk-zam:militares	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:revolución	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:1896	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Major	B-ORG
cbk-zam:League	I-ORG
cbk-zam:Baseball	I-ORG
cbk-zam:on	I-ORG
cbk-zam:ABC	I-ORG

cbk-zam:Alcala	B-LOC

cbk-zam:Intra	O
cbk-zam:illes	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:lo	O
cbk-zam:mas	O
cbk-zam:magnifico	O
cbk-zam:ay	O
cbk-zam:si	O
cbk-zam:Gomburza	B-PER
cbk-zam:,	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:Jose	B-PER
cbk-zam:Rizal	I-PER
cbk-zam:.	O

cbk-zam:*1994–1995	O
cbk-zam::	O
cbk-zam:Baseball	B-ORG
cbk-zam:Night	I-ORG
cbk-zam:in	I-ORG
cbk-zam:America	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:2	O
cbk-zam:play-by-play	O
cbk-zam:for	O
cbk-zam:ABC	O

cbk-zam:Skip	B-PER
cbk-zam:Caray	I-PER

cbk-zam:Greg	B-PER
cbk-zam:Gumbel	I-PER
cbk-zam:(	O
cbk-zam:1998–Present	O
cbk-zam:)	O

cbk-zam:Más	O
cbk-zam:compleja	O
cbk-zam:aún	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:frontera	O
cbk-zam:entre	O
cbk-zam:Europa	B-LOC
cbk-zam:y	O
cbk-zam:Asia	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:When	O
cbk-zam:asked	O
cbk-zam:about	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:move	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Petitti	O
cbk-zam:commented	O
cbk-zam:that	O
cbk-zam:CBS	O
cbk-zam:was	O
cbk-zam:focused	O
cbk-zam:on	O
cbk-zam:building	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:new	O
cbk-zam:studio	O
cbk-zam:for	O
cbk-zam:The	B-PER
cbk-zam:NFL	I-PER
cbk-zam:Today	I-PER
cbk-zam:''	O
cbk-zam:pre-game	O
cbk-zam:show	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Esta	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:lista	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Mexicanos-Americans	B-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O

cbk-zam:REDIRECCIÓN	O
cbk-zam:Alaminos	B-LOC

cbk-zam:Serbia	B-LOC

cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Arara	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:ciudad	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:estado	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Paraíba	B-LOC
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Su	O
cbk-zam:abuelo	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:si	O
cbk-zam:Servillano	O
cbk-zam:Aquino	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:general	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Emilio	B-PER
cbk-zam:Aguinaldo	I-PER
cbk-zam:na	O
cbk-zam:fuerza	O
cbk-zam:revolucionario	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Maldonado	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:departamento	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Uruguay	B-LOC
cbk-zam:,	O
cbk-zam:situado	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:litoral	O
cbk-zam:sureste	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:pais	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:limita	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:norte	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:Lavalleja	B-ORG
cbk-zam:,	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:este	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:Rocha	B-ORG
cbk-zam:,	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:oeste	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:Canelones	B-ORG
cbk-zam:y	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:sur	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:l	O
cbk-zam:rio	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Plata	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:oceano	O
cbk-zam:Atlantico	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Universidad	B-ORG
cbk-zam:San	I-ORG
cbk-zam:Sebastián	I-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Acusado	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:corrupcion	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:ay	O
cbk-zam:bota	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:cargo	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:sucediendo	O
cbk-zam:ella	O
cbk-zam:entonces	O
cbk-zam:vicepresidenta	O
cbk-zam:Gloria	B-ORG
cbk-zam:Macapagal-Arroyo	I-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:India	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:Devanagari	O
cbk-zam::	O
cbk-zam:भारत	O
cbk-zam:Bhārat	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:Oficialmente	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:El	O
cbk-zam:República	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:India	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:Bhārata	O
cbk-zam:Gaṇarājya	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:pais	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:sur	O
cbk-zam:Asia	B-LOC
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Lota	B-LOC

cbk-zam:When	O
cbk-zam:Benigno	B-PER
cbk-zam:Aquino	I-PER
cbk-zam:,	I-PER
cbk-zam:Jr	I-PER
cbk-zam:.	I-PER
cbk-zam:was	O
cbk-zam:assassinated	O
cbk-zam:in	O
cbk-zam:1983	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Climaco	O
cbk-zam:renamed	O
cbk-zam:one	O
cbk-zam:of	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:city	O
cbk-zam:'s	O
cbk-zam:main	O
cbk-zam:squares	O
cbk-zam:as	O
cbk-zam:``	O
cbk-zam:Aquino	O
cbk-zam:Plaza	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Sual	B-LOC

cbk-zam:Es	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:padre	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:actual	O
cbk-zam:Presidente	O
cbk-zam:Gloria	B-ORG
cbk-zam:Macapagal-Arroyo	I-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam:La	O
cbk-zam:canción	O
cbk-zam:What	B-ORG
cbk-zam:a	I-ORG
cbk-zam:Girl	I-ORG
cbk-zam:Wants	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:fue	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:segundo	O
cbk-zam:sencillo	O
cbk-zam:pero	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:versión	O
cbk-zam:remix	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:alcanzó	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:igual	O
cbk-zam:manera	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:primera	O
cbk-zam:posición	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:los	O
cbk-zam:Estados	O
cbk-zam:Unidos	O
cbk-zam:durante	O
cbk-zam:dos	O
cbk-zam:semanas	O
cbk-zam:recibiendo	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:certificación	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:disco	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:oro	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:más	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:500,000	O
cbk-zam:copias	O
cbk-zam:vendidas	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:En	O
cbk-zam:1980	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Sede	O
cbk-zam:Ñuble	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Universidad	B-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Chile	I-ORG
cbk-zam:se	O
cbk-zam:convierte	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:Instituto	O
cbk-zam:Profesional	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Chillán	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:IPROCH	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Sede	O
cbk-zam:Concepción	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Universidad	O
cbk-zam:Técnica	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Estado	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:UTE	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:transformándose	O
cbk-zam:así	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Universidad	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Bío-Bío	O
cbk-zam:actual	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:impartiédose	O
cbk-zam:Arquitectura	O
cbk-zam:.	O

