cbk-zam:Sus	O
cbk-zam:mga	O
cbk-zam:muertes	O
cbk-zam:irrita	O
cbk-zam:muy	O
cbk-zam:grabe	O
cbk-zam:le	O
cbk-zam:nacion	O
cbk-zam:nascente	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:formenta	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:revolusyon	O
cbk-zam:duce	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:Katipunan	B-ORG
cbk-zam:y	O
cbk-zam:ayuda	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:Americanos	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:3	O
cbk-zam:Paysandú	B-LOC
cbk-zam:(	I-LOC
cbk-zam:ciudad	I-LOC
cbk-zam:)	I-LOC
cbk-zam:84,162	O
cbk-zam:hab	O

cbk-zam:Vicente	B-PER
cbk-zam:Piccio	I-PER
cbk-zam:,	I-PER
cbk-zam:Jr	I-PER
cbk-zam:.	I-PER

cbk-zam:Su	O
cbk-zam:primer	O
cbk-zam:álbum	O
cbk-zam:Sweet	B-ORG
cbk-zam:Kisses	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:1999	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:llego	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:puesto	O
cbk-zam:25	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Cartelera	O
cbk-zam:Billborad	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:pesar	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:no	O
cbk-zam:debuto	O
cbk-zam:dentro	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Top	O
cbk-zam:10	O
cbk-zam:vendió	O
cbk-zam:considerablemente	O
cbk-zam:bien	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Si	O
cbk-zam:Bonifacio	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:faccion	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:“Magdiwang”	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:enfrenta	O
cbk-zam:contra	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:otro	O
cbk-zam:facción	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:“Magdalos”	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:dirigido	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:Emilio	B-PER
cbk-zam:Aguinaldo	I-PER
cbk-zam:cuando	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:Magdalos	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:lanza	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:campaña	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:desprestigio	O
cbk-zam:contra	O
cbk-zam:Bonifacio	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:considerado	O
cbk-zam:no	O
cbk-zam:apto	O
cbk-zam:para	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:cargo	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Maria	O
cbk-zam:Clara	O
cbk-zam:Rafols	O
cbk-zam:Lorenzo	O
cbk-zam:Lobregat	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:1921-2004	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:politico	O
cbk-zam:filipina	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Ciudad	B-LOC
cbk-zam:de	I-LOC
cbk-zam:Zamboanga	I-LOC
cbk-zam:,	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:donde	O
cbk-zam:ella	O
cbk-zam:sirvi	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:primer	O
cbk-zam:alcalde	O
cbk-zam:mujer	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:tambien	O
cbk-zam:representante	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:Congreso	O
cbk-zam:Filipino	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Después	O
cbk-zam:Christina	B-PER
cbk-zam:Aguilera	I-PER
cbk-zam:grabó	O
cbk-zam:una	O
cbk-zam:versión	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:single	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:1998	O
cbk-zam:;	O
cbk-zam:ambas	O
cbk-zam:grabaciones	O
cbk-zam:formaron	O
cbk-zam:parte	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:álbum	O
cbk-zam:''Mulan	O
cbk-zam::	O
cbk-zam:An	O
cbk-zam:Original	O
cbk-zam:Walt	O
cbk-zam:Disney	O
cbk-zam:Records	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Bandera	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:México	B-LOC

cbk-zam:Este	O
cbk-zam:análisis	O
cbk-zam:llegó	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:manos	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:junta	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:gobierno	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:exilio	O
cbk-zam:dirigida	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:Agoncillo	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:Hong	O
cbk-zam:Kong	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:allí	O
cbk-zam:se	O
cbk-zam:recomendó	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:General	O
cbk-zam:Emilio	B-PER
cbk-zam:Aguinaldo	I-PER
cbk-zam:lo	O
cbk-zam:tomara	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:consejero	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:*El	O
cbk-zam:dia	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:nace	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:cantora	O
cbk-zam:Madonna	B-PER
cbk-zam:(	I-PER
cbk-zam:artista	I-PER
cbk-zam:)	I-PER

cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Ramón	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Fierro	O
cbk-zam:Magsaysay	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:Nacimiento	O
cbk-zam::	O
cbk-zam:31	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Agosto	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:1907	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:Zambales	B-LOC
cbk-zam:y	O
cbk-zam:Muerte	O
cbk-zam:17	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Marso	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:1957	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:Cebu	B-LOC
cbk-zam:)	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:aca-7	O
cbk-zam:Presidente	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Filipinas	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:When	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:Saturday	O
cbk-zam:night	O
cbk-zam:action	O
cbk-zam:was	O
cbk-zam:reduced	O
cbk-zam:to	O
cbk-zam:one	O
cbk-zam:game	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Marv	B-PER
cbk-zam:Albert	I-PER
cbk-zam:called	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:lone	O
cbk-zam:Saturday	O
cbk-zam:game	O
cbk-zam:with	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:guest	O
cbk-zam:commentator	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Anne	B-PER
cbk-zam:Haney	I-PER

cbk-zam:La	O
cbk-zam:Unión	B-ORG
cbk-zam:Europea	I-ORG
cbk-zam:busca	O
cbk-zam:también	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:TLC	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:Perú	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:las	O
cbk-zam:negociaciones	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:han	O
cbk-zam:sido	O
cbk-zam:entabladas	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:What	B-ORG
cbk-zam:a	I-ORG
cbk-zam:Girl	I-ORG
cbk-zam:Wants	I-ORG
cbk-zam:''	O

cbk-zam:La	O
cbk-zam:situación	O
cbk-zam:engarzó	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:crisis	O
cbk-zam:energética	O
cbk-zam:sufrida	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:Argentina	B-LOC
cbk-zam:,	O
cbk-zam:quien	O
cbk-zam:provee	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:gas	O
cbk-zam:natural	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:Chile	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:El	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Paris	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:amo	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:capital	O
cbk-zam:Francia	B-LOC
cbk-zam:.	O

cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:''Fiesta	O
cbk-zam:pagana	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:cuarto	O
cbk-zam:sencillo	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:español	O
cbk-zam:banda	O
cbk-zam:Mägo	B-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Oz	I-ORG
cbk-zam:.	O

cbk-zam::	O
cbk-zam:''Presidentes	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:han	O
cbk-zam:gobernado	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:Venezuela	O
cbk-zam:desde	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:formación	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:véase	O
cbk-zam:Presidente	B-ORG
cbk-zam:de	I-ORG
cbk-zam:Venezuela	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:La	O
cbk-zam:mayoría	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:las	O
cbk-zam:canciones	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:''Stripped	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:fueron	O
cbk-zam:co-escritas	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:Christina	O
cbk-zam:Aguilera	O
cbk-zam:pero	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:tema	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:se	O
cbk-zam:tomó	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:base	O
cbk-zam:fue	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:sexualidad	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:especial	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:canción	O
cbk-zam:Dirrty	B-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:The	O
cbk-zam:following	O
cbk-zam:season	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:he	O
cbk-zam:would	O
cbk-zam:be	O
cbk-zam:promoted	O
cbk-zam:to	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:co-hosting	O
cbk-zam:role	O
cbk-zam:alongside	O
cbk-zam:Greg	B-PER
cbk-zam:Gumbel	I-PER
cbk-zam:on	O
cbk-zam:''The	O
cbk-zam:NFL	O
cbk-zam:Today	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:La	O
cbk-zam:nueva	O
cbk-zam:imagen	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Christina	O
cbk-zam:Aguilera	O
cbk-zam:se	O
cbk-zam:mostró	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:primera	O
cbk-zam:vez	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:lanzamiento	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:primer	O
cbk-zam:sencillo	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:álbum	O
cbk-zam:''Stripped	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:titulado	O
cbk-zam:Dirrty	B-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:colaboración	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:rapero	O
cbk-zam:Redman	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:realidad	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:palabra	O
cbk-zam:se	O
cbk-zam:escribe	O
cbk-zam:''Dirty	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:pero	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:acuerdo	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:P.	O
cbk-zam:Diddy	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:doblar	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:letra	O
cbk-zam:''r	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:vuelve	O
cbk-zam:más	O
cbk-zam:sucia	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:despues	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:guerra	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:7	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:septiembre	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:1946	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:acto	O
cbk-zam:no	O
cbk-zam:14	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:república	O
cbk-zam:cambió	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:Tayabas	O
cbk-zam:conocido	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:Quezon	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:honor	O
cbk-zam:Manuel	B-PER
cbk-zam:L.	I-PER
cbk-zam:Quezon	I-PER
cbk-zam:,	O
cbk-zam:al	O
cbk-zam:presidente	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Commonwealth	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:granizaron	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:prensa	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:era	O
cbk-zam:una	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:las	O
cbk-zam:ciudades	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:provincia	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Tina	B-PER
cbk-zam:Turner	I-PER

cbk-zam:Selena	B-PER
cbk-zam:Gomez	I-PER
cbk-zam:-	O
cbk-zam:Singer	O
cbk-zam:&	O
cbk-zam:Actress	O

cbk-zam:Madrid	B-LOC

cbk-zam:Finalmente	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:se	O
cbk-zam:lanzó	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:quinto	O
cbk-zam:single	O
cbk-zam:titulado	O
cbk-zam:Falsas	B-ORG
cbk-zam:esperanzas	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:quizá	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:una	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:las	O
cbk-zam:canciones	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:más	O
cbk-zam:influencia	O
cbk-zam:latina	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:ningún	O
cbk-zam:otro	O
cbk-zam:track	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:álbum	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:fue	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:hit	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:radio	O
cbk-zam:mexicana	O
cbk-zam:donde	O
cbk-zam:llegó	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:posición	O
cbk-zam:número	O
cbk-zam:uno	O
cbk-zam:durante	O
cbk-zam:tres	O
cbk-zam:semanas	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:éxito	O
cbk-zam:posiblemente	O
cbk-zam:se	O
cbk-zam:debió	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:formó	O
cbk-zam:parte	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:banda	O
cbk-zam:sonora	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:exitosa	O
cbk-zam:telenovela	O
cbk-zam:mexicana	O
cbk-zam:''Como	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:Cine	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:cadena	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:televisión	O
cbk-zam:TV	O
cbk-zam:Azteca	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:El	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Emiratos	O
cbk-zam:Unidos	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Arabo	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:Chavacano	B-ORG
cbk-zam:(	O
cbk-zam:e.g	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Creando	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:negrito	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:man	O
cbk-zam:viaje	O
cbk-zam:caminando	O
cbk-zam:para	O
cbk-zam:Filipinas	O
cbk-zam:estaba	O
cbk-zam:Asia	B-LOC
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Cinco	O
cbk-zam:años	O
cbk-zam:despues	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:si	O
cbk-zam:Ninoy	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:secretario	O
cbk-zam:general	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:entero	O
cbk-zam:Partido	O
cbk-zam:Liberal	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:queda	O
cbk-zam:ele	O
cbk-zam:solamente	O
cbk-zam:viviente	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:partido	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:Senado	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:especialmente	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:principalmente	O
cbk-zam:opposicion	O
cbk-zam:contra	O
cbk-zam:administracion	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Presidente	O
cbk-zam:Ferdinand	B-PER
cbk-zam:Marcos	I-PER
cbk-zam:.	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:Dirrty	B-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:Redman	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:Nobody	B-ORG
cbk-zam:Wants	I-ORG
cbk-zam:to	I-ORG
cbk-zam:Be	I-ORG
cbk-zam:Lonely	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:with	O
cbk-zam:Ricky	O
cbk-zam:Martin	O

cbk-zam:Selena	B-PER
cbk-zam:Gomez	I-PER
cbk-zam:,	O
cbk-zam:una	O
cbk-zam:estadounidense	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:cantante	O

cbk-zam:El	O
cbk-zam:capital	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:Salto	B-LOC
cbk-zam:(	I-LOC
cbk-zam:ciudad	I-LOC
cbk-zam:)	I-LOC
cbk-zam:.	O

cbk-zam:``	O
cbk-zam:What	B-ORG
cbk-zam:a	I-ORG
cbk-zam:Girl	I-ORG
cbk-zam:Wants	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:Eddie	O
cbk-zam:Arroyo	O
cbk-zam:Dance	O
cbk-zam:Radio	O
cbk-zam:Edit	O
cbk-zam:)	O

cbk-zam:Meanwhile	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Marv	B-PER
cbk-zam:Albert	I-PER
cbk-zam:went	O
cbk-zam:back-and-forth	O
cbk-zam:during	O
cbk-zam:both	O
cbk-zam:1987	O
cbk-zam:LCS	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Jessica	O
cbk-zam:comenzó	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:cantar	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:doce	O
cbk-zam:años	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:coro	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:Iglesia	O
cbk-zam:asistieron	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:parte	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:los	O
cbk-zam:padres	O
cbk-zam::	O
cbk-zam:aquí	O
cbk-zam:se	O
cbk-zam:señaló	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:parte	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:algunos	O
cbk-zam:agentes	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:tuvo	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:televisión	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:conductora	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:baby-de	O
cbk-zam:The	O
cbk-zam:New	O
cbk-zam:Mickey	O
cbk-zam:Mouse	O
cbk-zam:Club	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:transmisión	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:los	O
cbk-zam:niños	O
cbk-zam:fue	O
cbk-zam:presentada	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:TV	O
cbk-zam:por	O
cbk-zam:cable	O
cbk-zam:Disney	O
cbk-zam:Channel	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:puso	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:marcha	O
cbk-zam:muchos	O
cbk-zam:otros	O
cbk-zam:famosos	O
cbk-zam:cantantes	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:Britney	B-PER
cbk-zam:Spears	I-PER
cbk-zam:,	O
cbk-zam:Christina	B-PER
cbk-zam:Aguilera	I-PER
cbk-zam:y	O
cbk-zam:Justin	B-PER
cbk-zam:Timberlake	I-PER
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Ya	O
cbk-zam:Debuta	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:solista	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:1989	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:album	O
cbk-zam:titulado	O
cbk-zam:Selena	B-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Mar	B-LOC
cbk-zam:de	I-LOC
cbk-zam:China	I-LOC

cbk-zam:Antonio	B-PER
cbk-zam:Luna	I-PER

cbk-zam:Exactly	O
cbk-zam:3	O
cbk-zam:months	O
cbk-zam:later	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:March	O
cbk-zam:14	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:2014	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:the	O
cbk-zam:NCAA	B-ORG
cbk-zam:March	I-ORG
cbk-zam:Madness	I-ORG
cbk-zam:package	O
cbk-zam:followed	O
cbk-zam:suit	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Ele	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:segundo	O
cbk-zam:mujer	O
cbk-zam:presidenta	O
cbk-zam:despues	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:Corazon	B-PER
cbk-zam:Aquino	I-PER
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Se	O
cbk-zam:ubica	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:departamento	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Montevideo	B-ORG
cbk-zam:,	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:poblacion	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:1,325,968	O
cbk-zam:habitantes	O
cbk-zam:(	O
cbk-zam:2004	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:contando	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:area	O
cbk-zam:metropolitana	O
cbk-zam:llega	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:1,828,325	O
cbk-zam:habitantes	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Burgos	B-LOC

cbk-zam:El	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:Katipunan	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:'	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:secreto	O
cbk-zam:sociedad	O
cbk-zam:que	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:prinsipia	O
cbk-zam:si	O
cbk-zam:Andres	B-PER
cbk-zam:Bonifacio	I-PER
cbk-zam:con	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:intencion	O
cbk-zam:para	O
cbk-zam:libra	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:entero	O
cbk-zam:pais	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:Filipinas	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:regla	O
cbk-zam:Español	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Melo	O
cbk-zam:es	O
cbk-zam:una	O
cbk-zam:ciudad	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Uruguay	B-LOC
cbk-zam:ubicada	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:departamento	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Cerro	B-LOC
cbk-zam:Largo	I-LOC
cbk-zam:,	O
cbk-zam:a	O
cbk-zam:60	O
cbk-zam:kilometros	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:frontera	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:Brasil	B-LOC
cbk-zam:y	O
cbk-zam:a390	O
cbk-zam:kilometros	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:capital	O
cbk-zam:nacional	O
cbk-zam:Montevideo	B-LOC
cbk-zam:ciudad	I-LOC
cbk-zam:,	O
cbk-zam:sobre	O
cbk-zam:las	O
cbk-zam:margenes	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:arroyo	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Conventos	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Al	B-PER
cbk-zam:Michaels	I-PER
cbk-zam:(	O
cbk-zam:Games	O
cbk-zam:1	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:2	O
cbk-zam:)	O
cbk-zam:Greg	B-PER
cbk-zam:Gumbel	I-PER
cbk-zam:(	O
cbk-zam:Games	O
cbk-zam:3	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:4	O
cbk-zam:)	O

cbk-zam:Na	O
cbk-zam:Madrid	B-LOC
cbk-zam:,	O
cbk-zam:ele	O
cbk-zam:ya	O
cbk-zam:queda	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:miembro	O
cbk-zam:activo	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:La	B-ORG
cbk-zam:Solidaridad	I-ORG
cbk-zam:,	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:grupo	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:Filipino	O
cbk-zam:intelectual	O
cbk-zam:activo	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:promocion	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:soceidad	O
cbk-zam:Filipino	O
cbk-zam:alla	O
cbk-zam:na	O
cbk-zam:España	O
cbk-zam:y	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:promocion	O
cbk-zam:del	O
cbk-zam:maga	O
cbk-zam:proposicion	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:Filipino	O
cbk-zam:.	O

cbk-zam:Existe	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:versión	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:español	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:la	O
cbk-zam:canción	O
cbk-zam:,	O
cbk-zam:pero	O
cbk-zam:solamente	O
cbk-zam:formó	O
cbk-zam:parte	O
cbk-zam:como	O
cbk-zam:un	O
cbk-zam:track	O
cbk-zam:más	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:su	O
cbk-zam:álbum	O
cbk-zam:debut	O
cbk-zam:en	O
cbk-zam:español	O
cbk-zam:Mi	B-ORG
cbk-zam:Reflejo	I-ORG
cbk-zam:''	O
cbk-zam:con	O
cbk-zam:el	O
cbk-zam:título	O
cbk-zam:de	O
cbk-zam:''Una	O
cbk-zam:Mujer	O
cbk-zam:''	O
cbk-zam:.	O

